{"text": "Nein. Das ist fassbar. Aber Europhilie macht halt blind. Europhilie ist grunds\u00e4tzlich aber heilbar. https://t.co/3L7UnLyzfQ", "label": 5}
{"text": "#AfD-Programm zur #Btw17, Teil 7:\n\ud83d\udd39Allmacht der Parteien beenden\n\ud83d\udd39Reform der Parteienfinanzierung\n\ud83d\udd39Volksentscheide\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/vpc7qffG0c https://t.co/pyIJmLZqXo", "label": 5}
{"text": "#AfD macht Innere Sicherheit zur Chefsache:\nG20-Chaos muss thematisiert werden!\n#TrauDichDeutschland #Btw17 *\n\u2705 https://t.co/jtso8iy9HY\nhttps://t.co/zL4BpBssEg", "label": 5}
{"text": "Ein Land dreht durch. https://t.co/TkUvioHDjO", "label": 5}
{"text": "@NikolausBlome @DrKissler @AfD Ich jammere doch gar nicht.", "label": 5}
{"text": "Berlins Verwaltung wurde in den vergangenen Jahrzehnten von den Altparteien kaputtgespart - so geht es nicht weiter!\nhttps://t.co/SaTXjJIfgZ\nhttps://t.co/Iwex8mVAY6", "label": 5}
{"text": "Nur gute Erfahrungen-u warum zum Teufel sollen die Mitarbeiter d Verwaltung jetzt Selbstverteidigungskurse belegen? https://t.co/G2Imtc5wFj", "label": 5}
{"text": "Coole M\u00e4nner braucht das Land :-) https://t.co/4xQJSz1CDR", "label": 5}
{"text": "Ohne Pass rein.Aber nicht mehr raus.Ein Land,da\u00df sowas macht ist auf einer Zurechnungsf\u00e4higkeits-Skala von 1 bis 100 ganze nah bei minus 100 https://t.co/fEwnSRvLQg", "label": 5}
{"text": "CDU/CSU bedeutet: Keine Obergrenze, Familiennachzug in Millionenh\u00f6he und Resettlement. Nur die #AfD! https://t.co/CnAli7FdeZ", "label": 5}
{"text": "Sozial gerecht ist: Am Ende des Erwerbslebens genug Rente f\u00fcr einen menschenw\u00fcrdigen Lebensabend zu erhalten!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/0trj4Kf0L0\nhttps://t.co/dX8vXPxTqe", "label": 5}
{"text": "Wenn der Faschismus wiederkehrt,wird er nicht sagen, er sei der Faschismus.Er wird sagen,er sei der Antifaschismus. https://t.co/Ervs0QEmlm", "label": 5}
{"text": "Vielleicht kann man sich dann auch mit falschen Passbildern und gefaketem CV bewerben?Identit\u00e4t-v\u00f6llig \u00fcberbewertet https://t.co/fjJYX7UW0p", "label": 5}
{"text": "Unsere Hilfe denen zu geben, die illegal Grenzen und Z\u00e4une st\u00fcrmen, ist ungerecht gegen\u00fcber den wirklich Bed\u00fcrftigen. #Botschaftsasyl #noWay https://t.co/82tqAR7Q8F", "label": 5}
{"text": "Wir haben die Talsohle durchschritten. Es geht bergauf. #G20HH2017 #SPDfail #AfD+ #BTW2017 #Spitzenteam #Weidel #Gauland https://t.co/eBRawT2uid", "label": 5}
{"text": "Anregung f\u00fcr #Lammert: Nicht blo\u00df Haft f\u00fcr die Schm\u00e4hung der Regierung, sondern zus\u00e4tzlich Arbeitslager. #NetzDG https://t.co/Axwis8xy8C", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nM\u00f6gen alle Beteiligten den heutigen #Dieselgipfel mit einer geh\u00f6rigen Portion Demut angehen.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/U0lNvu1G7Q\nhttps://t.co/MdsHgOeJrX", "label": 5}
{"text": "Die Motivergr\u00fcndung wird immer komplizierter. https://t.co/o9hrrY5bkH", "label": 5}
{"text": "Gef\u00e4ngnisstrafe gegen \"verbale Angriffe\" weil \"Argumente\" nicht mehr helfen. Ihr habt keine Argumente!! #Nordkorea https://t.co/Axwis8xy8C", "label": 5}
{"text": "Mit Freiheit hat es dieser Staat nicht so. #Kammerzwang #BetreutesDenken #Bargeldverbot #D\u00e4mmpflicht #TrauDichDeutschland https://t.co/AcXLBDx92J", "label": 5}
{"text": "Unter Protest von Rot-Rot-Gr\u00fcn versucht die Polizei, unsere B\u00fcrger zu sch\u00fctzen!\n#AfD #TrauDichDeutschland #r2g\nhttps://t.co/xYSMkGrC4C\nhttps://t.co/g88AmRZasU", "label": 5}
{"text": "Haben wir,die wir schon l\u00e4nger hier sind,eigentlich auch Menschenrechte?Oder gelten die haupts\u00e4chlich f Islamisten? https://t.co/4a3r7O6gvX", "label": 5}
{"text": "#OSZE nimmt Sorge der #AfD ernst und schickt Team zur #Btw17.\nErfolg mit Signalwirkung!\n#TrauDichDeutschland *\n\n\u2714 https://t.co/nHmXoSBaFq\nhttps://t.co/c7lvGVaj4O", "label": 5}
{"text": "Auch im Mittelmeer muss endlich Recht durchsetzt werden. Schlepper stoppen. Grenzen sichern. Migranten abweisen. https://t.co/RXYdj7WsqP", "label": 5}
{"text": "Unternehmen sollten selbst bestimmen d\u00fcrfen, welchen Organisationen sie sich anschlie\u00dfen. Der #Kammerzwang muss weg. https://t.co/atrPVRiSZY", "label": 5}
{"text": "Der hysterische und undifferenzierte Aktionismus der Regierungspolitiker ist nicht nachvollziehbar.\n#Dieselgipfel\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ucvpFfiodL\nhttps://t.co/kckCYA9zvw", "label": 5}
{"text": "Ja zum #Diesel. https://t.co/NCcsfSkBl7", "label": 5}
{"text": "Muss man wissen:Stegner, Schwesig,KGE&Co kollaborieren mit vom Verfassungsschutz beobachteten Linksextremisten. https://t.co/gJLNfxEfYG", "label": 5}
{"text": "Die T\u00fcrkei ist eine islamistische Diktatur geworden. Trotzdem sind CDU/CSU/SPD/Gr\u00fcne/Linke/FDP nicht bereit die Verhandlungen abzubrechen... https://t.co/Pemoh7nj3o", "label": 5}
{"text": "#Lambsdorff pl\u00f6tzlich f\u00fcr australische L\u00f6sung. War mir in den Debatten im EU-Parlament nicht aufgefallen. #Wahlkampf https://t.co/jfyZJCkXKq", "label": 5}
{"text": "Zapalott. Wer h\u00e4tte das gedacht? Islamisten haben etwas mit dem Islam zu tun. Dolle Erkenntnis. Ahnt ja keiner. https://t.co/qiLACl04nN", "label": 5}
{"text": "Weil wir es ernst meinen. https://t.co/Tdx8YwI1ct", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nLetzte Instanz hat das #Bundesverfassungsgericht f\u00fcr Probleme innerhalb unseres Landes zu sein!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/IiHpWFZaJe\nhttps://t.co/8NPwfI2WMZ", "label": 5}
{"text": "Wenn man Selbstverst\u00e4ndlichkeiten ausspricht- sind es wohl keine. https://t.co/ympSfttRoY", "label": 5}
{"text": "Stehklos f\u00fcr Frauen. Wir werden von Vollidioten regiert. #Berlin #Gaga #StopDenL\u00e4nderfinanzausgleich https://t.co/UkKFO7z8bD", "label": 5}
{"text": "Erstaufnahmeeinrichtungen im Stand-by-Modus, \nobwohl die Fl\u00fcchtlingskrise doch vorbei sei? #AfD deckt auf.\n#Btw17\n\u2705\nhttps://t.co/TkAtxxKBn5 * https://t.co/Avl4ZIPCzT", "label": 5}
{"text": "Jugend schleppt statt @jugendrettet. Beihilfe zur illegalen Einwanderung. Das kommt, wenn man Grenzen f\u00fcr \u00fcberfl\u00fcssig h\u00e4lt. Vorbild: Merkel. https://t.co/9OQBhrbXYj", "label": 5}
{"text": "Kein Politiker in den Nachbarl\u00e4ndern Deutschlands konnte Merkels Entscheidung verstehen. Erst recht nicht #Trump oder Australiens #Turnbull. https://t.co/nXpq5dxQf1", "label": 5}
{"text": "\u201cDie Dreckschleudern m\u00fcssen aussortiert werden.\u201d\nFahrverbot f\u00fcr Feuerwehrfahrzeuge? Der Wahnsinn geht weiter.\n\u2705\nhttps://t.co/axPAboqvjW *", "label": 5}
{"text": "#Koch #Kellner https://t.co/x0Ehf7OKQu", "label": 5}
{"text": "@AfD @AfD_Bund Nicht \"auch\"! NUR f\u00fcr!", "label": 5}
{"text": "Die #AfD fordert, endlich die Mittelmeerroute zu schlie\u00dfen:\nWas im Pazifik vor der K\u00fcste \ud83c\udde6\ud83c\uddfa funktioniert, ist hier ebenso umsetzbar!\nhttps://t.co/qvgZUuh2Ab", "label": 5}
{"text": "Gerade gro\u00dfes Sommerinterview gehabt - \u00fcber dem Zoo \ud83d\ude09\n\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/jGrkSEyetw", "label": 5}
{"text": "Alleine in 2016 1,2 Mio. mehr in \ud83c\udde9\ud83c\uddea lebende Ausl\u00e4nder: Das kann so nicht weitergehen!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/lPVm5lck0x\nhttps://t.co/9lqDiLGHLd", "label": 5}
{"text": "Die genauen Ergebnisse der von der #EFDD-Fraktion in Auftrag gegebenen Studie finden Sie hier: https://t.co/TB4oo1eFdK. https://t.co/vXvIPoxElr", "label": 5}
{"text": "Im nun folgenden Wahlkampf sind Sicherheit und Fairness extrem wichtig! \n(Video folgt)\n#AfD #TrauDichDeutschland @AfDFraktionAGH\nhttps://t.co/2riMixfmZt", "label": 5}
{"text": "Die ehrliche Lindner-#FDP: \"Eine Versch\u00e4rfung im Einwanderungs- und Asylrecht braucht es nicht. Im Gegenteil.\" https://t.co/kYJPLjwfIr", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nSeit der Gr\u00fcndung im Jahre 1989 blieb die #RoteFlora bzgl. Besteuerung vollkommen unbehelligt!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/0X17s3mNMo\nhttps://t.co/32XrDkSzC8", "label": 5}
{"text": "@AliCologne Schwachsinn. Habe ich nicht gesagt. Weder w\u00f6rtlich noch sinngem\u00e4\u00df. Lesen Sie mal den Artikel. Da steht das sogar drin.", "label": 5}
{"text": "@AliCologne Was?", "label": 5}
{"text": "Deutschland hat seine F\u00fchrungsrolle in der EU nicht ausgef\u00fcllt. Jetzt sto\u00dfen Italien und Frankreich in die L\u00fccke. https://t.co/gPyT7ZEiIM", "label": 5}
{"text": "Es ist in der Tat naheliegend, von den Gr\u00fcnen direkt zum dominierenden Fl\u00fcgel der CDU zu wechseln. #Niedersachsen https://t.co/uNNuWelG6W", "label": 5}
{"text": "Unser Leben beginnt sich mehr und mehr zu ver\u00e4ndern. \n#AfD #TrauDichDeutschland \n\nhttps://t.co/S8gKvBAG5i\nhttps://t.co/L5YzcJ3n0o", "label": 5}
{"text": "Wir wollen keiner Lobby, sondern Deutschland dienen.\n#AfD sagt dem Filz den Kampf an!\n#TrauDichDeutschland\n\u2705\nhttps://t.co/Gle5Od2M3B * https://t.co/V6td6yaP6U", "label": 5}
{"text": "Zum Interview beim SWR: Dieselgarantie bis 2050!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/eeC2auRoDc", "label": 5}
{"text": "Wir freuen uns auf Sie am 8. August in #M\u00fcnster!\n@Renner_AfD @1MartinSchiller @AfD_Muenster @AlternativeNRW\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/DAphy9tkaO", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nDie schlimme Zeit rot-gr\u00fcner Mehrheiten scheint sich dem Ende zuzuneigen.\n#Niedersachsen: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/T0cmtufxls\nhttps://t.co/aXvYnrpKAs", "label": 5}
{"text": "Die #AfD hat die Chance, nach der Wahl als drittst\u00e4rkste Kraft in den Bundestag einzuziehen! \n#TrauDichDeutschland\n\nhttps://t.co/rqbKHAtW0v\nhttps://t.co/U3HYgCA49x", "label": 5}
{"text": "\u2705 Staatliche Ausgaben senken, B\u00fcrger entlasten \u2705\n#AfD gibt der Freiheit wieder eine Stimme!\n#TrauDichDeutschland #Btw17 *\nhttps://t.co/g5NXiyzSxj", "label": 5}
{"text": "#Lindner war f\u00fcr Grenzkontrollen, als er noch mit Merkel ein freundliches Gesicht machte. Da kann er als Transatlantiker auch Putinist sein.", "label": 5}
{"text": "#Lindner will kein sch\u00e4rferes Zuwanderungsrecht. Die #FDP will, dass aus Asylmigranten Einwanderer werden k\u00f6nnen.  https://t.co/ezs2fgONVr https://t.co/imH8rklrHV", "label": 5}
{"text": "Wir machen Berlin blau- #TrauDichDeutschland goes Berlin-Mitte. Jetzt: Kleine Hamburgerstr mit  @GtzFrmming https://t.co/q2TBCbUi22", "label": 5}
{"text": "Herzlichen Dank f\u00fcr einen tollen Abend am 04.08. in #Gerolstein:\n230 G\u00e4ste in der Stadthalle beim Wahlkampfauftakt der @RLP_AfD zur #Btw17!\nhttps://t.co/sPhT0Ms13o", "label": 5}
{"text": "Nach dem erfolgreichen #AfD-Wahlkampfauftakt in #Gerolstein etwas Entspannung, bevor sich dann Termin an Termin reiht. \nSch\u00f6nes Wochenende!\nhttps://t.co/BDdD7vBu5M", "label": 5}
{"text": ".@cem_oezdemir, @Ralf_Stegner, @GoeringEckardt & @ManuelaSchwesig f\u00fchren \ud83c\udde9\ud83c\uddea geradewegs in eine Gesinnungsdiktatur!\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/hJtWfSPxUm https://t.co/sYSlO2VEoA", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n\u00bbTypisch deutsch? Studierte Theaterwissenschaftler beschlie\u00dfen utopische Grenzwerte.\u00ab (V. Ebert)\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ZXXTIErYKU\nhttps://t.co/OWzhi7CiDx", "label": 5}
{"text": "#AfD - h\u00f6her geht es nicht hinaus. https://t.co/taXIed5txM", "label": 5}
{"text": "@AfD @AfD_Bund Es ist gut, wenn unsere Positionen aufgegriffen werden. Das wollen wir. So viel Druck machen wir. Aber bitte doch den Urheber nennen. #AfD", "label": 5}
{"text": "Was bei der #AfD l\u00e4ngst Wahlprogramm ist (s.dort S.11), sind bei anderen Einzelmeinungen. Und wor\u00fcber berichtet die Presse? https://t.co/LPRNKCG6aS", "label": 5}
{"text": "@mattmoorek #AfD hasn't nominated a Kanzlerkandidat as we intend to be opposition in the #Bundestag. I am Spitzenkandidatin for AfD in Berlin.", "label": 5}
{"text": "@ulfposh @AfD_Bund Getroffene Hunde bellen.", "label": 5}
{"text": "W\u00e4hrend #Merkel noch das T\u00fcrkeiabkommen mit Nordafrika kopieren will, arbeitet Italien an der australischen L\u00f6sung. https://t.co/8eDuFPWelH", "label": 5}
{"text": "Bundespolizei stellt \u201eerheblichen Sicherheitsgewinn\u201c durch Grenzkontrollen fest.\n#TrauDichDeutschland #AfD \n\u2705\nhttps://t.co/SmbNoQZgD7 * https://t.co/0bFZKytQI5", "label": 5}
{"text": "Der Wahlkampf f\u00fcr den Bundestag muss fair und sicher bleiben - das muss Ziel aller Parteien sein!\n#AfD #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/CmIkwrSYg5", "label": 5}
{"text": "Es \u00fcberrascht nur, dass Merkel seit Jahren ungestraft behauptet, mit unkontrollierten Grenzen seien wir sicher!!!! https://t.co/zmymlBsDDu", "label": 5}
{"text": "@claudia_kade @AfD_Bund Auch das sind doch alles Einzelmeinungen. Bei uns ist das verabschiedetes Parteiprogramm.", "label": 5}
{"text": "Italien will die australische L\u00f6sung, um Migration zu stoppen. #Merkel ver\u00e4rgert derweil Osteuropa mit Quotenl\u00f6sung. https://t.co/B5y3Usbz4J", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland https://t.co/PdSxnHUkMt", "label": 5}
{"text": "Wer Grenzkontrollen will, kann AfD w\u00e4hlen. #TrauDichDeutschland https://t.co/vETrDpm7ng", "label": 5}
{"text": "Wir fordern eine #Diesel-Garantie bis zum Jahre 2050!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n#Dieselgate #Dieselgipfel #Dieselaffaere\nhttps://t.co/T4PL3oS23n", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea, h\u00f6r auf mit diesem Irrsinn, Du machst Dich kaputt!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/MujPu2bonM\nhttps://t.co/a53fJtmftg", "label": 5}
{"text": "#AfD-Programm zur #Btw17, Teil 8:\nR\u00fcckkehr zur Vermittlung des Fachwissens als zentrales Anliegen der Schule.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/nsBoRMxpPc\nhttps://t.co/70u7yVU56I", "label": 5}
{"text": "Liberale [#FDP #ALDE] im EU-Parlament wollen #Parlamentsvorbehalt des GG f\u00fcr Eins\u00e4tze zuk\u00fcnftiger EU-Armee aufgeben. https://t.co/XvAYIOkiGJ https://t.co/A4LPGsFBeh", "label": 5}
{"text": "Plan der \"Liberalen\": Oberkommando \u00fcber EU-Armee liegt bei EU-Ratspr\u00e4sident. Soldaten sollen EU-Insignien tragen. https://t.co/XvAYIOkiGJ https://t.co/l2fBUkORLj", "label": 5}
{"text": "Auch die Bosbachs dieser Welt werden die #CDU nicht \u00e4ndern.\nSie sind und bleiben konservative Feigenbl\u00e4tter.\n#AfD #TrauDichDeutschland *\nhttps://t.co/K4MBb51TlY", "label": 5}
{"text": "EU-Quoten f\u00fcrs #Elektroauto? Automobilbranche braucht keine franz\u00f6sische Industriepolitik, sondern #Marktwirtschaft. https://t.co/a6XtK4wNGT", "label": 5}
{"text": "Die #AfD wird im September drittst\u00e4rkste Kraft im Bundestag werden. Das sind die Gr\u00fcnde, uns zu w\u00e4hlen:\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/x9pd51w7j0", "label": 5}
{"text": "Spitzenkandidatentreffen in Berlin: Sonne scheint. Stimmung gut. Wir trauen uns! #TrauDichDeutschland https://t.co/HaHP4EpZ8g", "label": 5}
{"text": "Wie tief kann ein ehemaliger Bundespr\u00e4sident sinken?\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Mp63VSJ6oE\nhttps://t.co/QMWOukCAhL", "label": 5}
{"text": "Wir brauchen eine Politik, die daf\u00fcr sorgt, dass Kinder keine Armutsrisiken sind.\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17\n\u2714\nhttps://t.co/imDJeqtlMT https://t.co/TWEtUI0RvV", "label": 5}
{"text": "Verfassungsschutz!Bitte \u00fcbernehmen!Dieser Herr will Art.5 t\u00f6ten.Facebook soll alle \"gemeldeten\"(!)Beitr\u00e4ge l\u00f6schen. WZT ist dieser Maas?! https://t.co/eo5BOxtbIn", "label": 5}
{"text": "@HeikoMaas Danke f\u00fcr die Klarstellung: es geht Ihnen nicht um die L\u00f6schung \"strafbarer\" Inhalte. Sondern um die L\u00f6schung \"gemeldeter\" Inhalte.", "label": 5}
{"text": "Bald hat 's sich ausgeshuttlet. #Italien macht seine Grenzen zu. Geduld und Kapazit\u00e4ten am Ende. #australischeL\u00f6sung https://t.co/oaf4y7XNpT", "label": 5}
{"text": "Nur 4 Duschen f\u00fcr 28 Personen? Klar, da muss man doch zum M\u00f6rder werden. https://t.co/jGgZtKZFBR", "label": 5}
{"text": "Wer die gewaltsame Erst\u00fcrmung mit der M\u00f6glichkeit zur Asylantragstellung  belohnt hat eigentlich Pr\u00fcgel verdient. https://t.co/UCkITVL0Ok", "label": 5}
{"text": "Sch\u00f6n,das alle zu Wort kommen.Ich warte nun auf die Schlagzeile:\"Frauen trauen sich nicht mehr \u00fcberall hin-aus Angst vor Fl\u00fcchtlingen\" https://t.co/UOV3bHrFOL", "label": 5}
{"text": "Das ist doch die L\u00f6sung! Bei jedem Massenevent werden die Fl\u00fcchtlinge einfach in die Ferien geschickt. Sylt oder so. https://t.co/JpNw5YlNIA", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nEs unsere Pflicht, Deutschland f\u00fcr unsere Kinder & Enkel zu erhalten!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wcWfX64aKr\nhttps://t.co/MRcu2YeQTI", "label": 5}
{"text": "1984 wird Realit\u00e4t.\n#TrauDichDeutschland  #AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/WgrNi8SNcB", "label": 5}
{"text": "Unterwegs mit dem RTL2-Wahltaxi in Berlin.\nHerzliche Gr\u00fc\u00dfe!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/WYBjaKVjcQ", "label": 5}
{"text": "M\u00e4rchenstunden der #SPD und #Jusos gehen in die n\u00e4chste Runde.\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/UHaTW9HzKI", "label": 5}
{"text": "Alle Parteien haben das gemacht.  Die blaue #AfD steht hier. Schwarzrotgelbgr\u00fcnrot stehen dort, zus. mit dem Zentralrat der 10.001 Muslime. https://t.co/UZnB6f8xU2", "label": 5}
{"text": "#Schulz sinniert \u00fcber seine sich abzeichenende Niederlage bei der #BTW2017. Zeit, an diese alte PM zu erinnern: https://t.co/Va38Im3wve", "label": 5}
{"text": "Die #EZB setzt keine Regeln au\u00dfer Kraft, sondern formuliert ihre eigenen. Sie ist ein Fremdk\u00f6rper im Rechtsstaat. https://t.co/YmJpob4Vup https://t.co/UdCZdKrvXV", "label": 5}
{"text": "10 Jahre Krise? 10 Jahre Notlage? Nein, das ist der Normalzustand. Eine W\u00e4hrung, die immer im Krisenmodus ist, ist kein Geld. #Euro #EZB https://t.co/R5fEAcIkOZ", "label": 5}
{"text": "Mit europ\u00e4ischen Steuergeldern in Richtung Kalifat.\nWo bleiben klare Worte der Regierung?\n\u2611 https://t.co/FynLSkg9VI\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/LgwJxs3fPI", "label": 5}
{"text": "#AfD-Programm zur #Btw17, Teil 9:\n\ud83d\udd39Verh\u00e4ltnis zu \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa entspannen\n\ud83d\udd39Sanktionspolitik beenden\n\ud83d\udd39Zusammenarbeit vertiefen\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/vUZXJKUJFx https://t.co/jXJFwmR74V", "label": 5}
{"text": "Haben Sie am Freitag schon etwas vor?\nDie #AfD l\u00e4dt Sie herzlich nach G\u00fctersloh ein: Ich freue mich auf Sie!\n@UdoHemmelgarn @AfD_Guetersloh\nhttps://t.co/H2qx5QLNnW", "label": 5}
{"text": "Libyer. #Messerjihad https://t.co/jfd9bXHQlP", "label": 5}
{"text": "@Alice_Weidel @UdoHemmelgarn @AfD_Guetersloh Freitag | 11. August | 17.00 Uhr | #G\u00fctersloh:\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/ofPaJd3fmr", "label": 5}
{"text": "Nix halt. Lindner eben. H\u00fc. Hott. https://t.co/pAfZA5pRBC", "label": 5}
{"text": "Hurra. Die Wirtschaft brummt. Die Zensurindustrie kommt auf Fahrt. https://t.co/BfXniiQeMY", "label": 5}
{"text": "Nun sind vom n\u00e4chsten Kapitel der ideologisch motivierten Verkehrswende vor allem #Motorradfahrer betroffen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/VAyqcqMVgo\nhttps://t.co/DSc1zD1Ghc", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udc99 Lieben wir unser Land \ud83c\udde9\ud83c\uddea daf\u00fcr, dass es gro\u00dfartig ist! Verteidigen wir es! \n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6JLPOziZHq\nhttps://t.co/Sn3NM5XYCK", "label": 5}
{"text": "Zeitungen werfen #Trump vor, News zu verzerren - dabei tun sie in Deutschland genau das Gleiche!\n#AfD \nhttps://t.co/VkdGXMmHdh\nhttps://t.co/Oj1vS7iYh2", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nZeit f\u00fcr eine #EZB, die wirklich unabh\u00e4ngig ist von der Politik.\n#TrauDichDeutschland: #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5g5KqK6AN0\nhttps://t.co/Oo1EKuFzFI", "label": 5}
{"text": "Lassen Sie uns gemeinsam mehr DIREKTE Demokratie wagen! \u2611\ufe0f\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/EWeScJlO7Q\nhttps://t.co/TbcGUneWrM", "label": 5}
{"text": "Anmeldung erforderlich unter nigel@beatrixvonstorch.de https://t.co/86a6AgAz8P", "label": 5}
{"text": "Heute letzter Tag in Berlin, morgen geht es nach NRW.\nFreue mich nun sehr auf #G\u00fctersloh, Bergisch-Gladbach & abschlie\u00dfend #D\u00fcsseldorf.\n#AfD\nhttps://t.co/FnwlIH4p57", "label": 5}
{"text": "Statt Grenz\u00fcberwachung. https://t.co/P6BgBv4W7e", "label": 5}
{"text": "Ist das wirklich so lange her? Das kann doch nicht sein. #GEZ #AfD https://t.co/htnASDcIKa", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland!\nNach dem 24.9. wird es keine weitere Gelegenheit mehr geben, diesen Wahnsinn zu stoppen.\n#AfD.\nhttps://t.co/wAk9KbT9Gp", "label": 5}
{"text": "@stadion2005 Welche Verantwortung hat ein Politiker einer Partei, die nicht im Parlament vertreten ist?", "label": 5}
{"text": "402,9 Millionstel, also ein Spurenelement, aber verdummt die B\u00fcrger nur weiter ... https://t.co/Vssh05xof0", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nWoran das wohl liegt?\nImmer mehr B\u00fcrger erkennen, dass diese Frau es einfach nicht kann! \u2611\ufe0f\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/QUczp89A42\nhttps://t.co/fQZg1Q5Rx2", "label": 5}
{"text": "#dgAdeKsjsah (das gr\u00f6\u00dfte Armutszeugnis das ein Kanzler sich je selbst ausgestellt hat) #fedidwgugl https://t.co/d1gPn4fPYP", "label": 5}
{"text": "Grooo\u00dfe \u00dcberraschg:EZB macht Politik mit d Notenpresse.U dabei hatten die doch Stein u Bein geschworen,das zu lassen https://t.co/YmJpoaNk5P", "label": 5}
{"text": "Sieg des Rechtsstaates! Noch lebt die Demokratie! Trotz linker Repression! https://t.co/6JhU4iVIu5", "label": 5}
{"text": "Doppelmoral scheint weit verbreitet! Aber mich wundert hier gar nichts mehr! Danke Roger, f\u00fcr den klasse Job! https://t.co/XfgX9cjV7i", "label": 5}
{"text": "Wie w\u00e4re es, wenn Schulz sich mal ausnahmsweise nicht als Kanzler in spe aufspielt? \n#TrauDichDeutschland #AfD *\nhttps://t.co/zRy69ZSgiy", "label": 5}
{"text": "Da will man mal in Ruhe im Zug arbeiten- und wen treffe ich da? Mannmannmannmannmann. https://t.co/QkTbgN60vG", "label": 5}
{"text": "Ich wollte doch nur arbeiten! https://t.co/N85JpuISA4", "label": 5}
{"text": "@Beatrix_vStorch @Alice_Weidel", "label": 5}
{"text": "Gleich geht's los in #G\u00fctersloh!\nViele Gr\u00fc\u00dfe\nhttps://t.co/HrK3GWlVBB", "label": 5}
{"text": "Ausreden, die man braucht, wenn die Schwesterpartei die eigene Politik konterkariert. #CSU #alsBettvorlegergelandet https://t.co/2aqNqP0uiT https://t.co/oqShv3eJpA", "label": 5}
{"text": "Jetzt geeehts loooos... in Koblenz mit @s_muenzenmaier und drau\u00dfen jammern ein paar Jammerlappen irgendwas von \"Pack\". Ob das der Sigi ist? https://t.co/fODb2P4Rpc", "label": 5}
{"text": "Wir brauchen die EU-Kommission nicht. Wir haben schlie\u00dflich die #SPD. Die hat auch keine Ahnung von Marktwirtschaft. https://t.co/yxR3pXOEfr", "label": 5}
{"text": "@GtzFrmming @Alice_Weidel \ud83d\ude02", "label": 5}
{"text": "Substanzsteuern sind Gift f\u00fcr die Wirtschaft. Deswegen lehnen wir ErbSt und VermSt ab. https://t.co/6BJvIFfcVN", "label": 5}
{"text": "Realit\u00e4tsverlust bei #Merkel: sie l\u00e4dt weitere Millionen Migranten nach Deutschland ein!\n#AfD #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/Z2M5dSZoJ8\nhttps://t.co/YmScU0BXcB", "label": 5}
{"text": "@CDU Ich den ja nicht dran! \ud83d\ude43", "label": 5}
{"text": "Meine n\u00e4chsten Termine:\n\ud83d\udd3912. (Sa.): #Bensberg\n\ud83d\udd3913. (So.): #Dusseldorf\n\ud83d\udd3917. (Do.): Bodenseekreis\n\ud83d\udd3919. (Sa,): #Binz\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/5ZtDnqVgjM", "label": 5}
{"text": "Folgen des \u20ac - Fallbeispiel \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 :\nSo macht die EU ganze L\u00e4nder kaputt!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/TYsDZN9ApG", "label": 5}
{"text": "Bitte lassen sie mich die 3 zentralen Leitmotive unseres politischen Kompasses mit Inhalt f\u00fcllen.\n1) KONSERVATIV\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/eYWBrs8xZI", "label": 5}
{"text": "Merkels Grenz\u00f6ffnung: Eine Geschichte des Scheiterns. Die Bundesregierung: Symbol dauernden Staatsversagens. #BAMF https://t.co/wSv6BqIDtR", "label": 5}
{"text": "@DrYAZICIOGLU Was Sie hier schreiben, ist strafbare \u00fcble Nachrede gem. 186 StGB und wird jetzt zur Anzeige gebracht- Team BvS", "label": 5}
{"text": "Mit ihr wird es eine E-Quote nicht geben. #Maut https://t.co/dpQSUfZoHP", "label": 5}
{"text": "Wilhelm #R\u00f6pke - ein gro\u00dfes Vorbild. Auch f\u00fcr die #AfD. Liberal, konservativ, patriotisch. https://t.co/XuBRPtDj78", "label": 5}
{"text": "Fast alle Asylbewerber kamen aus sicheren Drittstaaten und h\u00e4tten an der Grenze abgewiesen werden m\u00fcssen! \n#AfD\nhttps://t.co/OK9KScOs5Y\nhttps://t.co/cUwbyMReZ1", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 bereitet sich auf den Ernstfall Merkel vor u schickt ab September sein Milit\u00e4r an die Grenze. Klug. https://t.co/akQC0kEyDs", "label": 5}
{"text": "Auch f\u00fcr den hat es sich ausgeshuttlet. Wir m\u00fcssen #australischeL\u00f6sung kopieren. Magneten abstellen \u27a1 Leben retten. https://t.co/E31TOHc1mp", "label": 5}
{"text": "Schalten Sie ein!\n#fragselbst #TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/3cV84016Zl", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udce3 Heute Abend auf nach #D\u00fcsseldorf!\nEs sprechen:\n\ud83d\udd39@JoanaCotar\n\ud83d\udd39@EspendillerM\n\ud83d\udd39@KayGottschalk1\nEinlass ab 18 Uhr.\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/KkWzaT0vLs", "label": 5}
{"text": "Wer Merkel w\u00e4hlt, entscheidet sich f\u00fcr jemanden, der den Rechtsstaat dem eigenen politischen Vorteil unterordnet!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/D6oYciCE9F\nhttps://t.co/zid5HSgbyn", "label": 5}
{"text": "Frage an das offenbar v\u00f6llig verbl\u00f6dete @AuswaertigesAmt :heute kommen wir also ohne Mauer aus,ja?Und damals?Da hat es die Mauer gebraucht? https://t.co/eaDheew3im", "label": 5}
{"text": "#Nahles verkauft \u00d6ffnung d. Arbeitsmarktes f. abgelehnte Asylbewerber als Erfolg.\n#TrauDichDeutschland #AfD #SPD* \n\u2611 https://t.co/fuuaPxFp9k\nhttps://t.co/PRR4LqfonH", "label": 5}
{"text": "Man fragt sich wirklich, warum es so lange gedauert hat, den Sirenengesang abzustellen. #australischeL\u00f6sung https://t.co/rWfBn0TBuA", "label": 5}
{"text": "#FragSelbst: \"Traditionelle Ehe ist durch GG gesch\u00fctzt. #Ehefueralle wird vor dem Bundesverfassungsgericht nicht standhalten.\"\n#AfD #Btw17 *", "label": 5}
{"text": "#FragSelbst: \"Sind Sie f\u00fcr oder gegen Gender Mainstreaming?\" - \"Dagegen.\"\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *", "label": 5}
{"text": "#FragSelbst: \"Wir m\u00fcssen zur\u00fcck zum stabilen Drei-S\u00e4ulen-Modell der Altersvorsorge.\"\n#AfD #TrauDichDeutschland #Btw17 *", "label": 5}
{"text": "#FragSelbst: \"Wir wollen die Vollverschleierung aus dem \u00f6ffentlichen Raum verbannen - widerspricht fortschr. Gesellschaft.\"\n#AfD #Btw17 *", "label": 5}
{"text": "#FragSelbst: \"Fluchtursachen m\u00fcssen vor Ort bek\u00e4mpft werden! Brauchen eine andere Politik der Entwicklungshilfe.\"\n#TrauDichDeutschland #AfD*", "label": 5}
{"text": "#FragSelbst: \"Politische Dimension des Islams bietet gro\u00dfes Konfliktpotential mit dem GG.\"\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *", "label": 5}
{"text": "#FragSelbst: \"Deutschland darf nicht in Blockhysterie verfallen. Brauchen stabile B\u00fcndnisse.\"\n#TrauDichDeutschland #Btw17 #AfD *", "label": 5}
{"text": "Start in Rodgau mit @MaryKhan77, vielen Interessierten im Saal und ein paar Schreih\u00e4lsen drau\u00dfen.Wahlkampf macht Spa\u00df.Bundestag-wir kommen! https://t.co/rg51KY5nql", "label": 5}
{"text": "#FragSelbst: \"Merkels Rolle in puncto illegaler Migration muss juristisch untersucht werden.\"\n#TrauDichDeutschland #Btw17 #AfD *", "label": 5}
{"text": "Viele Fragen, viele Antworten. Tolle M\u00f6glichkeit, dem W\u00e4hler den klaren Kurs der #AfD vorzustellen.\n#TrauDichDeutschlad #AfD #FragSelbst *", "label": 5}
{"text": "LIVE aus #D\u00fcsseldorf: Wahlkampfauftakt der @AlternativeNRW zur #Btw17 vor rund 400 G\u00e4sten!#TrauDichDeutschland: #AfD https://t.co/dm2JhnjKlG", "label": 5}
{"text": "Extremismus von Links/Rechts/Islam gedeiht,weil unsere modernen Gesellschaften Ma\u00df u Mitte verloren haben. #Charlottesville #G20HH2017", "label": 5}
{"text": "@HugoMuellerVogg @MV_AM Nicht schw\u00e4tzen, sondern handeln: L\u00f6sen Sie @dieLinke (= umbenannte #SED) auf und geben Sie das (versteckte) Parteiverm\u00f6gen den #DDR-Opfern. https://t.co/UQSzMP7aKs", "label": 5}
{"text": "@WhoIsInGermany0 @BAMF_Dialog Die spannende Frage ist doch nicht, wie unsere Gesetze lauten. Die Frage ist: haben die 100.000senden sich strafbar gemacht? @BMI_Bund https://t.co/1dsVpo1IZW", "label": 5}
{"text": "\u00c4rtzte-ohne-Grenzen-Chef gibt zu: wir retten Menschen, die sich selbst absichtlich in Gefahr bringen. Und die Zukunft ist ihm egal. @msf_de https://t.co/ZkIxnPReQT", "label": 5}
{"text": "Fast keine Abschiebungen in Deutschland - und die Lehrergewerkschaft will auch die restlichen verhindern!\n#AfD #GEW\n\nhttps://t.co/9khmjj56JA\nhttps://t.co/FOVcHMIN7r", "label": 5}
{"text": "@LeopoldoMones Es geht hier nicht um Fl\u00fcchtlinge, sondern um Ausreisepflichtige, die laut Gesetz abgeschoben werden m\u00fcssen.", "label": 5}
{"text": "#AfD-Wahlkampfauftakt in #D\u00fcsseldorf:\nWas w\u00e4re ein Leben ohne Mops? Theoretisch m\u00f6glich, aber vollkommen sinnlos. \ud83d\udc36\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/BigD0HTSln", "label": 5}
{"text": "Innere Sicherheit erfordert \nkonsequentes Handeln:\n#TrauDichDeutschland -\nZeit f\u00fcr die #AfD bei der #Btw17 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\n\ud83d\udea9\nhttps://t.co/rb8jtB8gn1\ud83d\udea9* https://t.co/hG2cVAYOQl", "label": 5}
{"text": "Wird ein Antrag abgelehnt, hat ein Asylbegehrender \ud83c\udde9\ud83c\uddea zu verlassen. Und zwar umgehend!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/0PU0vGt54z\nhttps://t.co/Ll8iZOJenR", "label": 5}
{"text": "In \ud83c\udde9\ud83c\uddea eisiges Schweigen!\nWill man dem Michel vor der #Btw17 das wahre Ausma\u00df der Bedrohung verschweigen?\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/IJTXpIQ4Ei\nhttps://t.co/Dsx4XyrUsQ", "label": 5}
{"text": "Photos von dit und dat teile ich \u00fcbrigens auf Instagram. Da k\u00f6nnen Sie mich gerne verfolgen. https://t.co/y2F3ho9wqW", "label": 5}
{"text": "@HugoMuellerVogg @MV_AM Alles gute ist links. Alles b\u00f6se ist rechts. https://t.co/tECezKI4uq", "label": 5}
{"text": "70%.F\u00fcr AfD-Forderung.Besser sp\u00e4te Einsicht als nie. Und wer davon glaubt jetzt, schwarz-gr\u00fcn macht Grenzen dicht?Oder schwarz-rot? https://t.co/bzjpsyj6MJ", "label": 5}
{"text": "So sehen unsere Gro\u00dfplakate aus- Stunden, nachdem sie aufgestellt wurden. #Tolerantos #TrauDichDeutschlad https://t.co/WLmgWdchZp", "label": 5}
{"text": "Massenmord durch unseren Handelspartner und gesch\u00e4tzten Waffenk\u00e4ufer Saudi-Arabien. #Aufschrei ? https://t.co/7w5Lk9dFRV", "label": 5}
{"text": "Wer wissen will, was mit dem Schiff C-Star wirklich passierte und warum sie im Mittelmeer kreuzt, bitte lesen. https://t.co/s2Kr7uJy68", "label": 5}
{"text": "Situation kippt?Und das schon vor dem millionenfachen Familiennachzug?Aber-wir sind doch so reich u \u00fcberhaupt u so.. https://t.co/i2kLnoz69W", "label": 5}
{"text": "AfD 3. Kraft.rrg ohne Mehrheit. Schwarz-gelb br\u00e4uchte f b\u00fcrgerl Mehrheit uns.Aber daf\u00fcr ist UNS CDU viiel zu links. https://t.co/XfqoZzbcC0", "label": 5}
{"text": "Hol dir am 24. September dein Land zur\u00fcck!\n#AfD drittst\u00e4rkste Kraft zur #Btw17.\n#TrauDichDeutschland *\nhttps://t.co/cFJz9fgJOy", "label": 5}
{"text": "Fast 70% der Deutschen wollen Migranten auf dem Mittelmeer zur\u00fcckschicken - Altparteien handeln gegen B\u00fcrgerwillen!\nhttps://t.co/Lx2Dr6XLZl\nhttps://t.co/JWyV0yDLFT", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nMein Appell an alle W\u00e4hler: W\u00e4hlen Sie so, wie Sie wirklich denken.\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Sl9Ffah624\nhttps://t.co/E1nt79uwoy", "label": 5}
{"text": "Asylbewerber f\u00fcr 1,2 Mio \u20ac via Taxi durch Sachsen kutschiert.\nBus und Bahn sind zumutbar!\n#TrauDichDeutschland #AfD*\nhttps://t.co/R0GnCuJDJi\nhttps://t.co/xqs3bJwUns", "label": 5}
{"text": "Drei Islamkritiker bzw. Reformwillige in einem Video? Nicht auf YouTubes!Gel\u00f6scht. Zensiert. Danke Stasi #Maas https://t.co/JCaInI5V6c", "label": 5}
{"text": "Bundesregierung pr\u00fcft \u00dcbernahme von AfD-Programm. #Mehrwertsteuersenkung #GeringverdienerSt\u00e4rken #DasIstSozialpolitik https://t.co/LARhbwAGqa", "label": 5}
{"text": "Bei Merkel bleibt weiterhin alles offen: Die Koalitionsoptionen von gelb und rot bis gr\u00fcn. Und nat\u00fcrlich \ud83c\udde9\ud83c\uddea Grenzen. https://t.co/Ep1TXssz3r", "label": 5}
{"text": "Jung und gar nicht mal so naiv :-) https://t.co/5apERkAKU0", "label": 5}
{"text": "Interessant, wof\u00fcr pl\u00f6tzlich Geld da ist.\nNoch interessanter, wer sp\u00e4ter die Zeche zahlen darf.\n#AfD #airberlin *\nhttps://t.co/Nsv02meoz9", "label": 5}
{"text": "Das ist doch mal ne Ansage: Kanzler \"aller Leute in \ud83c\udde9\ud83c\uddea \". Keine Unterschiede. Sollen \"alle Leute\" dann auch w\u00e4hlen d\u00fcrfen? #alleLeute https://t.co/utSQpM1lpl", "label": 5}
{"text": "Warum wird der CDU-Minister zitiert, wenn MdL der @AfD_SLT die Anfrage gestellt hat? Wer ackert, soll auch ernten. https://t.co/GSfFJmnppQ", "label": 5}
{"text": "Zu \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 in S-H:\"Wir haben den Gr\u00fcnen Zugest\u00e4ndnisse in Fl\u00fcchtlingspolitik gemacht u d FDP in Sicherheitspolitik.\" \u261d\ufe0f https://t.co/D9MnD7UAJ4", "label": 5}
{"text": "\"Zahl d Abschiebungen insges war im 1. Halbjahr gesunken.\"Zu Fu\u00df von Afrika nach Europa u dann zu krank f\u00fcr R\u00fcckflug https://t.co/KnLjqPDUA2", "label": 5}
{"text": "L\u00e4uft... Ach, was sag ich: rollt! #TrauDichDeutschland https://t.co/7jTTZrfpmx", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nZeit f\u00fcr eine W\u00e4hrungspolitik mit Sinn und Verstand. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xI4WLt2TAU\nhttps://t.co/KD4QHYuAre", "label": 5}
{"text": "Asylbewerber nicht wegen Vergewaltigung ins Gef\u00e4ngnis- sondern aus dem Gerichtssaal direkt abschieben. https://t.co/Sj1RSWxYYV", "label": 5}
{"text": "Insa-Meinungstrend: Mindestens jeder zehnte B\u00fcrger will die #AfD im Bundestag sehen! \n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/W5c1hzXi2o\nhttps://t.co/ukbUwY55Ih", "label": 5}
{"text": "Naiver Aktionismus: #Merkel setzt den Wirtschaftsstandort Deutschland ohne Not aufs Spiel.\n#TrauDichDeutschland *\nhttps://t.co/ixeoekmSlp", "label": 5}
{"text": "Aus unserem #Btw17-Wahlprogramm:\n\u00bbDie #AfD fordert die Wiedereinsetzung der #Wehrpflicht.\u00ab\n#TrauDichDeutschland \u27a1\ufe0f https://t.co/Zqvvb96Eu1\nhttps://t.co/ICDTtD8BYH", "label": 5}
{"text": "Baden-W\u00fcrttemberg o. Mecklenburg-Vorpommern - wie Sie m\u00f6gen!\n\ud83d\udd3917.08. (Do.): #Friedrichshafen\n\ud83d\udd3919.08. (Sa.): #Binz\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/ZSxA3VIUTP", "label": 5}
{"text": "Ruud #Koopmans Buch seien viele Leser beschert. Multikulti ist gescheitert. Wir m\u00fcssen unsere #Leitkultur vertreten. https://t.co/W38HMr1sMy", "label": 5}
{"text": "@ErikMarquardt Das sagt der Chef der \u00c4rtze ohne Grenzen dazu: die Leute sind nicht in Gefahr. Sie begeben sich in Gefahr. Absichtlich. https://t.co/WN2lG0oR5F", "label": 5}
{"text": "Das Problem von @c_lindner: die linksliberale #FDP-Basis h\u00e4lt nichts von seiner wahltaktischen Anbiederung ans b\u00fcrgerlich-konserv. Milieu. https://t.co/WP1fgLY16W", "label": 5}
{"text": "Deutschland wird an der Nase herumgef\u00fchrt - Zeit f\u00fcr die #AfD!\n#TrauDichDeutschland #Btw17 *\nhttps://t.co/8rHjIMHi78", "label": 5}
{"text": "@ErikMarquardt Nennen Sie doch mal die Zahl an Armuts-\"Gefahr\"fl\u00fcchtlingen,die wir \"schaffen\".Nur grob.Gerundet auf 10 Millionen. 10?20?30?40?100? #Magnet", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udfd8 Stadt Hof ist nur Beispiel f\u00fcr drastische Ver\u00e4nderungen, die auf \ud83c\udde9\ud83c\uddea zukommen.\n#AfD #TrauDichDeutschland *\n\ud83d\udea9 https://t.co/Hna2wI2FNY \ud83d\udea9\nhttps://t.co/1W7AxwKDmt", "label": 5}
{"text": "Unser Programm zur #Btw17, Teil 10:\nDie #AfD bekennt sich zur \ud83c\udde9\ud83c\uddea Leitkultur!\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f  https://t.co/KB1cd3F3EK\nhttps://t.co/SQy87XrXto", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktion gibt Pressekonferenz auf offener Stra\u00dfe. \nUns sch\u00fctzen 8 Mannschaftswagen der Polizei - bezeichnend f\u00fcr unsere \"Demokratie\"\nhttps://t.co/GaR03KmJtl", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udf7e\ud83c\udf89\ud83c\udfc5Wunder gibt es immer wieder: Petry-Twitter-Account nun endlich verifiziert! Weiter geht's!\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17  *", "label": 5}
{"text": "Danke!", "label": 5}
{"text": "Trotz der #BVerfG-Bedenken spricht sich #Schaeuble f\u00fcr #EZB-Staatsanleihenk\u00e4ufe aus!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Pu3NR9cRgS\nhttps://t.co/suA52BSlLG", "label": 5}
{"text": "@Jamine19Jasmin Diese Zahl wird sicher noch wachsen!", "label": 5}
{"text": "@MaRa_Publishing Es ist gut, dass die Polizei uns sch\u00fctzt. Besser w\u00e4re es aber, wenn dies gar nicht n\u00f6tig w\u00e4re!", "label": 5}
{"text": "@1966Skywalker 1. Das ist Ihre Meinung. 2. Ist das eine Drohung? Sie haben ja eine Interessante Haltung zu Andersdenkenden...", "label": 5}
{"text": "@1966Skywalker Hass und Hetze haben in unserer Partei auch keinen Platz. Lesen Sie gern unser Wahlprogramm, dort werden Sie so etwas nicht finden.", "label": 5}
{"text": "Nun trifft es #Barcelona . Traurig und unfassbar.", "label": 5}
{"text": "@Gegen_die_AfD Auch wenn es \u00f6fter passiert, ist das nicht \"normal\". Eigentlich sollte es m\u00f6glich sein, seine Meinung ohne Polizeischutz sagen zu k\u00f6nnen.", "label": 5}
{"text": "0815-Meldungen sind nicht auszuhalten.\nEuropa braucht Ver\u00e4nderung.\nWir m\u00fcssen uns Realit\u00e4t stellen.\n#Barcelona *\nhttps://t.co/dtmorOyTWe", "label": 5}
{"text": "Sure 2:\"Und erschlagt sie,wo immer ihr auf sie sto\u00dft.\"Bacelona hat also nix mit dem Islam zu tun.Weil da ja nix steht von \"\u00fcberfahren\" #Wut", "label": 5}
{"text": "Wer diese Politik durch seine Stimme weiter unterst\u00fctzt, verantwortet die Folgen!\nhttps://t.co/PNm4yiis0i", "label": 5}
{"text": "@Thempoli @Leif_Erik_Holm Bitte unter @AfDDuesseldorf nachschauen. VG", "label": 5}
{"text": "@c_lindner, pardon- aber das ist jetzt einfach zu d\u00e4mlich. \"Terror\" ist die FORM der Kriegsf\u00fchrung. AKTEUR ist jemand anderes. #Islam https://t.co/SbnEJTh49A", "label": 5}
{"text": "@BBCNewsnight @ggatehouse Pardonme?We can not use the word \"Germany\" at a rally?Should we rather say\"the place where we used to live for quite a while\"? #nope", "label": 5}
{"text": "Suis-je Barcelona? Nein!!!!\nGrenzen kontrollieren, illegale Migration beenden, Terroristen abschieben!!!\nhttps://t.co/x0mKKlnPTp", "label": 5}
{"text": "Gleichstellungsbeauftragte will AfD-Bikini-Burka-Plakat verbieten.Verletzt rel. Gef\u00fchle d  Muslime. #Kapitulation https://t.co/XXrI3Osidy", "label": 5}
{"text": "Frage an alle, die gestern mit den Opfern \"trauerten\":Und heute so? Tagesgesch\u00e4ft? Termine? Wahlkampf? Wochenende planen? Ihr Heuchler!", "label": 5}
{"text": "@red_coral168 Um so mehr Wahlkampf. Damit dieser Irrsinn endet! Haben Sie schon mal \"getrauert\"?Die M\u00fctter der Toten trauern! Ihr Leben lang! Merkel nicht", "label": 5}
{"text": "Sicher wird uns auch wieder jemand einreden wollen, wir m\u00fcssten mit dem Terror leben.\n \nIch sage: Nein, das m\u00fcssen wir nicht!\n\n#Barcelona\nhttps://t.co/wVxmZup5s8", "label": 5}
{"text": "@bj_geb Weil es (Links-)Extremisten gibt, die alles attackieren, das nicht ihrer Meinung entspricht. Wir lassen uns davon nicht einsch\u00fcchtern!", "label": 5}
{"text": "@dneuerer Das interessante ist ja, dass es schon Gesetze gibt, die helfen w\u00fcrden. Leider werden sie nicht umgesetzt.", "label": 5}
{"text": "@Affenrotze Haben Sie die Anschl\u00e4ge in Deutschland nicht mitbekommen? Das Problem betrifft nicht nur Spanien.", "label": 5}
{"text": "Timing ist alles. https://t.co/oc6JmgLV5Z", "label": 5}
{"text": "Will die Dame auch M\u00e4nner in Badehose auf dem Plakat sehen??? \ud83d\ude00 https://t.co/HE26Z8zQ9P", "label": 5}
{"text": "Gestern noch ach so getrauert. Und heute wieder fr\u00f6hlich wahlk\u00e4mpfend. q.e.d. https://t.co/GwV5fCpfgK", "label": 5}
{"text": "Tote gab es gestern nicht nur in Barcelona. Das nur f\u00fcrs Protokoll. https://t.co/jBTmhxnK5H", "label": 5}
{"text": "@era_of_error Zum Beispiel unser Bundesinnenminister (CDU): https://t.co/fFy33xvr6n", "label": 5}
{"text": "@heinrichwiechm1 Wir werden im Bundestag alles daf\u00fcr tun!", "label": 5}
{"text": "Sch\u00f6ner TV-Beweis f Heuchelei: @EvaHoegl (blond  hinter Schulz):teilnahmslos,betroffen,abgelenkt,fr\u00f6hlich,traurig-wechselt im Sekundentakt. https://t.co/DxPp2U35nj", "label": 5}
{"text": "Ob sie wohl noch selber glaubt, was sie sagt?\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/Uz0mGA2GF8", "label": 5}
{"text": "@Dieter_Stein @SWRAktuell @BILD 100%ig.", "label": 5}
{"text": "Ausschnitt meiner Rede vom 13. August in #D\u00fcsseldorf:\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nvia @Ruptly\nhttps://t.co/qg4ujVt1cv", "label": 5}
{"text": "@PeBeAusF Unsere L\u00f6sungen gibt's hier: https://t.co/ymPIxPi2SQ", "label": 5}
{"text": "Ohne Worte. https://t.co/JkHxwrYwuC", "label": 5}
{"text": "@cem_oezdemir @AfD_Bund Lieber @cem_oezdemir,\nich empfehle Ihnen zur besseren Allgemeinbildung meine Rede aus M\u00e4rz:\nSch\u00f6nes Wochenende!\n#AfD\nhttps://t.co/BrsN6m35z9", "label": 5}
{"text": "\ud83e\udd23 https://t.co/8zdev2eg6n", "label": 5}
{"text": "Wetten, dass man Staquf zum islamophoben Islamgelehrten erkl\u00e4ren wird? https://t.co/BoUNtiGRD2", "label": 5}
{"text": "Ein einziger d\u00e4mlicher Satz. Den einfach \u00fcberh\u00f6ren.Den Rest: ANH\u00d6REN! Ein Polizist liesst der Regierung die Leviten. https://t.co/PJN2IEI2G5", "label": 5}
{"text": "Mauern um Innenst\u00e4dte sind o.k. Nur ja nicht an der Aussengrenze. Da ist das ganz doll b\u00e4h. https://t.co/HdJlgm9xaN", "label": 5}
{"text": "@APosener Verzweifelte Durchhalteparolen. Augen zu, Kopf in den Sand. Deutsch halt.", "label": 5}
{"text": "@RolandTichy @HerlesW Der Autor m\u00f6ge unser Programm lesen.Da steht alles drin,was ihm fehlt u zur irren Zerst\u00f6rung d dt \ud83d\ude97-Industrie haben wir uns sattsam ge\u00e4u\u00dfert", "label": 5}
{"text": "Junge \"Franz\u00f6sinnen\" machen massiven \u00c4rger in den Freib\u00e4dern. Sowas aber auch. Diese \"Franz\u00f6sinnen\" sind m\u00e4nnerphob. https://t.co/ZRcvkSxV7P", "label": 5}
{"text": "Nach piet\u00e4tlosem TV-Auftritt anl\u00e4sslich #Barcelona:  Frau H\u00f6gl, treten Sie zur\u00fcck! #AfD #TrauDichDeutschland https://t.co/ptCc5zx20N https://t.co/rIRl8Jcrwc", "label": 5}
{"text": "Stadtfest in #Dresden: Anti-Terror-Truppe, Betonbarrieren, Sicherheitst\u00fcrme.\nDanke, Frau Merkel, f\u00fcr dieses Stadtfest! \n#AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/2BjA6HQOFS", "label": 5}
{"text": "Erstaunlich:langsam gibt es Schlagzeilen,die vor einem Jahr noch ganz undenkbar waren. #ReligionDesFriedens https://t.co/sOkYfs3ZBp", "label": 5}
{"text": "Warum die Aufregung um den einen fl\u00fcchtigen Attent\u00e4ter?Der ist auch nicht gef\u00e4hrlicher als die 800 Gef\u00e4hrder bei uns https://t.co/lM1vjiwwn8", "label": 5}
{"text": "dt. Berichterstattg unterschl\u00e4gt nur 2 Worte d span.:Vergewaltiger sind 3 Deutsche \"marokkanischer Herkunft\" . https://t.co/XFPiE8V4yd", "label": 5}
{"text": "@Beatrix_vStorch Dem fast wortlautidentischen Artikel der Welt fehlt zum spanischen Original fast nur der Hinweis auf die Abstammung: https://t.co/L6Np3mifnR", "label": 5}
{"text": "Wir machen weiter blau. Im Herzen der Hauptstadt. #TrauDichDeutschland https://t.co/t8IAH5Evci", "label": 5}
{"text": "Gabriel (SPD): \"Deutschland hat kein Problem mit linkem Terror\" \nHat er den G20-B\u00fcrgerkrieg schon vergessen? #AfD\nhttps://t.co/3FWMppVf4d\nhttps://t.co/yvPcoEndHe", "label": 5}
{"text": "@ihasouts Sind Sie sicher, dass Hamburg nicht brannte? https://t.co/orBQ9aB1CP", "label": 5}
{"text": "@era_of_error Solche Phrasen d\u00fcrfen keine Entschuldigung f\u00fcr die Regierung sein, sich nicht anzustrengen!", "label": 5}
{"text": "@MaRa_Publishing Vieles! Das k\u00f6nnen Sie gerne hier nachlesen: https://t.co/ymPIxPi2SQ", "label": 5}
{"text": "@skir123 Demokratiefeinde bedrohen Gastwirte, werfen Scheiben ein und z\u00fcnden Autos an. #Antifa", "label": 5}
{"text": "@Beatrix_vStorch Das Plakat soll auch gegen die Religionsfreiheit versto\u00dfen. Diese Gleichstellungsbeauftragte l\u00e4uft nicht ganz rund...", "label": 5}
{"text": "Geht doch. Die Welt hat nun auch das AfD-Programm im Artikel aufgenommen. War wahrscheinlich nur ein Versehen... https://t.co/bWQBbugPbH", "label": 5}
{"text": "@Beatrix_vStorch @welt Sie haben es erg\u00e4nzt. Immerhin.", "label": 5}
{"text": "@Jo_Wiedemann @welt L\u00e4cherlicher Artikel!Die gr\u00f6\u00dften Probleme,deren L\u00f6sung L\u00e4ndersache sind- hat Merkel verursacht! Sie ist nicht so m\u00e4chtig? Sie ist schuldig!", "label": 5}
{"text": "\"Jugendliche\" \"Mann\" https://t.co/FP2bOCKHC8", "label": 5}
{"text": "\u00abKritische Stimmen wurden dahin gestellt, wo es in \ud83c\udde9\ud83c\uddea kein Entrinnen gibt: in die rechte Ecke.\u00ab\n#AnneWill #AfD\nhttps://t.co/HwtyCiD7tL", "label": 5}
{"text": "@Mundaufmachen @TrauDichDE Danke f\u00fcr die Unterst\u00fctzung!", "label": 5}
{"text": "\u00bbDie Innere Sicherheit in \ud83c\udde9\ud83c\uddea hat massiven Schaden genommen!\u00ab\n#AnneWill\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/f31eyGSh3r", "label": 5}
{"text": "\u00bbDie #AfD wird als erste Amtshandlung im Bundestag einen \"Untersuchungsausschuss Merkel\" beantragen.\u00ab\n#AnneWill\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/A4AaunGjaR", "label": 5}
{"text": "\u00bbDie #AfD fordert eine #Diesel-Garantie bis zum Jahre 2050.\u00ab\n#AnneWill\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/rsrISqpNOP", "label": 5}
{"text": "\u00bbWarum sind die Grenzwerte f\u00fcr #Stickstoffdioxid in B\u00fcros \u00fcber 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Mal h\u00f6her als im Stra\u00dfenverkehr?\u00ab\n#AnneWill\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/UIbZV5i1pZ", "label": 5}
{"text": "\u00dcberraschung \ud83d\ude00 https://t.co/0C0pbiAinZ", "label": 5}
{"text": "Nach #AnneWill ist vor der #AfD-Pressekonferenz:\nLIVE ab 11 Uhr auf https://t.co/43Uch9wGH8 & https://t.co/n0c9P5RnKw!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/2D2ujEUd01", "label": 5}
{"text": "Pressebericht zu einer tollen Veranstaltung in #Friedrichshafen mit mehr als 300 G\u00e4sten!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/i3eUXP2TDU", "label": 5}
{"text": "Wer #CSU w\u00e4hlt, w\u00e4hlt Merkel & wer Merkel w\u00e4hlt, w\u00e4hlt mittlerweile gr\u00fcn!\n#Obergrenze\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/MGO3yQlKlX\nhttps://t.co/cscze4QVrX", "label": 5}
{"text": "Die Top 10 Politiker mit den meisten Twitter-Retweets kann sich sehen lassen: Pl\u00e4tze 1,2,6,7 und 9 gehen an die AfD! #TrauDichDeutschland https://t.co/mu5gCvv6AA", "label": 5}
{"text": "@MalteKaufmann @AfD_HD @Alice_Weidel Gar kein Ausstieg!", "label": 5}
{"text": "@FelixHgst Sie haben es wirklich nicht kapiert, oder? Googeln Sie mal \"Retweet\" \ud83d\ude02", "label": 5}
{"text": "Ich bin nur noch w\u00fctend!Blo\u00df nix sagen,bis Tatmotiv Islam klar ist.Und sobald das klar ist,haben wir einen neuen Anschlag #Marseille #Turku", "label": 5}
{"text": "@AfD_SLT Ist das eine Beleidigung? Oder nicht eherAnerkennung f\u00fcr kluge Politik im Interesse der B\u00fcrger und ihrer Sicherheit? \ud83d\ude09", "label": 5}
{"text": "@katrussa2000 Es geht um die mediale Steinigung die droht,wenn einmal Vermutung falsch war. Und um die sich \u00fcberholenden Ereignisse. Tuklu? War da was?", "label": 5}
{"text": "Wer die illegale Migration wirksam begrenzen will, hat am 24.9. nur eine Wahl \u2013 die #AfD.\n#TrauDichDeutschland #Btw17 #CSU #Drehhofer *\nhttps://t.co/sfMaFQsZEP", "label": 5}
{"text": "GEZ erh\u00f6hen? Abschaffen! https://t.co/oKMkC7tFLB", "label": 5}
{"text": "#AfD hat ihr Asylkonzept vorgestellt. Wir bieten konstruktive Vorschl\u00e4ge zur L\u00f6sung der Massenimmigation!\nhttps://t.co/KKpyHk5D10\nhttps://t.co/lAXu2TaE9n", "label": 5}
{"text": "Alternativlosigkeit gibt es bei den anderen. Bei uns gibt es echten Wahlkampf bis zur letzten Minute. Bundestag, wir kommen! #AfD https://t.co/n7UzRPcWgf", "label": 5}
{"text": "@berlin_andrej Wir sind noch nicht in der Regierung, ab September aber immerhin im Bundestag - dann wird das unser Ziel sein.", "label": 5}
{"text": "Ranghohe Mitarbeiter des Kanzleramtes leisten Parteiarbeit?Abermillionen Staatsknete- reicht daf\u00fcr nicht? https://t.co/6HAki12sbh", "label": 5}
{"text": "@Juzifeha Unser Programm besch\u00e4ftigt sich mit allen aktuellen Themen der Politik, nicht nur mit der Asylkrise: https://t.co/8H8jBCkyo5", "label": 5}
{"text": "@Juzifeha Besch\u00e4ftige mich als ehem. Oberst viel mit Sicherheit und Au\u00dfenpolitik. Aber danke f\u00fcr Ihre Anregung, soziale Themen sind sehr wichtig!", "label": 5}
{"text": "@Ordnungswidrig1 Erkennt man bei Ihnen etwa rechtes Gedankengut?", "label": 5}
{"text": "Ich glaube, da ist mir ein Klarer lieber, als dem Schulz sein klarer Plan. Prosit! https://t.co/vO7qW0kQjE", "label": 5}
{"text": "@jageradeheraus Ich sag mal so: ich habe beide oft in Br\u00fcssel gesehen. Man kann deutliche Unterschiede (nicht nur...) sehen.", "label": 5}
{"text": "@joa_now Haben Sie die Vorschl\u00e4ge gelesen?", "label": 5}
{"text": "@GabrieleHagmlle @jageradeheraus MIR ist ein Klarer lieber- schreib ich doch. Ein Klarer- ist ein Schnaps.", "label": 5}
{"text": "Am Samstag, den 26.08. freue ich mich sehr auf Ihren Besuch in #Lachendorf bei der @AfDCelle!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/WYWJQRCArk", "label": 5}
{"text": "@Uwe_Junge_MdL Die k\u00f6nnen nicht anders. Muss man eher bischen Mitleid haben.", "label": 5}
{"text": "Heute Abend war ich f\u00fcr den Vortrag \"Sicherheit in Europa\" in #Butzbach. \nVielen Dank f\u00fcr den freundlichen Abend! \n#AfD #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/NwI6dONQtj", "label": 5}
{"text": "Unser Bikini-Plakat soll w Versto\u00df' gg Religionsfreiheit verboten werden- und DIESE Kasperle machen gg uns mobil? https://t.co/jlOklgWyhd", "label": 5}
{"text": "@GabrieleHagmlle @jageradeheraus Ich glaube nicht, das es etwas gibt, dass Sie mir abnehmen w\u00fcrden. Nichts. Morgen ist Dienstag. Na?", "label": 5}
{"text": "Planwirtschaft hat noch nie funktioniert, also Finger weg! https://t.co/ywKTUt7aWm", "label": 5}
{"text": "Sehr geehrte Damen und Herren vom Verfassungsschutz, \u00fcberwachen Sie doch bitte erstmal die Moscheen u dann erst die Musikinstrumenteh\u00e4ndler. https://t.co/lusC94inCK", "label": 5}
{"text": "Mehr als lesenswert!\n#GEZ #TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/X556zQU3L5", "label": 5}
{"text": "Danke Vera Lengsfeld - damit wir hier wieder \"alle gut und gerne leben\", muss Merkel in den Ruhestand - schnell! https://t.co/hsybFrtrul", "label": 5}
{"text": "Hier zeigt sich der Staatsrundfunk von seiner besten Seite: Arrogant, wie es nur mit Staatsgeld geht. #GEZabschaffen https://t.co/3z2dQLh2y1", "label": 5}
{"text": "Ich verurteile diesen barbarischen Akt aufs Sch\u00e4rfste-u freute mich,wenn das alle tun.Immer. Auch wenn es uns trifft https://t.co/wLUJWlOvE5", "label": 5}
{"text": "@KlausKluger Danke!", "label": 5}
{"text": "Auf dem Weg zur drittst\u00e4rksten Kraft! Zeit f\u00fcr Ver\u00e4nderung - Zeit f\u00fcr die #AfD!\n#TrauDichDeutschland #Btw17 *\nhttps://t.co/xEq1mPQ05O", "label": 5}
{"text": "@Der_alles_seher Falsch. Altparteien haben Angst vor W\u00e4hlerverlusten, deshalb haben wir schon in den Landtagen viel Einfluss genommen.", "label": 5}
{"text": "@paul_r_o Eben nicht! Wir wollen erreichen, dass diese gef\u00e4hrliche \u00dcberfahrt nicht mehr n\u00f6tig ist.", "label": 5}
{"text": "Gott-nu sind wir aber \u00fcberrascht.Die meisten sind nicht nur ohne Berufsausbildung sondern sogar ohne Schulabschluss \ud83d\ude49 https://t.co/e4uHujIJjh", "label": 5}
{"text": "59 % ohne Schulabschluss. Und die anderen 41 %- die haben bayerisches Abitur oder Berliner Grundschule? https://t.co/WvKiLQeJvL", "label": 5}
{"text": "Programm zur #Btw17, Teil 10:\nZiel der #AfD ist Selbsterhaltung, nicht Selbstzerst\u00f6rung unseres Staates & Volkes.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ESUQYq6ku3\nhttps://t.co/mU9A2qbXm9", "label": 5}
{"text": "Ich bin auch SEHR f\u00fcr Poller. An der deutschen Aussengrenze. Da k\u00f6nnen wir gar nicht genug haben. https://t.co/H5BD2av07w", "label": 5}
{"text": "Ist das wahr? https://t.co/ThbA53VRZS", "label": 5}
{"text": "@GtzFrmming @realDonaldTrump @SPIEGELONLINE Gott sei Dank sind die gegen Populismus.", "label": 5}
{"text": "@haraldlaatsch Wie jetzt? Die senden keine Werbung? Und sind nichtmal zu 2% neutral?", "label": 5}
{"text": "@SteinbachErika @ThomasGBauer Verstehe ich gar nicht: warum lassen die diese unbeherrschten M\u00e4nner da nicht einfach mal... pardon.", "label": 5}
{"text": "\"Auf Facebook gilt Meinungsfreiheit nicht.\" Warum ist der Mann Minister u nicht in Haft- wegen Anschlag auf FDGO? https://t.co/Jrv0fXjk6K", "label": 5}
{"text": "@dneuerer Schwachsinn. Ist jeder Ihrer Agiprop-Kommetare. #Journalist", "label": 5}
{"text": "@dneuerer \"Es gibt kein Recht(statt:Verplchtg)fb zu zwingen etw stehen zu lassen\".INHALTLICH ist das 100% das:kein Recht auf Konto-oder Nichtl\u00f6schung", "label": 5}
{"text": "Ja, aus der Spielebranche kommt \ud83c\udde9\ud83c\uddea s k\u00fcnftiger Wohlstand. Was brauchen wir da noch die \ud83d\ude97 Industrie?#BrotUndSpiele https://t.co/CNNPtBfS8r", "label": 5}
{"text": "@dneuerer Lassen Sie's einfach. Inhalte sind Ihnen ja egal. Das ist intellektuell alles einfach zu hoch f\u00fcr Sie. Machen Sie weiter Agiprop.", "label": 5}
{"text": "Familien sind Zukunft. Deshalb: Erziehungsleistungen f\u00fcr Rente anerkennen, Familiensplitting & Senkung der Mehrwertsteuer! #AfD https://t.co/cvyqUFWn0P", "label": 5}
{"text": "59% der Asylbewerber haben keinen Schulabschluss! Schluss mit dem Zuzug in unsere Sozialsysteme!\n#AfD \nhttps://t.co/JrwFkmtwVz\nhttps://t.co/Mtbzi2QcDX", "label": 5}
{"text": "@socialdread Das wurde doch schon \u00f6fter erkl\u00e4rt: https://t.co/BNYHnKMDZD", "label": 5}
{"text": "Dt. Rentner bekommen so wenig Rente,da\u00df sie nach Bulgarien gehen u bulgarischen Rentner genie\u00dfen ihren Lebensabend bei uns #fedidwgugl https://t.co/xQPPvzOwzv", "label": 5}
{"text": "@Der_alles_seher Werden Sie jetzt etwa rassistisch?", "label": 5}
{"text": "@MarcellThissen Sch\u00f6n, wie Sie selbst schon Ihre eigenen Argumente entkr\u00e4ften.", "label": 5}
{"text": "Afrika? Italien! Genauer: Ventimiglia, wo ich mir die Situation an d. Grenze zu Frankreich ansehe. Hier ist Merkels Politik sichtbar! #AfD https://t.co/ZW92YdRlXn", "label": 5}
{"text": "Woelki baut Mauern f Schutz d K\u00f6lner Dom.Wie verlogen ist das denn?Grenzen ablehnen und sich dann selbst einmauern?! https://t.co/6RzdL0yyzX", "label": 5}
{"text": "Facebook l\u00f6scht Fake-News-Seiten:\nGibt es euch noch, #ARD und #ZDF?\n\ud83d\ude09#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 \ud83d\ude00\n\ud83d\udea9 https://t.co/xtpXZ1X8gf \ud83d\udea9\nhttps://t.co/TEFkNRJ7TR", "label": 5}
{"text": "#Sch\u00e4uble erzwingt mit dem Geld dt. Steuerzahler den EU-Superstaat. Will Kohl in Geschichtsb\u00fcchern noch \u00fcberfl\u00fcgeln. https://t.co/58wnoGmPk9", "label": 5}
{"text": "@BTWAnalyse Schade. F\u00fcr Nr. 1 kein Platz?", "label": 5}
{"text": "Fr\u00fcher war mehr Journalist.Heute ist Agiprop-Hofberichterstattng. Neuerer Tiefpunkt: Maasloser Schutz f\u00fcr den Zensor https://t.co/M8n5Mmp0F7", "label": 5}
{"text": "@Junge_Freiheit @AfDRodenkirchen Woher wei\u00df man eigentlich, woher Leute kommen, wenn man sie nicht kontrolliert?", "label": 5}
{"text": "Am 30.08. (Mi.) bin ich zu Gast bei @sat1: @ClausStrunz stellt \n\u00bbDie 10 wichtigsten Fragen der Deutschen.\u00ab\n#AfD\n\u2139\ufe0f https://t.co/HQM0xmakSO\nhttps://t.co/zMBfr4orrS", "label": 5}
{"text": "+++Vor Ort in #Genua: Extremismuskanzlerin wirkt auch in \ud83c\uddee\ud83c\uddf9!+++ \nAnders als in \ud83c\udde9\ud83c\uddea ist der Anschlag von #Barcelona hier allgegenw\u00e4rtig!\n#AfD\nhttps://t.co/zkUlJ7u5Jf", "label": 5}
{"text": "\"Alteingesessene und Migranten sollen eine Leitkultur aushandeln\"??? https://t.co/hp6y8H0euu", "label": 5}
{"text": "Diese Regierung ist anscheinend verr\u00fcckt geworden \u2013 anders kann man das nicht mehr erkl\u00e4ren!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/s3yQCKZfzF\nhttps://t.co/CUsus0uUgE", "label": 5}
{"text": "#Btw17-Programm, Teil 10:\nZeit f\u00fcr eine Verkehrspolitik, die B\u00fcrgern das t\u00e4gliche Vorankommen erleichtert.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/v8AqtqdUXA\nhttps://t.co/tAoi3R8EdX", "label": 5}
{"text": "Mrd.kosten in Sozialleistungen, islamistischer Terror, massiv gestiegene Kriminalit\u00e4t - all das soll richtig sein? https://t.co/GFe3MAUbUV", "label": 5}
{"text": "Wozu das Fragezeichen in der \u00dcberschrift? Folterknechte unter den Fl\u00fcchtlingen Ausrufezeichen # TrauDichDeutschland https://t.co/w12xmxqspA", "label": 5}
{"text": "Frauenkirche-mit \"schwerbewaffneten Interventionsteams\"vorbereitet auf Anschlag.M\u00fcssen wir uns dran gew\u00f6hnen.NICHT! https://t.co/QGFtigWBMs", "label": 5}
{"text": "M\u00fcssen wir uns dran gew\u00f6hnen . NICHT! https://t.co/Stklphuw0c", "label": 5}
{"text": "Bikini ist doch nicht fremdenfeindlich. Und auch kein Versto\u00df gegen die Religionsfreiheit von Muslimen. Stopp dem Gleichstellungsged\u00f6ns. https://t.co/xqGJJWEAhp", "label": 5}
{"text": "Maas zensiert das Internet.Meinungsfreiheit lehnt er ab.FB zwingt er zum L\u00f6schen #MinisterDerSchande https://t.co/tICFJdWIoA", "label": 5}
{"text": "Frau Merkel, DAS ist die Realit\u00e4t in \ud83c\uddee\ud83c\uddf9, einem EU-Partnerland, das die Folgen der von \ud83c\udde9\ud83c\uddea angezogenen Massenmigration ausbaden muss!\n#AfD\nhttps://t.co/MTkgLrcv6f", "label": 5}
{"text": "R\u00fcckverlagerung von Kompetenzen an die Nationalstaaten statt Zentralismus, Transferzahlungen und zentrale Wirtschaftssteuerung! #AfD https://t.co/3AAQ7WrNsN", "label": 5}
{"text": "Glauben Sie ernsthaft, dass Seehofer DIESMAL seinen Versprechungen Taten folgen l\u00e4sst?\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/J0EXfvtTFb\nhttps://t.co/HWUjFCtetV", "label": 5}
{"text": "Morgen zu Gast beim KV Offenbach Land. Freue mich, L\u00f6sungen der #AfD vorzustellen.\nhttps://t.co/ey0Htonxtm \ud83d\udce2\ud83d\udce3\n#Btw17 #TrauDichDeutschland *", "label": 5}
{"text": "Gibt's da nichts von Ratiopharm? https://t.co/IF9W0dD4KC", "label": 5}
{"text": "Dank an @WEBDE_News f\u00fcr das interessante Interview inclusive Fragenkatalog via Video!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YvTsMWA6yh\nhttps://t.co/3OjiHjVJCH", "label": 5}
{"text": "L\u00e4ngst \u00fcberf\u00e4llig! N\u00e4chster Schritt: Staatsgelder f\u00fcr Linksextremismus trockenlegen.\n#AfD #TrauDichDeutschland #Btw17 *\nhttps://t.co/E8vOzIpSgX", "label": 5}
{"text": "Wow.Und schon bevor es Tote gab. Dem Kampf gegen Links m\u00fcssen aber noch ein paar mehr Taten folgen f Glaubw\u00fcrdigkeit https://t.co/ywVYzYv3w6", "label": 5}
{"text": "#indymedia-Aus zwar dem #Btw17-Kampf geschuldet, dennoch eine richtige & l\u00e4ngst \u00fcberf\u00e4llige Entscheidung!  \n#AfD wirkt!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/jg9DbKyorO", "label": 5}
{"text": "Wieder wurde eine #AfD-Forderung erf\u00fcllt - leider viel zu sp\u00e4t. Regierung hat richtigen Zeitpunkt verschlafen!\n#Indymedia\nhttps://t.co/HtLHzjmDtq", "label": 5}
{"text": "Frau @ManuelaSchwesig , wie w\u00e4re es mal mit einer Stellungnahme zu Ihrem \"aufgebauschten Problem\"? https://t.co/NjaJrOxr9t", "label": 5}
{"text": "Indymedia.Waffen?B\u00f6se-also:Rechts?!Wird jetzt Kampf gg Rechts verst\u00e4rkt? @Ralf_Stegner @HeikoMaas @ManuelaSchwesig https://t.co/rJsKJ2zIkR", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce2 Bis heute Abend bei der @AfD_OF_Land und\n@AfD_Hessen  !\n#TrauDichDeutschland #Btw17 #AfD *\nhttps://t.co/HcAAOoFb0I", "label": 5}
{"text": "Korrekt.Fordern wir schon lange.Denn d sog. Antifa IST eine https://t.co/dMzgi79DBR ist an d Zeit,den linken Sumpf endlich trockenzulegen https://t.co/yM2FEUBYAU", "label": 5}
{"text": "@_juliaschramm Nein. STORCH. Nicht GOTT.", "label": 5}
{"text": "Wir sind nicht gut. Wir sind irre. #Bildung #Zukunft #Standort #Deutschland #AfD #TrauDichDeutschland https://t.co/WcksjeENpi", "label": 5}
{"text": "Nicht Erh\u00f6hung von Zwangsbeitr\u00e4gen, sondern Abwicklung ist das Gebot der Stunde. Weg mit der GEZ! #AfD https://t.co/lVbFfXsgye", "label": 5}
{"text": "@S_Muenzenmaier Fuerza!", "label": 5}
{"text": "Anabel Schunke (@ainyrockstar) zur angeblich gelungenen Integration von Muslimen. \ud83d\udc4d\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ShEB6RRzqc\nhttps://t.co/QVrfQGQBdS", "label": 5}
{"text": "Der allt\u00e4gliche Wahnsinn in \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/4Q0LAi78SQ", "label": 5}
{"text": "@ainyrockstar \u00fcber all die h\u00e4sslichen Fakten,die Bertelsmann in d Muslime-sind-top-integriert-Studie vergessen hat https://t.co/Zdxw7KNOlu", "label": 5}
{"text": "Werden Sie Ihren offen linksterroristisch-sympathisierenden Jugenverband jetzt aufl\u00f6sen? @cem_oezdemir @GoeringEckardt ? https://t.co/fYMHI7326S", "label": 5}
{"text": "Wer CDU oder CSU w\u00e4hlt, w\u00e4hlt ein \"Weiter-So\", das Deutschland massiv schadet! \n#AfD bietet L\u00f6sungen, die im Bundestag geh\u00f6rt werden m\u00fcssen!\nhttps://t.co/PwgZkUqdkC", "label": 5}
{"text": "Da will ich dem Ex-Chefredakteur mal nicht widersprechen. https://t.co/9N44uZzOz3", "label": 5}
{"text": "Ich schreib jetzt mal lieber nicht, was ich denke. Wegen Hatespeech und so. https://t.co/GP5OBwwHYR", "label": 5}
{"text": "Eine von vielen politischen Bankrotterkl\u00e4rung heute: Inhalte sind denen egal. Wichtig ist nur:  gegen AfD. Was f\u00fcr ein Armutszeugnis. https://t.co/747J7MtV9f", "label": 5}
{"text": "Statt Koalitionsbedingung Obergrenze jetzt also: Dieselgarantie. Der Seehofer- was ein knallharter \ud83d\udc36 https://t.co/pZjsvcsfut", "label": 5}
{"text": "Auf dem #Braunschweig|er Schlossplatz zusammen mit Anabel #Schunke (@ainyrockstar).\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/PXiv6AAVrO", "label": 5}
{"text": "Machen Sie sich bitte selbst ein Bild von der #AfD!\nIch freue sehr auf Sie als Gast bei einer unserer Veranstaltungen!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/vF2TuqkdDQ", "label": 5}
{"text": "@AfD @AfD_Bund Und hier dazu noch ein sch\u00f6nes Bild von den Dreharbeiten bei SAT! zum Trailer.\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/adayiIp32F", "label": 5}
{"text": "Und seit wann haben Sie diese geistreiche Erkenntnis? Seit gestern? https://t.co/ITxpmvMCG7", "label": 5}
{"text": "@keeprespect79 @Norjenta Dort gab es drei Termine am vorletzten Wochenende.\nVG", "label": 5}
{"text": "Jetzt in Freudenstadt. Die Botschaft - kann klarer nicht sein. \ud83d\udc4d https://t.co/GKjEIrs2o3", "label": 5}
{"text": "@Alice_Weidel @AlternativeNds Hier fehlt nat\u00fcrlich das Wort 'mich'.\nVielen Dank f\u00fcr Ihr Verst\u00e4ndnis.", "label": 5}
{"text": "Merkel erpresst \u00d6R-Sender, schlimmer noch: diese lassen es geschehen! https://t.co/eTFuQwKhpE", "label": 5}
{"text": "Ein toller Abend geht zu Ende. Freuden.Stadt. Bundestag- wir kommen! https://t.co/SqvzLLBUoX", "label": 5}
{"text": "Meine ausstehenden Termine im August:\nSchauen Sie doch einmal vorbei - ich freue mich sehr auf Ihren Besuch!\n#TrauDichDeutschland: #AfD!\nhttps://t.co/WzYfaH1Ook", "label": 5}
{"text": "\"Allerdings achten wir im Verh\u00e4ltnis z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 sehr genau auf Einhaltung unserer Vorstellung von Rechtsstaatlichkeit\"\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/WsCowZamGg", "label": 5}
{"text": "Unser Programm zur #Btw17, Teil 13:\nZeit f\u00fcr ein Ende der unkontrollierten Einwanderung. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xtmZMtWbGT\nhttps://t.co/ZYPwniSUgo", "label": 5}
{"text": "Henriette-Arml\u00e4nge-Abstand-Reker r\u00fcstet nun doch auf.Mauer um Dom.So ist Gefahr gebannt.Bestimmt.Wir schaffen das #TrauDichDeuschland https://t.co/Utg3yJRl2B", "label": 5}
{"text": "Tolerant und bunt und ganz doll demokratisch - sieht exakt so aus. Ansehen. Nachdenken. Umdenken. #TrauDichDeuschland #AfD https://t.co/VNpUCotlWU", "label": 5}
{"text": "@rashiq Genau! Drohen, Gewalt, Einsch\u00fcchtern, Pr\u00fcgeln, brandschatzen gegen Andersdenkende. Geh\u00f6rt in die H\u00f6lle.", "label": 5}
{"text": "Bundeswehr-Flieger bringen #Merkel zu Wahlkampfauftritten, 96% der Kosten zahlt der Steuerzahler! \n#AfD \nhttps://t.co/U66m51o1NB\nhttps://t.co/a0RmG8FcOI", "label": 5}
{"text": "Da war doch was? Ach ja, #BTW2017 am 24. September. Wirklich wichtige Infos \u00fcber uns unter https://t.co/Gbae9nU4Tb Informieren Sie sich! https://t.co/OueTxiudiF", "label": 5}
{"text": "+++Skandal um steuerfinanzierte Hubschrauberfl\u00fcge Merkels zu Wahlkampfauftritten!+++\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f   https://t.co/0AFbbknOJn\nhttps://t.co/VRLpJczoic", "label": 5}
{"text": "#Merkel will mit unseren Steuergeldern Arbeit f\u00fcr Schlepper in Afrika schaffen? \nhttps://t.co/ciw3V01Dab\ud83d\udea9\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17*\nhttps://t.co/BdgrXwsc0k", "label": 5}
{"text": "Wir haben uns schon mal umgeschaut. Hat uns gefallen. Wir werden bleiben. #TagderoffenenTuer #TrauDichDeutschland #AfD https://t.co/9BJiB0xNPF", "label": 5}
{"text": "Sozialp\u00e4dagoge & Wohlstandsvernichter Cem \u00d6zdemir in Bestform!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/MXKaz5XBkv\nhttps://t.co/pNc8sIzPvE", "label": 5}
{"text": "Das ist \u00fcbrigens noch so ein Unterschied zwischen #CDU u #AfD: Merkel will Job f\u00fcr Schlepper. Und wir Knast. https://t.co/HbUplcAWfE", "label": 5}
{"text": "@Vertexus88 @Grals_Hueter Hier finden Sie die derzeit feststehenden Termine:\nVG\nhttps://t.co/xcVqQMYojo", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n#TrauDichDeutschland, die #AfD ist die einzige Chance, diesen Wahnsinn zur #Btw17 zu verhindern!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/IBP0BfM3lc\nhttps://t.co/K7uENEAHUt", "label": 5}
{"text": "Wenn der Rechtsbruch zur Normalit\u00e4t wird.\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 #CDU #SPD \n\ud83d\udea9 https://t.co/Mai6ryeAEo \ud83d\udea9 *\nhttps://t.co/6R5GjIfWLi", "label": 5}
{"text": "Humbug ist nett gesagt. https://t.co/MOmq2EsoBd", "label": 5}
{"text": "Ein Schwein mit Lippenstift bleibt trotzdem Schwein. Ein Gewaltt\u00e4ter mit Clownmaske bleibt trotzdem ein Krimineller. https://t.co/gzBXyYSzb2", "label": 5}
{"text": "Das war doch mal interessant. Mit #Bushido \u00fcber Islam, sein Verh\u00e4ltnis zu \"schwul\" als Schimpfwort und noch mehr gesprochen. https://t.co/5TVr99c9rB", "label": 5}
{"text": "@GtzFrmming @dieLinke Die sind erkennbar verzweifelt. Dieser Stuss verdient weniger eine Anzeige- als Mitleid.", "label": 5}
{"text": "Ich freue mich!\n@AfD_Sachsen_ASA @AfD_Zwickau \n#TrauDichDeutschland #Btw17 #AfD *\nhttps://t.co/gm5Ib4X8TE", "label": 5}
{"text": "Gr\u00fcne BT-Kandidatin Bayram nimmt an Solidarit\u00e4tsdemonstration f\u00fcr das verbotene Internetportal #Indymedia teil. \n\nhttps://t.co/oyQfmmGW2H\nhttps://t.co/WYPpXw1YIg", "label": 5}
{"text": "Das beste kommt zum Schluss... In unserem Lager in Brandenburg soeben eingetroffen: die Plakate, die bis zur Wahl h\u00e4ngen bleiben sollen. https://t.co/22dfrbw0IZ", "label": 5}
{"text": "#Sch\u00e4uble sagt Griechenland ein 4. Hilfspaket zu und glaubt, die Griechen werden ihm dereinst eine Statue errichten. https://t.co/LS0GGRZyJa", "label": 5}
{"text": "Die #Gr\u00fcnen sind die Partei der Sozialp\u00e4dagogen u. Industriefeinde, die das Auto der Gegenwart verbieten wollen. #GrueneVersenken #Diesel https://t.co/SKm7ROClBC", "label": 5}
{"text": "Gr\u00fcne riskieren mit \u00fcberst\u00fcrzter Hau-Ruck-Politik wohl eher die Wirtschaftskraft Deutschlands.\n#AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/u6JK6kLghd", "label": 5}
{"text": "Und was ist mit denen,die sich nicht auf diese 2 Geschlechter festlegen wollen? Die ganzen Trans_*q-Ings_dingsbums^SBTTIQ-genieure? https://t.co/xN9NlxyOv6", "label": 5}
{"text": "Hier das Videos zu meinem Besuch beim @morgenmagazin: #TrauDichDeutschland: #AfD https://t.co/cxQBGyJfeb", "label": 5}
{"text": "Viel besser aufgehoben. https://t.co/HBCmQHp0NF", "label": 5}
{"text": "@FuerAnstand Mein reden. Es gibt hunderte. Mindestens.", "label": 5}
{"text": "\"Auf ein Wort mit\" @CelleHeute-TV am Rande der Veranstaltung in #Celle am 26.08.\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/IqmBVluHGu", "label": 5}
{"text": "Eisiges Schweigen hierzu in \ud83c\udde9\ud83c\uddea Medien - man muss nach \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 schauen, um informiert zu werden.\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/anf1GBYWUe\nhttps://t.co/1gkxB6O4BL", "label": 5}
{"text": "Aus dem #AfD-Programm zur #Btw17:\nDie Wasserversorgung muss in \u00f6ffentlicher Hand verbleiben!\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/iqoeNs05Uc\nhttps://t.co/CDvbQQ33gN", "label": 5}
{"text": "Liebe Sachsen, heute bin ich nachmittags in #Chemnitz & abends in #Leipzig:  Sehen wir uns auf einem der Termine?\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/JKRxOtkKgT", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nZutiefst verachtenswerte Doppelmoral des politisch-medialen Komplexes beim Wort #entsorgen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/SZ7NtLuteP\nhttps://t.co/3nkUFBkgKF", "label": 5}
{"text": "390.000 Syrer d\u00fcrfen Familien nachholen.AM zerst\u00f6rt \ud83c\udde9\ud83c\uddea.NEIN NEIN NEIN zum Familiennachzug!#TrauDichDeuschland #AfD https://t.co/3ogQxqKqPX", "label": 5}
{"text": "Altparteien denken nur bis zum 24. September.\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/koSJrN1KHb", "label": 5}
{"text": "Merkel rei\u00dft die Tore nach \ud83c\udde9\ud83c\uddea noch weiter auf. Der #Familiennachzug ist der Sargnagel f\u00fcr unser Sozialsystem.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/oJfBN4IENh https://t.co/nc5ZSAAUhf", "label": 5}
{"text": "@AfD_Muenster Ich kann daran leider nicht teilnehmen \ud83d\ude25", "label": 5}
{"text": "Keine \u00c4mter, die nicht den Interessen Deutschlands dienen! Deutschland braucht keinen Integrationsbeauftragten. #AfD https://t.co/yXLbjPqoFG", "label": 5}
{"text": "Merkel sagt auf #BPK, sie wolle den #ESM in einen Europ\u00e4ischen W\u00e4hrungsfonds verwandeln. Sh. dazu in #JungeFreiheit: https://t.co/icYEpmhEWi", "label": 5}
{"text": "@Dieter_Stein Falsch. Denn die CDU ist eine linke Partei.", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udeabFamiliennachzug ist fatal: M\u00fcssen Bildungs- u. Sozialstrukturen retten und schleichende Islamisierung aufhalten!\n#AfD #Btw17 \ud83c\udde9\ud83c\uddea*\nhttps://t.co/g5AMX63q9l", "label": 5}
{"text": "Wahlkampf ohne Inhalte. Das wird eine #Denkzettelwahl. #BTW2017 https://t.co/ecsTJxjzpZ", "label": 5}
{"text": "Singen unsere Hymne. Schm\u00fccken sich mit unseren Farben. Und zerst\u00f6ren alles das. #390.000 #Syrer #Familiennachzug #AfD #TrauDichDeuschland https://t.co/lkH6hxg6EN", "label": 5}
{"text": "@BTWAnalyse Das glauben Sie doch selber nicht- oder? Die AfD abgeschlagen auf dem Niveau der Freien W\u00e4hler?", "label": 5}
{"text": "Da hat sie mal fast Recht: Warum sch\u00fctzen wir nicht die Grenzen der EU, statt die von T\u00fcrkei zu Syrien oder Libyen zu Tschad? Warum Deals? https://t.co/QNMNRLdDx5", "label": 5}
{"text": "Angeblich brauche die EU eine Armee, weil man die Sicherheit nicht den USA \u00fcberlassen k\u00f6nne. Aber die EU-Grenzen sch\u00fctzen Erdogan u. Afrika.", "label": 5}
{"text": "@onlinegott Uuuuuups.", "label": 5}
{"text": "FDP.Wie schon beim Untersuchungsausschuss Merkel:Sie kopieren unser Programm oder plappern uns nach.Aber sch\u00f6n zu sehen,da\u00df sie dazulernen. https://t.co/QgIvqugZcD", "label": 5}
{"text": "Top 10 der meisten Likes auf Twitter.  5 AfD'ler schlagen den M\u00f6chtegernkanzler. Naja. Sind ja noch fast 4 Wochen. Das werden noch mehr :-) https://t.co/N06GotKCj4", "label": 5}
{"text": "@MGrosseBroemer Nach dem 24. September nehme ich mir 4 Jahre Zeit, um es auch Ihnen in ganz vielen Debatten und in leichter Sprache zu erkl\u00e4ren. #BTW2017", "label": 5}
{"text": "Sehr sch\u00f6ner Termin bei #Bloomberg: Austrahlung erfolgt heute weltweit im Stundentakt.\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/0s8p1db4pC", "label": 5}
{"text": "Auf @sat1 stellt @ClausStrunz heute @katjakipping, @GoeringEckardt, @c_lindner und mir \"die 10 wichtigsten Fragen der Deutschen\".\n#AfD\nhttps://t.co/dVASGruNXm", "label": 5}
{"text": "Da der Islam laut Merkel zu \ud83c\udde9\ud83c\uddea geh\u00f6rt, d\u00fcrfte ja in Zukunft auch bei uns mit solchen Dingen  zu rechnen sein.\n#AfD\nhttps://t.co/KmApfVyXUV", "label": 5}
{"text": "Die #AfD setzt sich deshalb f\u00fcr eine Renationalisierung des Verbraucherschutzes ein.\n#Btw17: #TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xMhYuUag7A\nhttps://t.co/eaWbS8w4Ue", "label": 5}
{"text": "#AfD-Programm zur #Btw17:\nZeit f\u00fcr eine Wirtschaftpolitik, die \ud83c\udde9\ud83c\uddea eine gute Zukunft sichert. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pVfBajeHqD\nhttps://t.co/F0h4wMe3CV", "label": 5}
{"text": "Eine Welle l\u00e4uft an... Gesicht zeigen- f\u00fcr die #AfD  Jetzt Mitmachen! #TrauDichDeutschland https://t.co/PldmMdsn1Y", "label": 5}
{"text": "Heute Abend! Hofheim! https://t.co/7Lh0rDQbaS", "label": 5}
{"text": "Interessiert das die Kanzlerin? https://t.co/FriUUYHgjb", "label": 5}
{"text": "Kam bei Ihnen etwa auch #AfD raus, Herr Lindner? \ud83d\ude01\ud83d\ude09\n#TrauDichDeutschland #Btw17 #Wahlomat *\nhttps://t.co/WLyITNR4YY", "label": 5}
{"text": "@drumheadberlin @BILD \"Ausl\u00f6ser des n\u00e4chtl.Aufenthaltsverbots in d Park war ein Streit dort von zw 2 Gruppen\".Da gab es mal nen Streit.Deswegen jetzt Sperre. Soso", "label": 5}
{"text": "@YumVolk @drumheadberlin @BILD Sie kapieren es wirklich nicht, oder? Sperre- weil Sicherheit nicht mehr herstellbar. Gewalt erobert R\u00e4ume. Pfefferspray- Selbstverteidigung", "label": 5}
{"text": "Eine neue Episode von: Merkels linksextreme Phrasen, die sich gegen unsere Verfassung richten. #MerkelMussWeg #AfD https://t.co/t491RP9Xqi", "label": 5}
{"text": "https://t.co/BIN1tUpixk https://t.co/Pyqjh3unl8", "label": 5}
{"text": "Niedrige Entsch\u00e4digungssummen m\u00fcssen aufgestockt werden!\n#AfD #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/fIDOezCMjV\nhttps://t.co/pDDjpKdJ3c", "label": 5}
{"text": "Twitter ist wohl #Neuland f\u00fcr die Kanzlerin? \ud83d\ude09\n#TrauDichDeutschland #AfD #BTW17 *\nhttps://t.co/zAxBv1S8Rj", "label": 5}
{"text": "\u00d6zoguz rauswerfen? Ja - aus ihrem Job als Integrationsbeauftragte! #TrauDichDeutschland #AfD #BTW17 https://t.co/ijdSEKOVtA", "label": 5}
{"text": "Jetzt mit Pr\u00e4sident V\u00e1clav Klaus und @M_HarderKuehnel in Hofheim. Auch Hessen wird blau. #TrauDichDeutschland #AfD https://t.co/H67xDsL9P8", "label": 5}
{"text": "Gleich abstimmen, wer die beste Vorstellung im Wahlduell abliefert: https://t.co/OuSL44kYFD\n#TrauDichDeutschland  #Wahlen2017 #MitAfD #AfD\nhttps://t.co/1QTQI8Gtzg", "label": 5}
{"text": "Liebe Unterst\u00fctzer, macht mit und schreibt Eure Kommentare unter #Wahl2017!\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17\nhttps://t.co/h7iIMIdBw6", "label": 5}
{"text": "#Wahlen2017: Polizei unterst\u00fctzen:\n\ud83d\udd39lageangepasste Ausr\u00fcstung\n\ud83d\udd39Bodycams\n\ud83d\udd39DNA-Spuren auswerten\n\ud83d\udd39Bundespolizei zur Grenzsicherung\n#AfD #MitAfD", "label": 5}
{"text": "#Wahl2017: 2) Asylrecht: \n\ud83d\udd39seit 2015 ~1,5 Mio. Migranten\n\ud83d\udd39erodierte Sicherheitslage\n\ud83d\udd39Kontrollverlust bei BAMF\n\ud83d\udd39Grenzen m\u00fcssen man sch\u00fctzen", "label": 5}
{"text": "Folgen Sie @AfD_Bund. Es ist sehr gut. #TrauDichDeutschland https://t.co/Sda8l7GsgE", "label": 5}
{"text": "Nach dem Grundgesetz waren gerade einmal 0\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3 Prozent der Antragsteller \u00fcberhaupt asylberechtigt!\n#Wahl2017 #TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/0UzXGBfTi1", "label": 5}
{"text": "#Wahl2017 - 3) Altersarmut:\n\ud83d\udd39Rente abschlagsfrei nach 45 Jahren\n\ud83d\udd39Schieflage der gesetzlichen Renztenversicherung\n#TrauDichDeutschland #AfD", "label": 5}
{"text": "#Wahl2017 - 4) Jobs:\n\ud83d\udd39Leiharbeitsvertrag maximal 6 Monate, danach Festanstellung\n\ud83d\udd39Abgabenlast viel zu hoch in \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/qZgBylJg31", "label": 5}
{"text": "#Wahl2017 - 5) Islam & Terror:\n\ud83d\udd39Grenzkontrollen zwingend notwendig\n\ud83d\udd39Gef\u00e4hrder abschieben oder inhaftieren\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/kX2jXldew0", "label": 5}
{"text": "#Wahl2017 - 6) Abschiebung & Asyl:\n\ud83d\udd39an die Gesetzeslage halten\n\ud83d\udd39630.000 Ausreisepflichtige!\n\ud83d\udd39Abschiebung forcieren\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/2rAii7FvhY", "label": 5}
{"text": "Integrationsministerin #Oezoguz geh\u00f6rt umgehend aus ihrem Amt entfernt!\n#TrauDichDeutschland #AfD #Wahl2017\nhttps://t.co/Za2TyM1Uq4", "label": 5}
{"text": "Nein. Keine. https://t.co/HjhiGbHhCQ", "label": 5}
{"text": "#Wahl2017 - 7) Gesundheitsversorgung:\n\ud83d\udd39L\u00f6hne erh\u00f6hen\n\ud83d\udd39System der Fallpauschalen reformieren\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/TdIyOyX8Hy", "label": 5}
{"text": "#Wahl2017 - 8) Zuwanderung:\n\ud83d\udd39Unterschied Einwanderung und Asyl\n\ud83d\udd39Modell \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\ud83d\udd39kein #Familiennachzug\n\ud83d\udd39Minuszuwanderung\n#TraudichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/TzPwjcv9Tj", "label": 5}
{"text": "Zeit, die Ungerechtigkeiten beim #Arbeitslosengeld zu beenden. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n#TrauDichDeutschland\n#Btw17\n\u27a1\ufe0f https://t.co/lgU3FPy1C6\nhttps://t.co/HNGmnHuybs", "label": 5}
{"text": "Frau Merkel, legen Sie die Karten endlich auf den Tisch! \nSchluss mit \u00dcberraschungen!\n#TrauDichDeutschlad #AfD *\n\u23e9 https://t.co/0xNe4rdV7Y\nhttps://t.co/CtHx07hMm6", "label": 5}
{"text": "Negativzinsen f\u00fcr Sparer.Schwarze u Gr\u00fcne u Rote u Dunkelrote u Gelbe: alle machen mit #asozial #TrauDichDeutschlad https://t.co/7FedBQOLu6", "label": 5}
{"text": "Merkel-Lego. https://t.co/x0lBmPLuBt", "label": 5}
{"text": "\ud83d\ude02 https://t.co/YUuQgNwi9m", "label": 5}
{"text": "@Herbert_PW Die EZB macht Politik. Gegen ihr Mandat. Wer der Parteien kritisiert das? Alle sind dankbar, dass EZB das Geld druckt, das fehlt.", "label": 5}
{"text": "Super Sache. Haben wir ja auch gerade gesehen: die T\u00fcrk-Deutschen sind Hurra-Erdoganisten zB. Brauchen wir unbedingt mehr von. #Staatsvolk https://t.co/T4WEruQNjP", "label": 5}
{"text": "Das blaue Wunder w\u00e4chst und w\u00e4chst. 11 %. https://t.co/vQUtjyXtWS", "label": 5}
{"text": "#AfD deutlich drittst\u00e4rkste Kraft mit 11% - Zeit f\u00fcr Ver\u00e4nderung! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\ude09\n#TrauDichDeutschland #Btw17 #Bundestag *\nhttps://t.co/pCybtSEKQt", "label": 5}
{"text": "Heute freue ich mich sehr auf diese 2 #AfD-Veranstaltungen:\n\ud83d\udd39#Kirchhain (Hessen) - Einlass ab 16. 15 Uhr\n\ud83d\udd39#Trier (RLP) - open air ab 19 Uhr\nhttps://t.co/vh6wQgocyU", "label": 5}
{"text": "#AfD-Programm zur #Btw17- Teil 15: \nKeine muslimischen Sonderrechte an \ud83c\udde9\ud83c\uddea Schulen!\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/4oEjZv9G3D\nhttps://t.co/Mc2CkDLNN4", "label": 5}
{"text": "Gefahr geht zunehmend v \"integrierten\" Muslimen aus.Sie radikalisieren sich mitten unter uns. #Parallelgesellschaft https://t.co/E80rthNxLe", "label": 5}
{"text": "Daf\u00fcr m\u00f6chte ich mich einmal sehr \ud83d\udc99lich bei Ihnen bedanken:\nVergleichsweise Wenige bewegen bei der #AfD enorm viel!\ud83d\udc4d\nhttps://t.co/NHeV1PWCui", "label": 5}
{"text": "Warum fragt #wahlomat nicht nach Islam,4. Griechenlandpaket,Familiennachzug,GEZ,Bargeldabschaffung,aber nach Baf\u00f6g, Nutztieren u Impfpficht?", "label": 5}
{"text": "Sie wollen mal testen,wie hoch Ihre Zustimmung zu AfD-Forderungen ist?Dann machen Sie diesen #Wahlomat Trau Dich! https://t.co/QTHBcViVS6", "label": 5}
{"text": "Warum wir die GEZ abschaffen m\u00fcssen? Weil diese Volksverdummung ein Ende haben muss. https://t.co/2ua5anhfHO", "label": 5}
{"text": "Wer gegen Ehe f\u00fcr alle spricht, verbreitet Hass. 30 Tage Facebooksperre. Diese Regierung ist Gefahr f\u00fcr FDGO #NetzDG #Meinungsfreiheit https://t.co/tpk7Tk5PpJ", "label": 5}
{"text": "F\u00fcr alle,die es noch nicht gesehen haben:Imad Karim zerpfl\u00fcckt eine dreckige Fake-Reportage der ARD. #GEZabschaffen https://t.co/mWa7erEiSO", "label": 5}
{"text": "Die Islamisierung zeigt das Problem. Ohne Leitkultur zerf\u00e4llt die Gesellschaft in Parallelgesellschaften mit ihren Sonderinteressen. #AfD https://t.co/AJrwvdQiRG", "label": 5}
{"text": "#AfD rockt! Wir machen \ud83c\udde9\ud83c\uddea blau! Endspurt! Unser Land hat besseres verdient als Merkel. https://t.co/4AeXWTohnP", "label": 5}
{"text": "Unfassbarer Tiefpunkt der politischen Diskussionskultur in \ud83c\udde9\ud83c\uddea:\n#SPD-#Stegner vergleicht die #AfD mit Parasiten!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/OlDSGeaalO\nhttps://t.co/XS540PGRSu", "label": 5}
{"text": "3...2...1... https://t.co/oUMUIJbIOn", "label": 5}
{"text": "BP Steinmeier tritt das Recht mit F\u00fc\u00dfen. Er bleibt Parteisoldat u hat Angst vor der AfD im BT. Zu Recht! Seine Warnung aber ist illegal. https://t.co/uEnpy9kaIn", "label": 5}
{"text": "Nachts in der Dunkelheit Gleise manipulieren. Z\u00fcge entgleisen lassen. #Abschaum https://t.co/mRET8RgVKt", "label": 5}
{"text": "Wie hat Ihnen unser 1. TV-Wahlspot gefallen? Ihre Meinung w\u00fcrde mich sehr interessieren!\n#TrauDichDeutschland: Bei der #Btw17 #AfD w\u00e4hlen!\nhttps://t.co/XlibomDDGl", "label": 5}
{"text": "So zerst\u00f6rt falsche Politik Menschen und Familien!\nIch wohne auch nur ca. 1,5 km vom Tatort entfernt...\nhttps://t.co/5ahNFTXEYO", "label": 5}
{"text": "Dieser Politaktivist ist \"Jornalist\" beim Handelsblatt. Sind die Kosten f\u00fcr AfD-MdB anders zu bewerten als die von SPDCDUGR\u00dcNEFDPCSULINKE? https://t.co/xJNl4A8QwH", "label": 5}
{"text": "Ein 14 Tage alter CNN-Bericht  zeigt eine sch\u00f6ne und ganz unbekannte Seite von #Syrien: Party, Strand u. Nachtclubs. https://t.co/8qmxKyRxXd", "label": 5}
{"text": "Ein typischer #AfD-W\u00e4hler: Kritisch, informiert und wegen Verfall von Rechtstaat und Gewaltenteilung in \ud83c\udde9\ud83c\uddea besorgt. https://t.co/C6YQI1sxog", "label": 5}
{"text": "Nigel und Orban. So geht Europa. https://t.co/8TbNrqxXXb", "label": 5}
{"text": "Und Sie? https://t.co/bMmUsXrnnb", "label": 5}
{"text": "Sowas kommt von sowas. https://t.co/h22Cn9ev8U", "label": 5}
{"text": "@rotkppchen333 @ghensel Wer von Pack spricht disqualifiziert sich selbst!", "label": 5}
{"text": "Alleine joggen gehen- muss man auch wirklich nicht. Und frau schon mal gar nicht. #Lebensweise #Frei #bewahren https://t.co/NJ1NJZjAzS", "label": 5}
{"text": "Ein phantastischer Abend heute in #Saarlouis!\nVielen Dank f\u00fcr alles und viel Erfolg den Freunden der @AfD_Saar!\n#AfD #Btw17 #TVDuell\nhttps://t.co/nQOF3yCujM", "label": 5}
{"text": "Hier das Videos meiner Rede vom 01.09. in #Trier vor rund 350 interessierten B\u00fcrgern:\n#AfD #Btw17\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UuYDGgb6VL\nhttps://t.co/zYdcat9BKg", "label": 5}
{"text": "Lassen Sie mich erg\u00e4nzen, liebe Leser: \"Sie wird es auch NIE lernen.\"\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n#BTW17 #TVDuell\n\u27a1\ufe0f https://t.co/J7hg1I3lCz\nhttps://t.co/yz9djMJYDZ", "label": 5}
{"text": "@HeikoMaas redet von Rechtsstaat, aber pr\u00fcgelt Gesetz durch BT, das die UN als Versto\u00df gg internationale Menschenrechte gei\u00dfeln #NetzDG https://t.co/1EyFvKNFeo", "label": 5}
{"text": "Die Christen unterwerfen sich d Islam.In vielen kleinen Schritten.Tippeltappel.Wir sind nicht tolerant,sondern bl\u00f6d https://t.co/E5laJ8O5NC", "label": 5}
{"text": "Das Bildungslandschaft schafft sich auch ab. Wann wehren wir uns endlich?\n#ihk #hwk\nhttps://t.co/9JmeqzKl5g", "label": 5}
{"text": "Tja- und nun? https://t.co/hsvKMMTNF1", "label": 5}
{"text": "Die Unterst\u00fctzung der #AfD kurz vor der #Btw17 ist \u00fcberw\u00e4ltigend!\nAuch f\u00fcr den zahlreichen Besuch meiner Wahlkampfauftritte \ud83d\udc99lichen Dank!\nhttps://t.co/d5IL99jJV0", "label": 5}
{"text": "Gleich geht es los: \"Not gegen Elend\" live im #TVDuell \ud83d\ude09\ud83d\ude01\n#TrauDichDeutschland #AfD #BTW17 *", "label": 5}
{"text": "\"Ich bin Vorsitzende einer Partei, die f\u00fcr Ma\u00df und Mitte steht.\"\nWitz des Abends.\n#CDU #TVDuell #TrauDichDeutschland #AfD *", "label": 5}
{"text": "#Merkel will \"Weg der Fl\u00fcchtlingspolitik weitergehen\".\n#Schulz wiederholt Gold-Aussage.\n#TVDuell #Btw17\n#TrauDichDeutschland *", "label": 5}
{"text": "#Schulz stichelt in gewohnter Manier gegen Ungarn e.t.c.\nSpaltung wird keine L\u00f6sung sein!\n#AfD #TVDuell #TrauDichDeutschland #BTW17 *", "label": 5}
{"text": "#TVDuell: Gro\u00dfe Pl\u00e4ne und Ambitionen von zwei Parteien, die in der Regierung sitzen.\n#AfD #TrauDichDeutschland #BTW17", "label": 5}
{"text": "\"Islam ist integrierbar wie jede andere Religion.\"\n#Schulz #TVDuell #TrauDichDeutschland #AfD #BTW17 *", "label": 5}
{"text": "#AliceWeidelLive zum #TVDuell:\nMerkels Fl\u00fcchtlingspolitik zerst\u00f6rt den Sozialstaat \ud83c\udde9\ud83c\uddea:\nDie #AfD wird daf\u00fcr sorgen, dass das ein Ende hat!\nhttps://t.co/O6f1QVjzCN", "label": 5}
{"text": "#AliceWeidelLive:\nMerkel diktierte die Regeln beim #TVDuell, weil sie den Fragen zu ihrer unverantwortlichen Politik ausweichen will!\n#AfD\nhttps://t.co/Kspc4XvOyD", "label": 5}
{"text": "#Merkel redet von Grenzen. \nHeute 1. April? \ud83d\ude01\ud83d\ude09\n#TVDuell #TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *", "label": 5}
{"text": "#Merkel und #Schulz fordern kanadisches Einwanderungssystem?\n#AfD-Programm gut studiert!\n#TVDuell #TrauDichDeutschland #BTW17 *", "label": 5}
{"text": "Welche Sendung schauen Sie denn? \ud83d\ude01\ud83d\ude09\n#TVDuell #AfD #TrauDichDeutschland #BTW17 *\nhttps://t.co/DTvIMRuxbF", "label": 5}
{"text": "#AliceWeidelLive zum #TVDuell:\nUm es klar zu sagen: Wer #Merkel w\u00e4hlt, w\u00e4hlt millionenfachen #Familiennachzug!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/0U8Fau2OFx", "label": 5}
{"text": "Merkel u Schulz wollen nicht dt.Grenze schlie\u00dfen,sondern die des Tschad u beide wollen Familiennachzug. Dolles #tvduell  Danke f\u00fcr die Frage", "label": 5}
{"text": "Mehrwertsteuer senken! #AfD w\u00e4hlen! https://t.co/5NL4uYKhZ8", "label": 5}
{"text": "#AliceWeidelLive:\nVor der #Btw17 werden wieder Steuererleichterungen versprochen, das kennen wir zur Gen\u00fcge.\n#TrauDichDeutschland\n#TVDuell\nhttps://t.co/tgMLZ57obV", "label": 5}
{"text": "#AliceWeidelLive zum #TVDuell:\nLasssen Sie sich nicht verr\u00fcckt machen! Die #AfD bekennt sich zum Wirtschaftsstandort \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n#Diesel-Garantie!\nhttps://t.co/5WOykqAIYb", "label": 5}
{"text": "Heiko Maas ist laut #Schulz \"kompetent\"?\nBegriffspervertierung!\n#TVDuell #TrauDichDeutschland #AfD #BTW17 *", "label": 5}
{"text": "#AliceWeidelLive zum #TVDuell:\nUnsere morgige Pressekonferenz wird erneut die #AfD-Position in der #Diesel-Problematik deutlich machen!\nhttps://t.co/aSf8nYSqTs", "label": 5}
{"text": "Das ist wohl ein offizieller Bettelbrief um einen Ministerposten in d GroKo. #OMG https://t.co/BUsYMcJTok", "label": 5}
{"text": "... und antworten mit Thesen aus dem #AfD-Programm. #TVDuell Wegen erwiesener Unehrlichkeit hilft dies CDUCSUSPDGR\u00dcNEFDP aber auch nichts. https://t.co/fHyLDe9tp8", "label": 5}
{"text": "Merkel mit Schulz- Das Format gab es schon. Zwei St\u00fchle-eine Meinung! #AFD #Btw2017", "label": 5}
{"text": "Politischer #Gillamoos mit @Beatrix_vStorch https://t.co/MYgQirFYnP", "label": 5}
{"text": "Ob die Kanzlerin den Unterschied zwischen Kontingent und Kontinent noch kennt?\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Hbz2tsFdhq\nhttps://t.co/3NieSoZ6tR", "label": 5}
{"text": "Bitte packen Sie mit an und unterst\u00fctzen uns dabei, zweistellig nach der #Btw17 in den Bundestag einzuziehen!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/7xI7lTOSha", "label": 5}
{"text": "Einige Impressionen und Kommentare von einer gelungenen #AfD-Wahlveranstaltung in #Pankow mit @Leif_Erik_Holm:\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/My39dJMsF4", "label": 5}
{"text": "Spitzenstimmung. #AfD im Schlo\u00dfgarten. CDUSPDGR\u00dcNEFDPLinke zusammen auf dem Festgel\u00e4nde nebenan. \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 oder GroKo. Macht Ihr mal. #Gillamoos https://t.co/8a9W8zp5NK", "label": 5}
{"text": "+++#AfD-Pressekonferenz LIVE mit @Alice_Weidel und Alexander #Gauland+++\nhttps://t.co/eeyhGmjv7W\noder\nhttps://t.co/fag1R1JLKX\nhttps://t.co/2O9xCqqiee", "label": 5}
{"text": "+++Wir sind umgezogen+++\nAus @AfD_Bund wurde nun @AfD: Bitte weitersagen!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/hrSKLgJ5bG", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin Dr. @Alice_Weidel:\n\u00bbDas #TVDuell hat ganz klar gezeigt, dass unser Land der gro\u00dfe Verlierer bei den Beiden ist.\u00ab\nhttps://t.co/8EcZtzdvKF", "label": 5}
{"text": "#Gedenktag 4. September 2015  \u2013  Vor 2 Jahren \u00f6ffnete Merkel die deutschen Grenzen, ohne an die Konsequenzen ihres Handelns zu denken. #AfD https://t.co/0WF7mq1qTU", "label": 5}
{"text": "@JacquesSnidley @Alice_Weidel Kommt;-)", "label": 5}
{"text": "Umarmen. Integrieren. Mehr Tanz- und Flirtkurse. Wir schaffen das. https://t.co/G7GLhnKrQF", "label": 5}
{"text": "Dr. @Alice_Weidel beim #5Kampf zum Thema #Digitalisierung:\n\u00bbIn den Schulen digitale Kompetenz verbessern!\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD #Btw17\nhttps://t.co/ozJ6aCLjXz", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin @Alice_Weidel beim #5Kampf zur Familienpolitik:\n\u00bbNachhaltige F\u00f6rderung dringend notwendig!\u00ab\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/1Ph1ghh9fv", "label": 5}
{"text": "Fehlt nur noch, dass Wagenknecht Marx und \"Das Kapital\" zitiert. \ud83d\ude15\ud83d\ude44\n#F\u00fcnfkampf #Btw17 #AfD #TrauDichDeutschland #Linke *", "label": 5}
{"text": "Man k\u00f6nnte meinen, dass Hermanns Wortschatz (#CSU) nur aus \"Wohnungsbau\" besteht. \ud83d\ude01\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 #F\u00fcnfkampf *", "label": 5}
{"text": "Dr. @Alice_Weidel im #5Kampf:\n\u00bbEs wird keine Unterscheidung mehr zwischen Fl\u00fcchtlingen und Migranten getroffen.\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/nh90CiEQqI", "label": 5}
{"text": "Moderaten im #F\u00fcnfkampf scheinen sich auch nicht einigen zu k\u00f6nnen, wer von ihnen nun reden darf :D\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *", "label": 5}
{"text": "\"Die EU ist nicht in der Lage, die europ\u00e4ischen Au\u00dfengrenzen zu sichern.\"\n#AfD #TrauDichDeutschland #Btw17 #F\u00fcnfKampf *\n@Alice_Weidel @AfD", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin @Alice_Weidel zur Inneren Sicherheit:\n\u00bbUnterst\u00fctzung der Polizei unabdingbar.\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #Fuenfkampf\nhttps://t.co/RAvJI5gFn5", "label": 5}
{"text": "Moderation beim #F\u00fcnfKampf nun v\u00f6llig \u00fcberfordert.\n#TrauDichDeutschland #Btw17 #AfD *", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin @Alice_Weidel zur #Diesel-Problematik:\n\u00bbWir fordern eine Garantie bis 2050!\u00ab\n#TrauDichDeutschland\n#Fuenfkampf\nhttps://t.co/PobKTrl70L", "label": 5}
{"text": "Freu mich auf Freitag! #AFD  #Btw2017 https://t.co/SJo8jcqbGY", "label": 5}
{"text": "Prof. @Joerg_Meuthen:\nInfam: SPD will unserem Spitzenkandidaten Alexander #Gauland einen Maulkorb verpassen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/vNJvPXXlVy\nhttps://t.co/dJPty9NFpV", "label": 5}
{"text": "Und wir wollen zuv\u00f6rderst die Grenzen schlie\u00dfen,Massenmigration u Familiennachzug beenden. Das ist der Unterschied zwischen #CDU u #AfD https://t.co/x4zV3ct6Lz", "label": 5}
{"text": "Ich habe an Leipzigs OB nur eine einzige Frage: lassen Sie Ihre Frau alleine durch die Parks joggen? Aha.Interessant https://t.co/fgPSNUblK4", "label": 5}
{"text": "Wie Marial L.aus Freiburg werden noch viele sterben. Dar\u00fcber m\u00fcssen wir reden. Und ja: das ist unangenehm.   https://t.co/YfIECGLV66", "label": 5}
{"text": "Video der #AfD-Pressekonferenz mit @Alice_Weidel & A. #Gauland vom 04.09. zu Energiepolitik & #Diesel-Problematik: https://t.co/NNWEqdg8dV", "label": 5}
{"text": "Interview mit #AfD-Spitzenkandidatin @Alice_Weidel zu einer #Diesel-Garantie und der Scheindebatte um Grenzwerte: https://t.co/SfMv5pksWO", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidat Alexander #Gauland im Interview zu den Kosten der verfehlten Energiewende:\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/fPo0s8BIlo", "label": 5}
{"text": "Unsere Spitzenkandidatin @Alice_Weidel war gestern zu Gast bei @phoenix_de \"Unter den Linden spezial\":\n#Btw17 #AfD:\nhttps://t.co/qpPXYicDZ5", "label": 5}
{"text": "Gut, da\u00df das @O_Sundermeyer sagt.Dann ist das n\u00e4mlich richtig u bedenkenswert u keine \"Instrumentalisierung\",\"Hate\" o Schlimmeres. #nurmalso https://t.co/6QGv0GrjGF", "label": 5}
{"text": "#R2G-Klassenfahrt f\u00fcr eine Sitzung von 30 Minuten in Br\u00fcssel?\nDie @AfDFraktionAGH verlangt hierzu Aufkl\u00e4rung!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/J1PsvouBO6 https://t.co/qf69RsG987", "label": 5}
{"text": "Aktuell l\u00e4uft \"Schlagabtausch\" im Bundestag: 5 linksgedrehte Parteien spielen \"Debatte\". Ab dem 24.9.dann wieder echte Debatten! #AfD", "label": 5}
{"text": "Das ist doch mal ne Nachricht: LG-T\u00fcbingen legt die GEZ-Zwangsgeb\u00fchr dem EuGH vor. Spannend. https://t.co/ff8TSOkQzF", "label": 5}
{"text": "@_Pro_AfD_ 1. wissen alle, was gemeint ist, wenn man von GEZ spricht und 2. ist das k\u00fcrzer als Rundfunkbeitrag #140Zeichen", "label": 5}
{"text": "Verlogen bis z Anschlag:\u00d6ffentliche Schulen ruinieren u dann das eigene Kind auf die Privatschule schicken. Nix multikultigemeinsameslernen https://t.co/s2OoXWVcxY", "label": 5}
{"text": "Darf der das hier st\u00e4ndig posten?\u00dcber Straftaten von Fl\u00fcchtlingen? Ich meine-was denken denn da die Leute, die das lesen? @HeikoMaas #NetzDG https://t.co/27SCAsVfr8", "label": 5}
{"text": "Hier ein Ausschnitt aus \"Unter den Linden\"-Spezial auf Phoenix zum Thema Innere Sicherheit.\n#AfD\nKomplette Sendung: https://t.co/8eQSwcgZch\nhttps://t.co/0OsRQOX93j", "label": 5}
{"text": "Wahlkreis ist motiviert im Wahlkampf! https://t.co/aTmZpaCB63", "label": 5}
{"text": "Asylbewerber m\u00fcssen zweifelsfrei identifiziert werden! \n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n https://t.co/l7grBqWAZ9 \ud83d\udea9*\nhttps://t.co/4NQq349hJg", "label": 5}
{"text": "Gott sei Dank gibt es auch noch Bisch\u00f6fe,die sich nicht wie Regierungssprecher benehmen. #WoelkiMarxBedfordStrom&Co https://t.co/FLyptYpwQm", "label": 5}
{"text": "Prozessbeginn in #Freiburg: Es ist einfach unfassbar, was diese Bundesregierung ihrem eigenen Volk zumutet!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/0CNNiS3RsX\nhttps://t.co/RPRezpZwif", "label": 5}
{"text": "Ohrenbet\u00e4ubendes Schweigen. https://t.co/c4cMo2U7VH", "label": 5}
{"text": "Und?Sind die Schulleistungen jetzt doppelt so gut? #Inklusion #Gesamtschule  #Fr\u00fchsexualisierung #KompetenzenStattBildung #FalscheKonzepte! https://t.co/p9UUqm3bDb", "label": 5}
{"text": "Sowas darf kandidieren u d gro\u00dfe Aufschrei bleibt klein.Frau Schwesig,Sie als Linksextemismusexperte:was sagen Sie? https://t.co/X91wSexuOo", "label": 5}
{"text": "Congrats! https://t.co/2DtClnuz17", "label": 5}
{"text": "Wenn sich die Waage erst einmal geneigt hat \u2013 was geht als N\u00e4chstes verloren? #Gedenkwoche #AfD #TrauDichDeutschland https://t.co/6ae0P2yXTl", "label": 5}
{"text": "@Mangraz_ Wenn schon, dann ProPELLERganda. \ud83d\ude09", "label": 5}
{"text": "@pmachinery Herzlichen Dank!", "label": 5}
{"text": ".@Alice_Weidel bei #wiegehtsDeutschland:\n\u00bbDie Polizei muss in jeder Hinsicht unterst\u00fctzt werden.\u00ab\n#wiegehtsD \u27a1\ufe0f #TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/r1mJPZ4UXk", "label": 5}
{"text": ".@Alice_Weidel bei #wiegehtsDeutschland:\n\u00bbBei der Einbruchskriminalit\u00e4t m\u00fcssen wir auch \u00fcber die offenen Grenzen sprechen!\u00ab\n#wiegehtsD: #AfD\nhttps://t.co/K92JIVlQSU", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin Dr. @Alice_Weidel fordert ein rigoroses Durchgreifen bei sexuellen \u00dcbergriffen durch Migranten!\n#wiegehtsD #Btw17\nhttps://t.co/FLGdm8fJr2", "label": 5}
{"text": "Eklat im ZDF.Slomka in bester Agitprop-Manier.Daf\u00fcr sollen wir GEZ bezahlen?Abschaffen!Weidel konsequent.Grenzen setzen!Sagen wir doch immer", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin @Alice_Weidel beendet #wiegehtsD vorzeitig.\nTeilen Sie uns Ihre Meinung dazu via Video mit:\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/poOlI0d6w8 https://t.co/DjisXzXBaa", "label": 5}
{"text": "#fakenews: \u00bbNur wenige Min. nach Ende der Sendung ver\u00f6ffentlichte #Weidel ein schriftliches Statement.\u00ab\n30 Min. nach #wiegehtsD - Korrektur?\nhttps://t.co/5clUEtp2Mh", "label": 5}
{"text": "Sehr gut, Steuern runter! #Trump https://t.co/rWcjOlEmW4", "label": 5}
{"text": "Richtigstellung #fakenews \"wenige Min.\" @SPIEGELONLINE?\n~21.20 Uhr Ende #wiegehtsD\n21.51 Uhr Pressemitteilung\n22.15 Uhr Tweet @Alice_Weidel\nhttps://t.co/H1EFw6SdVt", "label": 5}
{"text": "Ach, Berlin. \ud83d\ude8c https://t.co/8DSoKqmMYU", "label": 5}
{"text": "#Meinungsfeiheit ist f\u00fcr uns ein sehr hohes Gut - gerade in Zeiten eines #Maas und dessen #NetzDG!\n#Btw17 #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/TpnaojiCm0\nhttps://t.co/Dz83OhTh04", "label": 5}
{"text": "Zeit f\u00fcr ein Bildungssystem, das der Vielfalt der Begabungen wieder gerecht wird. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n#Btw17\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bBY9MBxLaP\nhttps://t.co/AfJFUAdo3d", "label": 5}
{"text": "Bitte lesen Sie, weshalb ein Einzug der #AfD in den Bundestag so wichtig ist und was meine Ziele & Positionen sind. https://t.co/tAvWQ6GIzA", "label": 5}
{"text": "Ein sehr objektiver Artikel! https://t.co/TrIiJSl5mP", "label": 5}
{"text": "# Btw2017 #NRW #afd Geht doch! https://t.co/j5JGh09B5H", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundesvorstandsmitglied @Georg_Pazderski:\n\u00bbKeine falsche Toleranz gegen\u00fcber einer intoleranten Religion!\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/eF5bW6Cp1t\nhttps://t.co/9ve6znIFbg", "label": 5}
{"text": "2 Plakatierer der #AfD in #Stuttgart (Wahlkreis von @dirkspaniel) von Mob attackiert und mit dem Tode bedroht!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/nF9ajVnxlW\nhttps://t.co/rX8D52MeRZ", "label": 5}
{"text": "Warum #AfD-Spitzenkandidatin Dr. @Alice_Weidel die Sendung #wiegehtsD verlassen hat? \nHier ihr Videokommentar dazu:\nhttps://t.co/PwsjiUgaqj", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidat Dr. Alexander #Gauland zur #EuGH-Entscheidung:\n\u00bb\ud83c\udded\ud83c\uddfa und die \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0 m\u00fcssen jetzt standhaft bleiben!\u00ab\nhttps://t.co/LLwHp1G3Um\nhttps://t.co/vJpDNZziGE", "label": 5}
{"text": "Achtung. Fangfrage. https://t.co/ceKhsZnb8b", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa &Co wollen keine Migranten u die auch nicht nach \ud83c\udded\ud83c\uddfa.EuGH-Zwangsmigranten-Urteil treibt so bald die n\u00e4chsten aus EU. Insofern:Gutes Urteil", "label": 5}
{"text": "Friedensprojekt Europa. Und dann kam Merkel mit ihren Fl\u00fcchtlings-Quoten. \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea https://t.co/DI9ng3djWM", "label": 5}
{"text": "Gut moderierte (hallo, Frau #Slomka!) Runde bei @ihkberlin/#VBKI. Wichtige Durchsage: 21% gender pay gap = #fakenews https://t.co/6FUbC26OTt", "label": 5}
{"text": "Sch\u00f6ne Zusammenfassung der Diskussion mit @EvaHoegl, @kaiwegner, @lisapaus, @ChristophFDP und @PetraPauMaHe. #IHKBerlin #VBKI #BTW2017 https://t.co/qByXfycMXV", "label": 5}
{"text": "LIVE aus #Pforzheim: #AfD-Presssekonferenz mit @SteinbachErika, Alexander #Gauland, @Joerg_Meuthen & @Alice_Weidel:\nhttps://t.co/4OIa0u4V5M\nhttps://t.co/aOnRXalrUF", "label": 5}
{"text": "Pressekonferenz vor unserer Wahlkampfveranstaltung in Pforzheim. Mit @SteinbachErika, @Alice_Weidel und Alexander #Gauland. https://t.co/EzBichSCqk", "label": 5}
{"text": "Ist ja bei mir direkt um die Ecke. Da bin ich doch gerne dabei. Danke f\u00fcr die Einladung @petertauber Bis morgen! \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/CMNhlctb71", "label": 5}
{"text": "Was f\u00fcr ein Fakenews-Desaster! Ich habe da nur noch eine Frage an @ZDF: wieviel verdient Frau Slomka f\u00fcr ihre Agitprop-Einlagen eigentlich? https://t.co/tPLfuPvsw5", "label": 5}
{"text": "F\u00fcr ein \ud83c\udde9\ud83c\uddea, in dem wir gewaltt\u00e4tig und gerne linksextrem sind. #fedidwgugl https://t.co/fn7C6nO1P3", "label": 5}
{"text": "Rede von #AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen beim #Gillamoos vom 04.09.:\n#Btw17 #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/RVQFKZv8Cr", "label": 5}
{"text": "Sonntagsfrage zur #Btw17(YouGov):\n#AfD legt erneut 1 Prozentpunkt zu - nun bereits 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 %!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/XOWVPOuapF\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/7vLLuTqunP", "label": 5}
{"text": "@Andilles1 @Alice_Weidel Sie sollten schon auch den Text lesen. \"Laut Definition ZDF\" steht da eindeutig.", "label": 5}
{"text": "Zusammen mit @SteinbachErika vor dem gro\u00dfen Auftritt in #Pforzheim. Es ist mir eine gro\u00dfe Ehre!\n#Btw17 #TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/y66WvcvJ3l", "label": 5}
{"text": "Seit wann stellt die CSU die Mehrheit der Union? Falsche Versprechen bel\u00fcgen den W\u00e4hler!\n#afd statt #bettvorleger\nhttps://t.co/RkmRIpBbKw", "label": 5}
{"text": "Erst kopiert #Lindner entgegen dem FDP-Programm unsere au\u00dfenpolitische Position, jetzt folgt Gabriel mit der #SPD. https://t.co/ZYiieHlAmQ", "label": 5}
{"text": "@Christiin1 Wie sehen Sie das, @FDPAussteigerin?", "label": 5}
{"text": "@DarkGermany Was immer Sie entbehren k\u00f6nnen. \ud83d\ude09\nHerzlichen Dank im Voraus!", "label": 5}
{"text": "Fakenews, H. Gysi! Ihre Politik hat T\u00e4ter erst nach D. gebracht und zerst\u00f6rt es gemeinsam mit Merkel jeden Tag mehr! https://t.co/yBXMzSREps", "label": 5}
{"text": "So. Und nicht anders. https://t.co/7LRlKqeePr", "label": 5}
{"text": "Diese Bilder haben das Pr\u00e4dikat \"historisch\" verdient. Nein, wir waren und sind nicht gut. Wir sind einfach nur irre. #TrauDichDeutschland https://t.co/myP2tzAVON", "label": 5}
{"text": "Habe diese Debatten satt!\u00d6zoguz droht in ihrem Impulspapier mit Gewalt(\"Verteilungsk\u00e4mpfe\")- wenn Migranten nicht gleichberechtigt werden. https://t.co/o7To5SXFyv", "label": 5}
{"text": "Tataaaa! Lindner, der harte \ud83d\udc36. Darf das AfD-Programm in der Bild erl\u00e4utern. NICHTS wird er umsetzen. #Umfaller #TrauDichDeutschland https://t.co/vPu2SJxG50", "label": 5}
{"text": "Liebe Unterst\u00fctzer, darf ich Ihnen meine Facebook-Seite vorstellen?\n\u27a1\ufe0f https://t.co/9M8DwFGX1v\n\u00dcber ein \"Like\" w\u00fcrde ich mich sehr freuen! \ud83d\ude09\nhttps://t.co/HG2oJ7dh72", "label": 5}
{"text": ".@FraukePetry:\n\u00bbWas der #EuGH hier juristisch sanktioniert hat, ist genau jene EU, welche wir nicht wollen.\u00ab\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/s2IjSt8pIC\nhttps://t.co/JifDWZlJKK", "label": 5}
{"text": "Ich frage mich, ob Lindner die GFK jemals selbst gelesen hat. Sie 1967 auszuweiten, war ein schwerer Fehler. https://t.co/REx8hNRpnF", "label": 5}
{"text": "@MelAmann @oezoguz Drohung ist \"in Aussicht stellen eines (zuk\u00fcnftigen) \u00dcbels,wobei d T\u00e4ter vorgibt, auf dessen Verwirklichung Einfluss zu haben.\" Die drohen.", "label": 5}
{"text": "@HugoMuellerVogg @c_lindner @BILD Lindner konnte noch nie zwischen liberal und beliebig unterscheiden.", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udce3Politischer Islam fordert immer mehr Privilegien und geantwortet wird mit Toleranz. \n#TrauDichDeutschland #AfD \nhttps://t.co/32O22jyL8n \ud83d\udea9*\nhttps://t.co/81OSm3bsiQ", "label": 5}
{"text": ".@Georg_Pazderski:\nOffenbar leicht m\u00f6glich, die \u00dcbermittlung an den Landeswahlleiter zu manipulieren!\n#Btw17 #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/fdECBmVEuz\nhttps://t.co/HpBwK33Zup", "label": 5}
{"text": "Video der vielumjubelten Rede von @SteinbachErika am 06.09. in #Pforzheim:\n#Btw17 #TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/P54xzKpHYy", "label": 5}
{"text": "Merkel und Schulz sind schlichtweg langweilig - die Themen des Wahlkampfs bestimmt einzig die #AfD!\n#Btw17: #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/W8ONQTQcQx", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u00bbDie linke Gewalt in unserem Land eskaliert!\u00ab\n#TrauDichDeutschland #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/vkL9PZ3l5D\nhttps://t.co/vug33F3b2u", "label": 5}
{"text": "+++#AfD gewinnt vs Stadt #N\u00fcrnberg!+++\nVeranstaltung am 09.09. mit Spitzenkandidat Alexander #Gauland findet statt!\nhttps://t.co/c677tWa1F4\nhttps://t.co/8ifTW7S0Gq", "label": 5}
{"text": "Untragbare Zust\u00e4nde. Linksextremisten versuchen No-Go-Zonen in #Stuttgart zu errichten. Eine Sache f\u00fcr den Staatsschutz. https://t.co/zIVu67nIpv", "label": 5}
{"text": "Sehr gut. Das Gericht weist politisch motivierter, willk\u00fcrlicher Verwaltung von #N\u00fcrnberg Grenzen auf. https://t.co/RA76YDAPBd", "label": 5}
{"text": "Faire Diskussion im Ersten? Bin gespannt auf #hartaberfair zum Thema \"Zuwanderung, Fl\u00fcchtlinge und Sicherheit\".\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/55sB00MONQ", "label": 5}
{"text": "Sonntagsfrage zur #Btw17 (Infratest dimap)\n#AfD weiterhin bei 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 Prozent - SPD n\u00e4hert sich der 20-%-Marke!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/JsjP6CrtIs\nhttps://t.co/4BgVNb8bVD", "label": 5}
{"text": "Was #Lindner heute Schlagzeilen beschert, hab ich #Bushido l\u00e4ngst gesagt: Der Fl\u00fcchtlingsstatus hat ein Ablaufdatum. https://t.co/1pQZkA9lVy", "label": 5}
{"text": "FDP-#Lindner kopiert hemmungslos unser Programm:\nW\u00e4hlen Sie kein Plagiat, w\u00e4hlen Sie das Original: #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/sNe5nkwqh8\nhttps://t.co/GwTOaNJdy3", "label": 5}
{"text": ".@Beatrix_vStorch, Spitzenkandidatin der @AfDBerlin zur #Btw17, im Gespr\u00e4ch mit @TiloJung f\u00fcr @JungNaiv:\n#AfD\nhttps://t.co/DgkShJ3SX7", "label": 5}
{"text": "Donnerschlag. Das ist ja mal ein Artikel. Aber soooo schnell rede ich doch gar nicht... \ud83e\udd13 https://t.co/zaFi2OLGQD", "label": 5}
{"text": "@dneuerer Sie sind arm dran, wenn Sie Artikel von M\u00e4rz 2016 retweeten m\u00fcssen \ud83d\ude02. Besser mal hier lesen:\nhttps://t.co/Vu3cowZHjW\n#AfD #BTW17", "label": 5}
{"text": "\u00bb2 Monate vor dem Mord war sein Asylantrag abgelehnt worden!\u00ab\n#Btw17 #TrauDichDeutschland #AfD #illnerintensiv\nhttps://t.co/zh5q9ZBwLW", "label": 5}
{"text": "Herzliche Einladung zu zwei anstehenden #AfD-Veranstaltungen:\n\ud83d\udd3908.09. (Fr.) - #Balingen\n\ud83d\udd3909.09. (Sa.) - #N\u00fcrnberg\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DyUBjqWJai\nhttps://t.co/BV0BkKNTJa", "label": 5}
{"text": ".@PoggenburgAndre bei #illnerintensiv:\n\u00bbFrau Schwesig, Sie sollten bitte unser Wahlprogramm aufmerksamer lesen!\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/HJKiDj3WaF", "label": 5}
{"text": "Das bestreitet doch bestimmt nicht mal die @csu_bt . Seehofers Bayernplan ist AfD-Programm. Nur wird das in einer Koalition mit Merkel nix. https://t.co/fPTAprN27R", "label": 5}
{"text": "Schulz und Genossen der #SPD im freien Fall - \ud83c\udde9\ud83c\uddea ist auf einem guten Weg!\n#TrauDichDeutschland #Btw17 #AfD *\nhttps://t.co/7t54ZF0w6o", "label": 5}
{"text": "Auch ein blindes Huhn findet mal ein Korn @jreichelt https://t.co/37ovx2HE9m", "label": 5}
{"text": "Nicht nur ist #\u00d6zuguz eine unfasslich ahnungslose Fehlbesetzung, sondern das ganze Amt des Migrationsbeauftragten muss weg. https://t.co/FVBnRGvbEi", "label": 5}
{"text": "Demokratische Fairness im Deutschland des Jahres 2017 in Bildern. https://t.co/oIcJwu11Xt", "label": 5}
{"text": "Der unparteiische @tagesschau-#Faktenfinder:\nBei CSU nur \"verrechnet\", bei #AfD w\u00e4re es #Fakenews oder L\u00fcge!\n#Btw17\nhttps://t.co/6c1g0YvPqX", "label": 5}
{"text": "12 Jahre Kanzlerschaft Angela Merkel!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/5z6BSk74eI", "label": 5}
{"text": "Michael aus dem Allg\u00e4u schildert seine Eindr\u00fccke der Sendung #wiegehtsD - Danke! \nZeig auch Du Gesicht f\u00fcr die #AfD: https://t.co/WNnyOnx0Y7\nhttps://t.co/lrQRP1WTP7", "label": 5}
{"text": "Wir sollten nicht zulassen, dass unter dem Deckmantel der Satire die Demokratie ausgeh\u00f6hlt wird!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/XDke7gcvKS\nhttps://t.co/SS0Hd72DqH", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u00bb#FDP = \ud83c\uddeb\u00fcrchterlich \ud83c\udde9reiste \ud83c\uddf5lagiatoren!\u00ab\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ZJx2RhlDn3\nhttps://t.co/60U8dRbJ4p", "label": 5}
{"text": "Youtuber HYPERION:\n\u00bb\ud83c\udde9\ud83c\uddea ist nicht das Land meiner Ahnen, es ist das Land meiner Werte!\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/vgdynQT83C", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin Dr. @Alice_Weidel wehrt sich gegen Falschbehauptungen zu angeblicher Erkrankung!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/841l1kPPcR\nhttps://t.co/gDx1kO6PVS", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udce3 Bis 16.00 Uhr heute noch Anmeldung f\u00fcr die #AfD-Veranstaltung (17.45 Uhr)  mit Dr. Bruno #Bandulet m\u00f6glich!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/1aAGZQWRQV\nhttps://t.co/54RHVaVmAa", "label": 5}
{"text": "Lesenswertes Portr\u00e4t des #AfD-Bundestagskandidaten Dr. @GtzFrmming der @AfDBerlin:\n#Btw17 #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/AoHjWQ45L6", "label": 5}
{"text": "Dr. @FraukePetry zu Pl\u00e4nen, #AfD-Ausschussvorsitzende zu verhindern:\nBundestag ist nicht Eigentum der Altparteien!\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/iMHFNB52tF https://t.co/oHJqSnlIlO", "label": 5}
{"text": "Leutheusser-Schnarrenberger widerspricht FDP-#Lindner: Fl\u00fcchtlinge sollen bleiben und k\u00f6nnen deutschen Pa\u00df bekommen. https://t.co/W7Nl1CrwAk", "label": 5}
{"text": "Nigel ist hier und umtriebig. Wie er wollen wir nach dem #Brexit freien Handel zwischen den Unternehmen Deutschlands und Gro\u00dfbritanniens. https://t.co/gmHHS0M9PY", "label": 5}
{"text": "Interview mit @SteinbachErika am Rande der #AfD-Veranstaltung in #Pforzheim vom 6. September:\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/Bp5BznH0yB", "label": 5}
{"text": "Jetzt dem Live-Stream unserer Veranstaltung mit @Nigel_Farage folgen! #NigelinBerlin https://t.co/WvNdGPkbDB", "label": 5}
{"text": "Dienstag | 12.09. | 18.30 Uhr | Domplatz #Magdeburg\n\ud83d\udd39Alexander #Gauland\n\ud83d\udd39@PoggenburgAndre \n\ud83d\udd39@BjoernHoecke\n\ud83d\udd39@M_Reichardt_AfD\n\ud83d\udd39@Frank_Pasemann\nhttps://t.co/S0fM2DiLnJ", "label": 5}
{"text": "Press conference for #NigelinBerlin has begun. You can follow the stream here: https://t.co/tVuiOLHgum https://t.co/xkng7iJyz5", "label": 5}
{"text": "Pressekonferenz ist vor\u00fcber. Gleich geht es weiter mit dem Vortrag - nat\u00fcrlich auch im Livestream. #NigelinBerlin https://t.co/eFHIWUSauW", "label": 5}
{"text": "@WolframWagner @Diemo_HARTMAN Unsinn!", "label": 5}
{"text": "#NigelinBerlin - hier geht es weiter: https://t.co/ZuyO2YaQ1D", "label": 5}
{"text": "Jetzt spricht Nigel #NigelinBerlin https://t.co/ZuyO2YaQ1D https://t.co/aIV2WI1PlZ", "label": 5}
{"text": "#NigelinBerlin: \"#Schulz ist ein Fanatiker\". https://t.co/EaXkyr93A0", "label": 5}
{"text": "@Jane_CollinsMEP @Anne_Zielisch You're right, he said: \"Schulz is a fanatic.\"", "label": 5}
{"text": "Das Signal unseres Staates sowohl an den T\u00e4ter als auch an die Hinterbliebenen k\u00f6nnte fataler nicht sein!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/oqqeFesfGl\nhttps://t.co/GjtWla2gT1", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u00bbZeit f\u00fcr ein Ende des Kartells im Bundestag.\u00ab\n#AfD: ECHTE Opposition!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cBpQow9mpm\nhttps://t.co/ILslFj5lXw", "label": 5}
{"text": "Mehr Schweizer Gelassenheit t\u00e4te der deutschen Politik mehr als gut.\n#TrauDichDeutschland #Btw17 #AfD *\nhttps://t.co/1ja5XvChaJ  \ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\nhttps://t.co/PrIJDigGNp", "label": 5}
{"text": "Informationen zur Voranmeldung und Sitzplatzreservierung:\nhttps://t.co/dUVOVfyEPX", "label": 5}
{"text": "So war's heute in der Zitadelle mit #NigelinBerlin. #AfD https://t.co/BI2UqU0h2Q", "label": 5}
{"text": "@thxgeenial Herzlichen Dank!", "label": 5}
{"text": "Bitte?\nSchwer verst\u00e4ndliche Semantik.", "label": 5}
{"text": "Folgen = M\u00f6glichkeit, via Direktnachricht zu schreiben. Offenbar haben Sie daran jedoch kein Interesse. Sch\u00f6nes Wochenende.", "label": 5}
{"text": "Das Fl\u00fcchtlings-Urteil des #EuGH  ist der Anfang v. Ende Europas: Hier fordert der erste Linke Sanktionen gg Ungarn. https://t.co/Rcz1gEkiLw", "label": 5}
{"text": "@c_lindner will das #NetzDG NICHT kippen.Danke f\u00fcr so ein klares Statement.Flasche leer- hat mehr Inhalt als der Posterboy der #FDP #AfD https://t.co/Fo1HNMaPxC", "label": 5}
{"text": "Einfach mal lesen. \u00dcber die L\u00fcgen in Statistiken. https://t.co/bRHfUsjScM", "label": 5}
{"text": "Das Unm\u00f6gliche m\u00f6glich machen. 25 Jahre unbeirrt gek\u00e4mpft. Ziel erreicht. Brexit. Farage ist uns ein Vorbild. Auch wir haben Gro\u00dfes vor! https://t.co/3CQ1xNI2VV", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin Dr. @Alice_Weidel am Sonntag, den 10.09. zweimal bei der @AlternativeBW:\n\ud83d\udd3916 Uhr - #Waiblingen\n\ud83d\udd3919 Uhr - #Donauw\u00f6rth\nhttps://t.co/WR1GizvKFG", "label": 5}
{"text": "Mein gro\u00dfes Dankesch\u00f6n an den #AfD- Kreisverband #Stuttgart f\u00fcr die tolle Veranstaltung am 08.09. zusammen mit @ProfMaier und @dirkspaniel! https://t.co/w2PSInYRQD", "label": 5}
{"text": "+++Meine Termine der kommenden Woche auf einen Blick!+++\nBitte machen Sie sich selbst ein Bild von der #AfD!\n\u2139\ufe0f https://t.co/sXd6ExJdWL\nhttps://t.co/qgkrfE9ZO8", "label": 5}
{"text": "#AfD-Programm zur #Btw17:\nKeine Mittel mehr f\u00fcr Gender-Forschung und keine Gender-Professuren mehr besetzen!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/BB3JkFxNQn\nhttps://t.co/b38auNzUVZ", "label": 5}
{"text": "Eine eigene, souver\u00e4ne Zollpolitik ohne EU erm\u00f6glicht es dem Vereinigten K\u00f6nigreich, den Import zum Wohl der Verbraucher zu regeln. #Brexit https://t.co/7Wpgeae0Kb", "label": 5}
{"text": "@krebbi @Alice_Weidel Jetzt alles aktualisiert.\nVG", "label": 5}
{"text": "Abfahrt! https://t.co/kutzAWYAxW", "label": 5}
{"text": "Kudammm https://t.co/HXdeAEh3nX", "label": 5}
{"text": "Make Germany Safe Again! https://t.co/sMIbkrEaKT #TrauDichDeutschland #AfD https://t.co/BZjf83XzPS", "label": 5}
{"text": "@Steinhoefel Welchen?", "label": 5}
{"text": "@Steinhoefel Bitte wegen Direktnachricht folgen.\nDanke!", "label": 5}
{"text": "#AfD - die blaue Welle rollt. \u00dcber den Ku'damm. #AfD #TrauDichDeutschland https://t.co/fsPG3v64K2", "label": 5}
{"text": "@Men_Alp Guten Tag,\nn\u00e4chster Stand erst am Montag.\nVG", "label": 5}
{"text": "Herzliche Einladung der #AfD nach #Freiburg!\n@Martin_Hess_AfD, Volker #Kempf & ich freuen uns sehr auf Ihren Besuch am Sonntag, den 10.09.!\nhttps://t.co/V417sDwNi4", "label": 5}
{"text": "Wer ist dieser Martin Schulz? https://t.co/PcndpeYpp0", "label": 5}
{"text": "De Maizi\u00e8re blinkt ein bisschen...\nWas f\u00fcr eine \u00dcberraschung!\nhttps://t.co/Wx6FBlDQBt\n#AfD #BTW17 #TrauDichDeutschland", "label": 5}
{"text": "@OezcanMutlu @TiloJung @DJanecek Nanana, junger Mann.", "label": 5}
{"text": "Berliner Landesliste Nr. 1 bis 5 heute auf der Fahrradtour @GottfriedCurio @GtzFrmming @MalsackWinckemann @NikolausFest #AfD https://t.co/MEvgJvXowT", "label": 5}
{"text": "Dr. D\u00fcnnbrettbohrer @AndiScheuer https://t.co/sYEy0nVXXT", "label": 5}
{"text": "Die anderen Parteien werden auch w\u00e4hrend der n\u00e4chsten 14 Tage aus unserem Wahlprogramm vorlesen. https://t.co/zTSDLPoc5J", "label": 5}
{"text": "Dr. @FraukePetry: \nZitat: \u00bbIrrglaube, zu meinen, man brauche eine gemeinsame W\u00e4hrung, um Europa zu einen.\u00ab\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/TxbjSpM4Rn\nhttps://t.co/felDUCqoqK", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundesvorstandsmitglied @Georg_Pazderski:\n\u00bbWo bleibt die Eigenverantwortung unserer Politiker?\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YCLAT1Q1uL\nhttps://t.co/UDPvDXQCZV", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin @Alice_Weidel heute ab 19 Uhr im #weltwahlchat!\nInfos und eigene Fragen: https://t.co/1cJn4V9YKF\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/6wSYFjdcQ0", "label": 5}
{"text": "Absolut unglaubw\u00fcrdig: 2 Wochen vor der #Btw17 will man urpl\u00f6tzlich \"Fehlanreize\" beseitigen!\n24.09. #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/8bhAhLKwVh\nhttps://t.co/AQwa6Cggmu", "label": 5}
{"text": "#AfD-Programm zur #Btw17 Teil 19-:\n\u00bb#Bargeld ist gelebte Freiheit!\u00ab\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YpB5Aav8ld\nhttps://t.co/flZVcmKzzD", "label": 5}
{"text": "Birmingham:Mehrere Gl\u00e4ubige in Kirche mit Messer niedergestochen. Berichterstattung auf breiter Front? #NixmitNix https://t.co/wZjxq1hRX6", "label": 5}
{"text": "So d\u00e4mlich,da\u00df es schon wieder gut https://t.co/s0VztI7qRu.NATO+Demokratie sicherte Frieden.Freiheit \u00e0 la NetzDG?Sicher_nicht alleine joggen https://t.co/q4UBbrydok", "label": 5}
{"text": "@JD_Weber Die sollen einfach nur berichten.Egal,was los ist.Nicht jeder Anschlag muss islamisch motiviert sein.Aber warum wird (fast) nix berichtet?", "label": 5}
{"text": "LESEN!\n.@vera_lengsfeld:\n\u00bbSeit @Alice_Weidel #AfD-Spitzenkandidatin ist, haben die Qualit\u00e4tsmedien ein Problem.\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/u8jGRUlRUa\nhttps://t.co/8hHL8ZDCox", "label": 5}
{"text": "Wir f\u00fcr Deutschland! Wir f\u00fcr ein Europa der Vaterl\u00e4nder! Tolle Veranstaltung der @AfDNbg mit V\u00e1clav Klaus, A. #Gauland uvm. 1300 G\u00e4ste! #AfD https://t.co/slqGuk3asD", "label": 5}
{"text": "Der #weltwahlchat-Beginn verz\u00f6gert sich aufgrund von #Antifa-Blockaden vor dem Einlass!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/GOxQ1BU5N7", "label": 5}
{"text": "Werte @welt, ist die #Antifa-Blockade der Grund f\u00fcr die Verz\u00f6gerung beim #weltwahlchat-Beginn mit @Alice_Weidel? \ud83e\udd14\nGanz simple Frage! \n#AfD\nhttps://t.co/1Ew3kiIXsR", "label": 5}
{"text": "Mittlerweile hat @Alice_Weidel die #Antifa-Blockade \u00fcberwinden k\u00f6nnen - der @#weltwahlchat startet nun!\nhttps://t.co/ZRGu3EP0Ro\nhttps://t.co/72f5NgVDRn", "label": 5}
{"text": "Am Montag, den 11.09. bin ich in #Uhingen im Kreis #G\u00f6ppingen - sehen wir uns dort?\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/4fxPSGxDfB", "label": 5}
{"text": "Montag | 11.09. | 19 Uhr | Schorndorf-Schlichten:\nHerzliche Einladung zu einer Informationsveranstaltung der #AfD!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/GDgpgbigw0", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidat Dr. Alexander #Gauland ist am 11.09. (Montag) zu Gast in Frankfurt an der Oder!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/pTm6MusS97", "label": 5}
{"text": "\u00bbT\u00e4ter schnell gefasst\u00ab = Alles unter Kontrolle?\nNICHTS ist mehr unter Kontrolle in \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/ZZj0L2lzcJ", "label": 5}
{"text": "Liebe Unterst\u00fctzer der #AfD: Lassen Sie sich nicht einsch\u00fcchtern!\nEs kommt auf jeden Einzelnen bei der #Btw17 an!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/fu84lv37NB", "label": 5}
{"text": "Uni Edinburgh sanktioniert L\u00e4cherlichmachen von ISIS als \"Hate-Crime\".Ein Kontinent schafft sich ab. https://t.co/vROqSDVAZL", "label": 5}
{"text": "Der funktionierende Staat auf dem R\u00fcckzug...\n#AfD #TrauDichDeutschland #BTW2017\nhttps://t.co/wTabv3Mv7x", "label": 5}
{"text": "@c_lindner @HuffPostDE \"Ihr Journalisten von @HuffPostDE\" - nettes Paradoxon. \ud83d\ude09\nTrennlinie bei #NetzDG, f\u00fcrwahr:\nLieber DAF\u00dcR, als mit #AfD zu stimmen!\nUnw\u00e4hlbar!", "label": 5}
{"text": "Aber Sie sind gegen 4.Griechenpaket,EEG,Doppelpass,NetzDG u f\u00fcr Untersuchungsausschuss Merkel u Austral.L\u00f6sung-o ist das wieder nur blabla? https://t.co/gq7RJk3lrt", "label": 5}
{"text": "@Virulensina An uns soll es nicht liegen. Uns geht es tats\u00e4chlich um Inhalte.", "label": 5}
{"text": "Der Niedergang der #FAZ liegt daran, dass sie ihre parteiliche Agenda \u00fcber das Informationsinteresse ihrer Leser stellt. https://t.co/8nZ9wmnric", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udcfa\ud83d\udce3Nur wer zuh\u00f6rt und zuschaut, soll zahlen: \n#AfD f\u00fcr #B\u00fcrgerrundfunk statt #\u00d6RR-Wahnsinn! \n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/tn4TyUSRdY \ud83d\udea9*\nhttps://t.co/HfyEfCJwEq", "label": 5}
{"text": "@hwieduwilt Nur das BVerfG kann d. Verf.-widrigkeit einer Partei feststellen. Ihre Frage kann daher nur mit Nein beantwortet werden. Sie ist Propaganda.", "label": 5}
{"text": "@hwieduwilt In dem Teaser ist von Maas n. die Rede. Im \u00dcbrigen versteigt selbst der BMJ sich n. zu der Behauptung, die AfD als Partei sei verf.-widrig.", "label": 5}
{"text": "#Maas mutma\u00dft, das #AfD-Programm versto\u00dfe gg das GG. Das BVerfG wird feststellen, dass sein #NetzDG das GG verletzt. https://t.co/alVNQQmsLp", "label": 5}
{"text": "Die gleiche Leier seit Jahren...\nWas die #SPD bisher umgesetzt hat: ---\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/tlil7lMJ6W", "label": 5}
{"text": "Lohnt sich:CDU steht weiter fest an Seite des islamischen Diktators am Bosporus u kritisiert lieber Trump und Orban\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f#TrauDichDeutschland https://t.co/EdXLothmpE", "label": 5}
{"text": "Ehefrau vom schnieken FDP-Daddelboy = stellv. Chefredakteurin d WELT u die verbreitet offensichtliche Fake-Mail gg Weidel?Boah,ist das platt https://t.co/6pwkHlumHT", "label": 5}
{"text": "@SteinbachErika Also Frau Steinbach, jetzt bin ich aber etwas entt\u00e4uscht. Sie glauben wirklich, dass das Zufall ist? \ud83d\ude09\ud83e\udd13", "label": 5}
{"text": "Gestern war ein Klasse-Wahlkampftag f\u00fcr die #AfD.\nEin gro\u00dfes Dankesch\u00f6n an #Waiblingen und #Donauw\u00f6rth!\nHeute geht's weiter in #Uhingen.\nhttps://t.co/kT6v8XYXsv", "label": 5}
{"text": "@benkonietzny @Alice_Weidel @AfD Welche \"\u00c4u\u00dferungen\"?  Dieser Grottenjournalismus kann erkennbar nur noch erstunken-und erlogene Schlammschlacht. Schande \u00fcber Euch!", "label": 5}
{"text": "Vielleicht interessiert es Sie zu erfahren, wer eigentlich an zentraler Stelle die Geschicke der @welt lenkt?\n#AfD\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/IRh5w4VXg9 https://t.co/HniyQjuzaK", "label": 5}
{"text": "Sehr lesenswerter Faktencheck von @DrDavidBerger zur Schmutzkampagne der @welt gegen @Alice_Weidel und die #AfD: https://t.co/T9qVVHwZoC", "label": 5}
{"text": "Bin bereits in Mannheim u dann heute Abend auf nach Heidelberg! Was freue ich mich auf meine Studenten(!)stadt. https://t.co/SVQtGPK0Vx", "label": 5}
{"text": "\u00bbAnr\u00fcchig erscheinender Deal...vielleicht, weil ein #FDP-Mitglied an entscheidender Stelle sitzt.\u00ab https://t.co/drb8fSz76G", "label": 5}
{"text": "@Beatrix_vStorch @SteinbachErika Ok. Ironie ist nicht nicht jedermanns Sache. Und f\u00fcr die sei nochmal auf mein \"\ud83d\ude09\" hingewiesen...", "label": 5}
{"text": "Der renommierte \u00d6konom Prof. Dr. Max Otte hat es erkannt: #Merkel ist unw\u00e4hlbar! Deshalb w\u00e4hlt er #AfD! Richtig so! #TrauDichDeuschland https://t.co/yWvGTMMFRZ", "label": 5}
{"text": "\"CDUSPD=Verfassungsfeinde Nr. 1. Seit '49:348 verfassungswidrige Gesetze beschlossen. #ErfolgreicheNormenkontrollverfahren #REGTEUCHAB #AfD", "label": 5}
{"text": "Die Mauer br\u00f6ckelt. #AfD+ https://t.co/IaCZQgWrK1", "label": 5}
{"text": "\u2757\ufe0f+++ACHTUNG!+++\u2757\ufe0f\nR\u035fe\u035ft\u035fw\u035fe\u035fe\u035ft\u035fe\u035fn\u035f Sie das unter keinen Umst\u00e4nden! Niemals! Nie!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/VwBxpQT1PL\nhttps://t.co/W9cZ6l1n5m", "label": 5}
{"text": "Es hat eine gewisse Komik, dass ausgerechnet #NetzDG-K\u00f6nig @HeikoMaas nun von der #SPD vorgeschickt wird \ud83d\ude01\ud83d\ude09\n#AfD *\nhttps://t.co/lkr5XYYppx", "label": 5}
{"text": "Langsam wird es peinlich, Herr @c_lindner!\nSie verkaufen ernsthaft das #AfD-Konzept vom 21. August als eigenes?\nhttps://t.co/76Ykfya5ei", "label": 5}
{"text": "Deutschland braucht mehr Austausch und Debatte. Die Diskussion mit Bushido war kontrovers, aber sachlich. #AfD https://t.co/TxGQOJyBsO", "label": 5}
{"text": "Die Europ. Menschenrechtskonvention steht der austral. L\u00f6sung im Wege, @c_lindner. Wollen Sie die #EMRK mit uns aussetzen und modifizieren? https://t.co/45a9x6AqHH", "label": 5}
{"text": "Zur Information:\nHier wurde mittlerweile seitens der #AfD Strafanzeige erstattet!\nhttps://t.co/abejU4lQ7D", "label": 5}
{"text": "Nur f\u00fcr d Protokoll nochmal:CDU u CSU wollten schon 2013 zusammen ins Regierungsbett. Nur Trittin hat das vermasselt https://t.co/AYQuh7UIAv", "label": 5}
{"text": "Schon 2006 bewies Prof. Max #Otte mit seiner Finanzkrisen-Vorhersage Weitsicht - Danke f\u00fcr Ihre Unterst\u00fctzung der #AfD!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/u2KHpr3BLY", "label": 5}
{"text": "Hatte die #CDU jemals andere Motive? \nInhalte hat sie offenbar \u00fcberwunden.\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/Xvc0powiNF", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udcfa-TIPP um 22.05 Uhr:\n#Wahlarena mit #AfD-Bundessprecherin Dr. @FraukePetry!\nStream: https://t.co/tE6bfBR6d4\n#faktist\nhttps://t.co/m9MnBwsVph", "label": 5}
{"text": "Machen Sie es wie Prof. Max #Otte und schwimmen Sie gegen den Strom!\n#TrauDichDeutschland: Gemeinsam die #AfD zum Oppositionsf\u00fchrer machen!\nhttps://t.co/bfTPUhyeP2", "label": 5}
{"text": "Merkel, die Eidbrecherin.\nSchau Dir ihr Versagen hier an \ud83d\udc49 https://t.co/sqMBuipkzR\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/ccNEtWyYNB", "label": 5}
{"text": "Sonntagsfrage zur #Btw17(INSA/BILD):\n#AfD steigt auf 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 Prozent - Gr\u00fcne sinken auf 6\ufe0f\u20e3 %\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/sNKQsMTQwy\nhttps://t.co/TX5kc6kecC", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecherin Dr. @FraukePetry in der der #Faktist-#Wahlarena:\n\u00bbFamilien m\u00fcssen erheblich entlastet werden.\u00ab\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/7Y70KH1Ugm", "label": 5}
{"text": "Nicht zugeh\u00f6rt?\n@FraukePetry sagte, dass #Mindestlohn aufgrund niedriger L\u00f6hne unabdingbar ist - deshalb \"Kr\u00fccke\".\n#Faktist-#Wahlarena #AfD\nhttps://t.co/leVYWXmJrp", "label": 5}
{"text": "Pro-Tipp:\nEinmal Hashtag #AfD reicht! \ud83d\ude09\n#TrauDichDeutschland\n#Faktist-#Wahlarena\nhttps://t.co/l1AHYwnBkH", "label": 5}
{"text": "Richtig w\u00e4re:\n@GoeringEckardt hat das Prinzip der Sendung nicht verstanden.\nFragen der G\u00e4ste statt Monologe! \n#Faktist-#Wahlarena\n#AfD\nhttps://t.co/jUWDvDrZvo", "label": 5}
{"text": "Bundessprecherin Dr. @FraukePetry erl\u00e4utert in der #Faktist-#Wahlarena das - heute dreist von der #FDP kopierte- Asylkonzept der #AfD. https://t.co/LTf1GDXwTm", "label": 5}
{"text": "\u00bbHinter vorgehaltener Hand sind in Berlin gar schon Zahlen von 14 oder 15 % zu h\u00f6ren.\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD!\nhttps://t.co/K5ed1K2tCp", "label": 5}
{"text": "Jetzt gleich live auf #Phoenix. https://t.co/39yAZMorxe", "label": 5}
{"text": "https://t.co/QmiWOpjSb6", "label": 5}
{"text": "Welcher Religion hat wohl der T\u00e4ter angeh\u00f6rt? Buddhist? Oder- ein Atheist? Gnade uns Gott, wenn die in der Mehrheit sind. #DarfNichtNIE https://t.co/6rQK1rzYHd", "label": 5}
{"text": "Seltsames Demokratieverst\u00e4ndnis: #AfD bewusst aus Diskussionsrunde ausschlie\u00dfen, \"um die Demokratie zu sch\u00fctzen\"!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/7gzBiSJjZz\nhttps://t.co/iFbQX4181i", "label": 5}
{"text": "Merkel-Lego- geh\u00f6rt an die Aussengrenze!!! Sofort. Und hoch! https://t.co/mh2oJ1ZoZJ", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u00bbDiese Regierung muss von Sinnen sein. Diese Regierung muss weg!\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/PCW3El3tHs\nhttps://t.co/bi8Ier7uKQ", "label": 5}
{"text": "Bis heute Abend in #Jena - ich freue mich sehr darauf!\n#TrauDichDeutschland: #AfD!\nhttps://t.co/Za3z02Sbbt", "label": 5}
{"text": "Pr\u00fcgelattacke wegen \u271f?\nMitten in Berlin! Unfassbar, was sich in unserem Land abspielt.\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/37YetuqW5H", "label": 5}
{"text": "Die Spitzenkandidatin der @AfD_Hessen, @M_HarderKuehnel, bringt Lockerheit und Witz in den Wahlkampf!\n#Btw17: #AfD\nhttps://t.co/ywK2nYwMeo", "label": 5}
{"text": "Gestern habe ich dem @MDR_SN ein Interview gegeben: H\u00f6ren Sie rein!\n\ud83c\udf99 https://t.co/cg1UwOJyRv \ud83d\udd0a\ud83c\udfb5\n#AfD #TrauDichDeutschland #Btw17 *", "label": 5}
{"text": "Der EGMR sieht austral. L\u00f6sung als Versto\u00df gegen die #EMRK. \u00c4ndert @c_lindner  mit uns die EMRK? #AfD fordert das. https://t.co/tgcXjBz76y https://t.co/j6ZVDpIxEv", "label": 5}
{"text": "Prof. Dr. Max #Otte:\n\u00abIch gehe ein gro\u00dfes Risiko ein und komme auf schwarze Listen.\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/nuRvCYHkqg", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea ist ein Land, in dem offenbar vor allem im Bundestag gut und gerne gelebt wird.\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/uGLHDQDvYf\nhttps://t.co/7pYc07ZBkP", "label": 5}
{"text": "Die Merkel-Regierung schr\u00f6pft die Mittelschicht. Es ist Zeit, dass sich das \u00e4ndert. Zeit f\u00fcr die #AfD! https://t.co/EKApgZEE4Z", "label": 5}
{"text": "Am morgigen Mittwoch (13.09.) bin ich um 19 Uhr gemeinsam mit @Martin_Hess_AfD in #Ludwigsburg - Sie auch?\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/MFgoc3h9rc", "label": 5}
{"text": "Prof. Dr. Max Otte:\n\u00bbDie CDU braucht dringend vern\u00fcnftige Leute. Davon gibt es anscheinend weniger als in der #AfD.\u00ab\nhttps://t.co/hAjdQWMXsL", "label": 5}
{"text": "Bitte kommen Sie vorbei: Am Mittwoch, den 13.09. bin ich zu Gast auf einer Kundgebung des #AfD-Kreisverbandes #B\u00fchl.\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/PPYbQcKGKq", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udce3#AfD-B\u00fcrgerforum am 13.09. in #Tangerm\u00fcnde mit:\n\ud83d\udd39@PoggenburgAndre\n\ud83d\udd39@M_Reichardt_AfD\n\ud83d\udd39@UlrichSiegmund\n\ud83d\udd39@BuettnerSDL \n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/lVuOGOUvaj", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin Dr. @Alice_Weidel zur #Wahlarena:\n\u00abMerkel lehnt #Obergrenze f\u00fcr Zuwanderung nach \ud83c\udde9\ud83c\uddea ab!\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/F3KSYn1qKG\nhttps://t.co/Yf3OlXiadi", "label": 5}
{"text": "Der Mann hat Recht! Stegners und Taubers Hassanf\u00e4lle sind kaum zu ertragen! \ud83d\ude02\ud83d\ude09\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *\n https://t.co/12IihcGZkZ", "label": 5}
{"text": "6 Mio. \u20ac Verbindlichkeiten gg\u00fc. Rentenkasse aus der Zeit im Bundestag - von der #FDP bis heute nicht beglichen!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yfqcRTcEs6\nhttps://t.co/Q7drFz2DX3", "label": 5}
{"text": "Spitzenkandidat Dr. Alexander #Gauland zur \u00c4u\u00dferung Gabriels, mit der #AfD z\u00f6gen Nazis in den Reichstag:\n\u00bbAbsurd!\u00ab\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/Dm9GJOcPnI https://t.co/5I2REfs1Jc", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundesvorstandsmitglied @Georg_Pazderski:\n\u00bbRegierung von \ud83c\udded\ud83c\uddfa handelt im Ggs. zu \ud83c\udde9\ud83c\uddea im Interesse ihres Volkes!\u00ab\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/UQJrIHdRCA https://t.co/n8EytmfVDe", "label": 5}
{"text": "Umfrage zur #Btw17 f\u00fcr Berlin (Infratest dimap):\nIn der Hauptstadt wollen bereits 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Prozent die #AfD w\u00e4hlen!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/b882IOujT2\nhttps://t.co/knQFTORdhl", "label": 5}
{"text": "Lieber @sternde,\nalles ist im Quellenverzeichnis abrufbar - also mitnichten #fakenews!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/KkHvP8IeAq\nhttps://t.co/WhPZfGy2KK", "label": 5}
{"text": "Eine unendliche Geschichte? Was meinen Sie?\n#Seehofer: \u00bbWir garantieren die #Obergrenze.\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/TnQMEHl1t2", "label": 5}
{"text": "@haraldlaatsch \ud83d\ude35", "label": 5}
{"text": "@19Teddy97 @MarionF74 Seite 10 ff.:\nhttps://t.co/sWZx5yno0X\nVG", "label": 5}
{"text": "Ach Martin. https://t.co/Exc7SEvbcT", "label": 5}
{"text": "Portr\u00e4t des #AfD-Direktkandidaten zur #Btw17 im Wahlkreis 71 (#Anhalt)\n@KayUweZiegler71:\nhttps://t.co/xtGHFZ2dEW", "label": 5}
{"text": "Die spannende Frage: wieviele Begleiter? Wie hoch die Kosten? https://t.co/EKsEOOLtFh", "label": 5}
{"text": "Juncker zur Lage der Union: \"Handel hei\u00dft: Export unserer Normen.\" #SOTEU https://t.co/LYTDXbrMh6", "label": 5}
{"text": "Juncker:\"Europa wird \u00e4lter. Wir brauchen Migration aus Afrika.Dazu wollen wir die Blue-Card.\"F\u00fcr Qualifizierte? Die fehlen dann da!", "label": 5}
{"text": "Juncker: \"Wohlstand, wenn auch nicht f\u00fcr alle, so doch f\u00fcr viele\" - Die Kommission k\u00f6nnte es ja mal mit Marktwirtschaft probieren #SOTEU", "label": 5}
{"text": "Irre!!! Irre!!! Irre!!! #SOTEU https://t.co/mVxhunQark", "label": 5}
{"text": "Juncker will Euro-Heranf\u00fchrungshilfen = Bestechungsgeld, damit mehr EU-Staaten den kaputten Euro einf\u00fchren. #SOTEU", "label": 5}
{"text": "#Juncker will den Mittgliedstaaten die Souver\u00e4nit\u00e4t \u00fcber ihre Besteuerung entrei\u00dfen. Es soll kein Veto mehr geben bei FTT, GKKB, MwSt #SOTEU", "label": 5}
{"text": "Und jetzt fordert Juncker auch in der Au\u00dfenpolitik Entscheidungen des Rates mit qualifizierter Mehrheit und will das Veto loswerden. #SOTEU", "label": 5}
{"text": "#SOTEU Sogar das EP ist offenbar unter Schock.Was Juncker da gerade verbrochen hat-da stockt einem der Atem.25 Sek. verhaltenster Applaus", "label": 5}
{"text": "Nun errregt sich @GuyVerhofstadt \u00fcber #NigelinBerlin mit @Nigel_Farage und #AfD. Aber: Wir fordern ein Referendum in D \u00fcber die EU! #SOTEU", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland!\nNach Prof. Max #Otte bekennt nun auch Karoline #Seibt:\n\u00bbIch w\u00e4hle bei der #Btw17 #AfD!\u00ab\nhttps://t.co/Ud1kdPGwdG", "label": 5}
{"text": "US-\u00d6konom Adam Posen 2013:\n\"\ud83c\udde9\ud83c\uddea bringt seine Besch\u00e4ftigten um die Fr\u00fcchte ihrer Arbeit.\"\n#TrauDichDeutschland #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DxKGt9j342\nhttps://t.co/Xdho7s4RQ2", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland:\nZeit, die Probleme im Gesundheitswesen anzupacken. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/NJ4WVwWsoV\nhttps://t.co/A92cyHr6f6", "label": 5}
{"text": "F\u00fcr Sie, @MartinSchulz! Die Dame mit dem Selfi :-) https://t.co/lxbWSwDjFs", "label": 5}
{"text": "\u00bbEine Zahl, die e\u035fi\u035fn\u035fg\u035fe\u035fo\u035fr\u035fd\u035fn\u035fe\u035ft\u035f werden muss.\u00ab\n\u00dcbersetzung: Wir vom ZDF sagen Euch, wie das zu verstehen ist!\nhttps://t.co/5u1dHcmAb2", "label": 5}
{"text": "Dr. @Alice_Weidel zur Forderung, den \u20ac in allen EU-Staaten einzuf\u00fchren:\n\u00bb#Juncker|s Realit\u00e4tsverlust!\u00ab\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/PbuJ48sVeJ\nhttps://t.co/3PtonsGwF5", "label": 5}
{"text": "Richtig, der Euro funktioniert nicht. Nicht f\u00fcr die EU, nicht f\u00fcr Deutschland. Nun, Frau Merkel?\n#AfD #BTW2017\nhttps://t.co/LRrPCANDqv", "label": 5}
{"text": "Damit Verwaltungen nicht von Microsoft u. Co. abh\u00e4ngig werden! OpenSource Programme einsetzen.\n#AfD #BTW2017\nhttps://t.co/DiQoVL7QHM", "label": 5}
{"text": "Das ZDF korrigiert Aussagen aus dem #Morgenmagazin gegen\u00fcber #AfD-Spitzenkandidat Dr. Alexander #Gauland:\n\u27a1\ufe0f https://t.co/rzKz6Yi0VH\nhttps://t.co/CvSPyv2vIf", "label": 5}
{"text": "Auch dieser freundliche und wohlerzogene junge Mann darf sich nun \u00fcber eine Strafanzeige der #AfD freuen.\nHerzlichen Gl\u00fcckwunsch!\nhttps://t.co/3UIlh3HGM2", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktion im Dialog - #Hamburg, 14.09. (Do.):\nBundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen bei der @AfD_Fraktion_HH!\n\u2139\ufe0f\nhttps://t.co/MxL9cJ34bu https://t.co/kQwvlIG62a", "label": 5}
{"text": "Herzliche Einladung:\nIn #Heidenheim erwartet Sie am 14.09. (Do.) #AfD-Bundessprecherin Dr. @FraukePetry!\n\u2139\ufe0f https://t.co/3IUeft4OKl\nhttps://t.co/Vsi0t1Fm8H", "label": 5}
{"text": "Sie m\u00f6chten den #AfD-Werbespot zur #Btw17 einmal im \ud83d\udcfa sehen?\nHeute um 21.43 Uhr in der ARD ist Gelegenheit dazu!\n\u2139\ufe0f https://t.co/Gshx8sWRNU\nhttps://t.co/Ox6MMPKrS3", "label": 5}
{"text": "\u00bbHandlanger der Bundesregierung?\u00ab\nTwitter sperrt Acount des MdA @ronaldglaeser wegen Kritik an der Linkspartei!\nhttps://t.co/uQindLEvUk", "label": 5}
{"text": "Die #AfD fordert die schnelle R\u00fcckkehr zum Rechtsstaat und die konsequente Anwendung unserer Gesetze.\n#Obergrenze\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Wsy6bCrOcB\nhttps://t.co/8RPxoKEOch", "label": 5}
{"text": "+++ACHTUNG: #Fakenews+++\n\ud83d\udd39Anstellung einer Asylbewerberin erfolgte n\u035fi\u035fc\u035fh\u035ft\u035f!\n\ud83d\udd39Barzahlungen an Haushaltshilfen nach \ud83c\udde8\ud83c\udded Recht v\u00f6llig legal!\nhttps://t.co/vQaoqtMx28", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udcfa-TIPP:\n@AfD_Hessen-Spitzenkandidatin @M_HarderKuehnel von 21-22.30 Uhr bei #hessenw\u00e4hlt!\n\ud83d\udcfd\ufe0f https://t.co/rDj3b5IOdB\nhttps://t.co/iBcVZ2ZFNX", "label": 5}
{"text": "@Flurian_ @Alice_Weidel Es geht um 2 verschiedene Personen: Einmal eine Asylbewerberin und dann eine Studentin.\nBitte den Text lesen.\nVG", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland: Diese B\u00fcrger zeigen zur #Btw17 Gesicht f\u00fcr die #AfD.\nNimm j\u035fe\u035ft\u035fz\u035ft\u035f Dein eigenes Video auf!\n\ud83c\udfa5 https://t.co/usxPw5OjBz\nhttps://t.co/7FRqO9pjuW", "label": 5}
{"text": "+++Tagesthemen+++ebengerade: Wichtige Nachricht+++8+++in_Worten: Acht+++Migranten_abgeschoben+++ GEZ ABSCHAFFEN!", "label": 5}
{"text": "#AfD-Kollege @ronaldglaeser wurde wegen dieses Tweets gesperrt. Info: Die SED hei\u00dft heute @dieLinke. Sie ist dieselbe Partei wie die SED. https://t.co/bA5Ij3laAC", "label": 5}
{"text": "Da geht einiges durcheinander. @dieLinke ist nicht Rechtsnachfolgerin der SED, sondern rechtsidentisch mit ihr. Sie ist die umbenannte SED. https://t.co/UbPvgBirKG", "label": 5}
{"text": "Auch eine dieser Luftnummern, um B\u00fcrger von wirklichen Problemen abzulenken.\n#AfD #BTW17 #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/c4Bersy2EZ", "label": 5}
{"text": "@DaxWerner Och n\u00f6\u00f6\u00f6.", "label": 5}
{"text": "#FDP will EU-Steuergesetzgebungskompetenz. Veto d L\u00e4nder abschaffen.EU-Minister.Kurz:die FDP ist f\u00fcr den EU-Zentralstaat. #AfD https://t.co/BnpkGqBgT0", "label": 5}
{"text": "@NikolausBlome Und wo ist da das Problem?Die FDP macht bei EU-Staat sofort mit. @Lambsdorff unterst\u00fctzte Junckers Richtg ausdr\u00fcckl.Nur Euro-f\u00fcr-alle sp\u00e4ter", "label": 5}
{"text": ".@DrDavidBerger:\n\u00bb...sondern weil uns eine echte Schicksals-Wahl bevorsteht, werde ich am 24.09. die #AfD w\u00e4hlen.\u00ab\nhttps://t.co/JGtcm16qH3", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland https://t.co/6UIyBJMnfb", "label": 5}
{"text": "Umfrage zur #Btw17 (Infratest dimap) f\u00fcr Rheinland-Pfalz:\nAuch im Westen wollen bereits 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 % #AfD w\u00e4hlen!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pKlA0eBCBQ\nhttps://t.co/UCzAmaJ492", "label": 5}
{"text": "Pfiffiger Wahlwerbespot der Jungen Alternative Berlin!\n#TrauDichDeutschland: Bei der #Btw17 am 24.09. mit beiden Stimmen #AfD w\u00e4hlen!\nhttps://t.co/s2y2ZKjTaC", "label": 5}
{"text": "Herr #Juncker hat den Schuss des Brexits immer noch nicht geh\u00f6rt, obwohl er doch eigentlich laut genug war!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/NJjqm9mTdB\nhttps://t.co/eC1DtqxXtI", "label": 5}
{"text": "Auch die @HuffPostDE berichtet nun \u00fcber die Entscheidung von Prof. Dr. Max #Otte, bei der #Btw17 die #AfD zu w\u00e4hlen! https://t.co/VGQ3JBJKtl", "label": 5}
{"text": "Die #AfD wird im Wahlkampf massiv behindert.\nWie man sieht, ist eine echte Opposition dringend notwendig!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ol10YUVPmx\nhttps://t.co/fgHROEJdXA", "label": 5}
{"text": "\u2757\ufe0f+++ACHTUNG+++ \u2757\ufe0f\nAccount @AfD_KO_official ist ein F\u035fA\u035fK\u035fE\u035f!\nDie abstrusen Aussagen dort haben mit der #AfD NICHTS zu tun!\nhttps://t.co/VxWVzxqj74", "label": 5}
{"text": "Muss man nicht weiter kommentieren. https://t.co/rpYmxTJSp2", "label": 5}
{"text": "\u00bbEin solches Wahl-Ergebnis k\u00e4me tats\u00e4chlich dem so oft und gern genannten, politischen Erdbeben gleich!\u00ab\n#Btw17 #AfD\nhttps://t.co/Lr3hZFVUTh", "label": 5}
{"text": "The Times They Are a-Changin\u2019 https://t.co/UQaOzwhgqf", "label": 5}
{"text": "#AfD-Spitzenkandidatin Dr. @Alice_Weidel im Interview mit dem Deutschland-KURIER:\n#Btw17 #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/KIht0zGsKg", "label": 5}
{"text": "Auftritt in Heidenheim muss krankheitsbedingt leider ausfallen.\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17\nVeranstaltung \u26d4: https://t.co/3w5k7hHG1b  *", "label": 5}
{"text": "Die Konfrontationsstrategie von #EU und Bundesregierung geht weiter.\n#AfD #TrauDichDeutschland #Btw17 *\nhttps://t.co/0ss1xVLhKW", "label": 5}
{"text": "Danke, lieber Bruder Augustinus (gestern in Ludwigsburg).\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/KL683V6bTu", "label": 5}
{"text": "@SteinbachErika Ungarisches Modell. Oder polnisch.", "label": 5}
{"text": "@Eckleben @MarcusPretzell Da schmei\u00dft der uns raus? Und sagt uns das nicht? Kein Wunder, dass wir also immer noch da sind. \ud83d\ude02", "label": 5}
{"text": "+++UPDATE+++\nMittlerweile wurde @AfD_KO_official gel\u00f6scht und @ A_F_D_Koblenz treibt nun stattdessen sein Unwesen.\nhttps://t.co/bUWO3PBTOQ", "label": 5}
{"text": "Denen geht der Stift. Aber sowas von. https://t.co/e6jMh5zRjT", "label": 5}
{"text": "#FDP-Kandidat aus #Dessau mit einem unmoralischen Angebot!\n#Btw17 #TrauDichDeutschland #AfD \n\u27a1\ufe0f https://t.co/bIvFOBpwn6\nhttps://t.co/ffand5whiK", "label": 5}
{"text": "Einfach mal nachsehen, was @HeikoMaas so alles zensiert. #NetzDG. Braucht Nordkorea nicht. (haben die schon). https://t.co/1ZCqrK1IJw", "label": 5}
{"text": "Jetzt @Uwe_Junge_MdL : \"Ich bin  gl\u00e4ubiger Christ. Nur mit der Amtskirche habe ich Probleme.\" \ud83d\ude4f https://t.co/VvFJH5KCqg", "label": 5}
{"text": "Wirklich #Klartext im #ZDF mit Angela Merkel oder nur handverlesene und harmlose Fragen?\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/KZOe4HYY7q", "label": 5}
{"text": "Wenn W\u00e4hler die Gr\u00fcnen entzaubern, geht es wieder um #Freiheit #Umwelt #Demokratie #BTW17 #TrauDichDeutschland https://t.co/tv3K3wNPGL", "label": 5}
{"text": "#Interview2Go mit Lisa Lehmann, Mitglied der @JA_Deutschland und im Vorstand der @AfD_LSA:\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/znTFZKMtNM", "label": 5}
{"text": "@K0pilot Den Klimawandel leugnet die #AfD eben keineswegs!\nAllerdings die Ursachen daf\u00fcr! Bitte hier informieren (Seite 65):\nhttps://t.co/sWZx5yno0X", "label": 5}
{"text": "... wie bei Norbert Bl\u00fcm: die Rente ist sicher...\nSch\u00e4uble: Bei der Rente ist \u00abbis 2030 alles gekl\u00e4rt\u00bb https://t.co/9Pm35Vg3gz #BTW17 #AfD", "label": 5}
{"text": "In der Schlacht offene Grenzen vs Festung EU hat sich Orb\u00e1n durchgesetzt, #Merkel verloren. #BTW17 wird's zeigen. https://t.co/uclmkCaGsz", "label": 5}
{"text": "Stimmt, Gro\u00dfbritannien ist ja seit dem Brexit auch untergegangen.\nKann man solche \"Experten\" parlamentarisch feuern?\nhttps://t.co/jP7tWlgC4j", "label": 5}
{"text": "Terroranschlag in London. L\u00e4uft beim SPIEGEL an Stelle 4. Messeranschlag in Paris- irrelevant. Top-Meldung nur noch ab 10 Toten? #Gew\u00f6hnung", "label": 5}
{"text": "#Klartext im Zweiten Deutschen Fakefernsehen:\nInfokarten mit Gesichtern der jeweils befragten Zuschauer samt Text!\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/Q9L1kP0Wbn", "label": 5}
{"text": "F\u00fcr EEG.Gegen EEG.F\u00fcr Eurorettung.Gegen Eurorettung. F\u00fcr Doppelpass.Gegen Doppelpass. Windei bleibt Windei. Auch im Ma\u00dfanzug. #Umfaller https://t.co/xblphs5358", "label": 5}
{"text": "Deutschland braucht eine kraftvolle konservative Wende.\nhttps://t.co/yPnCknSbQ8\n#AfD #TrauDichDeutschland #BTW2017", "label": 5}
{"text": "Klaus von Dohnanyi:\n\u00bbIch will nicht, dass \ud83c\udde9\ud83c\uddea eine #R2G-Bundesregierung bekommt.\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/sfqlxnSCAI", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundesvorstandsmitglied @Georg_Pazderski:\n\u00bbSPD-Mann #Bartels f\u00e4llt Kritik pl\u00f6tzlich kurz vor der #Btw17 ein!\u00ab\nhttps://t.co/bZJOXJvs8Q\nhttps://t.co/0YDSp2kiZA", "label": 5}
{"text": "Nur noch wenige Tage bis zur  #Btw17 , aber wir k\u00f6nnen noch mehr erreichen!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ODFl5E66vG\nhttps://t.co/Lpbzdr3brp", "label": 5}
{"text": "Wenn wir zweitst\u00e4rkste Kraft im Bundestag werden, hat die fatale Asypolitik Merkels ein Ende!\n#London\n#AfD #Btw17\n\u27a1\ufe0f https://t.co/VXgq3v2hSJ\nhttps://t.co/W8srxBmwOI", "label": 5}
{"text": "Wer im Glashaus sitzt, der sollte nicht mit Steinen schmei\u00dfen... Das gilt insbesondere f\u00fcr Maas, Merkel und Co. https://t.co/wPWZSF7Q9a", "label": 5}
{"text": "#AfD-Programm zur #Btw17:\nSchluss mit der planlosen und s\u00fcndhaft teuren \"#Energiewende\"!\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/b4jRCgOFPM\nhttps://t.co/bgthOq1sQ4", "label": 5}
{"text": "Das ist \ud83c\udde9\ud83c\uddea im Jahre 2017, dem 12. Jahr unter Angela Merkel!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YOmsCAt0nz\nhttps://t.co/bvM4QboRTP", "label": 5}
{"text": "Hohle Phrasen, leere Versprechen und Beschwichtigungen:\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea braucht endlich eine e\u035fc\u035fh\u035ft\u035fe Opposition!\n#Btw17 #TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/KZu3NnYzPF", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udeb4 Eine sehr pfiffige Idee der Freunde in #Gro\u00dfenhain (Sachsen/Landkreis #Mei\u00dfen)! \ud83d\udc4d\n#TrauDichDeutschland #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/jxr7z0i9Dx\nhttps://t.co/RZK88chVwd", "label": 5}
{"text": "Jetzt bin ich aber verwirrt. Unsere Anh\u00e4nger sind die Mitte der Gesellschaft? Ich dachte... genau das! https://t.co/PtVPlMTpXl", "label": 5}
{"text": "Zu Recht! https://t.co/FhDzOA1uyt", "label": 5}
{"text": "Umfrage unter ~38.000 schwulen M\u00e4nnern:\n\ud83d\udd3993 % wollen an #Btw17 teilnehmen\n\ud83d\udd391\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 % stimmen vss. f\u00fcr die #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5paKyFHTxn\nhttps://t.co/iGUgb341FT", "label": 5}
{"text": "Hat nix mit dem Islam zu tun. https://t.co/TdSd18rbmF", "label": 5}
{"text": "Sie hat halt klare Priorit\u00e4ten. https://t.co/iZVqsJ8QlM", "label": 5}
{"text": "Nichts als Schande! #GEZ muss weg. https://t.co/UNoUnMSCbm", "label": 5}
{"text": "Wer vorgibt allen helfen zu k\u00f6nnen, hilft am Ende niemandem!\n#AfD #BTW2017 #TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/CEcxMY5HNF", "label": 5}
{"text": "Da hat die FAZ ganz recht. Die AfD k\u00f6nnte an der 5%-H\u00fcrde scheitern. Ist doch so. Die CDU aber auch. \ud83d\ude02 https://t.co/Z6Nji3Hc9A", "label": 5}
{"text": "Welt erfindet Kehrtwende, d. es nicht gibt. Lesen hilft! Springe weiter nicht \u00fcber St\u00f6ckchen dieser Schmutzkampagne! https://t.co/wwfeIrgTV7", "label": 5}
{"text": "Es ist eine gesellschaftliche Aufgabe daf\u00fcr zu sorgen, dass Frauen sich NICHT f\u00fcr eine Abtreibung entscheiden m\u00fcssen.\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/t2uX46v3QM", "label": 5}
{"text": "Podiumsdiskussion in #Friedrichshafen.\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/ycGIW8FJcf", "label": 5}
{"text": "Sie halten das f\u00fcr weit \u00fcbertrieben?\nDann schauen Sie sich bitte Infos und Fakten dazu an: https://t.co/vtQdUFz8h0\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/oC8ggauQGL https://t.co/Ox6IqpUGOW", "label": 5}
{"text": "Warum ist das wichtig? Was w\u00e4re denn der Unterschied zwischen R2G und Schwarz-Gr\u00fcn? Vor dem Komma. Nicht danach. Was? https://t.co/Khe9o3QQ0Z", "label": 5}
{"text": "In der Sp\u00e4tphase hat \u00d6zdemir eine Idee? Nein. Hat er nicht. Er ist nur ein last-Minute-AfD-Programm-Kopierer. https://t.co/R3MHdkvezO", "label": 5}
{"text": "Sagt der Mann,d Gesetze vorlegt, gg die UN Brandbriefe schreiben, weil sie die Internat.Menschenrechte verletzten.#NetzDG #Meinungsfreiheit https://t.co/jOCO3aZfWT", "label": 5}
{"text": "Wenn sie es waren: Abschieben. Sofort. Ohne weitere Rechtsmittel. https://t.co/8EfYNKkFcy", "label": 5}
{"text": "F\u00fcr solch abscheuliche Straftaten forderte @Alice_Weidel k\u00fcrzlich EXPRESS-Abschiebungen innerhalb von 24 h!\n#AfD\nhttps://t.co/B9Gh6DAvyu", "label": 5}
{"text": "Kein Gedenken und besser keine Fragen:\nTerroropfer-Hinterbliebene aus #Klartext mit Merkel ausgeladen!\n#Btw17: #AfD\nhttps://t.co/DhlUmgpYfR\nhttps://t.co/HyXyj9Eotl", "label": 5}
{"text": "Derzeit findet ein Vorlesewettbewerb statt. #\u00d6zdemir ist Sp\u00e4teinsteiger. #Lindner liegt in F\u00fchrung. Er liest das #AfD-Programm am sch\u00f6nsten.", "label": 5}
{"text": "Unangenehme Fragen an die Kanzlerin? Nicht beim ZDF!\nDa l\u00e4dt man kurzerhand Terror-Hinterbliebene wieder aus!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/AvtY5KV9Wk", "label": 5}
{"text": "Ein durchschaubares T\u00e4uschungsman\u00f6ver der #Gr\u00fcnen in der hei\u00dfen Phase des Wahlkampfes!\n#TrauDichDeutschland #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/IGyWET5WbA\nhttps://t.co/lIFXCUb7Es", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland:\nH\u00f6chste Zeit f\u00fcr ein Ende des Euro-Experiments. H\u00f6chste Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/7x6b572Yi8\nhttps://t.co/760W4WoEV9", "label": 5}
{"text": "Immer mehr W\u00e4hler erkennen die dreiste copy-paste-Politik der #Lindner-#FDP!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/abREnjw2rw\nhttps://t.co/omGhCe8X26", "label": 5}
{"text": "Das sollte jeder vor der Wahl nochmal gesehen haben:Merkel wird gestellt. Aber die Klatschhasen tun ihren Dienst. https://t.co/Tyul4GfFts", "label": 5}
{"text": "Klare Worte - gerade bei Themen, \u00fcber die Altparteien und Medien gerne schweigen.\n#TrauDichDeutschland #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DfcULrUnrX\nhttps://t.co/2ibS0nXJfO", "label": 5}
{"text": "Wir haben das in unserem Wahlprogramm. Mit der #AfD wird es Wahrheit und Klarheit bei den Migrationskosten geben. https://t.co/mvvnPRZnlW https://t.co/NaNKhYaSVJ", "label": 5}
{"text": "Das war eine der ersten Forderungen der #AfD, die er kopiert hat. Ich wette, es ist auch das erste Wahlversprechen, das er bricht. https://t.co/Ya3c2IwYa0", "label": 5}
{"text": "Welche? https://t.co/7rQBAW5ITF", "label": 5}
{"text": "Nochmal: Lindner unterst\u00fctzt unseren #UntersuchungsausschussMerkel. \"M\u00fcssen wir einsetzen\". @tagesspiegel https://t.co/j6u2UdzCBE", "label": 5}
{"text": "#Oktoberfest2017 an Tag 1: Wo normalerweise kaum ein Durchkommen m\u00f6glich ist, herrscht nun g\u00e4hnende Leere!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/G6uSSYciV8\nhttps://t.co/irelE0kxPk", "label": 5}
{"text": "#Dresden: Leider nur einer von mehreren gewaltt\u00e4tigen Vorf\u00e4llen gegen die #AfD am Samstag.\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/B9GcdVaI4f\nhttps://t.co/TpykB0hUNp", "label": 5}
{"text": "Unser Angebot an Sie am 18.09. (Mo.) in #Rottweil:\nNehmen Sie die #AfD kurz vor der #Btw17 einmal kritisch unter die \ud83d\udd0e!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/KF0g9KLR5q", "label": 5}
{"text": "Vollkommen richtig!\nUnentschlosse m\u00f6gen uns f\u00fcrwahr nicht einfach in Erw\u00e4gung ziehen, sondern schlicht W\u00c4HLEN! \ud83d\ude09 \n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/Unny0xqWgr", "label": 5}
{"text": "B\u00fcrgermeister von #Lampedusa (\ud83c\uddee\ud83c\uddf9):\n\u00bbIn Anarchie gest\u00fcrzt, Regeln des b\u00fcrgerlichen Lebens werden nicht respektiert.\u00ab\nhttps://t.co/kLtwGhXjqw", "label": 5}
{"text": "So kann es aussehen, wenn #Merkel ihre Politik ungehindert fortsetzt. Der Firnis der Zivilisation ist d\u00fcnn. https://t.co/fsLYxFTvFq", "label": 5}
{"text": "Schnappschuss w\u00e4hrend der heutigen Schifffahrt auf dem Bodensee mit einem tierischen #AfD-Fan! \ud83d\ude09\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/0kkTfPo5Tk", "label": 5}
{"text": "LIVE-Stream der #AfD-Veranstaltung in #Villingen-Schwenningen mit u.a. Dr. @Alice_Weidel:\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/LFEeTFands\nhttps://t.co/KpIWwjpNuS", "label": 5}
{"text": ":-) https://t.co/NlCj03j6vN", "label": 5}
{"text": "Jetzt unser \"Best of Facebook\" herunterladen:\n#TrauDichDeutschland: F\u00e4rben wir das Netz bis zur #Btw17 #AfD-blau.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/TAdvBOJLj9\nhttps://t.co/23b7jSNe84", "label": 5}
{"text": "Bitte anschauen:\n\u00dcber angebliche syrische Putzfrauen und versagende Leitmedien!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/YmIG2F5v6h", "label": 5}
{"text": "Fake-News,aber sowas von. @Lambsdorff hat f FDP d Richtung v Junckers EU-Rede ausdr\u00fcckl begr\u00fc\u00dft.Kritik nur am Euro.Nur AfD lehnt EU-Staat ab https://t.co/QXQ2DpeEvZ", "label": 5}
{"text": "Schauen Sie selbst:\nEINMAL hat sich Merkel verplappert, was ihr WIRKLICHES Ziel ist!\n#TrauDichDeutschland: #AfD!\nhttps://t.co/hdpHhu4CIu", "label": 5}
{"text": "Der beste Wahlk\u00e4mpfer f\u00fcr die #AfD konzentriert sich darauf, uns zu verhindern. Den eigenen Wahlkampf und Kanzlerschaft hat er aufgegeben. https://t.co/rNd49hYHlk", "label": 5}
{"text": "Ich m\u00f6chte, dass meine Kinder richtig schreiben k\u00f6nnen und klar denken. Sie auch?\n#TrauDichDeutschland #BTW2017\nhttps://t.co/Rs8cWvzkng", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n\u00bbZeit f\u00fcr gerechte Renten statt Masseneinwanderung in die Sozialsysteme. Zeit f\u00fcr die #AfD.\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/sMSy6WxEJg\nhttps://t.co/4vkGyd8PVH", "label": 5}
{"text": "Wer #FDP w\u00e4hlt, bekommt am Ende ein \u00dcberraschungspaket.\n#TrauDichDeutschland: Zeit f\u00fcr die #AfD!\n#Btw17 *\nhttps://t.co/ZKlIzzCizX", "label": 5}
{"text": "Viel Zuspruch und interessante Gespr\u00e4che bei unserer Wahlkampfveranstaltung im Rahmen des Rosenthaler Herbstes (Erntedankfest)!\n#AfD\nhttps://t.co/F8dtvGbJuz", "label": 5}
{"text": "Dankesch\u00f6n f\u00fcr 25k Follower. Platz 3 unter deutschen Mitgliedern des EU-Parlaments. In Top-8 sonst nur Gr\u00fcne, die Piratin u. ein Linker. https://t.co/oNHR7GY3s7", "label": 5}
{"text": "Ist das nicht diese Fahne, mit der die CDU alle ihre Wahlplakate hinterlegt hat?Schrecklich. Hinfort, hinfort mit ihr... @NikolausBlome https://t.co/MDvpOzNHZg", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udcfa-TIPP (Aufzeichnung)!\n22.05 Uhr in Pro 7 bei @damitdasklaas mit @katjakipping, @HeikoMaas, @jensspahn, @ToniKroos:\nhttps://t.co/i5ngmqO78a", "label": 5}
{"text": "2 von 3 Abgelehnten klagen. Wg Fam.-nachzug. Aber Regierung sagt, es k\u00e4men nur 300k. Fake-News. Wahrheit nach #btw17 https://t.co/a2mMzHFWT9 https://t.co/ct8CP8lNTb", "label": 5}
{"text": "Fake,oder?Fl\u00fcchtlinge,die PM's abgeben u von all ihren Rechten schwadronieren.Und die mit Widerstand drohen.Echte Fl\u00fcchtlinge sind dankbar! https://t.co/HqdOT8b38U", "label": 5}
{"text": "Privilegierter Fam.-nachzug bedeutet: kein Nachweis der Lebensunterhaltssicherung notwendig. Danke #CDU #CSU #SPD!  https://t.co/63nQwi6jbb https://t.co/nsVss2VLT9", "label": 5}
{"text": "@Timon_EU Nein. Daf\u00fcr, dass sie hier in Sicherheit sind.", "label": 5}
{"text": "#SPD habe den Status als \"Partei der kleinen Leute\" eingeb\u00fc\u00dft.\n#AfD neue Volkspartei!\n#TrauDichDeutschland #Btw17 *\nhttps://t.co/WyWdkeft8N", "label": 5}
{"text": "Ja, Herr Seehofer. Mit einer starken AfD! https://t.co/RjwWJUmJr6", "label": 5}
{"text": "Gr\u00fcne Spitzenkandidatin:\n\ud83d\udd39gegen Verschleierungsverbot\n\ud83d\udd39f\u00fcr Familiennachzug\n#TrauDichDeutschland: #Grueneversenken\nhttps://t.co/KdcFGXAKhX", "label": 5}
{"text": "\u00bbDie neue Arbeiterpartei: 24 % der #AfD-W\u00e4hler geh\u00f6ren einer Gewerkschaft an, bei der SPD sind es nur noch 19 %.\u00ab https://t.co/HAxMpsLW29", "label": 5}
{"text": "Dienstag, 19.09. - #AfD-Gro\u00dfkampftag!\n\ud83d\udd39@Alice_Weidel - #D\u00fcren\n\ud83d\udd39A. Gauland - #Cottbus\n\ud83d\udd39@FraukePetry - #Ebersbach\n\ud83d\udd39@Joerg_Meuthen - #M\u00fcnchen\nhttps://t.co/8Vjb5bnFED", "label": 5}
{"text": "Herzlichen Dank an @BTWAnalyse f\u00fcr die tolle Arbeit, die politischen Twitteraktivit\u00e4ten zur #Btw17 darzustellen!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/BBaan86wvz", "label": 5}
{"text": "Katrin G\u00f6ring-Eckardt (Gr\u00fcne) im Radiointerview:\n\u00bbOhne den Islam in \ud83c\udde9\ud83c\uddea w\u00e4re es ganz sch\u00f6n langweilig!\u00ab\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/rLzmuA7nq8\nhttps://t.co/RgNY0ryInb", "label": 5}
{"text": "Das ist Merkel-\ud83c\udde9\ud83c\uddea im Jahr 2017: Ein Land, in dem Sozialbetr\u00fcger gut und gerne leben!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/KG2TaMsbGq\nhttps://t.co/eTRKvbItfh", "label": 5}
{"text": "Meine Rede letzte Woche im Plenum zu faulen Eiern und unf\u00e4higen Eurokraten: https://t.co/xfRyHOB5st", "label": 5}
{"text": "Wahlwerbespot der @AfD_LSA zur #Btw17 mit den #AfD-Kandidaten @Frank_Pasemann, @M_Reichardt_AfD & @mrosek1958.\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/5URg30Z33J", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland:\nZur #Btw17 mit der #AfD die einzige Partei w\u00e4hlen, die deutsche Interessen ber\u00fccksichtigt!\n#Wahlarena #hartaberfair\nhttps://t.co/OIGj2S0MV3", "label": 5}
{"text": "Der #Schulzzug hat offenbar in der #Wahlarena reichlich Versp\u00e4tung, deshalb verz\u00f6gert sich der Beginn von #hartaberfair noch ein wenig. \ud83d\ude09", "label": 5}
{"text": "\u00bbDie #AfD-Position zum #Familiennachzug ist eindeutig. Gesch\u00e4tzte 4-5 Personen pro Fl\u00fcchtling sind f\u00fcr \ud83c\udde9\ud83c\uddea nicht verkraftbar!\n#hartaberfair\nhttps://t.co/IttfCx3oVV", "label": 5}
{"text": "Hier die Anzahl der Syrer, die Anrecht auf #Familiennachzug haben: Rund 390.000 Personen!\n#hartaberfair #AfD\nhttps://t.co/asiQzyBTEt", "label": 5}
{"text": "\u00c4u\u00dferst ausgereifter und komplexer L\u00f6sungsansatz zur Fl\u00fcchtlingskrise der CSU durch Joachim Herrmann: \"Wir schaffen das!\"\n#hartaberfair", "label": 5}
{"text": "Falls Sie @cem_oezdemir evtl. nicht richtig verstehen konnten: hier die heutigen Aussagen seiner Ko-Spitzenkandidatin:\n#hartaberfair #AfD\nhttps://t.co/WPcoFNs4OP", "label": 5}
{"text": "Exakt gegen diese gr\u00fcne Realit\u00e4tsferne k\u00e4mpft die #AfD als einzige pol. Kraft in \ud83c\udde9\ud83c\uddeaan!\n#TrauDichDeutschland: #Grueneversenken\n#hartaberfair\nhttps://t.co/3rW4XyKl2I", "label": 5}
{"text": "Sind bei #hartaberfair eigentl. wieder diese drei abgerissenen Klatschhasen dabei? Oder haben die neue? https://t.co/BeUebYeKoU", "label": 5}
{"text": "\u00dcber wen reden Sie? Einwanderer? Asylbewerber? Illegale? Sie haben keinen Plan!\n#TrauDichDeutschland #AfD #BTW17\nhttps://t.co/cRyJb37qAG", "label": 5}
{"text": "Und #Schulz so: unter den \"Fl\u00fcchtlingen\" gibt es \"schr\u00e4ge Typen\". https://t.co/nhrBNuWu1b https://t.co/Xw0Yjh3lpc", "label": 5}
{"text": "Oh, Modelle des #IPCC falsch? Darauf basierende Politik also auch falsch #COP21. In 10 Jahren wissen wir noch mehr.  https://t.co/rzzgpT1SWJ https://t.co/aSfvpFSAHZ", "label": 5}
{"text": "\u00bbF\u00fcr ein Land, das sonst jede Schraube z\u00e4hlt, ist das nur mit der Angst vor dem B\u00fcrger zu erkl\u00e4ren.\u00ab\n#Btw17 #AfD\nhttps://t.co/WkqzrtQvQH", "label": 5}
{"text": "Facebook sperrt und l\u00f6scht und sperrt und l\u00f6scht- und wird uns doch nicht stoppen! https://t.co/uELe03nU7X", "label": 5}
{"text": "Prof. Dr. Max #Otte im Interview:\n\u00bbBei der #AfD wird noch im Diskurs um Inhalte gerungen.\u00ab\nhttps://t.co/HAQO9t9oPN", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Prozent der ins Land Gefluteten haben keinen Berufsabschluss!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/BaQyxTwLKJ\nhttps://t.co/615i5BMkt3", "label": 5}
{"text": "Warum die Zahl der Welt am Sonntag zum #Familiennachzug (\"ein Angeh\u00f6riger pro Schutzsuchendem\") #Fake-News ist: https://t.co/yTNheHXXtV", "label": 5}
{"text": "DAS ist Populismus pur: Wir fordern das seit 2013 und sind deswegen b\u00f6\u00f6se. Und jetzt kommt die CDU damit um die Ecke. 6 Tage vor d Wahl. \ud83d\ude02 https://t.co/aLlzyYLT4n", "label": 5}
{"text": "Komma und deswegen gehen die gar nicht. https://t.co/fLoquUAhxn", "label": 5}
{"text": "Jobwunder? Wie w\u00e4re es, in den Statistiken mal zu trennen zwischen Arbeitspl\u00e4tzen, die Wohlstand schaffen u solchen, die Wohlstand kosten? https://t.co/gypSt17kKY", "label": 5}
{"text": "Das kostet nichts, das bezahlt der Staat. https://t.co/mvvnPRZnlW", "label": 5}
{"text": "Auch im Ausland wird unsere St\u00e4rke auf Twitter wahrgenommen. #BTW17 #AfD https://t.co/tZYwADPK5N", "label": 5}
{"text": "Alexander #Gauland: \u00bbSch\u00f6ne Demokraten: Jetzt ruft ein Mitglied der Bundesregierung zum Wahlboykott auf!\u00ab\n#Btw17\nhttps://t.co/6lKYsjKpw5", "label": 5}
{"text": "Unsere Spitzenkandidatin @Alice_Weidel im Interview bei \"Ein Mann, eine Wahl\" (Pro 7):\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/4yWnTwEnS7", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland: @AfD_Bayern projiziert Wahlkampflogo auf die Allianz Arena!\n#Btw17  #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/3KTt6iCm0I\nhttps://t.co/PejN9X0m9Q", "label": 5}
{"text": "\"Wirbel um Maas. Streit in der SPD. Schulz distanziert sich vom Justizminister u NetzDG.\" Achso. Nicht. https://t.co/axlM1xAwQ4", "label": 5}
{"text": "Da dribbelt er 2 M\u00e4dels aus und spricht von equal pay. Ihr hab echt nen Lauf. https://t.co/y3TXRftdMc", "label": 5}
{"text": "Heute Abend bin ich ab 20.15 Uhr im rbb zu sehen. Einschalten! https://t.co/CqhPVrSmEg", "label": 5}
{"text": "20.09. (Mi) | 18.30 Uhr | #Viernheim:\n@Alice_Weidel - #AfD-Spitzenkandidatin zur #Btw17\n@M_HarderKuehnel - Spitzenkandidatin der @AfD_Hessen\nhttps://t.co/FEvNqjIPgo", "label": 5}
{"text": "Danke, Imad Karim!\n\u00bb\ud83c\udde9\ud83c\uddea braucht sein Gewissen wieder, deshalb w\u00e4hle ich am 24.09. die #AfD.\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/3pBwgiN4Hk\nhttps://t.co/V7TMRNlLxJ", "label": 5}
{"text": "\u00bbIch benutze das Wort \u201eSkandal\u201c nun wahrlich nicht inflation\u00e4r, aber DAS ist einer.\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/BLTyfcp3ar\nhttps://t.co/v7IrTrIo68", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland: W\u00e4hle diese Katastrophen-Kanzlerin endlich ab!\nIch w\u00fcnsche dem Opfer gute Besserung.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/AePUFXcPDa\nhttps://t.co/vfXr3bmmQh", "label": 5}
{"text": "Jetzt widerlegen die Leitmedien schon ihre eigenen #Fakenews zum #Oktoberfest!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/HMCKOn2OmS\nhttps://t.co/dvwUiytXVp", "label": 5}
{"text": "#CDU-Bundestagsabgeordnete unter Verdacht, sich von #Aserbaidschan bestechen zu lassen!\n#TrauDichDeutschland #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ewLXXORb56\nhttps://t.co/DjhAoLHDXe", "label": 5}
{"text": "Islam geh\u00f6rt nicht zu Deutschland! \u26d4\n... und Gr\u00fcne offenbar nicht in den \ud83c\udde9\ud83c\uddea Bundestag!\n#AfD #TrauDichDeutschland *\nhttps://t.co/de98TpM6Ko \ud83d\udea9", "label": 5}
{"text": "Mit der #Schicksalswahl am Sonntag holen wir uns unser Land zur\u00fcck. Es ist Zeit f\u00fcr die AfD als freiheitliche und patriotische Kraft.", "label": 5}
{"text": "Nein zum Familiennachzug. Nein zur von der Union beschlossenen Einwanderung in die Sozialsysteme. #Schicksalswahl #BTW17 https://t.co/BcBBPKlJ4t", "label": 5}
{"text": "Wir m\u00fcssen unsere Interessen verteidigen!\n#TrauDichDeutschland: Zeit f\u00fcr die #AfD!\n#Btw17 *\nhttps://t.co/t7JJjCemVz", "label": 5}
{"text": "Die Typen um 7: eine Stunde mit mir im Gespr\u00e4ch. Mal sehen, wie top die sind ;-) https://t.co/tqi1I0ySNR", "label": 5}
{"text": "https://t.co/ZGPYVshFzM", "label": 5}
{"text": "Ekelhaft. Wer nicht auf Linie ist, soll bei der #Btw17 seine Stimme ruhen lassen?\n#TrauDichDeutschland #AfD *\nhttps://t.co/psJrYsw4UR", "label": 5}
{"text": "Kann man da nix machen? Stimmrechtsentzug oder so? Ich meine...geht doch nicht...AfD w\u00e4hlen... Demokratie hin oder her... aber...nee. #Arm! https://t.co/jMn8ASgRDH", "label": 5}
{"text": "Keine Experimente wagen? \ud83d\ude02\nNa dann darf eine Frau definitiv nicht gew\u00e4hlt werden: Merkel. \u26d4\ud83d\udeab\n#AfD\u2705 #Btw17 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea *\nhttps://t.co/wg0Qw8Ljmc", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nHalten Sie lieber etwas Abstand zu solchen Zeitgenossen - und zwar mehr als eine Arml\u00e4nge!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/1njPITMf2E\nhttps://t.co/zZfMcx5U7T", "label": 5}
{"text": "Besser einen Mops auf dem Arm als \u00b4nen Mob vor der T\u00fcr! \ud83d\ude09\nVor 4 Wochen bereits in D\u00fcsseldorf, gestern Wiedersehen in D\u00fcren! \ud83d\udc36\n#AfD\nhttps://t.co/VPseZCjRNU", "label": 5}
{"text": "Wer Demokratie ernst nehmen will, der muss auch die Meinung der B\u00fcrger in #Katalonien ernst nehmen. https://t.co/kCqrGlRkvN", "label": 5}
{"text": "+++HEUTE unsere Spitzenkandidatin @Alice_Weidel & @M_HarderKuehnel, Spitzenkandidatin der @AfD_Hessen, LIVE in #Viernheim erleben!+++ https://t.co/QPPkvBVm5U", "label": 5}
{"text": "FDP oder L\u00fcgen haben gelbe Beine!\nHier das Beispiel Rheinland-Pfalz:\n#TrauDichDeutschland: #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pya47eyeTP\nhttps://t.co/F2tLYPWgsY", "label": 5}
{"text": "Ein klares JA zu #Tegel!\nDie Forderung der #AfD wird von der gro\u00dfen Mehrheit der B\u00fcrger Berlins mitgetragen!\n#TLX\n\u27a1\ufe0f https://t.co/p9i2ylLmKB\nhttps://t.co/eWfbhLeNYs", "label": 5}
{"text": "Bei den sozialen Medien herrscht bei der #FDP wie so oft viel Anspruch, aber wenig Wirklichkeit.\n#Btw17 #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pbbXqgq3Ng\nhttps://t.co/T9JolitbOz", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland!\nF\u00fcr ein Land, in dem wir \ud83c\udde9\ud83c\uddea gut und gerne leben:\nBei der #Btw17 #AfD w\u00e4hlen!\nWeiter Motive: https://t.co/mw5dXlJEKP\nhttps://t.co/2C58C0O9sY", "label": 5}
{"text": "Stichschutzsichere Westen und Pfefferspray f\u00fcr Schaffner. Wir schaffen das. https://t.co/KtgvcvVxHA", "label": 5}
{"text": "12 Gr\u00fcnde, warum wir #AfD w\u00e4hlen - von EvaundHermannFeldreich | fisch+fleisch https://t.co/6Elyaaut1j via @fischundfleisch", "label": 5}
{"text": "Bitte lesen Sie hier mein Interview mit @DrDavidBerger!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/pHcGvzlh89", "label": 5}
{"text": "@ZappMM @tagesschau Tats\u00e4chlich?\nNicht am Ende eine #Fakenews der #Faktenfinder von der #Tagesschau? \ud83d\ude09\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/PzXaqSItTR", "label": 5}
{"text": "Obergrenze ist nicht drin. Und erst recht fehlt die Absicht, den #Familiennachzug zu beschr\u00e4nken. Es kommt nicht wie 2015. Es kommt anders. https://t.co/Zxge9xmG1x", "label": 5}
{"text": "Die CDU will von Merkels Totalversagen ablenken. Fakt bleibt: Die Merkel-CDU ist nicht das kleinere \u00dcbel, sie ist DAS \u00dcbel. Nur die #AfD! https://t.co/qPwnE1GdZj", "label": 5}
{"text": "+++LIVE-STREAM!+++\n#AfD-Wahlinfoabend mit @Alice_Weidel und @M_HarderKuehnel in #Viernheim.\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dbmAbar5Ca\nhttps://t.co/scQYQzX17T", "label": 5}
{"text": "Meine Stimme f\u00fcr die AfD! https://t.co/qDHmk44cN3", "label": 5}
{"text": "#AfD bleibt sich treu:\nGrenzschutz und kosteneffiziente sowie -transparente Hilfe vor Ort! \n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/SwXpYhFEiQ \ud83d\udea9*\nhttps://t.co/SXCngeX3br", "label": 5}
{"text": "#AfD-Sprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u00bbSchutz der Bev\u00f6lkerung muss in \ud83c\udde9\ud83c\uddea endlich wieder oberste Priorit\u00e4t genie\u00dfen.\u00ab\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/BdERR55Y3c https://t.co/faLgWKwU5h", "label": 5}
{"text": "Wir haben mit d Islam keine Probleme-wenn sich Muslime klar von d rechtsrelevanten Teilen d Scharia distanzierten https://t.co/42ecanCTgt", "label": 5}
{"text": "In freudiger Erwartung einer echten Opposition im Bundestag campieren #AfD-W\u00e4hler bereits vor zahlreichen Wahllokalen!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/1PeLsVESW9", "label": 5}
{"text": "Und jetzt alle: DREI... #CountdownBT2017", "label": 5}
{"text": "Es gibt neben Lindner noch andere #FDP-Kandidaten? \ud83d\ude00\ud83d\ude02\nJeden Tag eine \u00dcberraschung...\n#AfD #TrauDichDeutschland *\nhttps://t.co/nx1cyrSfL1", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland:\nRETWEETE, um Deine Unterst\u00fctzung f\u00fcr die #AfD zu zeigen! #Btw17\nhttps://t.co/0NQghAEJW1", "label": 5}
{"text": "So stellen sich Gr\u00fcne Zuwanderung nach \ud83c\udde9\ud83c\uddea vor:\n\u00bbBrauchen Menschen, die sich in unserem Sozialsystem zu Hause f\u00fchlen.\u00ab\n#Grueneversenken: #AfD\nhttps://t.co/vTlmidTFEi", "label": 5}
{"text": "Im Gegensatz zur \u00fcblichen Methode berechnet #YouGov nicht nur die Zweit-, sondern auch die Erststimmen!\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/fzGT39AXJV", "label": 5}
{"text": "Nur die #AfD steht seit Anfang an f\u00fcr Grenzschutz und kosteneffiziente Hilfe vor Ort!\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/D4YyLbHs3e\nhttps://t.co/VW4KjJElsz", "label": 5}
{"text": "Manipulationen bei der #Btw17 verhindern:\nBegib Dich auf Deine pers\u00f6nliche Wahlmission!\n#TrauDichDeutschland #AfD\n\u2139\ufe0f https://t.co/VEs72WS8G6\nhttps://t.co/AYVbWVfaQc", "label": 5}
{"text": "Prof. Dr. Max #Otte:\n\u00bbDie von den eta\u00adblierten Parteien zu verantwortenden Rechtsbr\u00fcche sind  unertr\u00e4glich!\u00ab\n#AfD\nhttps://t.co/0MDQZWfYeL", "label": 5}
{"text": "Eine Wahlempfehlung f\u00fcr die #AfD. Mit eigent\u00fcmlicher Begr\u00fcndung. https://t.co/aXKIjunQvz https://t.co/f2G87NJHG0", "label": 5}
{"text": "++Endspurt im #AfD-Wahlkampf: Bitte tragen Sie zum Erfolg bei!++\nHerzlichen Dank f\u00fcr Ihre Unterst\u00fctzung im Voraus!\n\u2139\ufe0f\nhttps://t.co/4IxY9SRxCp https://t.co/ytYKkewKTM", "label": 5}
{"text": "+++#AfD erstattet Strafanzeige gegen DIE PARTEI+++\nSog. Spa\u00dfpartei fordert auf Wahlplakat \u00f6ffentlich zu Straftaten auf!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/MgPm3crrWY", "label": 5}
{"text": "Unsere W\u00e4hler sagen sich: jetzt erst recht #AfD. https://t.co/hQOeuXcEfp", "label": 5}
{"text": "Wer mehr Demokratie und mehr Direkte Demokratie will, der muss am Sonntag #AfD w\u00e4hlen! https://t.co/CCuFLYDwOq", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udcfa-TIPP!\n@s_muenzenmaier, Spitzenkandidat der @RLP_AfD, trifft u.a. auf Andrea #Nahles:\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/flctJKRCoi", "label": 5}
{"text": "Jetzt live auf Facebook!\n#Btw17 #TrauDichDeutschland #AfD *\n\ud83d\udea9\nhttps://t.co/2in9zqhka3", "label": 5}
{"text": "+++LIVE-Stream aus #Pirna mit #AfD-Bundesssprecherin Dr. @FraukePetry und Vera #Lengsfeld+++\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/5qXEwRjqRp\nhttps://t.co/RrA8FXpMyf", "label": 5}
{"text": "Mach nicht den @peteraltmaier. Wer #AfD w\u00e4hlt, w\u00e4hlt f\u00fcr direkte Demokratie. https://t.co/kvofiwnXTZ", "label": 5}
{"text": "Berlin-Mitte - ausgeflogen zum flyern. Noch 3 Tage... :-) https://t.co/1ERapLXcZs", "label": 5}
{"text": "In meiner Rede in #Viernheim habe ich die Gefahren f\u00fcr Homosexuelle durch intolerante Muslime beleuchtet:\n#AfD\nhttps://t.co/eu2uc6jTdf", "label": 5}
{"text": "Eine ideologisch geleitete Verkehrspolitik lehnt die #AfD strikt ab!\n#TrauDichDeutschland\n\u27a1\ufe0f https://t.co/G4RtnUINBf\nhttps://t.co/VfL0DuAtEU", "label": 5}
{"text": "Dieser Staat hat f\u00fcr jedes Baby bereits eine Steuernummer, aber kapituliert bei der Staatsb\u00fcrgerschaft?\n#BTW2017\nhttps://t.co/TAoETkNcNQ", "label": 5}
{"text": "Unser Spitzenkandidat Dr. Alexander #Gauland erl\u00e4utert:\nWarum Sie bei der #Btw17 die #AfD w\u00e4hlen sollten!\n#Schlussrunde\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/AODbvNOIxq", "label": 5}
{"text": "W\u00e4hrend der #Schlussrunde k\u00f6nnen Sie wiederum via #debatometer das Auftreten der einzelnen Kandidaten bewerten:\nhttps://t.co/w3m0rarBCo\n#AfD\nhttps://t.co/aF0b7L3KQm", "label": 5}
{"text": "Umfrage zur #Btw17 (#Politbarometer):\n#AfD steigt auf 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 % und ist drittst\u00e4rkste Kraft in \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6Wg3h8zsCc\n#Schlussrunde\nhttps://t.co/JJbmowivsq", "label": 5}
{"text": "@KevinHoenicke @WilliDeutscher @AfDBerlin Also- Sie geben also zu, der Typ auf dem Photo zu sein. Ja?", "label": 5}
{"text": "Und Lehrer. Alles sehr verd\u00e4chtig. #PanikImEstablishment #MussManAberAuchVerstehen #JobverlusteEnMasse https://t.co/qRuhD6xmNd", "label": 5}
{"text": "So schaffen wir das also.Hier zB vor dem Kanzleramt.Betonpoller. H\u00fcbsch.Gl\u00fccklich,wer sich so sch\u00fctzen kann. #BetonpollerAnDieAussengrenze! https://t.co/PZ5hN1N4wM", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland: Beenden wir dieses Desaster!\nZeit, Schaden vom \ud83c\udde9\ud83c\uddea Volk abzuwenden. Zeit f\u00fcr die #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Ob2JKIfKEp\nhttps://t.co/BBpfMuW8lI", "label": 5}
{"text": "+++Bundestagsjuristen best\u00e4tigen #AfD+++\nZu Grenz\u00f6ffnung 2015 und #Familiennachzug h\u00e4tte Bundestag abstimmen m\u00fcssen!\nhttps://t.co/gLc3vhrVDm", "label": 5}
{"text": "ZWEI... https://t.co/vZcsGkyqS0", "label": 5}
{"text": "Die Positionen der #AfD zur #Btw17 in einem Kurzvideo auf einen Blick!\n#TrauDichDeutschland\nYouTube-Version: https://t.co/2CVo6QEVvG\nhttps://t.co/8s4b0SRloy", "label": 5}
{"text": "Videobotschaft von #AfD-Bundessprecher Prof. Dr. @Joerg_Meuthen:\n\u00bbBitte gehen Sie am Sonntag bei der #Btw17 w\u00e4hlen!\u00ab\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/8LlpZYOJEI", "label": 5}
{"text": "Sonntag wird \ud83c\udde9\ud83c\uddea ein blaues Wunder erleben! Helfen Sie uns dabei!\n#AfD #TrauDichDeutschland #Btw17 *\nhttps://t.co/fL0dUgcltA", "label": 5}
{"text": "Deutschland muss wieder ein verl\u00e4sslicher Partner werden!\n#TrauDichDeutschland #BTW2017 #AfD\nhttps://t.co/Wbjde3V4F5", "label": 5}
{"text": "@Joerg_Nobis_AfD @AfD_Fraktion_SH Armselig. Armseliger. Welt.", "label": 5}
{"text": "Gesetze und Verfassung gelten auch f\u00fcr Bundeskanzlerinnen.Kann man doof finden. Ist aber so. #Rechtsstaat #deswegen #TrauDichDeutschland https://t.co/p42nI0WeZj", "label": 5}
{"text": "Die #AfD ist die Partei f\u00fcr den Rechtsstaat. Merkels CDU ist die Partei f\u00fcr Grenz\u00f6ffnung ohne Rechtsgrundlage. https://t.co/ukV3mOl3n3", "label": 5}
{"text": "Nur noch 2 Tage bis zur Wahl! Deine Stimme z\u00e4hlt! RETWEETE, wenn Du bei der #Btw17 die #AfD w\u00e4hlst! #TrauDichDeutschland https://t.co/bbtasg2MCu", "label": 5}
{"text": "Umfrage zur #Btw17 (BILD/INSA): \n#AfD legt zwei Prozentpunkte auf 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 % zu\u2757\ufe0f\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/eoTjiLdAnv", "label": 5}
{"text": "+++Ihre Meinung ist wieder gefragt!+++\nNach der letzten Umfrage zur #Btw17 nunmehr 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 % f\u00fcr die #AfD - Welches Ergebnis erwarten Sie?", "label": 5}
{"text": "Die Merkel-Regierung hat die B\u00fcrger massiv steuerlich belastet. Es ist  Zeit, den B\u00fcrgern mehr Geld in der Tasche zu lassen! #AfD https://t.co/9wtddCBQaE", "label": 5}
{"text": "Wir freuen uns sehr, Dich als Unterst\u00fctzer zu haben! Bitte gib Deine Stimme am Sonntag der #AfD! #Btw17 #TrauDichDeutschland https://t.co/W1wKpttJa9", "label": 5}
{"text": "H\u00f6chstwert. Sonntag holen wir uns unser Land zur\u00fcck.\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/F72btVPsqX", "label": 5}
{"text": "Familiennachzug:\"nur\" 200-300T.Das ist ja nur d gute H\u00e4lfte v '93-als deswegen das AsylR fakt abgeschafft wurde\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/gkKaiUpZYF", "label": 5}
{"text": "Vernichtend.Aber wer Merkel nicht will, kann auch Merkel mit Bart nicht wollen #Duett #NoSchulz #TrauDichDeutschland https://t.co/IffC0LiFiC", "label": 5}
{"text": "Einer von 10000'en u das Establishment freut sich(mehr o weniger)heimlich.Aber so viel ist sicher:Ihr!Seid!Gescheitert!Bundestag-WIR KOMMEN! https://t.co/eaXwT0We0d", "label": 5}
{"text": "Letzte Woche wieder: unter den Top 10 der Accounts mit den meisten Retweets: 5 AfD'ler. \u270c\ufe0f\ud83d\udc4b\ud83d\udc85 https://t.co/dwQZydeIynhttps://t.co/TDNeMBp5Zn", "label": 5}
{"text": "Wer in Berlin \"Buschkowsky\" will, muss #AfD u in Neuk\u00f6lln @FrankHansel w\u00e4hlen. Ist alles gar nicht so kompliziert. https://t.co/BpGzIJgBMh", "label": 5}
{"text": "@dneuerer 44,7 % AfD. Gro\u00dfer Gott im Himmel- da sind Sie also fast zur H\u00e4lfte auch so ein mieser kleiner... Oder- ist gar nicht alles so...", "label": 5}
{"text": "Ist das Journalismus?Oder kann das weg?Und dann sich wundern,wenn die Leute die Schnauze voll haben von diesem Agitprop-Zeug @Steinhoefel https://t.co/oAujbzwAKQ", "label": 5}
{"text": ".@DrDavidBerger erl\u00e4utert per Videobotschaft seine Beweggr\u00fcnde, bei der #Btw17 #AfD zu w\u00e4hlen!\nHerzlichen Dank daf\u00fcr! \ud83d\udc99\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/PZy8MmNNcF", "label": 5}
{"text": "+++\ud83d\udcfa-TIPP+++\n#AfD-Bundessprecher Prof. Dr. @Joerg_Meuthen am Abend der #Btw17 zu Gast in der \"Berliner Runde\"!\n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/uekUZ32nTU", "label": 5}
{"text": "Abschlussveranstaltung am Hauptbahnhof in Berlin: Ein Hoch auf Heinz Buschkowsky \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83d\ude09 https://t.co/SpffpOn0qv", "label": 5}
{"text": "+++#AfD fordert B\u00fcrger zu fl\u00e4chendeckender Beobachtung der #Btw17 auf - Bereits mehr als 1.200 Zusagen!+++\nhttps://t.co/ptFki4TXK8\nhttps://t.co/2gfq3Nva4W", "label": 5}
{"text": "Liebe Leser, morgen findet die wichtigste Wahl seit Jahrzehnten statt!\nAllerh\u00f6chste Zeit f\u00fcr ein Ende des Massenmigrationswahns.\n#Btw17 #AfD\nhttps://t.co/oNU3mNySXv", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea ist vollkommen verr\u00fcckt geworden!\n\"Freuen\" wir uns also auf den #Familiennachzug 2018. \n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/UQbo0iF7k5\nhttps://t.co/6675UB5lw8", "label": 5}
{"text": "Keiner ruft hier Martin :-) https://t.co/X2kfgC1QvS", "label": 5}
{"text": "Dr. @Alice_Weidel, unsere Spitzenkandidatin zur #Btw17, bringt es auf den Punkt:\n\u00bbDeutschland zuerst!\u00ab\n#TrauDichDeutschland: #AfD\nhttps://t.co/qp3m4ha0n9", "label": 5}
{"text": "Danke an alle Wahlk\u00e4mpfer!Ihr wart-SPITZE!Gr\u00fc\u00dfe zum Abschluss vom Hbf in Berlin-mit Blick auf Bundestag (ab morgen) und Kanzleramt...\ud83d\ude09 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\u270c\ufe0f https://t.co/LNpMlyrPGz", "label": 5}
{"text": "Wenn Juristen das staatliche Gewaltmonopol wie hier bek\u00e4mpfen, beseitigen Sie danach wohl den Rechtsstaat.\n#BtW2017\nhttps://t.co/VmkKbF1FZw", "label": 5}
{"text": "...und rollt und rollt und rollt... https://t.co/XzakKJwIWZ", "label": 5}
{"text": "Eine Stimme f\u00fcr die AfD ist eine Stimme f\u00fcr eine echte Opposition, f\u00fcr die R\u00fcckkehr zu einem funktionierenden Parlamentarismus. #AfD w\u00e4hlen! https://t.co/Zh9nWiYJte", "label": 5}
{"text": "F\u00fcr Deutschland- die AfDeeeeeee \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc\ud83c\udfb7\ud83e\udd41\ud83c\udfb8\ud83c\udfb9 https://t.co/iNfu5JSAPP", "label": 5}
{"text": "@GtzFrmming Gr\u00fcn. Tzzzzz.", "label": 5}
{"text": "Ach, Martin. #h\u00f6chstensZwischengegneraufLevel1 #AfD https://t.co/C5zzPk7508", "label": 5}
{"text": "Die Wahllokale sind ge\u00f6ffnet: Gib der #AfD Deine Stimme! #Btw17 #TrauDichDeutschland https://t.co/c7PJF6lCxA", "label": 5}
{"text": "\"Herr Ober, die Rechnung bitte.\"", "label": 5}
{"text": "Seit vier Jahren streiten wir f\u00fcr rationale Politik:\nSchenken Sie \ud83c\udde9\ud83c\uddea heute eine Opposition, die Farbe bekennt und Kante zeigt!\n#AfD #Btw17*", "label": 5}
{"text": "#TrauDichDeutschland: \nRETWEETE, wenn Du bei der #Btw17 die #AfD gew\u00e4hlt hast!\nhttps://t.co/pLKq6JTjOy", "label": 5}
{"text": "B\u00fcrger haben nicht vergessen, wer seine Wahlversprechen gebrochen hat.\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 #FDP *\nhttps://t.co/vPnDuzFS08", "label": 5}
{"text": "Heute ist Wahltag - wir brauchen Deine Unterst\u00fctzung! \nRETWEETE, wenn Du bei der #Btw17 die #AfD w\u00e4hlst! \n#TrauDichDeutschland\nhttps://t.co/cKaiWglvLh", "label": 5}
{"text": "@AliCologne Und das wichtigste Neue werden DEBATTEN sein. Mit unterschiedlichen Meinungen. Das wird richtig hart f\u00fcr die Einheitsbreier.", "label": 5}
{"text": "Heute ist der Tag der Tage.\nW\u00e4hle bei der #Btw17 die #AfD!! \nRETWEETE, um Deinen Freunden zu zeigen, wen Du unterst\u00fctzt!\nhttps://t.co/gndSGnI9Qk", "label": 5}
{"text": "Ein gutes Omen f\u00fcr den Ausgang der #Btw17!\nWir haben dank Ihrer fantastischen Unterst\u00fctzung nun \u00fcber 1\ufe0f\u20e3 Million an Spenden erhalten!\n#AfD\nhttps://t.co/KiTCDbTEX1", "label": 5}
{"text": "Die Quittung f\u00fcr eure Hasstiraden gibt es um Punkt 18:00 Uhr :)\n#AfD #TrauDichDeutschland #Btw17 *\nhttps://t.co/eTma6eqhpg", "label": 5}
{"text": "Arroganz der #SPD wird sich bitter r\u00e4chen - lebt damit, Genossen: \nLinkstrend ist ab heute vorbei.\n#AfD #Btw17 *\nhttps://t.co/Z9LwYWyRIi", "label": 5}
{"text": "Interview mit @Beatrix_vStorch, Spitzenkandidatin der @AfDBerlin zur #Btw17 und stellv. Vorsitzende der #AfD, auf der Wahlparty in #Berlin: https://t.co/GrdDTWSfd4", "label": 5}
{"text": "@eMCieRGe Sie hatte vor allen Dingen echte Nazis in ihren Reihen \ud83d\ude09", "label": 5}
{"text": "Vielen Dank f\u00fcr Deine Unterst\u00fctzung! \nRETWEETE, wenn Du bei der #Btw17 die #AfD gew\u00e4hlt hast.\nhttps://t.co/XdHtt9x2Xz", "label": 5}
{"text": "Wahlparty-Interview mit @GuidoReil - aufgenommen rund 45 Minuten vor Verk\u00fcndung der Prognosen zur #Btw17:\n#TrauDichDeutschland #AfD\nhttps://t.co/6hTBUldSx2", "label": 5}
{"text": "Noch 3 Minuten. #AfD #btw17 https://t.co/jXmUGkJXmK", "label": 5}
{"text": "\"Zuerst ignorieren sie dich, dann lachen sie \u00fcber dich, dann bek\u00e4mpfen sie dich und dann gewinnst du.\" - Gandhi.\nDANKE \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n#Btw17 #AfD", "label": 5}
{"text": "Das Unm\u00f6gliche ist wahr geworden: \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea erlebt ein unvegleichliches politisches Erdbeben.\nPacken wir es an!\n#TrauDichDeutschland #AfD #Btw17 *", "label": 5}
{"text": "Danke \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nDie #AfD bedankt sich sehr herzlich f\u00fcr Ihre Unterst\u00fctzung in den letzten Wochen und Monaten!\nFraktionsacoount: @AfDimBundestag\nhttps://t.co/jZIq2304az", "label": 5}
{"text": "Herr Schulz, die SPD ist das Bollwernk des sozialen Versagens! #BTW 2017", "label": 5}
{"text": "Von \ud83d\udc99mein tiefer Dank an alle #AfD|ler, die durch Einsatz, Mut und Leidenschaft dieses gro\u00dfartige #Btw17 -Ergebnis m\u00f6glich gemacht haben! https://t.co/eynJxMrykI", "label": 5}
{"text": "Der offizielle Account der sich in der n\u00e4chsten Woche konstituierenden #AfD-Fraktion lautet:\n\u27a1\ufe0f @AfDimBundestag\nBitte folgen!\n#Btw17\nhttps://t.co/1CoSDSKMLd", "label": 5}
{"text": "Lebt der Stegnermichel noch ?#BTW 2017", "label": 5}
{"text": "Im ZDF kommen nur politisch Untote abs Mikrophon! #BTW2017", "label": 5}
{"text": "Man,was freu ich mich auf \ud83c\uddef\ud83c\uddf2.Die CSU stoppt mit Gr\u00fcn Familiennachzug u Lindner stoppt Eurorettung gg Merkel u berdr\u00e4ngt Sch\u00e4uble als BFinM\ud83d\ude02", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4dDirektmandat im Wahlkreis #SOE f\u00fcr die #AfD gewonnen:\nDanke f\u00fcr dieses \u00fcberragende Ergebnis!\n#AfD #Btw17 #TrauDichDeutschland \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea*", "label": 5}
{"text": "87 % haben nicht AfD gew\u00e4hlt. Stimmt. Und 90 % nicht FDP. Und 91 nicht Gr\u00fcn.Und nu? @zeitonline -habt Ihr es echt immer noch nicht kapiert? https://t.co/r2mocJgVuA", "label": 5}
{"text": "So sehen Sieger aus- \u00fcbrigens... https://t.co/a45b8j1IlT", "label": 5}
{"text": "Ein politisches Erdbeben! https://t.co/3aAarZFzUt", "label": 5}
{"text": "Frauke Petry will also nicht unserer Fraktion angeh\u00f6ren. Das ist schade! #wahl17", "label": 5}
{"text": "@crossmayer Ich verstehe die Frage nicht. Wieso sollten wir Sachsen abspalten von Deutschland? K\u00f6nnen Sie das kurz erkl\u00e4ren bitte.", "label": 5}
{"text": "@AfDRodenkirchen Ok. Punkt f\u00fcr K\u00f6ln-R.: Ihr k\u00f6nnt besser schalalalala.", "label": 5}
{"text": "@AfD_Bayern @faznet Gew\u00e4hlt? Der h\u00e4tte die AfD gegr\u00fcndet!!", "label": 5}
{"text": "BBC- Qualit\u00e4t der Kulisse weit \u00fcber Qualit\u00e4t der Fragen. Aber Bittesch\u00f6n. Erkl\u00e4r ich denen gerne immer u immer wieder. \ud83d\ude09 #Islam #Scharia https://t.co/qnYjigFrwG", "label": 5}
{"text": "Jagdszenen gab es auch in Berlin.Gruppe Vermummter bewarf uns nach der Abfahrt mit schweren Steinen.2 Treffer.Blechschaden.#Gl\u00fcckgehabt https://t.co/BCMw8nKKVT", "label": 5}
{"text": "@Joerg_Nobis_AfD @welt \ud83d\ude02", "label": 5}
{"text": "@WELTnews Muss sie ja nicht. Kann ja drau\u00dfen bleiben. \ud83d\ude43", "label": 5}
{"text": "@janfleischhauer Was wir mit der Regierung machen,entscheiden wir nur-sollte sich eine bilden.\ud83c\uddef\ud83c\uddf2? #Gr\u00fcneObergrenze #GelbeVerbotspartei \ud83d\ude02 https://t.co/1FZ5jPK4iH", "label": 5}
{"text": "Wir sind dann mal da :-) https://t.co/SM3qzL3Rta", "label": 5}
{"text": "@StBrandner Tzzzzzz", "label": 5}
{"text": "#AfDimBundestag https://t.co/p2xRTUMEKA", "label": 5}
{"text": "W\u00e4re es nicht guter demokratischer Brauch, dies einfach zu akzeptieren?\n@AfDimBundestag \u2611\ufe0f\n\u27a1\ufe0f https://t.co/U8Uo4d0Vne\nhttps://t.co/KsDWjz3xr2", "label": 5}
{"text": "@krk979 @luebberding Eine \ud83d\ude09", "label": 5}
{"text": "Nach dem Votum f\u00fcr #Tegel fordern wir ein neues Flughafenkonzept durch Einsetzung eines Sonderausschusses.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/i2UKy76RV2\nhttps://t.co/KoTQJUl3SC", "label": 5}
{"text": "Eine der #AfD-Kernforderungen:\nStrikte Trennung zwischen Zuwanderung, Wirtschaftsfl\u00fcchtlingen und Asylsuchenden!\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/RDRhGE25Xu https://t.co/ZYYiu7NwfX", "label": 5}
{"text": "Wir fordern Michael M\u00fcller auf, endlich eine Politik zum Wohle der Stadt durchzusetzen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/TRBykr9uoM\nhttps://t.co/Po0RgJWOj1", "label": 5}
{"text": "Wahl Fraktionsvorsitzende- l\u00e4uft.", "label": 5}
{"text": "Habemus Fraktionsvorsitzende. L\u00e4uft. #AfDimBundestag", "label": 5}
{"text": "https://t.co/Xx0HBsYVlj", "label": 5}
{"text": "Ich hoffe, dass mein R\u00fcckzug die R\u00fcckkehr zur Sachpolitik erm\u00f6glicht. https://t.co/YwSJVlzyHG", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nZu \"Herrn\" @Kahrs:\nBe\u00e4ngstigend. Besch\u00e4mend. Zutiefst absto\u00dfend. Einfach widerlich.\n#AfD #Kahrs\n\u27a1\ufe0f https://t.co/odpKYKngBq\nhttps://t.co/SX2XXJkJg5", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udd35 #DieBlauen kann und wird es nur einmal geben: und zwar seit 2013 nur die #AfD, die Alternative f\u00fcr \ud83c\udde9\ud83c\uddea! \ud83d\udd35\n \u27a1\ufe0f https://t.co/fTQgtNa8Ih\nhttps://t.co/Ew8Ikvzqde", "label": 5}
{"text": "\u00bb63 % daf\u00fcr, @AfDimBundestag in parlamentarischer Arbeit \ngenauso zu behandeln wie jede andere Fraktion auch.\u00ab\n#AfD\nhttps://t.co/wSqTXoChHs", "label": 5}
{"text": "Am 15.10 ist #LtwNds:\nBitte #AfD-Spitzenkandidatin @Dana_Guth_AfD & @AlternativeNds folgen!\nFacebook: https://t.co/kfn4MuIZZE\n#Niedersachsen\nhttps://t.co/KvvtzQIO1M", "label": 5}
{"text": "Da sollte man auf \"Gef\u00e4llt mir\" klicken. Denn dort gibt es bestimmt bald Neuigkeiten von den Wahlg\u00e4ngen des Tages: https://t.co/HXAuq0Y3nY", "label": 5}
{"text": "@Potomaker Ach ja?", "label": 5}
{"text": "Es ist ein guter Zeitpunkt, um in die #AfD einzutreten. #Wahlgewinner https://t.co/1pKCG27PVB", "label": 5}
{"text": "Trump bringt Steuererkl\u00e4rung auf Postkarte. Die CDU hat die auf dem Bierdeckel verpasst. \nGute Ideen veralten nicht!\nhttps://t.co/mw7OdvVeGO", "label": 5}
{"text": "Zufall, dass Dohnanyi dies jetzt fordert? Wohl kaum \ud83d\ude00. Die Neue Groko gibt es nur ohne Schulz. Und Merkel?\n#BTW2017\nhttps://t.co/Z28vO1yYQz", "label": 5}
{"text": "Der zwangsfinanzierte Rundfunk versteht nicht, dass er Rundfunk ist und keine Zeitung mit freiwillig zahlenden Kunden. #GEZabschaffen https://t.co/fKvdl8VcQo", "label": 5}
{"text": "Da zum Konsens eine Zustimmung der #AfD geh\u00f6rt, gibt es absehbar keinen Konsens. https://t.co/i5xszpVE6a", "label": 5}
{"text": "Es gibt wohl viele Kr\u00e4fte, die unsere Pr\u00e4senz im Plenum als durchaus hinderlich ansehen. #AfDimBundestag  https://t.co/ZVzRSDzZRx https://t.co/nBbTkZTqbi", "label": 5}
{"text": "Zu Besuch in unserem k\u00fcnftigen Fraktionsraum- noch der der Gr\u00fcnen. M\u00fcsste.  #Drittgr\u00f6ssteFraktion #DemokratischesMindestmass https://t.co/EVsSq5fkBe", "label": 5}
{"text": "Was bei der #AfD ein Riesenskandal w\u00e4re, kommentieren die Medien so:\nNahles habe eben sehr harte Worte gew\u00e4hlt.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/BM0aDUjo3R\nhttps://t.co/AqKHk4rSxP", "label": 5}
{"text": "Farbbeutel sind kein legitimer \"politischer Protest\", sondern kriminelles Handeln. Hat mit Demokratie nichts zu tun. https://t.co/FJJ75KHfvR", "label": 5}
{"text": "@JTrittin @gruenelvnds Dass man \"Trends\" noch traut...", "label": 5}
{"text": "@Volksstimme Ist ja- nicht zu fassen! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "label": 5}
{"text": "Ja, aber warum behandelt d CDU ihre Konservativen schlecht? Weil deren Positionen keinen Platz in d Partei haben. Gilt auch f\u00fcr Merz, Koch. https://t.co/WTQuPOU4Nm", "label": 5}
{"text": "@janfleischhauer https://t.co/rXL4wt6xDo", "label": 5}
{"text": "Christliche N\u00e4chstenliebe \u00e1 la Mediendirektor des Erzbistums K\u00f6ln:\nSachsen schlimmer als atomarer Sonderm\u00fcll!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/KB0aMLi10D https://t.co/CcgZ0UOgsP", "label": 5}
{"text": "Eine #Islamisierung findet doch statt. https://t.co/D18DRHTC3i", "label": 5}
{"text": "\"Mann\" https://t.co/edR58YLMw9", "label": 5}
{"text": "Der gute Kollege @AndersVistisen hat heute eine prima Initiative dagegen gestartet. https://t.co/VJzy99wZln", "label": 5}
{"text": "Ich zeichne mit. https://t.co/nYd0r93t9N", "label": 5}
{"text": "War eben bei N-TV u siehe da-die steht das originale Tischlein vom gro\u00dfen Kanzler-Duett.Wollte keiner haben.Nun steht es da halt rum #Staub https://t.co/9W2OzRmPAM", "label": 5}
{"text": "OMG!Dann m\u00fcssen wir jetzt was gegen den/die/das GenderPayGap tun.Geht doch nicht,da\u00df ein Gender weniger verdient als ein anderX Gender https://t.co/0cLTKdyPO1", "label": 5}
{"text": "#BesserFuerNiedersachsen:\n@Dana_Guth_AfD, Spitzenkandidatin der @AlternativeNds zur #LtwNds am 15. Oktober!\n#AfD\nhttps://t.co/TDTgjjvuHP", "label": 5}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch @UKIP, herzlichen Gl\u00fcckwunsch @_HenryBolton! https://t.co/NjyZKHbydq", "label": 5}
{"text": "Ich denke, die FDP wird in #Jamaica weder #NetzDG zur\u00fccknehmen noch ein weiteres Paket f\u00fcr #Griechenland verhindern. https://t.co/8BB6apXwA1", "label": 5}
{"text": "Deutschland <3 https://t.co/e5aqkuKUgS https://t.co/wTlv0iOboM", "label": 5}
{"text": "Stadthalle #Braunschweig | 16 Uhr (Einlass 14.30 Uhr):\n@Joerg_Meuthen & ich mit unserer #AfD-Spitzenkandidatin zur #LtwNds @Dana_Guth_AfD!\nhttps://t.co/zRZVnVqlf9", "label": 5}
{"text": "Ich fordere Herrn #Kretschmann auf, mit sofortiger Wirkung von seinem Amt zur\u00fcckzutreten!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/9Uia6YmpD3\nhttps://t.co/QOWULoZfoA", "label": 5}
{"text": "Es erscheint sehr zweifelhaft, ob die SPD heutiger Tage noch die Kraft f\u00fcr eine Neuorientierung finden wird.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/iZJ6ndLnD7\nhttps://t.co/yxXye7Vc39", "label": 5}
{"text": ".@Dana_Guth_AfD:\n\u00bbWurden die Menschen in \ud83c\udde9\ud83c\uddea jemals zur Massenzuwanderung befragt?\u00ab\n#BesserFuerNiedersachsen #HalloNiedersachsen #AfD #LtwNds\nhttps://t.co/WcyowYmh3C", "label": 5}
{"text": "#LtwNds-Spitzenkandidatin @Dana_Guth_AfD:\n\u00bbWir brauchen mehr Polizeibeamte in der Fl\u00e4che!\u00bb\n#BesserFuerNiedersachsen #HalloNiedersachsen #AfD\nhttps://t.co/qbxZLLfkVx", "label": 5}
{"text": "@Nicolaus_Fest Fest der Demokratie. Sch\u00f6n.", "label": 5}
{"text": "DAS ist Populismus. Und zwar in seiner reinsten Form. #KehrtwendeZurProfilsch\u00e4rfung #Verlogen - b\u00e4h https://t.co/nG7gB4zoCs", "label": 5}
{"text": "https://t.co/RzfBJxeATD", "label": 5}
{"text": "Es reicht,liberale Muslime anzusehen,um zu wissen,wie gef\u00e4hrlich der Islam ist-oder warum kommen die immer mit Polizeischutz @aimanMazyek ? https://t.co/u8o2vzJLfD", "label": 5}
{"text": "@Ralf_Stegner Welche?", "label": 5}
{"text": "Ich kann mir schlechterdings nicht vorstellen,da\u00df man es wagt,uns 3 km weit auszuquartieren.Das w\u00e4re ein handfester Skandal,d nicht verpufft https://t.co/FS7F8l2SE6", "label": 5}
{"text": "Genau so funktioniert es eben nicht! https://t.co/o0X4usmwJK", "label": 5}
{"text": "@zeitonline Soso. Nicht \"nur\" die Ossis. Auch andere sind \"schuld\".", "label": 5}
{"text": "Anders als die Kanzlerin hat Dr. Gauland bei der FAZ klar gemacht, dass wir im Zweifel \"an der Seite Israels stehen\" https://t.co/hYLd2bmc55", "label": 5}
{"text": "\"Die Leute wollen, da\u00df Deutschland Deutschland bleibt.\" Genau. Und deswegen w\u00e4hlen sie AfD.", "label": 5}
{"text": "@Sundownsolution Sie- haben es nicht verstanden. Macht aber nix...", "label": 5}
{"text": "@RogerBeckamp Come on- diese Plakathalterin auf dem Photo ist doch mindestens im 7. Monat. \ud83d\ude01", "label": 5}
{"text": "Bundessprecher Prof. Dr. @Joerg_Meuthen blickt zur\u00fcck auf ereignisreiche Tage und Wochen f\u00fcr die #AfD:\n\u27a1\ufe0f https://t.co/V4qsnaqE5F\nhttps://t.co/f6YvYJYzvr", "label": 5}
{"text": "#LtwNds-Radiospot der @AlternativeNds um Spitzenkandidatin @Dana_Guth_AfD:\n\u00bbDamit Dein #Diesel super bleibt: #AfD!\n#BesserFuerNiedersachsen\nhttps://t.co/4XyNLOuzvP", "label": 5}
{"text": "Keine Regierung ist so durchgeknallt wie die von \ud83c\udde9\ud83c\uddea.\nUnd mit \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 kommt die Kr\u00f6nung!\n#AfD\nhttps://t.co/67PeSNw0Ur", "label": 5}
{"text": "@BilligerJackob https://t.co/L5hCyiLtNQ", "label": 5}
{"text": "Macht Euch nicht l\u00e4cherlich.Nur wegen \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 in einem Tweet 3 x \"Heimat\"zwitschern.Wirklich.K\u00e4mpft mal sch\u00f6n weiter gg Obergrenze u  f Veggiday https://t.co/YYbsskMxIP", "label": 5}
{"text": "Wie halten Sie von der j\u00fcngsten @GoeringEckardt-\u00c4u\u00dferung?\n\u00bbWir lieben dieses Land. Es ist unsere Heimat.\u00ab\n\u2139\ufe0f https://t.co/yLPv7dRuFk\n#LtwNds", "label": 5}
{"text": "Dr. @Nicolaus_Fest:\n\u00bbEs gibt auch au\u00dferhalb des Bundestages viel f\u00fcr eine starke #AfD zu tun.\u00ab\nhttps://t.co/emh1BN3zMM", "label": 5}
{"text": "#AfD-MdB Petr @BystronAfD hat einmal die Wahlkreise aufgelistet, wo die @AfD_Bayern die SPD bereits \u00fcberholt hat.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/DxNpgLrUFo\nhttps://t.co/fxDruXO2tm", "label": 5}
{"text": "Opfer vor allem die #AfD - 3x mehr Kriminalit\u00e4t von links als von rechts im Wahlkampf. Und: Keine Russen in Sicht. https://t.co/OZpBSaBjE8", "label": 5}
{"text": "Glaser akzeptiert nur nicht,w Religionsfreiheit Trenng v Staat u Kirche o Gleichberechtigg https://t.co/YJLjXwOf1K das so schwer? #Scharia https://t.co/ZycO0noNZG", "label": 5}
{"text": "@DrKissler Ist der eigentlich katholisch?", "label": 5}
{"text": "Sch\u00f6ner Offenbarungseid:Internet zwingt Medien zu Argumenten,weil bestimmte Themen nicht mehr zu unterdr\u00fccken sind\u270c\ufe0f https://t.co/xex6tsco3O", "label": 5}
{"text": "Der Wahlkampf geht weiter! Niedersachsen hat die Alternative... https://t.co/QFxcglvy3X", "label": 5}
{"text": "+++Bundesverwaltungsgericht f\u00e4llt sensationelles Urteil!+++\n#Rundfunkbeitrag OHNE Empfangsger\u00e4t ist unrechtm\u00e4\u00dfig!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/CIGZxMCHED\nhttps://t.co/G4ts0wD94z", "label": 5}
{"text": "\"Mann\",\"Messer\",\"ein Toter.\" Hintergr\u00fcnde ganz und gar unklar. #Marseille #NixmitNix #TerrorHeisstEsNurNochAb10Toten https://t.co/PkZabzT8Re", "label": 5}
{"text": "#Maas #Schande #Meinungsfreiheit #Gewaltenteilung #Rechtsstaat                         #NetzDG #IhrBekommtUnsTrotzdemNichtMundtot https://t.co/MpxLPZRwN1", "label": 5}
{"text": "Wie w\u00e4re es,die Essenz der Nachricht mal in die \u00dcberschrift zu packen? \"Islamischer Terror in Kanada\" statt \"Auto\" \"Messer\" \"Mann\" \"Angriff\" https://t.co/Q5JXzPB8uz", "label": 5}
{"text": "FDP unterst\u00fctzt also abstraktes Normenkontrollverfahren der AfD @nicolabeerfdp  ? Oder hei\u00dft \"alles\" wieder nur blabla? https://t.co/GhXRl9WxFD", "label": 5}
{"text": "EU bricht die Beitrittsgespr\u00e4che trotzdem nicht ab. Da nehme ich Wetten drauf an! https://t.co/78M9WhiyFy", "label": 5}
{"text": "\"#Macron ist ein Gl\u00fccksfall\", sagt @c_lindner der #BamS. Sch\u00f6n, dass die Wundert\u00fcte #Lindner wenigstens nach der Wahl Farbe bekennt.", "label": 5}
{"text": "Frauenpower. Hat die AfD- und zwar ohne Quote. Niedersachsen hat die Alternative! @Dana_Guth_AfD #AlternativeNds https://t.co/O9WbBZ0oX4", "label": 5}
{"text": "Das Sicherheitsgef\u00fchl st\u00e4rken? Wie w\u00e4re es damit, die Sicherheit wieder herzustellen? https://t.co/RdITzYnmGE", "label": 5}
{"text": "\"Gefl\u00fcchtetenpolitik\". Mannomann. Oh, Pardon. Frauofrau. Ich glaube, da hat dieses Fr\u00e4ulein_In* wenig bis nix verstanden. Macht aber nix. https://t.co/KLCm5FLNVX", "label": 5}
{"text": "Stimmt.Aber als Fraktions-u Parteivorsitzender d SPD geht das iO.Passt toll zu P\u00f6bel-Stegner u Zensur-Maas. Spitzen-Trio. https://t.co/zCwygMbK0I", "label": 5}
{"text": "Je st\u00e4rker Spanien an Katalonien festh\u00e4lt, umso mehr eskaliert der Konflikt. Lasst sie frei, um sie zu halten. https://t.co/slwt7haaAu", "label": 5}
{"text": "@fjconpe w\u00e4re genauso schwierig wie in Spanien, aber mit Gewalt erreichen Sie nichts.", "label": 5}
{"text": "Wo ist die politische Verantwortung f\u00fcr: \"den Ahnen vor ihm, den Zeitgenossen um ihn, den Zuk\u00fcnftigen nach ihm.\"? https://t.co/W2pRH47GZc", "label": 5}
{"text": "Schon wieder Plagiat der CSU! Das C steht f\u00fcr Copy! Die W\u00e4hler werden beim Original bleiben#AFD https://t.co/2tW9ygdS6k", "label": 5}
{"text": "Gute Nachrichten! Wir haben im ECON-Ausschuss Ablehnungsantr\u00e4ge sowohl f\u00fcr #CCTB als auch #CCCTB aus #EPP, #ECR, #EFDD und #ENF. https://t.co/4OF2GJZCgG", "label": 5}
{"text": "Wann f\u00e4llt die Union unter 30? Wird die #CDU dann endlich die Abl\u00f6se von Merkel diskutieren? https://t.co/ZOIeSWiH4l", "label": 5}
{"text": "#TagderDeutschenEinheit:\nEin ausgezeichneter Anlass, um \u00fcber unser vereintes \ud83c\udde9\ud83c\uddea und seine St\u00e4rken nachzudenken!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/4pFMxlrUId\nhttps://t.co/N21EocdLYh", "label": 5}
{"text": "Das Problem der CDU ist die Verharmlosung linksradikaler Tendenzen und diese zur eigenen Politik zu machen. #\u00d6zuguz https://t.co/56IoZSoGWY?", "label": 5}
{"text": "#Fakenews!\nMITNICHTEN gibt es neuen Streit oder Machtkampf in der #AfD-Parteispitze.\nDas Gegenteil ist richtig!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Y6WHbeRIVp\nhttps://t.co/yGUxulVIvA", "label": 5}
{"text": "Forderungen des Bundespr\u00e4sidenten #Steinmeier sind reine Selbstverst\u00e4ndlichkeiten!\nHier die #AfD-Forderungen:\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wyt2BAOnH7\nhttps://t.co/iEWEwzBxzY", "label": 5}
{"text": "Alles gesagt! https://t.co/I21IwO0sku", "label": 5}
{"text": "Rede von @Beatrix_vStorch auf dem \"Alternative-Mitte\u201c-Treffen in #Tettau:\n\u00bb#AfD braucht, was auch \ud83c\udde9\ud83c\uddea braucht: Einheit & Grenzen!\u00ab\nLink \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/H8ijrw5KL0", "label": 5}
{"text": "Fortsetzung der Rede der stellv. #AfD-Bundessprecherin @Beatrix_vStorch in #Tettau und Link dazu:\nhttps://t.co/iuVspoZyQ9\nhttps://t.co/Qu1Fm52pH4", "label": 5}
{"text": "@AlexanderDilger Wie lange waren Sie nochmal Landesvorsitzender? Und Ergebnisse?? NRW 2013 unter 4%? Tr\u00e4umen Sie weiter \ud83d\ude02.", "label": 5}
{"text": "Zuk\u00fcnftige Generationen werden zur\u00fcck blicken und wegen der CDU/CSU-Entscheidungen im Jahr 2015 die H\u00e4nde \u00fcber dem Kopf zusammen schlagen. https://t.co/PoEm3g1D2C", "label": 5}
{"text": "Gern weise ich auf diese Debatte zum n\u00e4chsten europ\u00e4ischen Gipfel und den Livestream hin. Mein Redebeitrag beginnt nicht vor 9.40 Uhr. https://t.co/ki6q90ufii", "label": 5}
{"text": "Gleich meine Antwort auf EPP-Chef Weber (#CSU). https://t.co/cBhVlQdeQ3", "label": 5}
{"text": "Den Finger in die Wunde. Denn die EU setzt immer noch v\u00f6llig falsche Priorit\u00e4ten. #EFDD #AfD #EUCO https://t.co/xGjH6DInmB", "label": 5}
{"text": "Wer im Bundestag nicht neben uns sitzen will,kann doch vielleicht auf die Besuchertrib\u00fchne gehen -o zu Hause bleiben? #KonstruktiveL\u00f6sungen", "label": 5}
{"text": "Man fragt sich, wo bisher die Priorit\u00e4ten der Ministerin lagen... https://t.co/DobfP0xKab", "label": 5}
{"text": "@AlexanderDilger und wenn man keine Fakten hat, wird man pers\u00f6nlich. Bloggen Sie weiter...", "label": 5}
{"text": "Sachsen braucht 2019 einen konservativen Neubeginn.\n#blau #freiundkonservativ\nhttps://t.co/ifh1Gq6vES", "label": 5}
{"text": "Katalonien hat entschieden, und dies ist zu akzeptieren.\nDer Grund ist das Selbstbestimmungsrecht der V\u00f6lker!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/fSYB0CaGSQ\nhttps://t.co/JusuIqTNxp", "label": 5}
{"text": "M\u00f6chte die #SPD etwa auf diese Weise ihre millionenfach verloren gegangenen W\u00e4hler zur\u00fcckgewinnen?\n#AfD #LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/FpPqy6O6yK\nhttps://t.co/FMBcPc4XuJ", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nZeit f\u00fcr ein Ende dieser Doppelmoral. Zeit f\u00fcr klare Auseinandersetzungen im Parlament. \n#AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bXIBHOvjDm\nhttps://t.co/9GYYAjJln6", "label": 5}
{"text": "Verteidigung von Leben, Gesundheit & Eigentum der B\u00fcrger hat f\u00fcr die @AlternativeNds oberste Priorit\u00e4t.\n#LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/oKnFNmNVrt\nhttps://t.co/vuFKMCDAzi", "label": 5}
{"text": "Wir pl\u00e4dieren daf\u00fcr, Christian Lindner symbolisch im Kopierraum zu platzieren - da kennt er sich bestens aus.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/UvNfskG1cJ https://t.co/nrRk7d86F5", "label": 5}
{"text": "Und ich mag keine Inendanten, die mit ihrem linientreuen Politeifer wohl besser in die NS - Zeit passen w\u00fcrden! #AfD https://t.co/5sacKn9RiM", "label": 5}
{"text": "Der Intendant des Friedrichstadt-Palastes will keine #AfD-W\u00e4hler als G\u00e4ste im Revuetheater - dazu @Georg_Pazderski:\nhttps://t.co/PnkvAjyPs7\nhttps://t.co/ou55BDHTVz", "label": 5}
{"text": "W\u00fcrden Sie sich - ehrliche Antwort bitte - bei diesem Anblick wirklich wohl und heimisch in \ud83c\udde9\ud83c\uddeaf\u00fchlen?\n#AfD\nhttps://t.co/EyvtDdDEsn", "label": 5}
{"text": "Ehrlich w\u00e4re zuzugeben, dass CDU und SPD es 2015 verbockt und unsere Staatlichkeit endg\u00fcltig preisgegeben haben. https://t.co/HSVNAwaIsc", "label": 5}
{"text": "Friedensnobelpreis f\u00fcr Merkel.Super Idee:Sie sollte ihn f\u00fcr den T\u00fcrkei-Deal bekommen.Und dann nat\u00fcrlich: zusammen mit Erdogan. #Dreamteam https://t.co/gOIbSRV8rh", "label": 5}
{"text": "Freue mich auf Arbeit mit @R_Hartwig_AfD @Tino_Chrupala @Leif_Erik_Holm u P.Felser.Wir werden die Regierung- vor uns hertreiben. Oder so. https://t.co/YTyxqyq6KV", "label": 5}
{"text": "Bertelsmann-Studie zu Ende d CDU als Volkspartei:40% d b\u00fcrgerlichen Mitte haben gar nicht gew\u00e4hlt o AfD #Zeitenwende https://t.co/fIIirWJiKd", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nWie man auf eine derart absurde Idee kommen kann? Die gleiche Frage stelle ich mir auch!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/1prDBVulIi\nhttps://t.co/vVcCiDvJWq", "label": 5}
{"text": "Am Umgang mit Regierungskritikern erkennt man den Zustand einer Demokratie.\n\nDavon lassen ich mich nicht einsch\u00fcchtern. \nWir bleiben! \n\n#AfD\nhttps://t.co/Q55L3Qhpxj", "label": 5}
{"text": "Tja, dann m\u00fc\u00dfte die CSU wohl auch konsequenterweise geschlossen der AfD beitreten! :-) #AfDimBundestag https://t.co/nDL3ExzGED", "label": 5}
{"text": "Diese Koalition \u00e4hnelt mehr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 als \ud83c\uddef\ud83c\uddf2: ganz viel gr\u00fcn mit einem gelben Klecks. Leider ohne einen Hauch von #AfD-\ud83d\udc99!\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/qSv05fbTrr https://t.co/R6LdJkdto5", "label": 5}
{"text": "Prof. Dr. Max Otte  (@maxotte_says):\n\"Die #Jamaika-Koalition ist ein Horror.\"\n#AfD\nhttps://t.co/I67VziQMz6", "label": 5}
{"text": "Millionenschwere Bauprojekte, die Jahre zu sp\u00e4t fertiggestellt werden oder Hochsicherheitsgericht ohne Toiletten.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/XqYbvTlcoV\nhttps://t.co/SuNzVBj2wn", "label": 5}
{"text": "Haben wir B\u00fcrger Frau Merkel 2005 \ud83c\udde9\ud83c\uddea in diesem Zustand einst \u00fcbergeben? \n\u27a1\ufe0f https://t.co/fVzw1OfnUi\nhttps://t.co/uLluTDvkUF", "label": 5}
{"text": "MdA Karsten Woldeit:\n\"Senat mitverantwortlich f\u00fcr n\u00e4chtlichen Anschlag auf #AfD-Fraktionschef @Georg_Pazderski!\"\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UOFYw4Cu5v\nhttps://t.co/3TitZmyWQN", "label": 5}
{"text": "Wer h\u00e4tte das gedacht... https://t.co/9o3VFokJ9L", "label": 5}
{"text": ".@PoggenburgAndre :\n\"Stimmungsumschwung in Fl\u00fcchtlingsfrage ebnet Weg f\u00fcr vern\u00fcnftige Politik in \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\"\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/sQJf82ktuC\nhttps://t.co/ZMG8yuzJwb", "label": 5}
{"text": "#AfD-Vorstandsmitglied Dirk #Driesang zur #Obergrenzen-Mehrheit:\n\"Krachende Niederlage f\u00fcr Merkel\u2018sche Politik!\"\n\u27a1\ufe0f https://t.co/R1tHD5U8YX\nhttps://t.co/Pa1NJWwZcz", "label": 5}
{"text": "Auch Niedersachsen braucht eine Alternative! https://t.co/1XHkRZPvOv", "label": 5}
{"text": "Wir verlosen Karten f\u00fcr den Palast des Ausgrenzers Schmidt.Solange d Eigenschaft \"AfD-W\u00e4hler\" noch unerkannt ist... https://t.co/pQ2kdxkx7O", "label": 5}
{"text": "Hallo @PalastBerlin Polizei!Lassen Sie unseren Mann abf\u00fchren.Der hat eine Meinung,die Sie nicht teilen.Hinfort mit ihm.Verkauft nicht an... https://t.co/FJo0qD3KG5", "label": 5}
{"text": "Die #FDP macht sich fit f\u00fcr die Koalition. Da muss das Wahlprogramm weichen. #ESM https://t.co/yKzqmOVOYD", "label": 5}
{"text": "38% wie bei histor.Wahlschlappe 2017 r\u00fccken f CSU bei LTW 2018 bald in unerreichbare Ferne. #Suizidgefahr?\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc83 https://t.co/xDnDNbymQ9", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nNicht zuletzt diese Studie zeigt:\nZeit f\u00fcr die b\u00fcrgerliche Mitte. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n#LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/iiUCHsxjFw\nhttps://t.co/3x3EeTkxUt", "label": 5}
{"text": "Ein umst\u00fcrzender Baum riss Sylke Tempel aus dem Leben.Muslim. Jubel \u00fcber ihren Tod ist nat\u00fcrl kein Hatespeech. #Proisrael #NetzDG #Irre https://t.co/w6G0JZKmZY", "label": 5}
{"text": "Ergo: Neuwahlen sp\u00e4testens im Februar. Au\u00dfer Merkel kann ja kein auch nur halbwegs Vernunftbegabter  \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 wollen. https://t.co/0N5U3ziiD7", "label": 5}
{"text": "Stau ist Katastrophe und Fahrradautobahnen Bundesaufgabe. Das sind die Priorit\u00e4ten der weltfremden #Jamaika-Freunde. https://t.co/HltEwJWCks", "label": 5}
{"text": "Wie ist es m\u00f6glich, dass solche Netzwerke auf deutschem Boden existieren k\u00f6nnen?\n#AfD #LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wGjw1cJy6Q\nhttps://t.co/E198jX8rxB", "label": 5}
{"text": "Absolut lesenswerter Artikel der DDR-B\u00fcrgerrechtlerin Angelika Barbe!\n\"Vermisse die Achtung des Andersdenkenden.\"\nhttps://t.co/N81H9B4Ay7", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea ger\u00e4t immer mehr aus den Fugen:\nIn Berlin sind nun #AfD-W\u00e4hler unerw\u00fcnschte Besucher im Friedrichstadt-Palast!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ODbpxP2JSR\nhttps://t.co/XOD6U66Uvt", "label": 5}
{"text": "Wahlstudie: Die #AfD wirkt weit in die Gesellschaft hinein!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ONhn6sRSC4\nhttps://t.co/GFeBeWLx2S", "label": 5}
{"text": "+++LIVE aus #Braunschweig mit @Alice_Weidel, @Joerg_Meuthen & Spitzenkandidatin @Dana_Guth_AfD+++\n#AfD #LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/uSkAvWzico\nhttps://t.co/izxWqs9kES", "label": 5}
{"text": "Ergebnis der heutigen Abstimmung des Bundeskonvents:\n#AfD-Bundesparteitag wird satzungsgem\u00e4\u00df als Delegiertenparteitag durchgef\u00fchrt!\nhttps://t.co/t2SfbXbW25", "label": 5}
{"text": "Angesichts der #JungeUnion, die die Zukunft der #CDU ist, bin ich zuversichtlich f\u00fcr die Zukunft der #AfD.", "label": 5}
{"text": "@RomanPolitical @DeutscheWelle @barbaramohr_ AufFrischerTat von unserem Plakateaufsteller erwischt,festgehalten, Polizei geholt u angezeigt.Im NetzDG-Rechtsstaat also:\"offensichtlich\".", "label": 5}
{"text": "Ein Dank an verbohrte gr\u00fcne Ideologie und die Wendemerkel! https://t.co/YEMBIazUZD", "label": 5}
{"text": "Eine mutige Frau aus Dresden!\nhttps://t.co/GCktzUn1rk\n#freiundkonservativ", "label": 5}
{"text": "Eines ist sicher: Es kommen ungem\u00fctliche Zeiten auf diese kollektiven Rechtsbrecher durch die @AfDimBundestag zu!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/jljgNOkDQn\nhttps://t.co/VSFpTp6bIw", "label": 5}
{"text": "Gern geschehen - hat sehr viel Spa\u00df gemacht!\nViel Erfolg und Kraft im Endspurt zur #LtwNds!\n#BesserFuerNiedersachsen: #AfD\nhttps://t.co/eqer4x2iKd", "label": 5}
{"text": "@datt_thomas Sch\u00f6n :)", "label": 5}
{"text": "Rede der #AfD-Spitzenkandidatin zur #LtwNds @Dana_Guth_AfD in #Braunschweig  am 07.10.: https://t.co/3BzzzV5jEB", "label": 5}
{"text": "@AfD_KV_ABI @AfDKompakt Kann sich jeder Zugfahrt zB von Flensburg nach Kassel u zur\u00fcck,3 Hotel\u00fcbernachtungen u Verpflegung finanz. o.zeitl.  leisten?", "label": 5}
{"text": "Sollten f\u00fcr \"schwer Traumatisierte \" nicht andere Ma\u00dfnahmen notwendig sein? https://t.co/6rCp0gNnzg", "label": 5}
{"text": "@thorsten_jorg warum Tsch\u00fcss? \ud83d\ude00", "label": 5}
{"text": "Wer Obergrenze,Leitkultur u Patriotismus will,der denkt nicht mal im Traum an eine Koalition mit den Gr\u00fcnen.Da bei\u00dft die Maus kein' Faden ab https://t.co/P53ePaLxfP", "label": 5}
{"text": "200.000 Fl\u00fcchtlinge (ohne Familiennachzug!) ohne Anspruch mehr p.a., denn \ud83c\udde9\ud83c\uddea ist umgeben von sicheren Drittstaaten. https://t.co/t8pDz9n0Ye", "label": 5}
{"text": "Ein Klassiker von @NorbertBolz, heute aktueller denn je. https://t.co/8maBCSGMYP", "label": 5}
{"text": "Haha. Und diese Mogelpackung ist der Verhandlungsstartpunkt von CDU/CSU lange VOR den Kompromissen mit Gr\u00fcn. I love it. #CSU25% #AfD35% https://t.co/btv7iOND07", "label": 5}
{"text": "Richtig:Hass predigende Imame raus.Auch Religionsfreiheit hat Grenzen u deckt nicht d Aufstachelung z Kampf gg uns. https://t.co/wxt01SBtNk", "label": 5}
{"text": "Diese \"#Obergrenze\" ist wertlos!\nWir fordern eine Aussetzung des #Familiennachzug|s & eine Minuszuwanderung.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/1FRa5oRLas\nhttps://t.co/a26tlcMJps", "label": 5}
{"text": "Dr. Alexander #Gauland, @AfDimBundestag-Vors.:\n\u00bbUnionsparteien-Einigung in Asylpolitik ist simples \"Weiter so\"!\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/NO5nIAfcNs\nhttps://t.co/YNDDcp2hwx", "label": 5}
{"text": "Den Medien st\u00fcnde es gut zu Gesicht, derlei Gefahren f\u00fcr die normale Bev\u00f6lkerung nicht kleinzureden!\n#AfD #LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dQgOv8kYQ0\nhttps://t.co/7FIs48kLrc", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nZeit f\u00fcr eine ganz klare Trennung von Politik und Medien. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n#LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/PfzHnUZ6rb\nhttps://t.co/EkbOsvVamW", "label": 5}
{"text": "Ist das gerecht? Die Frage werden irgendwann nicht Politiker beantworten, sondern Maurer und Krankenschwestern. https://t.co/djYvo0mUH7", "label": 5}
{"text": "Pardon-d ist inhaltl u sprachl Stuss.Wir k\u00f6nnen nur d Einreise bei uns verhindern,nicht d Flucht.U \"fl\u00fcchtender Mensch\" ist Gaga-Neusprech. https://t.co/slhKt0cILd", "label": 5}
{"text": "@UbbelohdeBerlin Wieso ist denn der Knopf rot u. nicht schwarz?", "label": 5}
{"text": "Rente kaputt. Junger Generation fehlen 800 Euro pro Monat. https://t.co/dLZl1BNVD1", "label": 5}
{"text": "Immobilie kaputt. Wenn Sparen und Investieren unm\u00f6glich wird, wird das Geld auf den Kopf gehauen. https://t.co/0YBJu4JkHI", "label": 5}
{"text": "Die einen warnen, mahnen, fordern. Die anderen verschleiern, t\u00e4uschen, versagen. Und urpl\u00f6tzlich- ist die Lage dann \"au\u00dfer Kontrolle\". https://t.co/6EEJ7B31Mq", "label": 5}
{"text": "Niedersachsen hat die Wahl.  @Dana_Guth_AfD und die @AlternativeNds . 3...2...1... #AfD! https://t.co/sXPRTJmWW3", "label": 5}
{"text": "Wer Islam krtisiert, riskiert sein Leben. Das hat was mit dem Islam zu tun. https://t.co/aML6SBxBmS", "label": 5}
{"text": "Eine echte \"Obergrenze\" von 200T will die @csu_bt ja eh nicht. Deswegen wird das schon werden mit Jamaika u der @CSU < 25%.  #AfD https://t.co/6HeCwYSAox", "label": 5}
{"text": "Dit is Berlin, wa?! https://t.co/8p4l7q1QnT", "label": 5}
{"text": "CDU will muslimischen Feiertag. Das ist der Unterschied zur AfD: wir sagen dazu NEIN! NEIN! NEIN! #AfD https://t.co/bZlz9ughOG", "label": 5}
{"text": "Unfassbar!\n#EGMR spricht 2 Afrikanern 5.000 Euro Entsch\u00e4digung wg. R\u00fcckf\u00fchrung nach \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 zu!\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/DZ21ox8Fcw https://t.co/H2w82Pcnqg", "label": 5}
{"text": "Prof. Dr. Max Otte (@maxottesays) im Interview mit @FOCUS_MONEY:\n\u00bbMein #AfD-Outing und die Konsequenzen.\u00ab\nhttps://t.co/DaerCqcy6o", "label": 5}
{"text": "Mit ihrem investorenfeindlichen Linkspopulismus verhindern Linke & Gr\u00fcne regelm\u00e4\u00dfig geplante Wohnbauprojekte.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/Ho1C6YsENl https://t.co/ZTiffHL7dA", "label": 5}
{"text": "Ein v\u00f6llig undurchdachtes Konzept!\nDie #AfD fordert daher die Abschaffung des EEG!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5iylsBH7yO\nhttps://t.co/4hxRIud59M", "label": 5}
{"text": "Kardinal Marx,k\u00f6nnten Sie einmal ver\u00f6ffentlichen,wieviele Mio Gewinn Sie mit Ihrer gro\u00dfen N\u00e4chstenliebe machen? #AfD https://t.co/aZ4lhyK5K4", "label": 5}
{"text": "Die @AlternativeNds bekennt sich vollumf\u00e4nglich zur #Diesel-Garantie!\n#LtwNds: #AfD!\n\u2139\ufe0f https://t.co/aP2GmlNj05\n\u27a1\ufe0f https://t.co/JZ7Mh4vud9\nhttps://t.co/1GRRsM6Svp", "label": 5}
{"text": "Neue Normalit\u00e4t in unserem Land dank der Versager in den deutschen Regierungsb\u00e4nken.\n#AfD #LtwNdS\nhttps://t.co/8ZDPE1d8TY", "label": 5}
{"text": "Zins kaputt. Altersvorsorge kaputt. Geld kaputt: \"In diesem System werden die Zinsen nie mehr ernsthaft steigen.\" https://t.co/QLkAg4Z34l", "label": 5}
{"text": "Wieder einmal einfach nur richtig beobachtet!\n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/4PjYh4bm5x", "label": 5}
{"text": "Bundesbank-Bilanz kaputt. https://t.co/xQa2keZc4k", "label": 5}
{"text": "@MFratzscher Ein Klumpenrisiko von bald 900 Mrd \u20ac bei einem einzigen Schuldner ist hoch bedenklich. Es droht entweder Forderungsausfall oder Entwertung.", "label": 5}
{"text": "Selten wurde Steuergeld in \ud83c\udde9\ud83c\uddea so gut, nachhaltig und zum Wohle des deutschen Volkes investiert! \u2611\ufe0f\ud83d\ude09\n#AfD #LtwNds\nhttps://t.co/qZnSPykP6P", "label": 5}
{"text": "Sch\u00f6n zu lesen, dass Sie doch Humor haben. Das haben Sie bislang gut verborgen. \ud83d\ude02 https://t.co/aSTGCNfcvM", "label": 5}
{"text": "@merdeux_ nein, aber darum geht es nicht", "label": 5}
{"text": "Alles, was diese Frau an bedeutenden politischen Projekten anf\u00e4ngt, endet schlimm f\u00fcr die B\u00fcrger!\n#AfD #LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/oTG57npGPA\nhttps://t.co/LszAsoX1IU", "label": 5}
{"text": "Feminismus den Stecker ziehen. Die haben fertig. Aber sowas von. #AfD https://t.co/dKlsRj1623", "label": 5}
{"text": "Dr. Alexander #Gauland:\n\u00bbDie Gr\u00fcnen setzen den sozialen Frieden in \ud83c\udde9\ud83c\uddea aufs Spiel!\u00ab\n#Familiennachzug #AfD #LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ZMDHk0wzug\nhttps://t.co/wqJXp3LSgR", "label": 5}
{"text": "Ein muslimischer Feiertag?\nSehr gerne - der 3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3. Februar bietet sich da an!\nWas meinen Sie?\n#AfD #LtwNds\nQuelle: https://t.co/QOSNsWhMr5\nhttps://t.co/nfFsfxEfim", "label": 5}
{"text": ".@Georg_Pazderski zur \"Wirtschaftskraft\" Berlins, die nach einer Analyse das BIP je Einwohner dr\u00fcckt!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/lT8U68gFsk\nhttps://t.co/YKZ0fG7BHo", "label": 5}
{"text": "Um das Demographieproblem zu entsch\u00e4rfen, m\u00fcssen wir Familien besser f\u00f6rdern und das Rentensystem anpassen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/0c6kvdnWU2\nhttps://t.co/tjT76kTcX4", "label": 5}
{"text": "Ob Oettinger (#CDU) als deutscher Kommissar dagegen ist? Was wohl die neue Regierung dazu im Koalitionsvertrag sagt? https://t.co/JPKO4Z8Qvl", "label": 5}
{"text": "B-Mitte-au\u00dfer Kontrolle.Ich fordere Abschiebg alkoholkranker,obdachl Osteurop\u00e4er.O Stop-nicht ich.Sondern d gr\u00fcne BM https://t.co/TnGLUerOkz", "label": 5}
{"text": "270.000 Familiennachz\u00fcgler nur bis 2018. Danach: keine Vorhersage m\u00f6glich. Klaro, denn dann beginnt privil. Nachzug. https://t.co/Pmdt1EVBa6 https://t.co/3Mi1w1mRd2", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen konfrontiert die Altparteien im #LtBW mit deren Doppelmoral & den uns\u00e4glichen #AfD-Diffamierungen: https://t.co/TLe7TKlcQx", "label": 5}
{"text": "1.Wissenschaft hat nix mit Mehrheit zu tun.2.Warum f\u00fcrchten d 97%  d 3% so?3.Die Erde ist eine Scheibe- hatte auch mal 100% Zustimmung. https://t.co/dZKyKwaXBT", "label": 5}
{"text": "\"Viele sind bis heute traumatisiert,manche noch im Krankenhaus,einige bleiben Pflegef\u00e4lle.\" Im Namen des Islam. #AfD https://t.co/WyNTnJk58G", "label": 5}
{"text": "Mehr CO2 durch Elektoautos?Egal.Es geht da doch nicht um Fakten,sondern um Ideologie. #DemIndividualverkehrDenGaraus #EsLebeDerSozialismus https://t.co/NJegYadots", "label": 5}
{"text": "Antisemitismus hat in der #AfD keinen Platz. Au\u00dferdem bin ich gg den linksmotivierten Boykott israel. Produkte #BDS https://t.co/xlDg4LnCK8", "label": 5}
{"text": "75 Prozent haben Merkel und die CDU nicht gew\u00e4hlt. #75Prozent #87Prozent #Jamaika https://t.co/ONDohhqGpM https://t.co/cVrMIUrsgH", "label": 5}
{"text": "Zu viele Wei\u00dfe im Osten.Zu wenig Schwarze.Frage:gibt es auch Rassismus gegen Wei\u00dfe?Wenn ja,dann ist Kahane Rassist. https://t.co/WqKThK65ul", "label": 5}
{"text": "Frei und konservativ! https://t.co/kX5W8oGE8c", "label": 5}
{"text": "#AfD-Vorstandsmitglied Dirk #Driesang\n\u00bbEine Zukunft ohne Wirklichkeit ist f\u00fcr die #AfD nicht vorstellbar!\u00ab\n#LtwNds\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/jJ258DTwa7 https://t.co/OlKoATuoVy", "label": 5}
{"text": "Kultursensibel in die Islamische Scharia Republik \ud83c\udde9\ud83c\uddea.\nDie \"C\"DU zeigt nun ihr wahres Gesicht.\n#AfD #LtwNds\nhttps://t.co/VtJI27W9TG", "label": 5}
{"text": "Ich bin mir nicht ganz sicher, aber ich glaube, die meinen das im Ernst. #DeutschlandDuMiesesSt\u00fcckSch... https://t.co/gUldmKGiJV", "label": 5}
{"text": "Die Gr\u00fcnen benutzen den Begriff jetzt jedoch haupts\u00e4chlich deshalb, um ihn \"nicht der #AfD zu \u00fcberlassen\".\n#LtwNds\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/MLHXbhs5PT https://t.co/I2KmHdwuoP", "label": 5}
{"text": "#AfD wirkt:\nNun will #DeMaiziere doch die eingef\u00fchrten Grenzkontrollen zu \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 um weitere 6 Monate verl\u00e4ngern.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/TpaYEWjSzW\nhttps://t.co/GlVt3OMsCG", "label": 5}
{"text": "Dieser Bericht zeigt auf, wie es um unser aller Sicherheit in \ud83c\udde9\ud83c\uddeabestellt ist!\n#AfD #LtwNds\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/elBfOXoAb2 https://t.co/3OtgvJLWrJ", "label": 5}
{"text": "Das ist also die Strategie Frankreichs, entwickelt vom Thinktank von Herrn #Macron. Total neu, total einfallsreich. https://t.co/zbr9Zxwunk https://t.co/r5OIZ07D1J", "label": 5}
{"text": "Die Abwracker der gro\u00dfen Koalition aus #CDU und #SPD stehen einig zum muslimischen Feiertag. Und #R2G Berlin sowieso. https://t.co/HyStNte3UZ", "label": 5}
{"text": "Der SWR macht sich zum Sprachrohr der Kartellparteien. Unabh\u00e4ngiger, kritischer Journalismus geht anders!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/PgPgsL84Hl\nhttps://t.co/GvyU8YGS62", "label": 5}
{"text": "Hier meine Rede f\u00fcr Sie zum Nachh\u00f6ren:\n#AfD #LtwNds\nhttps://t.co/PSpIq0CoYy", "label": 5}
{"text": "Liebe Unterst\u00fctzer der #AfD!\nZeigen Sie f\u00fcr die @AlternativeNds & Spitzenkandidatin @Dana_Guth_AfD zur #LtwNds mit diesem Profilbild Flagge:\nhttps://t.co/SNy2seKseT", "label": 5}
{"text": "Lesenswerter Bericht \u00fcber d Leben in Kabul.Das Leben dort ist nicht sch\u00f6n.Aber m\u00f6glich- verbreitet die Nr.1 der ProAsyl-Industrie. https://t.co/Jb7nONzXtu", "label": 5}
{"text": "Merkel hat kein Problem. Sie ist es. https://t.co/oXXUlMv3kb", "label": 5}
{"text": "Wenn Sozialdemokraten wie #Dijsselbloem fallen, dann fallen sie weich. De Telegraaf: 2,5-Tage-Woche, 14.500 \u20ac/Monat. https://t.co/TiKcHavn4u", "label": 5}
{"text": "Richtig hie\u00dfe es: #AfD muss neben FDP sitzen.Aber-wir sind Demokraten u tolerieren die anderen.Sogar die Daddel-One-Man-Show wenns sein muss https://t.co/Ni0wsaoHVb", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea anno 2017.Frauen sind ja soo rechtlich benachteiligt\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f.Ihr verwechselt gleiche Rechte mit  gleichen Ergebnisse.Quote diskriminiert #AfD https://t.co/furNda3SCP", "label": 5}
{"text": "Wie kommt es eigentl,da\u00df fast alle Medien pl\u00f6tzl d Sprache \u00e4ndern u statt v Fl\u00fcchtlingen nur noch v \"Gefl\u00fcchteten\" reden?Ist sowas Zufall?", "label": 5}
{"text": "@KJeziorki Ja. Das ist eine andere Frage. Die finde ich allerdings uninteressant.", "label": 5}
{"text": "Die Kr\u00e4tze breitet sich aus. Sch\u00f6n. Bunt. Weltoffen. Und so. https://t.co/fDWOhb8Hmb", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udc4ddass wir mit dem nen Deal gemacht haben\ud83e\udd1d.Weil wir ja unsere Grenze nicht selber sch\u00fctzen k\u00f6nnen \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f.Fast lustig.\ud83d\ude24 https://t.co/riR1Rnnh3R", "label": 5}
{"text": "Neues von den durchgeknallten #EuGH-Richtern:\nSchadensersatz von je 5000 \u20ac f\u00fcr abgewiesene Fl\u00fcchtlinge!\n#AfD #LtwNds\nhttps://t.co/IBN8qLPEYp", "label": 5}
{"text": "Zeit, der Migrantengewalt entschieden gegen\u00fcberzutreten. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n#LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/jQCHkrIKPE\nhttps://t.co/iZngk0s4Yk", "label": 5}
{"text": "Gestern war Bundespr\u00e4sident Steinmeier zu Besuch im Abgeordnetenhaus Berlin:\n#AfD\nhttps://t.co/DD5GoNQHne", "label": 5}
{"text": "#AfD-Vorstandsmitglied @Georg_Pazderski:\nGibt es jetzt kein Umdenken, droht \ud83c\udde9\ud83c\uddea der Sicherheitskollaps!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/EQ2fSBIWe6\nhttps://t.co/QIJny6hDbb", "label": 5}
{"text": "Welche Rolle spielt SPD-Spitzenkandidat & amt. Ministerpr\u00e4sident Stephan Weil in dieser Sache?\n#LtwNds #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6YBsOZr6yV\nhttps://t.co/appBuFXR9A", "label": 5}
{"text": "Dr. Alexander #Gauland zu Grenzkontrollen in \ud83c\udde9\ud83c\uddf0:\n\u00bbMerkel macht \ud83c\udde9\ud83c\uddea zum Sicherheitsrisiko f\u00fcr Europa!\u00ab\n#LtwNds #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/NzLM4296mw\nhttps://t.co/zSaiLiQ5KI", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n#IQB-Bildungstrend: BaW\u00fc, das am schlimmsten heruntergewirtschaftete Bildungs-Land!\n#AfD #LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/m5duUneN6h\nhttps://t.co/yMmrJ4D0RD", "label": 5}
{"text": "Wir haben einfach andere Priorit\u00e4ten.Hubschrauber-pah.Kriegstreiberei.Wir haben daf\u00fcr zB Uniformumstandsmoden u Kitas in d Kaserne u so Zeug https://t.co/I7vnsgbUFQ", "label": 5}
{"text": "Wer Grenzen v\u00f6llig abschafft, beseitigt die Freiheit gleich mit. https://t.co/2ygGzAWjMp", "label": 5}
{"text": "Go #AlternativeNds ! Go @Dana_Guth_AfD ! Nur die #AfD https://t.co/vr422HBM9f", "label": 5}
{"text": "C. Roth als BT-Vizepr\u00e4s w\u00e4re konsequent: Niemand verk\u00f6rpert das Scheitern unseres Staates besser als sie. https://t.co/Dt4tr7ozlB", "label": 5}
{"text": "Es sei denn, Merkel will ihn doch. https://t.co/WMHamOYC5i", "label": 5}
{"text": "@_noujoum \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/wdZAg5q6Ic", "label": 5}
{"text": "Ansehen! Nachdenken! https://t.co/Saf3ICF3kP", "label": 5}
{"text": "@SPiskol \"Wenn der Faschismus wiederkehrt wird er nicht sagen, er sei der Faschismus. Er wird sagen, er sei der Antifaschismus\".", "label": 5}
{"text": "#hahohe? #hahaha! https://t.co/R428dSL1Dy", "label": 5}
{"text": "#BesserFuerNiedersachsen:\nBitte w\u00e4hlen Sie bei der #LtwNds die @AlternativeNds!\nZahlreiche gute Gr\u00fcnde f\u00fcr die #AfD erfahren Sie hier:\nhttps://t.co/mfy1BIGfIL", "label": 5}
{"text": ".@Dana_Guth_AfD, Spitzenkandidatin der @AlternativeNds:\nKeine Nivellierung nach unten: Qualit\u00e4t des Abiturs erhalten!\n#LtwNds: #AfD w\u00e4hlen!\nhttps://t.co/ouoUaJ4jRA", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u00bbZeit f\u00fcr ein Ende dieses Irrsinns. Zeit f\u00fcr die #AfD.\u00ab\n#LtwNds\n\u27a1\ufe0f https://t.co/KotPBnaVmI\nhttps://t.co/oG3jKuide8", "label": 5}
{"text": "Leiharbeit muss eingeschr\u00e4nkt & Vertr\u00e4ge schneller in ein vollwertiges Besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnis \u00fcberf\u00fchrt werden.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/LQQCVMCrJl\nhttps://t.co/9EFqjPRnBK", "label": 5}
{"text": "Morgen z\u00e4hlt es. Jede Stimme! Nur die #AfD. 14. Landesparlament \u2705 https://t.co/UiFUi8QKXw", "label": 5}
{"text": "Dass ich Fr. Kaddor \"zustimme\", h\u00e4tte ich nie gedacht. Muslimische Feiertage in D? Nein, Danke!\n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/DQtbaAd3Xr", "label": 5}
{"text": "Liebe #Niedersachsen,\nBitte RETWEETEN, wenn Sie bei der heutigen #LtwNds die @AlternativeNds w\u00e4hlen werden!\n#AfD #BesserFuerNiedersachsen \u2611\ufe0f\nhttps://t.co/vPmCyTn9Ys", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen #Niedersachsen!\nZeit, eine kluge Wahl zu treffen:\nGeben Sie bei der #LtwNds Ihre Stimme der #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/JrpBwzlPTO\nhttps://t.co/JJSA8YwDwI", "label": 5}
{"text": "1. Hochrechnungen zur #LtwNds (ARD/18.14 Uhr & ZDF/18.17 Uhr):\n\njeweils 5\ufe0f\u20e3,5\ufe0f\u20e3 Prozent f\u00fcr die @AlternativeNds\nhttps://t.co/4jrTo40AvU", "label": 5}
{"text": "Dies ist schon von der Islamorganisation DITIB bekannt, aber eine Islamisierung findet nat\u00fcrlich nicht statt...\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qlEFmZZUBo\nhttps://t.co/aZfj4RmRvD", "label": 5}
{"text": "++Montag, 16.10.: #AfD-Pressekonferenz zum Ausgang der #LtwNds++\n\ud83d\udd39@Dana_Guth_AfD\n\ud83d\udd39Paul #Hampel\n\ud83d\udd39Dr. Alexander #Gauland\n\ud83d\udd39Prof. @Joerg_Meuthen\nhttps://t.co/eOAmtE2wd9", "label": 5}
{"text": "2. Hochrechnung zur #LtwNds (ZDF/18.43 Uhr):\n\nMittlerweile 5\ufe0f\u20e3,8\ufe0f\u20e3 Prozent f\u00fcr die @AlternativeNds!\n\n#AfD\nhttps://t.co/bPbr29DIWO", "label": 5}
{"text": "Definiert sich die SPD  nur noch \u00fcber AFD-Bashing?   # AFD", "label": 5}
{"text": "3. ZDF-Hochrechnung (19.00 Uhr) zur #LtwNds:\n\n#AfD-Ergebnis steigt weiter: 6\ufe0f\u20e3,0\ufe0f\u20e3 Prozent!\nhttps://t.co/GJCrX8AwDf", "label": 5}
{"text": "14.LT \u2705. Gl\u00fcckw\u00fcnsche der #AfD Nds u @Dana_Guth_AfD Aber es bleibt wohl spannender als zun\u00e4chst gedacht.", "label": 5}
{"text": "Hier mein Interview mit @phoenix_de zum Ausgang der #LtwNds:\nGl\u00fcckwunsch an die @AlternativeNds zum Landtagseinzug!\nhttps://t.co/JxFmXQ2v2m", "label": 5}
{"text": "Alltag in Deutschland. https://t.co/SCIcA9AkTM", "label": 5}
{"text": "\u00bbGesetze bei Braven penibel anwenden & sich von weniger Braven austricksen lassen: Staat verliert Glaubw\u00fcrdigkeit.\u00ab https://t.co/VqE7CUHoL7", "label": 5}
{"text": "Gl\u00fcckwunsch nach \u00d6sterreich! So geht das! #AfD", "label": 5}
{"text": "+++Vorl\u00e4ufiges amtliches Endergebnis der #LtwNds+++\n\n\ud83d\udd396\ufe0f\u20e3,2\ufe0f\u20e3 Prozent f\u00fcr die @AlternativeNds\n\n\ud83d\udd399\ufe0f\u20e3 #AfD-Abgeordnete im neuen #LtNds\nhttps://t.co/qe48in7puy", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n#AfD-Fakten nach der #LtwNds:\n\ud83d\udd39gleich viele Landtage wie Gr\u00fcne \n\ud83d\udd394 mehr als Linke\n\ud83d\udd395 mehr als FDP\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/D7pEQDTpEp https://t.co/vk5tVxfDSa", "label": 5}
{"text": "Klare Worte f\u00fcr politischen Realismus Ich hoffe, er beh\u00e4lt sein R\u00fcckgrat.\n#freiundkonservativ #BlaueWende\nhttps://t.co/1TZC7p21Vp", "label": 5}
{"text": "Am Morgen nach dem Einzug in den 14. LT: Im Haus der Bundespressekonferenz. Jetzt geht es los... https://t.co/duAzpnPLyu", "label": 5}
{"text": "Richtig, H. Beck; \"Woher wei\u00df denn der Staat immer so genau, was zu meinem Besten ist?\"\n#freiundkonservativ #Blau\nhttps://t.co/EvRsdwvGiF", "label": 5}
{"text": "#Macron will bei EU-Reformen zuk\u00fcnftig weniger sch\u00fcchtern sei. Einer muss ja als erster ans reich gedeckte Buffet! https://t.co/A25epb3GKZ", "label": 5}
{"text": "Franz. Minister will die Eurozone zu Vereinigten Staaten von Europa machen. VSvE will in Deutschland auch die #FDP. https://t.co/6heQAnp3sw", "label": 5}
{"text": "Der Salonbolschewist als W\u00e4hlerversteher und moralische Instanz?Interessant, da er weit weg ist von der Realit\u00e4t! https://t.co/2qh45hYSkJ", "label": 5}
{"text": "Na, das w\u00e4r ein Spa\u00df. Ob die Linke #Varoufakis als Kandidaten nimmt? Oder die Gr\u00fcnen? Zur SPD w\u00fcrde er auch passen. https://t.co/4sNrOEsmyW https://t.co/fguB8MtezN", "label": 5}
{"text": "Kindersex, Zwangsehe, Terror, Djihad und Frauenunterdr\u00fcckung. Sharia kann das alles rechtfertigen. Das GG muss \u00fcber dem polit. Islam stehen. https://t.co/U14J6Ofonj", "label": 5}
{"text": "Geht der jetzt zur Antifa? Oder zu @aufstehengegen Rassismus ? Oder ist der einfach zu verstrahlt? #Atomm\u00fcllGegenSachsen https://t.co/8qj5YYOiQx", "label": 5}
{"text": "@PBahners Ihre Irrt\u00fcmer meine Position betreffend r\u00e4ume ich gerne in einem Gespr\u00e4ch aus...", "label": 5}
{"text": "Manchmal stelle ich mir vor, was wohl los w\u00e4re, wenn mal nicht-linksgedrehte Satire einen linken gaaaanz lustig scheinhinrichten... https://t.co/FJdClMz72N", "label": 5}
{"text": "Grund genug, Grenzkontrollen wieder einzuf\u00fchren, um \ud83c\udde9\ud83c\uddea wieder sicherer zu machen!\nZeit f\u00fcr die #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/vmBvqywtmK\nhttps://t.co/VPg7OlVlR9", "label": 5}
{"text": "Wer einem Linksradikalen heimlich wieder zu einem \u00f6ffentlichen Amt verhilft, geh\u00f6rt nicht auf die Regierungsbank!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/zsuyL3GZVX\nhttps://t.co/q3ZhsvDQcn", "label": 5}
{"text": "Zeit f\u00fcr ein Deutschland, in dem gesetzestreue B\u00fcrger wieder angstfrei leben k\u00f6nnen. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6DvpTTdEgJ\nhttps://t.co/I7Dro2hZZP", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nZeit, das Weitermerkeln zu beenden. Zeit, von \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 zu lernen. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n#nrw17\n\u27a1\ufe0f https://t.co/rp1mMMs0Rj\nhttps://t.co/woTd2pRCgO", "label": 5}
{"text": "Video der #AfD-Pressekonferenz zur #LtwNds mit:\n\ud83d\udd39@Dana_Guth_AfD\n\ud83d\udd39Dr. Alexander #Gauland\n\ud83d\udd39Prof. @Joerg_Meuthen\nhttps://t.co/E1twXcjUMF", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen \u00e4u\u00dfert sich im Interview am Rande der Pressekonferenz zur #LtwNds: https://t.co/qPL9gwToGh", "label": 5}
{"text": "Klar,da\u00df d ZK d Katholiken wie Bundesreg tickt u muslim Feiertag will.Bisch\u00f6fe sind steuerfinanziert. Schluss damit https://t.co/3YmOog0tkQ", "label": 5}
{"text": "@Dieter_Stein @BILD Auflagenschwund ist offenbar noch gr\u00f6\u00dfer als gedacht", "label": 5}
{"text": "Die #AfD setzt sich daf\u00fcr ein, geltendes Recht wieder umzusetzen und der Steuerverschwendung Einhalt zu gebieten!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/vrULrLfMG7\nhttps://t.co/6s1w3Ps8Lp", "label": 5}
{"text": "Tipp!\n\u00bbMerkels Strategie folgt dabei nur einem Ziel: dem Machterhalt. Genauer: ihrem Machterhalt. Um jeden Preis.\u00ab\nhttps://t.co/JDb8eagq0w", "label": 5}
{"text": "@ingathomas @welt Liebe Frau @ingathomas, redlich w\u00e4re es ja, auch die Rede von @Joerg_Meuthen den Lesern zug\u00e4nglich zu machen, oder? https://t.co/YHwn2D9rjO", "label": 5}
{"text": "Zitat aus unserem #AfD-Grundsatzprogramm: \"Je mehr Wettbewerb und je geringer die Staatsquote, desto besser f\u00fcr alle.\" https://t.co/PPPxxMzesu", "label": 5}
{"text": "D a s hat nix mit nix zu tun. Das sind unsere besten: unsere beiden Direktkandidaten @Tino_Chrupalla und Karsten Hilse. https://t.co/uz5BdY2cyh", "label": 5}
{"text": "@MalteKaufmann Ja", "label": 5}
{"text": "Sehr wahr, nur zeigt die BTW, dass mit den aktuellen Parteien diese Debatte kaum zu f\u00fchren ist.\n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/t3qM4HOOEL", "label": 5}
{"text": "EU-Kommission will,da\u00df wir unsere Innenst\u00e4dte einmauern.Mauern an der AUSSENgrenze sind Xphob, Yistisch u Zfeindlich https://t.co/RoTc4pv4mx", "label": 5}
{"text": "Sonntagsfrage (INSA/BILD):\n#AfD mit 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Prozent weiterhin klar drittst\u00e4rkste Kraft in \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/sNKQsMTQwy\nhttps://t.co/6ipMEGrF5j", "label": 5}
{"text": "Die sog. #Energiewende zeigt eindr\u00fccklich die negativen Auswirkungen von planwirtschaftlichem Vorgehen!\n#EEG #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/45DQUCuwEr\nhttps://t.co/AtNcIfN3q6", "label": 5}
{"text": "Was, wenn sich nun irgendein Verr\u00fcckter diesen @titanic-Titel zum Anlass nimmt und zur Tat schreitet?\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YswBtnVugf\nhttps://t.co/s6rIxAHNvx", "label": 5}
{"text": "Professionelle Schleuserbanden bieten jetzt auch die Flucht per Yacht an, f\u00fcr schlappe 6.000 \u20ac!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/8aNxwQk6CF\nhttps://t.co/NG9jPLQxOi", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nWas f\u00fcr eine Hilflosigkeit gegen\u00fcber zu allem entschlossenen Terrotfanatikern!\nZeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/x9cqNmzMl6 https://t.co/DXMrePPXP2", "label": 5}
{"text": "Korrektur:\nNat\u00fcrlich muss es \"Terrorfanatikern\" lauten.\nDanke f\u00fcr Ihr Verst\u00e4ndnis!\nhttps://t.co/eQ10nPS8Im", "label": 5}
{"text": "Die #AfD fordert den Entzug der Staatsb\u00fcrgerschaft bis zu zehn Jahre nach Einb\u00fcrgerung bei schweren Straftaten!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/4eZf0JI55o\nhttps://t.co/IKjDkyrtM3", "label": 5}
{"text": "Fraktionssitzung l\u00e4uft!\ud83d\udc4d\ud83d\ude1c \u2013 at Marie-Elisabeth-L\u00fcders-Haus", "label": 5}
{"text": "#CDU/CSU bei 31. Bin gespannt, wie sich das mit dem Verlauf der Verhandlungen zur #JamaikaKoalition entwickelt. https://t.co/m1wrKTb3Y3", "label": 5}
{"text": "Projekt AfD > 25%... l\u00e4uft. In einem Bild sieht es dann genau so aus... Go for it! https://t.co/p60bkJzgsQ", "label": 5}
{"text": "Stunk bei den Linken. https://t.co/IZphdVZ4bh", "label": 5}
{"text": "Nein, #Tagesschau ist n. \u00fcberfl\u00fcssig. Wer einschalten will, mag das tun. \u00dcberfl\u00fcssig ist die Zwangsbezahlung des Staatsfunks. #GEZabschaffen https://t.co/T0GNNUJa11", "label": 5}
{"text": "#Tillich zieht Konsequenzen aus #AfD-Sieg. Merkel klebt am Stuhl und verweigert Verantwortung f\u00fcr CDU-Wahldebakel. https://t.co/ZoEaClbI2u", "label": 5}
{"text": "Ein ganz trauriges Schlaglicht auf die Asyl-Realit\u00e4t in \ud83c\udde9\ud83c\uddea wirft dieser brutale Raubmord.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Ch0sPWFEXp\nhttps://t.co/mpo7Vd8FpA", "label": 5}
{"text": "Ohne Worte!\n\u00bbWenn z.B. das Fastenbrechen betroffen ist, dann d\u00fcrfen auch keine Weihnachtsfeiern mehr stattfinden.\u00ab\nhttps://t.co/5s6UGpCeKt", "label": 5}
{"text": "Sachsen braucht einen echten konservativen Neuanfang. Geht das mit Kretschmer und Groko?\n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/AjqSn7Ed32", "label": 5}
{"text": "@von_Steiner Wir schon: Forderung der Islamischen Hochschulgemeinde!\nTatsache, dass 10-Punkte-Plan \u00fcberhaupt notwendig ist, spricht ohnehin B\u00e4nde...", "label": 5}
{"text": "Wir haben an deutschen Unis keine Probleme \"mit der Religionsaus\u00fcbung\". Wir haben ein Problem mit dem Islam. https://t.co/vJGiChJmNt", "label": 5}
{"text": "Deutschland & Europa brauchen w\u00e4hrungspolitische Wende, kein weiter-so des Geldddruckens.\n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/ZZJpvRZreS", "label": 5}
{"text": "Wenn die Fl\u00fcchtlinge nicht da w\u00e4ren, w\u00fcsste der Staat nicht, welche von ihnen beim IS waren. Erste Sahne. Oder so. https://t.co/Bzk73KspUf", "label": 5}
{"text": "\"Ein B\u00fcndnis der Union mit der FDP und den Gr\u00fcnen kann kein rechtes B\u00fcndnis sein.\" Da kann ich die Gr\u00fcnen beruhigen. https://t.co/T5ydjBjeSN", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nZeit f\u00fcr Merkel, endlich abzutreten!\n#Tillich #Sachsen \n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/NfL7ijgAeV\nhttps://t.co/KgzwhFTlzx", "label": 5}
{"text": "Wenn so der \"Widerstand gegen die Kanzlerin\" aussieht, dann wird die #CDU die Frau niemals los. Wir helfen: Untersuchungsausschuss #Merkel. https://t.co/tmOqj8rC12", "label": 5}
{"text": "Gute Nachrichten! Die #Sozialdemokraten tappen immer noch im Dunkeln und wissen nicht, warum sie W\u00e4hler verlieren. https://t.co/4UIWhBwqVm", "label": 5}
{"text": "Auch das ist Europa! Verkommene verfilzte Eliten. Da braucht es die AfD als erneuende Kraft! #AfD https://t.co/gl2jN1z24D", "label": 5}
{"text": "Das wissen alle au\u00dfer Kanzlerin #Merkel. Fl\u00fcchtlings-Umverteilung ist gescheitert. War trotzdem im Wahlprogramm von #CDU, #FDP und #Gr\u00fcne. https://t.co/KYs8UYXUQD", "label": 5}
{"text": "Ein Skandal. Die Vereinten Nationen m\u00fcssen aufpassen, dass sie ihre Glaubw\u00fcrdigkeit nicht verlieren. https://t.co/KbB9nAqBEO", "label": 5}
{"text": "Unter Druck werden auch unsere regierenden Politiker langsam wach & greifen endlich eine alte #AfD-Forderung auf!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ew184U5P6W\nhttps://t.co/9Ggpg4ALW2", "label": 5}
{"text": "4,45 Mrd. \u20ac flie\u00dfen p.a. an Erdogan.\nDen gr\u00f6\u00dften Teil davon w\u00fcrde \ud83c\udde9\ud83c\uddea einsparen.\nNicht nur reden, sondern handeln!\nhttps://t.co/14DFLJCUHp\nhttps://t.co/Tr92TBVvGC", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udd95 @AfD_SLT-Fraktionsspitze:\n\ud83d\udd39Vorsitz J\u00f6rg Urban\n\ud83d\udd39PGF Andr\u00e9 Barth \n\ud83d\udd39Mitglieder @AndreWendtMdL & @CarstenPaulHtte \n\u27a1\ufe0f https://t.co/HUQBjKQuiu\nhttps://t.co/xnBh75dUo1", "label": 5}
{"text": "Da bin ich ja gespannt, ob die #FDP dies in #Jamaika  durchsetzt. @AfDimBundestag hilft gern bei der Abschaffung, das ist unser Programm. https://t.co/zF3HjO9pd8", "label": 5}
{"text": "#Merkel ist beim EU-Gipfel tootaal kritisch gegen\u00fcber der T\u00fcrkei. Trotzdem will sie nochmal 3 Mrd Euro verpulvern. https://t.co/fL1bACHhTX https://t.co/V94KBScvSL", "label": 5}
{"text": "Bisher stimmte die CDU auf Landesebene stets gg K\u00fcndigung der Vertr\u00e4ge. Statt GEZ freiwilliger B\u00fcrgerrundfunk!\n#blau\nhttps://t.co/DCQLf7jzmF", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktion #LtNds:\n\ud83d\udd39Vorsitz @Dana_Guth_AfD\n\ud83d\udd39Stellv. Stefan Henze\n\ud83d\udd39Finanzen Peer Lilienthal\n\ud83d\udd39PGF Klaus Wichmann\n\u27a1\ufe0f https://t.co/tntQU9EEaR\nhttps://t.co/8GQedCnS2r", "label": 5}
{"text": "Vorschlag, ausreisepflichtigen Migranten Zugang zum Arbeitsmarkt zu erleichtern, ist genau das falsche Signal!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ieoCT2TeKt\nhttps://t.co/VmpNiGDbDX", "label": 5}
{"text": "Zeit f\u00fcr das Ende aller No-Go-Areas in Deutschland. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dBmnG8lh5m\nhttps://t.co/q4mJH0AJtD", "label": 5}
{"text": "\"Historische Diskriminierung oder aktuelle Missst\u00e4nde sind keine Persilscheine f\u00fcr weiteren Rassismus.\"\n#blau\nhttps://t.co/KNGvNt37XS", "label": 5}
{"text": "Nicht-Reden ist ab sofort demokratisch oder geht es nur darum, dass mancher die eigene Schw\u00e4che nicht ertr\u00e4gt?\n#frei\nhttps://t.co/N0eTPuygXk", "label": 5}
{"text": "@LangeRII ich habe mich bereits am 25.9. erkl\u00e4rt. Soll ich es nochmal ausf\u00fchrlicher tun? VG", "label": 5}
{"text": "Liebe Frau Peters, dann gebrauchen sie ihn doch unpolitisch \ud83d\ude00. \n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/g2Ml5sO0l5", "label": 5}
{"text": "sind wir soweit, dass mir als Mutter nur die Rolle zu Hause zugedacht ist \ud83d\ude00? Klingt wenig realistisch \ud83d\ude02.", "label": 5}
{"text": "Ich glaube ja,da\u00df EU Ihre EU-Beitrittsgespr\u00e4che mit \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 auch dann noch weiterf\u00fchrt,wenn \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Gespr\u00e4che abgebrochen hat. https://t.co/yvyCiQNSLY", "label": 5}
{"text": "Ich m\u00f6chte zitierf\u00e4hig bleiben. Deswegen sage ich dazu jetzt nix. https://t.co/xAMZLHXZ6w", "label": 5}
{"text": "EU-Armee bedeutet: Zusammenlegung nicht dienstbereiter deutscher U-Boote mit nicht dienstbereiten franz. Panzern. https://t.co/M4EsP3DqX4", "label": 5}
{"text": "@BlondJedi @GtzFrmming @maischberger #GEZabschaffen", "label": 5}
{"text": "Die FR irrt! Die AfD wird die neue Volkspartei. Sonst hat sie nat\u00fcrlich recht. https://t.co/mbVhpEAlvi", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nLinksgr\u00fcne Bildungsideologen haben ein funktionierendes Schulwesen in Rekordzeit zerst\u00f6rt!\n #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/fmRbb1JCPZ\nhttps://t.co/jjMuplrxzC", "label": 5}
{"text": "Es wird endlich Zeit, dass unsere Justiz hart durchgreift und unserem Rechtsstaat wieder Geltung verschafft!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/HpreiDCcuc\nhttps://t.co/jLA6wTR7uj", "label": 5}
{"text": "Sieht es bald \u00fcberall wie in #Salzgitter aus, wenn Merkel auf \"grenzenlos, weltoffen & ohne #Obergrenze\" beharrt?\n\u27a1\ufe0f https://t.co/R6qBa0OU2v\nhttps://t.co/1sTC9yuE1T", "label": 5}
{"text": "++ Scheidender CDU-Ministerpr\u00e4sident Stanislaw #Tillich kritisiert Merkel scharf ++\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pNvL2ydGNM\nhttps://t.co/cizy0y8Rxz", "label": 5}
{"text": "@AhmetAutor Das habe ich mir nie nehmen lassen, vielleicht haben Sie es vorher nur nicht wahrgenommen \ud83d\ude09", "label": 5}
{"text": "Bis zur Landtagswahl im Herbst 2018 werden es noch mehr #AfD-W\u00e4hler in #Bayern sein!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/h5kNWDmlbc\nhttps://t.co/dTAcHdEWNV", "label": 5}
{"text": "@polizeiNB Ich finde es gut, dass Sie dazu nicht Stellung beziehen. Die Polizei muss das nicht tun. https://t.co/Hpe4aUs8Pd", "label": 5}
{"text": "Linke bis an die Z\u00e4he bewaffnet sind nat\u00fcrlich \u201eChaoten\u201c. https://t.co/QivIlio3I9", "label": 5}
{"text": "\u00abDie Deggendorfer #AfD-Politikerin @KEbnerSteiner will die CSU weiter vor sich hertreiben.\u00ab https://t.co/zH033sC3QC", "label": 5}
{"text": "\u00bbMit einer Wischi-Waschi-Politik der offenen Grenzen verliert man die W\u00e4hler!\u00ab https://t.co/xSDkzM8pU0", "label": 5}
{"text": "@0815Lars0815 @WMuhsal Herzlich willkommen!", "label": 5}
{"text": "Ohne Worte. https://t.co/2DD8OKrz7l", "label": 5}
{"text": "Einfach mal das Video anschauen: @katjakipping macht sich gemein mit linksextremen, vom Verfassungsschutz beobachteten Gewaltverbrechern. https://t.co/rgbgrmfIB5", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nWas die Medien wohlwollend \"Jamaika\" \ud83c\uddef\ud83c\uddf2 nennen, ist im Grunde eine schwarze \ud83d\udea6 - eine Schwampel! \n\u27a1\ufe0f https://t.co/cdDYZu9IZ6\nhttps://t.co/aHM1y2TnqG", "label": 5}
{"text": "Politikversagen!\nZur Erinnerung: der Terrorist Anis Amri hatte 13 Identit\u00e4ten.\n#AfD\nhttps://t.co/v2voLtuv4y", "label": 5}
{"text": "Warum muss der Steuerzahler einen ausl. Despoten finanzieren?\nSchluss mit dieser unverantwortlichen Politik!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/XHbBCf1mQs\nhttps://t.co/qh4J6NFQtP", "label": 5}
{"text": "Es geht nicht um das Wie der Struktur von #ARD und #ZDF, sondern um das Ob des Zwangsbeitrags. Letzterer muss weg. https://t.co/n59J9dB0m0", "label": 5}
{"text": "#Mugabe wird UN-Botschafter. UNESCO, UNRWA, #WHO, OHCHR - Trumps Kritik am UN-Irrsinn wird t\u00e4glich \u00fcberzeugender. https://t.co/baT7sgUPCC", "label": 5}
{"text": "Ich glaub kein Wort davon #FakeNews gibt es auch nach dem Wahlkampf. \ud83d\ude01 https://t.co/zZbngBz4Pb", "label": 5}
{"text": "Werden #ALDE und #FDP dem #Wahlgewinner #ANO wohl gratulieren? https://t.co/HreEExS7vF", "label": 5}
{"text": "Woher wohl das Geld daf\u00fcr kommt? https://t.co/wKDG63FnkH", "label": 5}
{"text": "@MarcFelixSerrao @SPIEGELONLINE Stimmt, heimlich ist das nicht.", "label": 5}
{"text": "So sieht es aus, wenn eine Linksradikale die Grenze zum Extremismus \u00fcberschreitet und \"Aktivisten\" offen zu Gewalt aufruft. https://t.co/oiFznpUZBz", "label": 5}
{"text": "\"Ein Land, in dem wir gut und gerne leben?\" \n#freiundkonservativ statt #Merkels\u00d6kosozialismus\nhttps://t.co/VuZFkMFvgk", "label": 5}
{"text": "\"Mildernde Umst\u00e4nde\" trotz der schicksalhaften Schwere und ungeheuren Brutalit\u00e4t der Tat?\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cxAYahyIqk\nhttps://t.co/wBapb8xrSM", "label": 5}
{"text": "Wen wundert es da, dass sich viele dieser Bl\u00e4tter im unaufhaltsamen Sinkflug ihrer Auflage befinden! \n#AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/MhlrmI79dR\nhttps://t.co/OgKQUTLyRQ", "label": 5}
{"text": "Kein Wunder: Vor allem das #EEG & die damit verbundenen Umlagen machen Strom f\u00fcr viele Menschen zu einem Luxusgut!\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/ERV9VuKjrZ https://t.co/XF2zN7ORVp", "label": 5}
{"text": "Nicht tatenlos zusehen, sondern durchgreifen!\n#AfD #Tiergarten #Berlin\nhttps://t.co/lhVFATEPNp", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea bewegt sich rasant auf Zust\u00e4nde zu, die man bisher nur aus \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 kannte.\nDurchgreifen statt Lippenbekenntnisse!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/M4WQYfr15Q\nhttps://t.co/YsKSPals6D", "label": 5}
{"text": "Wie voll mit Liebe die Demonstranten sind, h\u00e4tte sich beobachten lassen, wenn einer von uns mit ihnen gegen Hass demonstriert h\u00e4tte. #GRIB https://t.co/cahK0HUpEQ", "label": 5}
{"text": "Hm. Ich fand das eigentlich eine gute Wahl. Schade. Nun sind sie also doch eingeknickt. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ATCVtOYh20", "label": 5}
{"text": "Zeit f\u00fcr eine Ende des Sozialbetrugs auf unser aller Kosten. Zeit f\u00fcr gesch\u00fctzte Grenzen. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/EjPVQRXiaI\nhttps://t.co/KhClBQ6GI4", "label": 5}
{"text": "Die sind so derma\u00dfen br\u00e4sig im Kopf... und haben offenbar doch die Deutungshoheit inne, was #Hass ist. https://t.co/PoPaCBUSfs", "label": 5}
{"text": "Islamischer Antisemitismus wird totgeschwiegen!\n\u00bbNiemand hat Nachbarn befragt, welche Allahu Akbar geh\u00f6rt hatten.\u00ab\nhttps://t.co/7djbclhOc7", "label": 5}
{"text": "... ein Notvorstand ist nur dazu da, um einen neuen Parteitag einzuladen, nicht um \u00fcber Monate weiterzuarbeiten... https://t.co/C6ckABeVP5", "label": 5}
{"text": "@igorpianist https://t.co/gqL5yfQyTv", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u00bbEin CDUler stuft die eigene Partei als \"degeneriert\" ein!\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/T6rK39WDN5\nhttps://t.co/HnfGz4reaQ", "label": 5}
{"text": "Der Parit\u00e4tische Wohlfahrtsverband fordert die Bundesregierung richtigerweise zur Intervention auf. \n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pO7zW21xXd\nhttps://t.co/40FxUIQcxz", "label": 5}
{"text": "Wir werden uns im #Bundestag u. a. vehement f\u00fcr personelle Verst\u00e4rkungen & schnelle Abschiebungen einsetzen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5FRZZuNPTY\nhttps://t.co/0QON6RzkwA", "label": 5}
{"text": "Wir fordern deshalb beschleunigte Abschiebungen und bis dahin Sicherheitsverwahrung, wenn Terrorverdacht  besteht.\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/cBxIEL3Yba https://t.co/0dqmIDiyXl", "label": 5}
{"text": "Ach was.\u201eObergrenze\u201c u \u201epro Familiennachzug\u201c, \u201eGriechenlandrettung\u201c, \u201ekeine Griechenlandrettung.\u201c Das bekommt ihr alles unter einen Hut. https://t.co/vNjdSzssvx", "label": 5}
{"text": "@igorpianist \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "label": 5}
{"text": "Das \u201eindividuelle Recht auf Asyl\u201c gibt es in Deutschland f\u00fcr niemanden, der zu Fu\u00df aus \u00d6sterreich kommt. #16aIIGG https://t.co/gTSftaGk9Q", "label": 5}
{"text": "\u00bb2. Vizekanzler ist nach Einsch\u00e4tzung des Verfassungsrechtlers Joachim Wieland nicht mit dem Grundgesetz vereinbar.\u00ab https://t.co/INZCBQIjoQ", "label": 5}
{"text": "Au\u00dfenminister und Vizekanzler @cem_oezdemir \u2013 das ist ja wohl das Mindeste, was nun herausspringen muss!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/jyZU5CmziD\nhttps://t.co/ugay06VmH3", "label": 5}
{"text": "Target-Forderungen stellen unversicherte Kredite der Bundesbank an Krisenl\u00e4nder dar - OHNE Parlamentsbeschluss!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/7dUySJrOtK\nhttps://t.co/FLf9fukP53", "label": 5}
{"text": "Klarer kann ein Nein kaum sein. Kaum...#Roth https://t.co/Kf1owq1yxS", "label": 5}
{"text": "@TspBerlin Wow. Das sind ja fast 10 Personen.", "label": 5}
{"text": "@Volker_Beck Danke!", "label": 5}
{"text": "Th\u00fcringen | Sonntagsfrage zur #ltwth (Herbst 2019):\n\n #AfD steigt auf 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 % - CDU verliert 6\ufe0f\u20e3 Prozentpunkte!\n\n\u2139\ufe0f https://t.co/zk0ZVYvv6L\nhttps://t.co/0rcMhHtFQa", "label": 5}
{"text": "Das ging schnell von H\u00fc zu Hott. Wird die #FDP ihren eigenen Umfallerrekord noch w\u00e4hrend der #Jamaika-Verhandlungen knacken? #Soli https://t.co/pjwdapYRmj", "label": 5}
{"text": "Das ging hurtig. Nur fast zweieinhalb Jahre nach dem Selfie von Merkel mit Fl\u00fcchtling reagiert die Bundesregierung. https://t.co/23CmJQASfu https://t.co/2JShbCNzpV", "label": 5}
{"text": "Morgen stimmen wir also gleich mal mit  d SPD.Mehr Rechte f d Opposition. #SPD #AuchEinBlindesHuhn #FindetMalEinKorn https://t.co/YxSpPJWTj3", "label": 5}
{"text": "\u00c4hm nein, gerade nicht. Grundkonsens ist, dass Fl\u00fcchtlinge m\u00f6glichst bald zur\u00fcck k\u00f6nnen. Sonst w\u00e4ren sie Migranten. https://t.co/QJSBIsYI21 https://t.co/u3CCGZCZpq", "label": 5}
{"text": "Jetzt geht es los: Gottesdienst - und dann auf zur Konstituierung des 19. BT. Alle freuen sich schon auf uns :-)", "label": 5}
{"text": "Glauben, Gewissen& Bekenntnis sind frei. Aber das Problem ist der pol. Herrschaftsanspruch, den der Islam meist hat. https://t.co/gTQiqntQey https://t.co/xcb7HnrX4x", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nWie viele Verfahren gegen islamistische Terroristen gibt es denn derzeit in \ud83c\udded\ud83c\uddfa, in \ud83c\udde8\ud83c\uddffoder in \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1? \n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/cv4h1BqV4O https://t.co/UQCBoAQv38", "label": 5}
{"text": "Gleich wird es historisch! # Bundestag AfD", "label": 5}
{"text": "Islam will meist nicht nur Glaubensfragen regeln, sondern Recht & Gesellschaft. Daf\u00fcr gilt Religionsfreiheit nicht. https://t.co/cp0iKVJHAJ", "label": 5}
{"text": "BT er\u00f6ffnet. Es kann losgehen. https://t.co/jTEm5OJhAw", "label": 5}
{"text": "Wie sch\u00f6n, wenn das ein menschliches Motto f\u00fcr den 19.BT w\u00e4re.\n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/Pi0M4cqcq7", "label": 5}
{"text": "Hermann Otto Solms er\u00f6ffnet den 19. Deutschen Bundestag!", "label": 5}
{"text": "Ihr habt MdB Mario Mieruch vergessen \ud83d\ude00. https://t.co/ZOW9hioiBu", "label": 5}
{"text": "Erste kleine Debatte. Die SPD will die Rechte der Opposition st\u00e4rken. Da sind wir doch dabei.", "label": 5}
{"text": "Infos zur parlamentarischen Arbeit der #AfD-Fraktion im #Bundestag aus 1. Hand!\nFacebook: https://t.co/bCKJOZXfjN\nTwitter: @AfDimBundestag\nhttps://t.co/BlR4G8wbiI", "label": 5}
{"text": "Pro-Europa ist nicht mehr EU!\n#freiundkonservativ #blau #BlaueWende\nhttps://t.co/f1qD4O4FrE", "label": 5}
{"text": "Ab jetzt muss #Sch\u00e4uble selber dr\u00fccken. \ud83d\udc4d https://t.co/WDW2CAcbc5", "label": 5}
{"text": "Ich hoffe sehr, dass ich den neuen BT-Pr\u00e4sidenten missverstanden habe: \"nationale Schicksalsgemeinschaft etwas Schlechtes\"?", "label": 5}
{"text": "Sch\u00e4uble redet vom \u201eVolkswillen\u201c. Den gibt es nicht. Es gibt demokratische Mehrheiten, die die Minderheit akzeptiert.", "label": 5}
{"text": "N\u00e4chster Wahlgang! https://t.co/hLFZJAzMsv", "label": 5}
{"text": "Fulminante Jungfernrede der #AfD im 19. Deutschen #Bundestag durch den ersten Parlamentarischen Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Dr. Bernd Baumann: https://t.co/d4Wp4yv7wQ", "label": 5}
{"text": "Was ist das?1)Vogelbrutkasten2)Setzkasten3) abschlie\u00dfbare Handyladestationsboxen im Bundestag,weil es keine Steckdosen an den Pl\u00e4tzen gibt https://t.co/WQjjLwSzPC", "label": 5}
{"text": "Eine Enthaltung ist immer m\u00f6glich. Denn Kollege #Glaser braucht nur die Mehrheit der Stimmen. https://t.co/GqBs6EFka7", "label": 5}
{"text": "Heute hat sich nicht nur der #Bundestag konstituiert, sondern wir haben auch den ersten Tag der #JamaikaKoalition erlebt.", "label": 5}
{"text": "Empfang auf der Fraktionsebene. https://t.co/Xziz0GX1EP", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udf7a\ud83c\udf77\ud83c\udf6d https://t.co/dFHikPFTHe", "label": 5}
{"text": "Einzelfall oder systemisches Versagen? Wenn dieses Asylrecht die Schw\u00e4chsten nicht sch\u00fctzt, m\u00fcssen wir es \u00e4ndern. https://t.co/eWf6tibCFC", "label": 5}
{"text": "@Uwe_Junge_MdL @MalteKaufmann @welt Nichts, lieber Uwe, aber sie erreicht immer weniger liberal-konservative W\u00e4hler.\n#freiundkonservativ", "label": 5}
{"text": ".@AfDimBundestag wirkt:\n\u00bbSo lebhaft wie an diesem Tag wurde im \ud83c\udde9\ud83c\uddea Parlament schon lange nicht mehr diskutiert.\u00ab\nhttps://t.co/QFoHZUp8P8", "label": 5}
{"text": "@jageradeheraus @Uwe_Junge_MdL Dann empfehle ich Pressarchive von 2015 und eine Lesebrille \ud83d\ude00", "label": 5}
{"text": "Nicht nur d. Gr\u00fcnen, auch Union und FDP wollen mit der T\u00fcrkei mit dem Ziel EU-Beitritt im Gespr\u00e4ch bleiben. #Jamaika https://t.co/r0i4wQbDCq", "label": 5}
{"text": "Nie waren Steuereinnahmen h\u00f6her u Zinsausgaben geringer. Schwarze 0 ist da selbstverst\u00e4ndl u SchuldenABBAU Pflicht https://t.co/G2eAPcmF01", "label": 5}
{"text": "Die h\u00e4sslichen Folgen linker Politik und illegaler Migration aus muslimischen L\u00e4ndern.\n#freiundkonservativ #blau \nhttps://t.co/cVJ3jjzJha", "label": 5}
{"text": "Was soll denn daran #Trendwende sein? Da ist nichts neu und nichts gegen den Trend. Stufentarif? Gro\u00dfe Steuerreform? Fehlanzeige. https://t.co/a5XWD40ABn", "label": 5}
{"text": "Diese Stadt ist st\u00fcckweise einfach nur irre. Die armen Dealer. Verfolgte von einem b\u00f6sen System. https://t.co/uyoA0vmnQk", "label": 5}
{"text": "@MarcBruenjesDE @phoenix_de \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02 https://t.co/mphZUjqboJ", "label": 5}
{"text": "#Islam #Scharia #politischerHerrschaftsanspruch #GG-widrig #Glaser ! https://t.co/GkYEw9rvaN", "label": 5}
{"text": "Wenn man jemanden \"stellen\" will, muss man ihn zuvor nicht \"wittern\" und anschlie\u00dfend \"jagen\"? \ud83e\udd14 https://t.co/cn72qbRnsZ", "label": 5}
{"text": "Dirk #Driesang:\nFreiheit der Frau, joggen gehen zu k\u00f6nnen, wann & wo es ihr beliebt, ist ein sehr hoher Wert!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/r5r6FjnfTq https://t.co/VcqUsoUSax", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen schildert seine Eindr\u00fccke der gestrigen #Konstituierung des Bundestages: \n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/pGlhtwheSt https://t.co/kmLRwwohVA", "label": 5}
{"text": "Aufgrund der hohen Anzahl an Migranten ist das individuelle Klagerechts auf Asyl nicht mehr aufrecht zu erhalten!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pntQArDAfc\nhttps://t.co/diCP4tkuqX", "label": 5}
{"text": "Drogenhandel ist ein Verbrechen und diese Ausstellung ist der reinste Hohn!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ugi5yCcO70\nhttps://t.co/c6njyaFlfR", "label": 5}
{"text": "Die in jeder Hinsicht falsche, nicht nur falsch gemanagte Energiewende kommt die Deutschen teuer. FDP, #Trendwende? https://t.co/zBqXHELRGz", "label": 5}
{"text": "Die von #FDP & #Union eingeleitete Eurorettung schr\u00f6pft die Sparer. Wie sieht's aus, gibt's eine #Trendwende? https://t.co/ScLqEdGclT", "label": 5}
{"text": "Nur \"Abbau des Soli\" statt der versprochenen Abschaffung, #FDP - sieht so eine #Trendwende aus? #JamaikaKoalition https://t.co/OYKtW0RLxQ", "label": 5}
{"text": "... und J. Spahn meint, dass Jamaika f\u00fcr einen neuen Konservatismus steht. Zeit f\u00fcr #freiundkonservativ #BlaueWende https://t.co/0HZHpPKQnF", "label": 5}
{"text": "Laut Institut f\u00fcr Arbeitsmarkt und Berufsforschung sind das bereits ~ 1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 Prozent aller ALG-2-Empf\u00e4nger!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/0Fly3zs0ji\nhttps://t.co/TXmscfUnPJ", "label": 5}
{"text": "Was ist nur los in unserem Land?\nMeine besten Genesungsw\u00fcnsche der jungen Dame von dieser Stelle!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/sNVSVXnAdG\nhttps://t.co/GjsuG0ecrj", "label": 5}
{"text": "#irre https://t.co/Ih9Gnges5O", "label": 5}
{"text": "F\u00fcrs Protokoll: seit gestern, Dienstag, bin ich kein Mitglied des EU-Parlaments mehr. https://t.co/BfGyvPx40y https://t.co/wQfjNlEVh6", "label": 5}
{"text": "#EinfachNurNochIrre https://t.co/hJiYBCYBqS", "label": 5}
{"text": "@UbbelohdeBerlin @AfDBerlin Geben Sie es zu! Sie haben den - gejagt?!", "label": 5}
{"text": "@AliCologne Unabh\u00e4ngig- im Rahmen ihres Mandates. Aber nicht unabh\u00e4ngig zur freien monet\u00e4ren Staatsfinanzierung", "label": 5}
{"text": "Politscher Islam vs. GG - die Debatte hat begonnen. Nach nur einem einzigen Sitzungstag im Bundestag. #AfD wirkt. https://t.co/3FX6cfe5FR", "label": 5}
{"text": "Mein neues B\u00fcro: jetzt kann es losgehen. :-) \ud83d\udc4d https://t.co/mUnrPIduP6", "label": 5}
{"text": "Prof J\u00fcrgen:\"Die Einteilung in M\u00e4nner und Frauen hat mit biologischen Eigenschaften wenig zu tun.\" Gaga-Prof. https://t.co/m2W0mcPfvn", "label": 5}
{"text": "Ern\u00fcchterung bei CDU & FDP:\nDie Gr\u00fcnen sind eine ideologisch zutiefst verbohrte Verbots- & Bevormundungspartei!\n#AfD\nhttps://t.co/Lbga9uYcfQ", "label": 5}
{"text": "Herr Wendt bezeichnet dieses Vorgehen zurecht als einen Angriff auf die Meinungsfreiheit!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Q128PkGCsY\nhttps://t.co/HBWRhnVgCN", "label": 5}
{"text": "Ah! Klar. Sexismus ist wenn eine Feministin findet, dass es Sexismus ist. Ein Kompliment zB. https://t.co/tIBY0HwlHA", "label": 5}
{"text": "Im unserem Land hat die Justiz anscheinend jedes Augenma\u00df verloren - in vielerlei Hinsicht.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/VOujacpdR2\nhttps://t.co/gzJU6TliPi", "label": 5}
{"text": "Bundestagsvizepr\u00e4sident-Kandidatur des #AfD-Abgeordneten Albrecht #Glaser initiiert \u00fcberf\u00e4llige Islam-Debatte!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/KDCL9fgSni\nhttps://t.co/HhEs467xbK", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundesvorstandsmitglied @Georg_Pazderski \n\u00bbDer sukzessive Niedergang der Inneren Sicherheit in \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\u00ab\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/L38G9wXSPi https://t.co/Qqpg5CXtOt", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen: \n\u00bbZeit f\u00fcr echten politischen Streit um den besten Weg f\u00fcr unser Land!\u00ab\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/BNYfw6eZzO https://t.co/stbN1CcPKm", "label": 5}
{"text": "@heuteshow Boykott ist das. Nichts anderes. \nEinerseits f\u00fcr Inklusion auf Schulebene und im Parlament nicht?\nSo geht das nicht.", "label": 5}
{"text": "Allerh\u00f6chste Zeit, die innere Sicherheit zur obersten Priorit\u00e4t zu erkl\u00e4ren. Allerh\u00f6chste Zeit f\u00fcr die #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/MkVXAksF6n\nhttps://t.co/l2DlSKSZKX", "label": 5}
{"text": "Das einzige was wir m\u00fcssen ist \u00fcber d Islam diskutieren.Soweit eine  Religion Zivil-u Strafrecht regelt,genie\u00dft sie keine Religionsfreiheit https://t.co/rqQfHgdxCt", "label": 5}
{"text": "Mehr Windr\u00e4der=mehr \u201eWahnsinn\u201c Mehr Gr\u00fcne= mehr Windr\u00e4der.  Ergo: Mehr Gr\u00fcne=mehr \u201eWahnsinn\u201c. Sagt die Bild in etwa. https://t.co/3nUUBIrtg3", "label": 5}
{"text": "So werden die Interessen der Menschen in Deutschland ausgehebelt. Bewusst und kalkuliert! Daher AFD!  #AFD https://t.co/227eXH1oNF", "label": 5}
{"text": "Bleiben Sie beim Original! Deutschland braucht uns! https://t.co/094r7ZUk0G", "label": 5}
{"text": "@DerLenzMdB @drumheadberlin @CSU Nein. Nat\u00fcrlich nicht. Denn ganz egal wie das Ergebnis am Ende aussieht, wird sie es als Erfolg verkaufen.", "label": 5}
{"text": "Interessante Nachricht. Kaum hat die Debatte \"polit. Islam vs. GG\" begonnen, will Mazyek sie schon wieder beerdigen. https://t.co/tRZUtSypi8", "label": 5}
{"text": "Symptome des \"morbus teutonicus\".\nKur: Politik ohne Parteischubladen und auf Erfolgsbasis\n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/xDs7vlLa1H", "label": 5}
{"text": "Nun holen wir auch noch bereits abgeschobene Asylbewerber zur\u00fcck!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/LGGf9Kv9yY\nhttps://t.co/D80T9bq2UT", "label": 5}
{"text": "Ein einziger Sitzungstag im neuen Bundestag- und das ganze Land diskutiert \u00fcber den Islam. #Scharia #NeinDanke #AfD wirkt", "label": 5}
{"text": "Zur Zeitumstellung heute Nacht erinnere ich mich an diese Debatte. Da war was los! https://t.co/WJjCAUR0yQ", "label": 5}
{"text": "Heute Nacht dann also wieder: Zeitumstellung. Meine Rede im EP von 2015 heute also wieder topaktuell. Und diese Arroganz der Kommission. B\u00e4h https://t.co/nSX1oNC03O", "label": 5}
{"text": "Jungen sind keine M\u00e4dchen und M\u00e4dchen keine Jungen. #GenderGaga https://t.co/NDJckQZCne?", "label": 5}
{"text": "Man kann es offenbar gar nicht abwarten, bis die eigene deutsche Kultur endlich verschwindet!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/nwNolW5AOz\nhttps://t.co/QrSd4UGZ3V", "label": 5}
{"text": "Zur Rede des #AfD-MdB Dr. @Marc_Jongen in New York:\n\u00bbAkademische Linke wehrt sich gg. Verlust ihrer Diskurshoheit.\u00ab\nhttps://t.co/8MUtAYMMpp", "label": 5}
{"text": "\u00bbDer syrische Pr\u00e4sident Baschar al-Assad hat f\u00fcr die R\u00fcckkehr syrischer Fl\u00fcchtlinge in ihre Heimat geworben.\u00ab https://t.co/i2jIeybNrq", "label": 5}
{"text": "Der syrische Pr\u00e4sident ruft seine Landsleute zur\u00fcck. Das sollte das BAMF bei der \u00dcberpr\u00fcfung des Aufenthaltstatus unbedingt ber\u00fccksichtigen. https://t.co/ILKfJTINR1", "label": 5}
{"text": "84-J\u00e4hrige.Ladendiebstahl.3 Monate Knast.Warum schmei\u00dft die nicht ihren Pass weg u behauptet Fl\u00fcchtling zu sein? https://t.co/4R243dZwyw", "label": 5}
{"text": "Er will ein Blutbad u l\u00e4uft frei herum. Handeln Sie!! Wer Blutbad will- braucht Knast! @RegSprecher @BMI_Bund @bpol_bepo @polizei_nrw_k https://t.co/0ajGEdAk2x", "label": 5}
{"text": "@HansZillgens https://t.co/WAgE08W8xN", "label": 5}
{"text": "@michael_lgg https://t.co/bZ2l2Gcec6", "label": 5}
{"text": "Debatte polit. Islam vs GG:  Regionalzeitung analysiert tiefer als sog. Qualit\u00e4tspresse wie zB Welt, FAZ oder SZ. https://t.co/zsvI5bNcdk", "label": 5}
{"text": "Kinderspielplatz in Berlin (1000+1 Nacht). Ein Schelm, wer B\u00f6ses dabei denkt. https://t.co/4bBthA7576", "label": 5}
{"text": "Dieser Artikel ist mehr als 2 Jahre alt. Es gab eine Alternative zum kollektiven Willkommenstaumel. https://t.co/zehXx3WWJ2", "label": 5}
{"text": "Auf d Tempelberg d Kreuz ablegen,aber redet v \"zentraler Bedeutg, da\u00df ein Land wei\u00df,woran es sich orientieren kann\u201c https://t.co/AR5QjNGHXj", "label": 5}
{"text": "Genial: Kriminalit\u00e4tsbrennpunkt offiziell entsch\u00e4rft- weil Polizei zu noch schlimmeren Ort abgezogen werden muss. https://t.co/YB70WKgnZY", "label": 5}
{"text": "@JasminKosubek \u00dcbrigens ein Mitglied der Gr\u00fcnen... https://t.co/MiRgootDHY", "label": 5}
{"text": "@JasminKosubek Welch ein Zufall, dass es unterblieb, oder? :-)", "label": 5}
{"text": "@BR_quer Ist es Ihnen nicht selbst peinlich, seine Parteizugeh\u00f6rigkeit zu verschweigen? https://t.co/MiRgootDHY", "label": 5}
{"text": "@JasminKosubek Nicht so ungeduldig, bitte:-) Antwort bereits via DN erfolgt. VG", "label": 5}
{"text": "Genau. Und deswegen ist es so irre, die zu w\u00e4hlen. https://t.co/Lizf7T34QX", "label": 5}
{"text": "Gr\u00fcne Ideologie legt mal wieder das Land lahm. Keine B\u00e4ume neben den wichtigen Magistralen! https://t.co/OELvr1O55n", "label": 5}
{"text": "2./3. Dezember: #AfD-Bundesparteitag (#AfDBpt) - u. a. mit Vorstandswahlen - in #Hannover.\n\u2139\ufe0f https://t.co/ubrrCF3ylT\nVorl. Tagesordnung:\nhttps://t.co/6UMfCr4dRn", "label": 5}
{"text": "@bergwerkkbiker @SaschaUlbrich So hie\u00df in den 70er-Jahren eine aufstrebende Bande junger M\u00e4nner auf St. Pauli.", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nDer Blick \u00fcber die Grenzen zeigt, dass Strom fast nirgends so teuer ist wie in Deutschland!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/FlfjNk6s4R\nhttps://t.co/MuTDpSZidE", "label": 5}
{"text": "Strom endlich umsonst - bald werden Kunden f\u00fcr Stromverbrauch bezahlt. Voraussetzung: jeden Tag einen #Herwart. https://t.co/6gu7sPu4Ak", "label": 5}
{"text": "Ich begr\u00fc\u00dfe ausdr\u00fccklich, dass die Union erkl\u00e4rt, nicht konservativ zu sein und es auch nicht werden will. https://t.co/6vr5kLwJT0 https://t.co/Y4qRPAZuMB", "label": 5}
{"text": "Wir m\u00fcssen \u00e4ndern, dass Banken Abermilliarden Euro als Kredit vom a) Staat und b) zum Nullzins von der EZB bekommen. https://t.co/yXcNkMOC5c https://t.co/L3ARj5BokY", "label": 5}
{"text": "#AfD-Vorstandsmitglied @Georg_Pazderski zum neuen \"Sex-Ratgeber\u201c der #Bundeswehr:\n\u00bbTollhaus Bundeswehrf\u00fchrung!\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/lDClwGuScu\nhttps://t.co/bAToZQKNuZ", "label": 5}
{"text": "Soll das der neue Alltag in \ud83c\udde9\ud83c\uddea sein? \nWir fordern: Zwingende Abschiebehaft f\u00fcr ausl\u00e4ndische Gewaltt\u00e4ter!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/e6xLfrQQjs\nhttps://t.co/JcpKwffGnp", "label": 5}
{"text": "@Lotus88118558 @Eckleben Das wird wohl eher leider nicht klappen: https://t.co/2PkRbNbQYP\nVG", "label": 5}
{"text": "@Uwe_Junge_MdL 2009?  \u201eBereits\u201c? \ud83d\ude33Besser sp\u00e4t als nie sag ich da mal...\ud83d\ude43", "label": 5}
{"text": "Das regt keinen mehr auf:25-50 Asylbewerber mit Messern u St\u00f6cken beginnen Schl\u00e4gerei auf Kirmes. Alles wird gut. https://t.co/bHqwyzexSk", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nEinsicht & Mut zur Erneuerung ist bei dieser Union offenbar nicht mehr vorhanden.\n#AfD #Luther\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Xas7WuPC1N\nhttps://t.co/hZEOVXJXTi", "label": 5}
{"text": "\u201eInstinktlos\u201c? Nein,das ist ein gezielter Anschlag auf unsere Kultur. Stopp der Kapitulation vor dem Islam! #AfD https://t.co/PGYofBKMOh", "label": 5}
{"text": "H\u00e4tte es eine Moschee getroffen, w\u00e4re das breit u \u00fcberregional gelaufen. Aber so? #Aufschrei? https://t.co/Rg2CkcxJRH", "label": 5}
{"text": "Da bin ich aber froh, da\u00df der nicht Mitglied einer Terrororganisation ist. Sondern nur ein Einzelt\u00e4ter. https://t.co/NxKClLcZ4w", "label": 5}
{"text": "\"Hier stehe ich und kann nicht anders\" - Luther ist 2017 so aktuell und n\u00f6tig wie 1517! #freiundkonservativ #BlaueWende #blau https://t.co/kQnca40gRu", "label": 5}
{"text": "Gratis- Knast...oder? https://t.co/BorvMJgbeI", "label": 5}
{"text": "Wirklich schade, da\u00df wir nicht erleben k\u00f6nnen, wie die EKD heute mit Luther umgegangen w\u00e4re. https://t.co/qokB5bWLxz", "label": 5}
{"text": "Das System kracht. Die Kosten explodieren. Chaos total. Die Gr\u00fcnen m\u00fcssen im 7. Himmel schweben. https://t.co/d30btm9ohv", "label": 5}
{"text": "Herr, wirf Hirn! \nIrgendwelche linksdrehende Homos ernennen @DrDavidBerger & mich zu \u201eMr. & Miss Homophobia\u201c! \ud83e\udd23\nhttps://t.co/GMsto845I6", "label": 5}
{"text": "#AfD-Vorstandsmitglied @Georg_Pazderski:\n\u00bbDie @AfDBerlin erw\u00e4gt Klage gg. einen solchen Umgang mit Steuergeldern!\u00ab\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/6RqtrBqR1U https://t.co/a5LJyKoDKt", "label": 5}
{"text": "@njonas77 @Georg_Pazderski @AfDBerlin Sie sollten - zumal als angehender Lehrer - den ganzen Text lesen:\nDort werden in Schulungen Angriffe auf #AfD-Leute vorbereitet!", "label": 5}
{"text": "@PacoMorSe @Georg_Pazderski @AfDBerlin Schulungen zu t\u00e4tlichen Angriffen auf AfDler definitiv - oder?", "label": 5}
{"text": "Nein.Aber Abschiebung mu\u00df drohen.Wer hier ist,ist Gast.Und wer das Gastrecht missbraucht, der verwirkt es.Mal so als Grundsatz.Vllt ab 1 J? https://t.co/y3MXOFf39k", "label": 5}
{"text": "Die Kehrseite von zig-Milliarden Kosten f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge sind zig Milliarden Einnahmen einer neuen Industrie.  #Lobby https://t.co/O69IudVq36", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nAuch die Sozis verschlie\u00dfen beharrlich die Augen vor den wahren Ursachen ihres Debakels.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/mV4H2GRfWM\nhttps://t.co/WHhn1curkE", "label": 5}
{"text": "@jaanthiesen @M_Reichardt_AfD Es gibt da auch ganz andere Statistiken - ebenfalls von einem Bundesinstitut: https://t.co/gK60zMkdeN", "label": 5}
{"text": "W\u00e4hrenddessen basteln Terroristen, die \u00fcber offene Grenzen zu uns kommen, munter an ihren Bomben. Eine Schande!\n#AfD\nhttps://t.co/9B36NYyKz7", "label": 5}
{"text": "@gaborhalasz1 @Daniel_Roi_AfD Bitte nicht die Unwahrheit verbreiten:\nEr ist MdL, KEIN MdB!", "label": 5}
{"text": "@gaborhalasz1 @Daniel_Roi_AfD Danke.", "label": 5}
{"text": "Anstieg von 73 % u.a. durch Leerstand von Unterk\u00fcnften, die f\u00fcr Asylbewerber gebaut oder angemietet wurden.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/VeBzL0eDLj\nhttps://t.co/GtWX3lvK5Y", "label": 5}
{"text": "Bahnhof in #Essen teilweise gesperrt wg. Attacken von \"200 M\u00e4nnern mit Migrationshintergrund in Kleingruppen\".\n#AfD\nhttps://t.co/9knLUOZanG", "label": 5}
{"text": "#K\u00f6ln: \u00bbteilweise stark alkoholisierte & aggressive M\u00e4nnergruppen vermehrt arabischen & nordafrikanischen Aussehens\u00ab https://t.co/Y7cMN6njcA", "label": 5}
{"text": "Wollen Sie sich etwa an solche Meldungen gew\u00f6hnen?\nWann werden in  \ud83c\udde9\ud83c\uddea endlich geeignete Ma\u00dfnahmen ergriffen?\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/f9T5QGLNiu\nhttps://t.co/d2CtQUMCMt", "label": 5}
{"text": "Tja. https://t.co/jj0yacR75z", "label": 5}
{"text": "Berliner Polizei best\u00e4tigt Echtheit der Aufnahme: Hass, Lernverweigerung & Gewalt offenbar an Tagesordnung!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cSLdXmdVYY\nhttps://t.co/GNtCia9Nti", "label": 5}
{"text": "Die falsche Priorit\u00e4tensetzung der Regierung Merkel f\u00fchrt zu eklatantem Legitimationsverlust des Staates. \n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/s09F8pHQeZ\nhttps://t.co/SAW7DDXCOj", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n#Lindner hat es erkannt: Eine \ud83c\uddef\ud83c\uddf2-Chaos-Koalition wird ein veritables #AfD-Konjunkturprogramm!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/OpParcJf5E\nhttps://t.co/ilFQ57ZV7u", "label": 5}
{"text": "Bitte unterst\u00fctzen Sie unseren #AfD-Kandidaten @ChWaldheim, der am 05.11. zur OB-Wahl in #Norderstedt antritt!\n\u2139\ufe0f https://t.co/ncGYWyzHmF\nhttps://t.co/vfzdzQK86R", "label": 5}
{"text": "Merkels sozialistische Planwirtschaft kommt die Haushalte teuer zu stehen:\nSchluss mit diesem #EEG-Irrsinn!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/V1LAtadNDO https://t.co/10ZYLOlxNT", "label": 5}
{"text": "Den Sozialismus in seinem Lauf halten weder Hyperinflation noch riesige \u00d6lvorkommen auf... https://t.co/4ZdW5F67yD", "label": 5}
{"text": "@chrisjuko Herzlich willkommen!", "label": 5}
{"text": "@Pterodactylus2 @aotto1968_2 Durch Elterngeld? \ud83d\ude02", "label": 5}
{"text": "\"Provokateure\". 200. https://t.co/STVKTP2CI6", "label": 5}
{"text": "@helmut_ottensen @chrisjuko Nat\u00fcrlich.\nNur Mut! :-)", "label": 5}
{"text": "@Pterodactylus2 @aotto1968_2 Der Anstieg ist wohl kaum damit zu begr\u00fcnden. Raten Sie doch mal, woran das denn liegen k\u00f6nnte!", "label": 5}
{"text": "40% Polizeisch\u00fcler Migranten, zT strafrechtlich in Erscheinung getreten,verweigern Schwimmen zusammen mit Frauen,Sprachdefizite... #irre https://t.co/6NZCmM0Cgd", "label": 5}
{"text": "30.000 Asylanten sind also  untergetaucht. Dann m\u00fcssen wir uns um die- jetzt keine Sorgen mehr machen. Oder? #Staatsversagen", "label": 5}
{"text": "Fein. 1,6 Mio. Das wird ein Fest, wenn die dann ihre Familien nachholen. #irre https://t.co/ibfbpyl5Vb", "label": 5}
{"text": "Von 54437  vollziehb Ausreisepflichtigen bezogen nur 23617 Leistungen nach AsylbewerberleistungsG. Finde den Fehler! https://t.co/p5ZJ13GwRY", "label": 5}
{"text": "Soso. Der Spiegel (war 2010) also ein rechtes islamophobes Kampfblatt. https://t.co/n56C3IwBXE", "label": 5}
{"text": "Das kann man sich gar nicht ausdenken. Die Polizei wird sabotiert und zwar von innen heraus. #Zeitbombe https://t.co/u9UTtvzc7s", "label": 5}
{"text": "Der stundenlange Ausnahmezustand in #Essen zeigt \u00fcberdeutlich, wie es um die Innere Sicherheit in \ud83c\udde9\ud83c\uddea steht.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/3bLVqhQZPU\nhttps://t.co/hV2kgHpGDk", "label": 5}
{"text": "Das Zitat stammt von FDP-Mann #Kubicki - und ist wenig \u00fcberraschend!\nEs ist Zeit f\u00fcr eine andere Politik. #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/z7snzlcv2q\nhttps://t.co/MZZmkRjNtk", "label": 5}
{"text": "Die @AfDBerlin wird mit einstweiliger Verf\u00fcgung gg. Verleihung & Anzeige gg. Gruppe wegen Verleumdung vorgehen!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/B12I3PKHuy\nhttps://t.co/GwDmLZQEGC", "label": 5}
{"text": "Der Twitter-Account des \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8-Pr\u00e4sidenten sei \"versehentlich aufgrund eines menschlichen Fehlers f\u00fcr 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 Minuten deaktiviert gewesen\"! \ud83e\udd23 https://t.co/DP3GkooDrU", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nFrau @schroeder_k spricht wahre Worte aus & best\u00e4tigt die unz\u00e4hligen Warnungen der #AfD hierzu!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cGvHkjan5I\nhttps://t.co/7rOIe5Chrj", "label": 5}
{"text": "Einfache L\u00f6sung:Briefwahl grds. abschaffen.Gew\u00e4hlt wird am Wahltag.Im Wahllokal.Unter Aufsicht.Oder nicht.Wenige Ausnahmen. https://t.co/3ReqrqE9Tu", "label": 5}
{"text": "Geht nicht anders. https://t.co/lleSfF3SSw", "label": 5}
{"text": "Es ist ein Skandal. Unsere Polizei wird vollst\u00e4ndig korrumpiert. https://t.co/fsApuhqfrE", "label": 5}
{"text": "Tacheles \u00fcber \ud83c\udde9\ud83c\uddea im Jahr 12 nach Amtsantritt #Merkel: Politisch gewollte Staatsverwahrlosung. https://t.co/jwxSgrCLJM", "label": 5}
{"text": "H. Abdel-Samad gesperrt auf Twitter.Was f\u00fcr eine Bananenrepublik.Die Fr\u00fcchte Ihrer Arbeit: @HeikoMaas @RegSprecher  @BMJV_Bund  #Nordkorea https://t.co/loWKpPg3sS", "label": 5}
{"text": "Ein Lamento der Journalisten vom #Staatsfunk. #GEZabschaffen https://t.co/MU9Tb3t5vl", "label": 5}
{"text": "@dushanwegner @ConstSchreiber Bitte die sprachlichen Feinheiten beachten:\nSie schreibt \"Hass und Ablehnung VON\" statt gegen\u00fcber!\nFreudscher Verschreiber? \ud83d\ude09", "label": 5}
{"text": "@aydin_azad @AfD_Support @bernd471 Herzlich willkommen!", "label": 5}
{"text": "Pers\u00f6nlicher Hilferuf von @DrDavidBerger gegen Stasi-Tanten umd Consorten. Ich bin dabei! https://t.co/dCKVMbWEaV", "label": 5}
{"text": "Das ist also die selbsternannte digitale Elite in \ud83c\udde9\ud83c\uddea?\nSeit Wochen bekannte Berichte wiederk\u00e4uen - ohne ein Jota eigene Recherche?\nfacepalm\nhttps://t.co/SCtyIxrn9T", "label": 5}
{"text": "Liebe Follower, bitte unterst\u00fctzt - wie ich - das wichtige Blog von @DrDavidBerger! Herzlichen Dank! #Followerpower https://t.co/rKXt8mqfWn", "label": 5}
{"text": "Gef\u00e4hrder geh\u00f6ren nicht \u00fcberwacht.Sie geh\u00f6ren inhaftiert und - wenn es keine Deutschen sind- abgeschoben. #Zeitbombe https://t.co/pHLAhitWEs", "label": 5}
{"text": "@gottkirk @chrisjuko @Alice_Weidel Guten Tag, bitte die Details per Direktnachricht mitteilen.\nDanke!", "label": 5}
{"text": "Erschreckendes bei der Berliner Polizei in einem anonymen Briefes, an dessen Echtheit kein Zweifel besteht!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/IVy4uHovq6\nhttps://t.co/kD5P3YvhKk", "label": 5}
{"text": "Wir erleben derzeit ein historisch beispielloses Staatsversagen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cTD8Coawm0\nhttps://t.co/DUDsIXoo4G", "label": 5}
{"text": "Lesen Sie mein Interview mit der BZ zu bundes- und landespolitischen Themen und der Arbeit der @AfDFraktionAGH:\n#AfD\nhttps://t.co/u94r52wqMS\nhttps://t.co/rKFvb6bYC1", "label": 5}
{"text": "\u00bbCDU will offensichtlich Frage nach ihrer Identit\u00e4t gar nicht aufkommen lassen, damit Koalition zustande kommt.\u00ab \ud83e\udd14 https://t.co/QyRMoEI9GP", "label": 5}
{"text": "@KayGottschalk1 Lass halt das Kraut weg.", "label": 5}
{"text": "Keiner in \ud83c\udde9\ud83c\uddea kann sagen, wie viele seitdem dazugekommen sind!\nDas ist staatlicher Kontrollverlust in Reinkultur.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bGbA2NGKjN\nhttps://t.co/QrgO47Amur", "label": 5}
{"text": "@andikynast @allitok @AfDimBundestag Sie haben mal so \u00fcberhaupt gar keine Ahnung, oder? Was die  Ewigkeitsgarantie umfasst, wei\u00df sogar Professor Google.", "label": 5}
{"text": "@Tueckmantel_WZ @wznewsline @facebook Ist das Ihr Ernst?", "label": 5}
{"text": "Klassisches Eigentor!\n#AfD in Talkshows angeblich zu pr\u00e4sent - in Wahrheit mit nur 3\u20e3 % regelrecht totgeschwiegen!\nhttps://t.co/lU8jSm7axC", "label": 5}
{"text": "Leider \"vergisst\" @focusonline im guten Artikel zu erw\u00e4hnen, dass @AfDFraktionAGH all das seit Bestehen anprangert! https://t.co/RkRJfbwKUs", "label": 5}
{"text": "Polizist zu Migranten bei Polizei:\u201cDer Feind in unseren Reihen\u201c. Passt wohl auch auf k\u00fcnftige Generalstaatsanw\u00e4ltin https://t.co/RSEhXaGcTg", "label": 5}
{"text": "@DerNudels @focusonline @AfDFraktionAGH Seit Bestehem der Berliner Fraktion = 1 Jahr.", "label": 5}
{"text": "@dneuerer Wer hat mit Einf\u00fchrung Art 16 a Abs. 2 GG Asylrecht f alle zu Fu\u00df nach \ud83c\udde9\ud83c\uddea Einreisende abgeschafft?Erregt Sie das auch- o erregt Sie nur AfD?", "label": 5}
{"text": "@dneuerer Opposition ist doch immer ohne Mehrheit.Sonst w\u00fcrde sie ja regieren.Aber polit Forderungen d Opposition sind W\u00e4hlerver\u00e4ppelg? \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "label": 5}
{"text": "@PaulMiddelhoff Waren Sie gerade auf dem Klo, als d Einsatz der Stimmger\u00e4te bei 6 Nein-Stimmen u also nahezu einstimmig angenommen wurde? #fake", "label": 5}
{"text": "Die ZEIT. Ex-Qualit\u00e4tspresse: 223 Anwesende. 6 Neinstimmen gegen Einsatz Stimmger\u00e4te. #IstDasJournalismusOderKannDasWeg? https://t.co/5Zl43eUEo5", "label": 5}
{"text": "Uiuiuiuiui. Ein Einwanderungsgesetz. Die SPD hart auf AfD-Kurs. https://t.co/3EeZCJbi72", "label": 5}
{"text": "Zeit f\u00fcr das Einhalten von Wahlversprechen, Herr #Lindner.\nZeit f\u00fcr ein Ende des Umfallens.\nZeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/2RqYRemlXB\nhttps://t.co/etrhVhizMn", "label": 5}
{"text": "Die Sicherheitslage in \ud83c\udde9\ud83c\uddea l\u00e4uft immer weiter aus dem Ruder:\nDie Scharia hat in der Polizei nichts zu suchen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/mrwOiMpIIx\nhttps://t.co/h02hd8Fh7e", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nBeim \u26bd\ufe0f sagte man einst, dass am Ende immer die Deutschen gewinnen.\nIn der EU ist es umgekehrt!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xuMdjimuZD\nhttps://t.co/sVrNuejjGd", "label": 5}
{"text": "Folgen Sie eigentlich schon dem Twitter-Account unserer #AfD-Bundestagsfraktion?\nNein? Dann bitte hier entlang: @AfDimBundestag\nDanke sch\u00f6n!\nhttps://t.co/TQjMfSJDE3", "label": 5}
{"text": "Es gibt realistische, menschenfreundliche Politik. Und es gibt die Politik der Gr\u00fcnen. https://t.co/P85cJvFOgV", "label": 5}
{"text": "Deutschland muss gegen\u00fcber Italien auf Dublin bestehen und die Migranten dorthin zur\u00fcckschicken. https://t.co/NGAFjDGb1s", "label": 5}
{"text": "Ist auch beim 7.11.-Stammtisch Thema. Zeichen setzen gegen Linksextremismus. #AfD #Wuppertal https://t.co/uaxzHebQGe https://t.co/qDA7gt65TF", "label": 5}
{"text": "Folgen Sie unserer @AfDimBundestag!\ud83d\udc4d Danke an alle, die zum schnellen Erfolg des Accounts beitrugen! #AfD #Bundestag https://t.co/BU2bTVn9LA", "label": 5}
{"text": "9 Milliarden Euro f\u00fcr Asylbewerber. Plus die Milliarden f\u00fcr die, die in Hartz-4 oder Grundsicherung rutschen. https://t.co/LP5DNjhSjm https://t.co/cg3mW2Ckkk", "label": 5}
{"text": "Ich freue mich auf weitere 2 Jahre als @AfDBerlin-Vorsitzender und werde auch weiterhin alles tun, um die #AfD noch erfolgreicher zu machen! https://t.co/PmfCgVLas0", "label": 5}
{"text": "Zeit f\u00fcr eine angemessene Ber\u00fccksichtigung von fast 6 Millionen W\u00e4hlern in den Medien. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/FJta8Jfvzm\nhttps://t.co/fM16msvnZ1", "label": 5}
{"text": "Thilo #Sarrazin warnte bereits 2014 vor den Zust\u00e4nden bei der Berliner Polizei.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/nQKFnZIePm\nhttps://t.co/yLcoeiUhmT", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nDiese Politik zur Zerst\u00f6rung der dt. Wohlstandsgrundlagen muss ein Ende haben. Und zwar sofort.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/zogvBTzw9a\nhttps://t.co/RmGRrYuVS9", "label": 5}
{"text": "Asylbewerber, die in Asylunterk\u00fcnften Feuer legen. Wahrscheinlichsind wir selber Schuld. Weil Service mies war o so. https://t.co/1a2cEnztLQ", "label": 5}
{"text": "Die #AfD verlangt Schlie\u00dfung der Mittelmeerroute & R\u00fcckbringung der Asylbewerber an die nordafrikanische K\u00fcste!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/jl3kkZGNoq\nhttps://t.co/PT6AnwQBj0", "label": 5}
{"text": "@ChrWirthMdB Nein. Nein. Nein. Aber da sehen offenbar nur wir so \ud83d\ude33", "label": 5}
{"text": "@uwe_kamann \u201eL\u00f6sen\u201c? Eher: \u201ehier austragen\u201c.", "label": 5}
{"text": "Mensch Stegner, nach der Wahl in Schleswig-Holstein einfach mal die Klappe halten und in den Spiegel schauen! https://t.co/iA8AUIt5Gy", "label": 5}
{"text": "Kinder HABEN Rechte,weil sie Menschen sind.Aber wer extra \u201eKinderrechte\u201c fordert,will Rechte gegen Eltern.Daher: NEIN zu Kinderrechten. #AfD https://t.co/hFHlGsqIbE", "label": 5}
{"text": "Also- ich glaube ja, dass UvL Verteidigungsminister immer noch am besten kann \ud83d\ude44 https://t.co/wmGWf9i0sI", "label": 5}
{"text": "Fraktionsvorstandssitzung. Im garantiert sch\u00f6nsten Saal der Stadt. https://t.co/7hkvCThB4X", "label": 5}
{"text": "@1101LAR @PLengsfeld Laura R: haben Sie Kinder? Das frage ich mich  angesichts Ihrer Aussage. #freiundkonservativ", "label": 5}
{"text": "Drogen, Prostitution & Gewalt bis hin zu Mord sind l\u00e4ngst Alltag in Berlin.\n#R2G versagt in allen Bereichen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YqaoDlDZ78\nhttps://t.co/xfmcDbFk8d", "label": 5}
{"text": "+++Endlich gegensteuern!+++\nSchon vor der Asylkrise im Jahr 2015 geriet das Bildungssystem ins Wanken.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/F055LXYed1\nhttps://t.co/zQSVpH75a2", "label": 5}
{"text": "Landesgruppe NRW beginnt mit Tagung! Kluge TO! \u2013 at Paul-L\u00f6be-Haus", "label": 5}
{"text": "Und das selbstverst\u00e4ndlich nicht mit einem pauschalen Betrag, sondern auch noch kilometerabh\u00e4ngig!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/zk5steeG5c\nhttps://t.co/fGwrGffibZ", "label": 5}
{"text": "@1101LAR @PLengsfeld Wie kommen Sie dann dazu \u00fcber die Gr\u00fcnde anderer zu spekulieren?", "label": 5}
{"text": "An dieser Aussage aus dem August wird Seehofer zu messen sein. Wird die #CSU dies mit #Jamaika \u00e4ndern? https://t.co/BR5lMK9LVU", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nZitat:\n\"Gewollte Staatsverwahrlosung ist wohl die h\u00f6chste Form von politischer Willk\u00fcr.\"\n\u27a1\ufe0f https://t.co/IJtIZQJdIc\nhttps://t.co/NATBheIYhM", "label": 5}
{"text": ".@hamed_samad, k\u00fcrzlich hier gesperrter Islamkenner, kritisiert Appeasementpolitik der #EKD gg\u00fc. politischem Islam: https://t.co/vAuwrm7IkA", "label": 5}
{"text": "MdB @PetrBystronAfD zu Einmischung in die \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Innenpolitik:\n\u00bb#VonderLeyen|s \u00c4u\u00dferungen sind arrogant & gef\u00e4hrlich.\u00ab\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/vzwUafhTp6 https://t.co/lwSvCko7PJ", "label": 5}
{"text": "#AfD-Abgeordneter J\u00fcrgen #Pohl:\n\u00bbOstdeutschland braucht ein umfangreiches Investitionsprogramm!\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wmJltgLJ36\nhttps://t.co/GRLSqANsDD", "label": 5}
{"text": "MdB @stbrandner zur #Klimakonferenz:\n\u00bb\ud83c\udde9\ud83c\uddea Klimapolitik ist sozial ungerecht, wirtschaftsfeindlich und gef\u00e4hrlich.\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ENKntwgdvL\nhttps://t.co/geVAINwCM3", "label": 5}
{"text": "Offener Brief des MdB @SpringerRen an die #VdK-Pr\u00e4sidentin:\n\u00bb#AfD-W\u00e4hler ernst nehmen, statt Dialog verweigern.\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/55TOpbvAvm\nhttps://t.co/ai5ggNTo9A", "label": 5}
{"text": "Frisch verifizierte #AfD-Accounts - 1) Mitglieder der @AfDimBundestag (bitte folgen):\n\ud83d\udd39@M_Reichardt_AfD\n\ud83d\udd39@R-@R_Hartwig_AfD\n\ud83d\udd39@Martin_Hess_AfD\nhttps://t.co/3cpIIyDy7i", "label": 5}
{"text": "Frisch verifizierte #AfD-Accounts - 5) Landes-und Kreisvorstandsmitglieder (bitte folgen):\n\ud83d\udd39@RonnyKumpf \n\ud83d\udd39@Mario_Hau_AfD\n\ud83d\udd39@Holger_Lucius\nhttps://t.co/5jZDXyvvMF", "label": 5}
{"text": "Auch unser Mitgliedermagazin #AfD Kompakt wurde nun verifiziert: \u2611\ufe0f\n\u27a1\ufe0f @AfDKompakt (bitte folgen)\nT\u00e4gliche News \u2139\ufe0f https://t.co/olvYXjKDJd\nhttps://t.co/BEowRDLz54", "label": 5}
{"text": "Unter #vonderLeyen widmet sich die Bundeswehr statt Landesverteidigung vor allem der F\u00f6rderung von Minderheiten.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bUUXDlr4SZ\nhttps://t.co/kXkfZIq6bN", "label": 5}
{"text": "Live-Stream des SWR von der Pressekonferenz der #AfD-Fraktion Baden-W\u00fcrttemberg mit Prof. @Joerg_Meuthen:\nhttps://t.co/rMl4jPJ1TL", "label": 5}
{"text": "Irre also https://t.co/mXK6jBAnRv", "label": 5}
{"text": "@Wortlooser @MatthiasMeisner @Joerg_Meuthen Nein, sogar deutlich weniger als ein Fraktionsvorsitzender.", "label": 5}
{"text": "Neuwahlen jetzt! \ud83d\ude02 https://t.co/QuJMC000mZ", "label": 5}
{"text": "Wir sind es selber schuld. Die machen nur, was wir zulassen. https://t.co/RzDctjnGzT", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen erl\u00e4utert seine Beweggr\u00fcnde, das Mandat als Abgeordneter des Europaparlaments anzunehmen: https://t.co/xgwbUValGE", "label": 5}
{"text": "Absoluter Lesetipp!\nFeiern wir heute schon den 1. April? Anders kann man dieses unfassbare Machwerk nicht erkl\u00e4ren!\nhttps://t.co/ypUoWqYzMm", "label": 5}
{"text": "@Hannah_LBerg @AmadeuAntonio Ohne auf den \"Inhalt\" eingehen zu wollen: Sie sollten unbedingt an Ihrer Handschrift arbeiten! \ud83d\ude09\nEin F\u00fcller w\u00e4re bspw. empfehlenswert.", "label": 5}
{"text": "@DerSteuerzahler @maischberger Hier die - erwartbare - Antwort: https://t.co/jxSIo2RrQa", "label": 5}
{"text": "Wie lange will die Regierung solche Stimmen noch ignorieren?\n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/AwF971fibd", "label": 5}
{"text": "Offenbar sind auch die \u00f6ffentlich-rechtlichen unterwandert. Oder  halbwegs klarer Verstand ist dort ausgewandert. https://t.co/Oi3hB50qrs", "label": 5}
{"text": "Das allerletzte. https://t.co/wcjj6DTsWe", "label": 5}
{"text": "Die die sind doch nicht mehr ganz dicht. https://t.co/VGcEGPR2Gd", "label": 5}
{"text": "@faznet Es f\u00e4ngt mit den biologisch nicht klar Zuzuordnenden an u dann kommen die, f\u00fcr die das Geschlecht soziale Konstruktion sei u nicht Biologie", "label": 5}
{"text": "\u00dcberraschung.Die \u201eStudentin\u201c hat arabischen Migrationshintergrund.Aber die Clans unterwandern Polizei nat\u00fcrlich 0. https://t.co/os1IqIe5Ly", "label": 5}
{"text": "Wieso denn die #Jusos? Das kann das #Bundesverfassungsgericht verbindlich regeln. #GEZabschaffen https://t.co/QOcrbty77S", "label": 5}
{"text": "L\u00e4uft. https://t.co/qKGhU1CtxX", "label": 5}
{"text": "Was ist mit Gerechtigkeit f\u00fcr die,die nicht zum 3. Geschlecht geh\u00f6ren wollen. Sondern zum 4. o 16. ? https://t.co/13MvIrdFKQ", "label": 5}
{"text": "Das Mandat im Europaparlament erscheint mir aus strategischer Sicht am sinnvollsten, damit die #AfD ab der schon in 1,5 Jahren stattfindenden Europawahl mit einer wirkm\u00e4chtigen Fraktion aus gleichgesinnten Parteien aus ganz Europa vertreten sein kann.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/BaZvGQKJfg\nhttps://t.co/i6spOMFu50", "label": 5}
{"text": "Dr. @Alice_Weidel, Fraktionsvorsitzende der @AfDimBundestag:\n\u00bbWie lange will man sich noch von Menschen regieren lassen, die dieses Land ob ihrer eigenen grenzenlosen Naivit\u00e4t und falschen Toleranz dem Kontrollverlust preisgeben?\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WAlVgR4pkH\nhttps://t.co/pkCtcnjLfM", "label": 5}
{"text": "#AfD Fraktionsvorsitzender Dr. Alexander #Gauland:\n\u00bbEinziger Effekt dieser ideologiegetriebenen Politik der Gr\u00fcnen ist die Zerst\u00f6rung des Wirtschafts- & Industriestandortes Deutschland durch Vernichtung der Wettbewerbsf\u00e4higkeit.\u00ab\n#JamaikaSondierungen \u27a1\ufe0f https://t.co/6wNCbGpEbN\nhttps://t.co/TTGG4zJ9cv", "label": 5}
{"text": "Jetzt geht es zur Demokratiekonferenz in Viersen. Flagge zeigen! https://t.co/7Qtn6xMXfO", "label": 5}
{"text": "++ Danke f\u00fcr 4\ufe0f\u20e3.0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Likes ++\nVielen Dank f\u00fcr die Zustimmung und das Vertrauen. Ich werde weiterhin gerne Ihre Stimme im Berliner Abgeordnetenhaus sein.\n#AfD\nSind Sie schon dabei? Bitte hier entlang: https://t.co/9M8DwFGX1v\nhttps://t.co/rFub0FDQV1", "label": 5}
{"text": "Wir fordern, dass die Standards f\u00fcr Bewerber angehoben werden und der Anteil der Polizeisch\u00fcler mit Migrationshintergrund auf 20 Prozent beschr\u00e4nkt wird!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bNsWuKHbWk\nhttps://t.co/aLhKlhRTpd", "label": 5}
{"text": "Dass ein solch groteskes Schauspiel im Herzen Berlins im Jahr 2017 stattfinden kann, ist eine Beleidigung an all jene, die unter den kommunistischen Diktaturen gelitten haben und zum Teil bis heute leiden.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/sw00Nty26L\nhttps://t.co/YXyR7vqUQR", "label": 5}
{"text": "Wir wollen deshalb auf parlamentarischer Ebene mittels Anfragen an die  Bundesregierung u.a. auch Aufkl\u00e4rung dar\u00fcber erhalten, welche NGOs von den \u00fcppigen MUFL-Zuwendungen am meisten erhalten.\n#AfD #HusseinK\n\u27a1\ufe0f https://t.co/vESWOjGp6d\nhttps://t.co/UGzUjHqm7t", "label": 5}
{"text": "Als ob wir sonst keine dringenden Aufgaben in unserem Land zu bew\u00e4ltigen haben \ud83d\ude33.\n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/X0Cw753w74", "label": 5}
{"text": "@RolandTichy Wenn das der Abgrund f\u00fcr FDP u Gr\u00fcne ist- was ist das dann erst f\u00fcr die CSU? \ud83d\ude44", "label": 5}
{"text": "\u2757\ufe0fDie @AfDimBundestag hat einen Antrag in den Deutschen #Bundestag eingebracht, der ein R\u00fcckf\u00fchrungsabkommen mit Syrien \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe zum Ziel hat.\u2757\ufe0f\n#AfD \n\u2139\ufe0f https://t.co/GUCb7xiWtm\nhttps://t.co/s1XpHZZ9NG", "label": 5}
{"text": "An alle,die meinen Kommentar als \u201eHass\u201c betitelt haben:sind Sie also der Meinung,dass meine Meinungs\u00e4u\u00dferung verboten sein sollte? #NetzDG", "label": 5}
{"text": "@Waltrau80653117 mal das Wahlprogramm von 2013 und 2017 lesen, es geht um Inhalte, nicht um die Partei", "label": 5}
{"text": "@PolizeiMuenchen Der Tweet w\u00e4re ganz ohne Zeichen auch ausgekommen...", "label": 5}
{"text": "DIESE Menschen brauchen unsere Hilfe 1000 mal mehr, als Hunderttausende illegale Migranten, die wir trotz Ausreisepflicht durchf\u00fcttern. https://t.co/9S04Sce3vv", "label": 5}
{"text": "Ein Europa ohne Wettbewerb auf allen Ebenen, legt die Axt an die Wurzeln seines Erfolgs. Wer nationale Steuersouver\u00e4nit\u00e4t bef\u00fcrwortet, muss Steuerwettbewerb begr\u00fc\u00dfen. Deutschland wird daraus gest\u00e4rkt hervorgehen. https://t.co/e7sxTm3JsR https://t.co/MQ4WLiquZJ", "label": 5}
{"text": "Wenn Sie statt #GEZ zu zahlen, \u00fcber 45 Jahre monatlich 17,50 Euro in Aktienfonds investieren, gehen Sie mit einem Verm\u00f6gen von fast 54.000 Euro extra in Rente. #GEZabschaffen https://t.co/ks9WxH3IwC https://t.co/qMAnLWU69L", "label": 5}
{"text": "Und deswegen sollte heute der Tag der deutschen Einheit sein und nicht der willk\u00fcrlich festgelegte 3. Oktober! https://t.co/lDVtbHsgt7", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen zum #BVerG: \n\u00bbSchwer nachvollziehbar, wieso man sich bei einer f\u00fcr das Funktionieren unserer Demokratie wahrlich vitalen Fragestellung ein Vielfaches an Zeit lie\u00df.\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/J7Ptnv15yI\nhttps://t.co/V93xaaVbf0", "label": 5}
{"text": "Kleine Anfrage der @AfDimBundestag mit 3\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 Fragen zu #NetzDG, u.a.: \n\ud83d\udd39Welche sozialen Netzwerke sind betroffen?\n\ud83d\udd39Welche externen Dienstleister involviert?\n\ud83d\udd39Kriterien und Qualifikationen der Mitarbeiter?\n\ud83d\udd39Gefahr vorsorglicher L\u00f6schungen?\n\u27a1\ufe0f https://t.co/22306RQrzr\nhttps://t.co/AF3s64cLe1", "label": 5}
{"text": "#DrittesGeschlecht: Abstruse genderpolitische Empfehlung!\nDer gestaltungspolitische Anspruch der Verfassungsrichter ist klar zur\u00fcckzuweisen. Karlsruhe ist nicht der bessere Gesetzgeber und schon gar nicht vom Souver\u00e4n, dem B\u00fcrger, legitimiert.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Qug2ihS49A\nhttps://t.co/tCmpG5qwlX", "label": 5}
{"text": "Hmm - Klarheit \u00fcber die Situation liegt wohl im \u00f6ffentlichen Interesse! Das Abgeordnetenhaus ist gefragt! https://t.co/6Rcykr8860", "label": 5}
{"text": "Herr Edenhofer, warum denken Sie, dass energetische Planwirtschaft 2017 besser funktioniert als in 40 Jahren DDR???\nhttps://t.co/35tB6W6KSs", "label": 5}
{"text": "Botschaft des verlinkten Artikels: Es gebe f\u00fcr die derzeitige Arbeitsbelastung einfach zu wenig Personal an den Gerichten.\nDie gegenteilige Sicht ist richtig:\nEs gibt f\u00fcr unser Rechtssystem viel zu viele dieser Asylklagen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/HGefGUE99B\nhttps://t.co/07lFc0QIDS", "label": 5}
{"text": "Statt Geld f\u00fcr Klimaschutz schlage ich Geld f\u00fcr Schulh\u00e4user und ein warmes Mittagessen f\u00fcr alle Sch\u00fcler vor. https://t.co/I8wKHjFdsC", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktionsvorsitzende Dr. @Alice_Weidel im Interview mit @Junge_Freiheit-TV (Vorschau):\n\u00bbAngela Merkel IST gr\u00fcn!\u00ab\nhttps://t.co/jSHWEHdH1T", "label": 5}
{"text": "@kardasiapat Danke sch\u00f6n!", "label": 5}
{"text": "Der \u00f6ffentlich-rechtliche Staatsfunk und die B\u00fcrokraten von der Antidiskriminierungsstelle des Bundes erkl\u00e4ren uns die neue Welt der Sitten und Gebr\u00e4uche. #GEZabschaffen https://t.co/bTsjDvvRnF", "label": 5}
{"text": "@dlfkultur @harztonne Fragen Sie doch nicht sich, fragen Sie mich!", "label": 5}
{"text": "Welcher Vater l\u00e4sst seine 10-J\u00e4hrige Tochter zur\u00fcck? https://t.co/plFlpUOkos", "label": 5}
{"text": "Juncker und #Barnier sind auf dem besten Weg, Gro\u00dfbritannien als Absatzmarkt f\u00fcr die deutsche Automobilindustrie kaputt zu machen. EU fetzt. https://t.co/VBaU0TbI7B", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundesvorstandsmitglied @Georg_Pazderski mahnt ein deutlich entschiedeneres Vorgehen gegen Paralleljustizstrukturen und die Unterwanderung von Beh\u00f6rden an:\n\u00bbEine Erosion des Rechtsstaates darf nicht hingenommen werden!\u00ab\n\u27a1\ufe0f https://t.co/7m6g7ewcm7\nhttps://t.co/ORs8NjHSYd", "label": 5}
{"text": "W\u00e4hrend der Tat demonstrierten die T\u00e4ter ihre Respektlosigkeit & Brutalit\u00e4t  - zun\u00e4chst schossen sie mehrere Selfies mit dem schlafenden Obdachlosen, um dann seine Habseligkeiten in Brand zu stecken.\nDie Polizei ver\u00f6ffentlichte nun Fahndungsbilder:\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5pmiGDkI47\nhttps://t.co/ICnjEYX7xL", "label": 5}
{"text": "Und umgekehrt: wenn die Gr\u00fcnen zerfallen, dann gehen ihre Linksradikalen zu den Linken- und der Rest zur CDU. https://t.co/qRtsNxJI6b", "label": 5}
{"text": "Die EU-Partei #FDP liefert in gewohnter Qualit\u00e4t: n\u00e4mlich gar nicht.\n\nFDP-Wahlprogramm: #ESM soll auslaufen.\n\n#Jamaika-Realit\u00e4t: Kommt nicht. W\u00e4hler f\u00fcr dumm verkauft.\n\nMeine Prognose: die FDP wird keinen europapolitischen Punkt umsetzen. Keinen einzigen.\n\nhttps://t.co/tCzsIcGR2Y\nhttps://t.co/H3ebRqOU6i", "label": 5}
{"text": "Hochbezahlter Intendant des \u00f6ff.-rechtl. Staatsfunks warnt vor Debatte um Abschaffung desselben.\n\nWas kommt als n\u00e4chstes? Fluchthelfer warnt vor Grenzkontrollen? Notorische Falschparker warnen vor Parkverboten?\n\n#kannsteDirnichtausdenken #GEZabschaffen \n\nhttps://t.co/ZEKERHUpUc\nhttps://t.co/RXpyR4qdGd", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nHerr Erdogan erteilt damit den klaren Befehl, den Islam \u00fcber die Geburtenzahlen weiterzuverbreiten.\nZeit, diesem Mann endlich Paroli zu bieten!\n#AfD \n\u27a1\ufe0f  https://t.co/pFQuhK7doS\nhttps://t.co/QRvTiJ0oDS", "label": 5}
{"text": "Recht auf Asyl ist (mind zZt) abzuschaffen. Recht auf Freiz\u00fcgigkeit f Deutsche gilt auch nicht wenn Bestand des Landes in Gefahr. https://t.co/q2jnq9PDNl", "label": 5}
{"text": "Eine die Tat beobachtende Babysitterin ist so traumatisiert, dass sie dar\u00fcber nicht sprechen m\u00f6chte. Deutschland wird jeden Tag ein St\u00fcckchen bunter - und die Dinge, die in Integrationskursen unbedingt besprochen werden m\u00fcssen, reichhaltiger...\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/at4U4gz1yf\nhttps://t.co/tb4FEGtJWb", "label": 5}
{"text": "Scharia-Bef\u00fcrworter werden hofiert. Scharia-Kritiker brauchen Polizeischutz. Noch Fragen? https://t.co/PYQ1Cjgpog", "label": 5}
{"text": "Anabel #Schunke (@ainyrockstar) wurde k\u00fcrzlich f\u00fcr \"Sexueller \u00dcbergriff \u2013 oder auch Neudeutsch: \u201aDen #Nafri machen\u2019\u201c f\u00fcr 30 Tage von Facebook gesperrt.\nNicht ohne Grund hat die #AfD also k\u00fcrzlich eine Kleine Anfrage mit 31 Fragen zum #NetzDG gestellt!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ORLise0joC\nhttps://t.co/eXoSMULffA", "label": 5}
{"text": "Kein Wunder: Wer wie #Seehofer die illegal durch Merkel ge\u00f6ffneten Grenzen als \"Herrschaft des Unrechts\" bezeichnet, dann aber seine Partei nicht aus einer solchen Unrechtsregierung abzieht, der bekommt eben irgendwann die Quittung der B\u00fcrger.\n#AfD \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Hn3Qe2f6Iy\nhttps://t.co/Lxx2TU54Wy", "label": 5}
{"text": "Welcome to Germoney: rein immer, raus nimmer!\nEin weiterer Skandal der deutschen Asylpolitik: Mehr als 220.000 Migranten wurde bereits die Ausreisepflicht bescheinigt. Doch 160.000 von ihnen werden geduldet - zumeist, weil sie keine Papiere haben.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/ykxD7BQeDa https://t.co/vTaRUL9A5O", "label": 5}
{"text": "Umfrage zur Landtagswahl in Brandenburg (#Ltwbb, Herbst 2019):\n#AfD mit 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 Prozent gleichauf mit Linke - CDU & SPD in Reichweite!\n\u2139\ufe0f https://t.co/OS2OZ5cusx\nhttps://t.co/KnhqtBPicy", "label": 5}
{"text": "Eine Kr\u00e4he...\n\u275dEU-Kommission h\u00e4lt interne Dokumente zu ihrer Bewertung des deutschen Facebook-Gesetzes unter Verschluss. \nDamit erh\u00e4rtet sich der Verdacht, dass das Gesetz gegen EU-Recht verst\u00f6\u00dft, Br\u00fcssel \ud83c\udde9\ud83c\uddea aber nicht br\u00fcskieren will.\u275e\n#NetzDG #AfD\nhttps://t.co/pzUMaHiehB", "label": 5}
{"text": "Wie ist denn da der Stand? #NetzDG #Jamaika #manwirdjawohlnochfragend\u00fcrfen https://t.co/GhXRl9WxFD", "label": 5}
{"text": "@nicolabeerfdp Prima. Da warte ich gern ab, um dann zu pr\u00fcfen, wie die FDP grundlegend definiert. Hoffentlich nicht so wie grundlegende Steuerreform in 2009-13.", "label": 5}
{"text": "@Billukip Boxing?", "label": 5}
{"text": "@Billukip Take Care!!! Good Luck!!!", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nWaren fr\u00fcher die Hochschulen R\u00e4ume des ungehinderten Gedankenaustauschs, so hat sich dort in den letzten Jahren ein nicht selten bedr\u00fcckendes Klima der Gedanken- und Sprachpolizei breitgemacht.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bN1SMefPEZ\nhttps://t.co/ZJ9c1cU8Kf", "label": 5}
{"text": "Die #FDP wird das #NetzDG \"grundlegend \u00fcberarbeiten\" statt abschaffen. Fr\u00fcher war die FDP B\u00fcrgerrechtspartei. Heute ist sie nur noch magentafarbene mittigste Mitte. Einen Kurswechsel in unserer Republik werden die niemals bewerkstelligen. https://t.co/DzBURGwXti", "label": 5}
{"text": "Was bedeutet es, wenn die Verd\u00e4chtigen f\u00fcr einen Brandanschlag auf einen Obdachlosen, \"aus Italien stammen\"? Sind sie Italiener? https://t.co/zkg1rPHt3q", "label": 5}
{"text": "Der Schl\u00fcssel f\u00fcr erfolgreiche #Brexit-Verhandlungen liegt in Berlin. Das Problem: die Sozialisten in unserer Bundesregierung und ihre Unf\u00e4higkeit, deutsche Interessen in der EU durchzusetzen. Gute Analyse von @Markus_Krall bei Rede im britischen Oberhaus. https://t.co/ky79ufj1yl", "label": 5}
{"text": "EU-Kommission hat offenbar klare Analyse zum #NetzDG. #Kollaborateur #Zensur #Nordkorea https://t.co/Ep6qeK6Q4Z", "label": 5}
{"text": "Terroristen nicht mit Gef\u00e4ngnis bestrafen- sondern mit Abschiebung. #IstBilliger https://t.co/IAxJ1MqNak", "label": 5}
{"text": "@UbbelohdeBerlin Unbedingt!", "label": 5}
{"text": "Direkt erkennbar ist das aus der ver\u00f6ffentlichten Statistik in Wien jedoch nicht: Die verschiedenen Schreibweisen werden jeweils einzeln ausgewiesen. Was denken Sie: Zufall oder Absicht?\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/L5lUd1jkPo\nhttps://t.co/UWD1ZDGjsh", "label": 5}
{"text": "Es kann und darf nicht sein, dass hier Menschen einfach verschwinden, trotz abgelehntem Asylbescheid nicht ausreisen und von Flughafen verschwinden und damit den ganzen Betrieb lahmlegen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/plXkVgGlYM\nhttps://t.co/FM6hVVf8BZ", "label": 5}
{"text": "Der Erfolg der weltweiten Energiewende r\u00fcckt n\u00e4her. Nicht. https://t.co/2pnNwjYCtT", "label": 5}
{"text": "Und @c_lindner @RegSprecher @csu_bt werden das heftig verbal ablehnen. Und dann umso eifriger umsetzen. https://t.co/FqeaiHltvG", "label": 5}
{"text": "Komplimente sind der neue Sexismus einer kranken Gesellschaft. https://t.co/4uYixjW0ko", "label": 5}
{"text": "Jahrzehnte gescheiterter Integration, aber Familiennachzug wird es richten????\nPolitischer Wahnsinn wird Programm!!!\nhttps://t.co/uX9wZa4LFj", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nDer Kanzlerdarstellerin geht es rein um Machterhalt - mit wem sie regiert, ist ihr vollkommen zweitrangig. Konservative Inhalte werden von ihr so lange entkernt, bis sie kompatibel mit den abstrusen Vorstellungen der Gr\u00fcnen sind.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/rXuyFrFJFC\nhttps://t.co/ca6XgmUByg", "label": 5}
{"text": "Was denken Sie:\nWie weit geht es noch bergab f\u00fcr die Union?\nUnd vor allem: Bei wie viel Prozent wird man intern die Rei\u00dfleine ziehen und Angela Merkel abl\u00f6sen?\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/1NJh4QQ1fm\nhttps://t.co/v6S1A6V0Ov", "label": 5}
{"text": "W\u00e4hrend unsere deutsche Kultur von den Altparteien mit F\u00fc\u00dfen getreten wird,  schwadronieren abgehobene Politiker von muslimischen Feiertagen.\nSo geht es nicht weiter! \n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/koE66Ot3KZ\nhttps://t.co/Knr8SAImny", "label": 5}
{"text": "Eine Bekannte Lagerfelds habe einen jungen syrischen Asylbewerber bei sich aufgenommen, der nach ein paar Tagen aus seinen Sympathien f\u00fcr Antisemitismus und Nationalsozialismus kein Geheimnis gemacht:\n\u201eBeste Erfindung Deutschlands ist der Holocaust.\u201c\nhttps://t.co/ej8n53iJGJ", "label": 5}
{"text": "@LutzUrbanczyk @AfDKompakt Bitte die Kontaktm\u00f6glichkeit im Link nutzen.\nDanke!", "label": 5}
{"text": "Parlamentspr\u00e4sident Antonio Tajani fordert eine Verdoppelung des EU-Haushaltes von 140 Milliarden Euro auf 280 Milliarden Euro. Zur Finanzierung soll eine EU-Steuer eingef\u00fchrt werden!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YAR4EKNhsl\nhttps://t.co/FrGnKOScbW", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen \n\u275eAuf solche \u201ecoolen Socken\u201c kann die deutsche Politik hervorragend verzichten - ebenso auf eine CDU, die sich an solche Figuren heranwanzt.\nZeit f\u00fcr echte b\u00fcrgerlich-konservative Politik. Zeit f\u00fcr die #AfD.\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yqpZphkXLR\nhttps://t.co/1W4rFP3Jaa", "label": 5}
{"text": "https://t.co/sGJ3HeLuc2", "label": 5}
{"text": "Super. Endlich Schluss mit dem Parmamentsvorbehalt. Dann entscheidet statt BT zB ein rum\u00e4n. Ratspr\u00e4si \u00fcber den Einsatz dt. Soldaten. \ud83d\ude21 https://t.co/8sIbXAuj88", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktionsvorsitzende Dr. @Alice_Weidel zum \"#Familiennnachzug f\u00fcr alle\":\n\u275dDas ist vollkommen verantwortungslos. Wir m\u00fcssen endlich wieder zur Vernunft zur\u00fcckkehren. \ud83c\udde9\ud83c\uddea kann sich eine #JamaikaKoalition schlicht nicht leisten!\u275e\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UxupoAIkwY\nhttps://t.co/iPa9KNlWZW", "label": 5}
{"text": "Die Richter brauchen dringend Nachhilfe in Physik, Chemie und Statistik. Mindestens!\n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/zqAMZuUxfn", "label": 5}
{"text": "Heiliger Geist mit R\u00fcckgaberecht.Speed-Gottesdienst.Mac Abendmahl mit doppelt K\u00e4se.Osternacht im Swinger-Club #ichhabfertig https://t.co/2yvGNf1Z4G", "label": 5}
{"text": "@IgnazWrobel2017 Wieso? Meine Modernisierungstendenzen sagen Ihnen nicht zu? Das ist jetzt aber sehr radikalr\u00fcckschrittlich.", "label": 5}
{"text": "Der wichtigere Satz von #Lagerfeld ist ein anderer. Er hat erkannt, dass #Merkel eine ganze Nation in Haftung genommen hat, um egoistisch ihr eigenes Image zu polieren und nicht als \"Rabenmutter\" zu gelten. Nicht Lagerfeld macht den Skandal, Merkel ist der Skandal.", "label": 5}
{"text": "Und oh Wunder: hier brennt es trotzdem nicht h\u00e4ufiger! \n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/F8fwyf1W2r", "label": 5}
{"text": "Gr\u00fcne \"sparen\" Gigawatt und vernichten Arbeitspl\u00e4tze und Steuergelder. Und die CDU l\u00e4sst sich von Merkel abschaffen.\nhttps://t.co/cF6WfvQ0hB", "label": 5}
{"text": "Ganz #Bautzen jubiliert! Der K\u00f6nig kehrt zur\u00fcck. Nicht-Fl\u00fcchtling, Vorzeigeintegrant und Mehrfachintensivt\u00e4ter #KingAbode bezieht mit Prunk und Prang seinen Thronsaal auf der Platte. Sachsen hat den K\u00f6nig, den ganz Libyen gerne h\u00e4tte. https://t.co/E31ycz0XLG", "label": 5}
{"text": "@RolandBauer11 @MBombastus das ist bekannt, es geht um den Zwang sie einbauen zu m\u00fcssen. Lasst die B\u00fcrger doch selbst entscheiden! #frei", "label": 5}
{"text": "Wer aber die Augen vor jener so offensichtlichen, eigentlichen Ursache verschlie\u00dft, der wird die innere Sicherheit unseres Landes niemals wiederherstellen k\u00f6nnen.\nZeit daher, die Augen aufzumachen. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qOVajTSjXh\nhttps://t.co/gI6ug4pTQI", "label": 5}
{"text": "@HBeverfoerde ;-)", "label": 5}
{"text": "Wir schaffen das NICHT!\nZahl der Obdachlosen um erschreckende 1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 % angestiegen!\n\"440.000 aller wohnungslosen Menschen Fl\u00fcchtlinge &in der Sch\u00e4tzung f\u00fcr 2016 erstmals ber\u00fccksichtigt, was ein Grund f\u00fcr den starken Anstieg im Vgl. zu 2014 ist.\"\nhttps://t.co/vJqjhzp8AS", "label": 5}
{"text": "#AfD-Vorstandsmitglied @Georg_Pazderski zur neuen #PESCO-Initiative (Permanent Structured Cooperation) der EU:\n\u275e\u00dcber dieses Vertragswerk hat kein einziger EU-B\u00fcrger abgestimmt, geschweige denn \u00fcber die zu k\u00fcnftig zu investierenden Steuer-Milliarden.\u275d\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/W8p4gUFAYR https://t.co/LWU9rC1gsm", "label": 5}
{"text": "+++#AfD steigt in W\u00e4hlergunst!+++\nEmnid sieht die #AfD mit 13 % auf dem besten Wert seit einem Jahr - und auch bei Insa liegen wir nach wie vor bei 13,5 %.\nWir bedanken uns f\u00fcr dieses Vertrauen in unsere Arbeit \n\u2139\ufe0f https://t.co/FZInfZ63Ti\nhttps://t.co/egLJUC2eHi", "label": 5}
{"text": "++ Die CDU steht f\u00fcr nichts, au\u00dfer regieren um jeden Preis ++\nDie #Jaimaika-Verhandlungen sind die reinste Farce:\nMachtpolitikerin Merkel muss abdanken, damit in Deutschland wieder Politik f\u00fcr das Volk gemacht werden kann!\n #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ca6KFicUVu\nhttps://t.co/89rR2KZl5A", "label": 5}
{"text": "Ohne massive Anstrengungen von Bund, L\u00e4ndern und Kommunen werde sich die Wohnungslosigkeit in den n\u00e4chsten Jahren nicht reduzieren lassen. Vielmehr sei davon auszugehen, dass die Zahl bis zum kommenden Jahr um weitere 350.000 auf 1,2 Millionen steigt.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/q1arJ1JV7D\nhttps://t.co/40vOvCuJCt", "label": 5}
{"text": "Dr. @Alice_Weidel, Vorsitzende der @AfDimBundestag, zu Aussagen einer ehemaligen Mitarbeiterin des Facebook-L\u00f6schzentrums:\n\u275eInterview belegt, wie Personen f\u00fcr den Dienst im L\u00f6schzentrum gezielt nach politischer Gesinnung ausgesucht wurden.\u275d\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Dl3gfA6bap\nhttps://t.co/FUOmQ9PsNu", "label": 5}
{"text": "Die #AfD bietet keine L\u00f6sungen?\nMitnichten!\nEin Vorschlag der @AfDBerlin wird nun umgesetzt. Und warum?\nMan konnte seitens der Altparteien ob der Sinnhaftigkeit einfach nicht daran vorbei! \nVernunft statt Ideologie! \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Ggrq94UEwS\nhttps://t.co/5ULAHwpWP4", "label": 5}
{"text": "#Lagerfeld spricht damit etwas an, was unsere j\u00fcdischen Mitb\u00fcrger - zumindest in speziellen Stadteilen - in \ud83c\udde9\ud83c\uddea l\u00e4ngst zu sp\u00fcren bekommen haben: Ein offen zur Schau gestelltes Bekenntnis zum Judentum kann sehr problematisch & mitunter gef\u00e4hrlich sein.\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/xATqqIjmqZ https://t.co/6hgVETKqgr", "label": 5}
{"text": "+++ Umfrage zur #Ltwbb (Herbst 2019) +++\n#AfD legt innerhalb von drei Tagen um 2 weitere Prozentpunkte auf nunmehr  2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 % zu und schlie\u00dft zu SPD & CDU auf!\n\u2139\ufe0f https://t.co/OS2OZ5cusx\nhttps://t.co/WgOrSupP6A", "label": 5}
{"text": "\u201eMan kann nicht einfach eine Moschee \u00f6ffnen und jedem erlauben, dorthin zu gehen und zu predigen. Es muss eine Lizenz daf\u00fcr geben\u201c https://t.co/TxS8vCTcF1", "label": 5}
{"text": "Mehr Geld f\u00fcr Griechenland und ESM, europ\u00e4ische Einlagensicherung und T\u00fcrkei-Beitrittsverhandlungen. Diese \ud83c\uddef\ud83c\uddf2-Koalition wird alles liefern. https://t.co/DiQwjikhv2", "label": 5}
{"text": "#Barbie hat sich mit Kopftuch \u201eemanzipiert\u201c. Hotpants sind \u201eangestaubt\u201c. Und die ZEIT - ist ein echtes Qualit\u00e4tsblatt. Gewesen. https://t.co/gWBk3G5FUc", "label": 5}
{"text": "\"Unsere Bildungspolitik... teilweise ein Fall f\u00fcr das Jugendamt\"\n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/PQrGhN4XNB", "label": 5}
{"text": "Wer nur um der Macht Willen Positionen anderer kopiert, wird hat keinen eigenen Kompass.\n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/vUatNkl6CC", "label": 5}
{"text": "Wer in Zeiten d ungeheuerlich hohen Steuereinnahmen die schwarze 0 einhalten will,der IST eine solche. #SteuernSenken #SchuldenAbbauen https://t.co/ICSq5mhuMP", "label": 5}
{"text": "So vernichtet man Renten-Beitr\u00e4ge der B\u00fcrger. Zur\u00fcck zur vern\u00fcnftigen Geldpolitik, Schluss mit der Transferunion. https://t.co/TfdeYeRIJq", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktionsvorsitzende Dr. @Alice_Weidel kritisiert die familienpolitischen Ergebnisse der #JamaikaSondierungen als vollkommen unzureichend:\n\u275eNur ein kinder- & familienfreundliches \ud83c\udde9\ud83c\uddea wird junge Menschen dazu bewegen, eine Familie zu gr\u00fcnden.\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xhWYyOBfTk\nhttps://t.co/YVVh3fAtNj", "label": 5}
{"text": "..dann hast Du Deine Partnerin u Dein kleines Kind im Stich gelassen- und das unterstellen wir doch den allermeisten nicht. Oder?! https://t.co/BOIIuv44hW", "label": 5}
{"text": "Wie? CSU jetzt auch f\u00fcr Abschaffung des EEG? https://t.co/Nr6uiZkglC", "label": 5}
{"text": "Die #Klimawende ist ein einziges Politikum und die planwirtschaftliche  Energiewende auf Steuerzahlerkosten sollte sofort beendet werden!\n#AfD #EEG\n\u27a1\ufe0f https://t.co/iZQ7A48cjz\nhttps://t.co/UqmMilF6DE", "label": 5}
{"text": "Der Deutschland-Kurier hat mir in einem Interview 20 Fragen gestellt - die Antworten lesen Sie hier: https://t.co/o9xEnqysWD\n#AfD\nhttps://t.co/neAHebxL5R", "label": 5}
{"text": "Leider erfahren unterdr\u00fcckte M\u00e4dchen und Frauen h\u00e4ufig nicht, dass sie nicht allein sind.\n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/3Y6ypXPEqP", "label": 5}
{"text": "Auf die #FDP wird sich eingeschossen, weil sie seinerzeit so gro\u00dfe T\u00f6ne gespuckt hat. Und weil sie eine Historie als Umfallerpartei hat. Offenbar geht es Ihnen ja jetzt auch nur noch ums 'intransparente Verfahren', nicht um die Abschaffung des #NetzDG an sich. https://t.co/PGLs70gX5B", "label": 5}
{"text": "@JayyBolivia Bitte unter Punkt 4, Innere Sicherheit, nachschauen:\nhttps://t.co/sWZx5yno0X", "label": 5}
{"text": "4 gegen die Quote... M\u00e4delsabend nach Fraktionssitzung mit @ulschzi @Hartmann_Verena u @JoanaCotar https://t.co/GXkgog3Um5", "label": 5}
{"text": "Sie waren stets bem\u00fcht... https://t.co/MwwjwVSFBg", "label": 5}
{"text": "Immer wieder Hans, Peter und Thomas. Mal sehen, was die deutsche Justiz aus dem Fall macht. https://t.co/vXyHq36XCI", "label": 5}
{"text": "Dass das nicht funktioniert, kann jeder tagt\u00e4glich aufs Neue in unseren Innenst\u00e4dten, in der Kriminalit\u00e4tsstatistik sowie bei den horrenden Sozialausgaben f\u00fcr die Versorgung der ins Land Hineingemerkelten sehen.\nZeit f\u00fcr geschlossene Grenzen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/gR6Fxl40V2\nhttps://t.co/Wm1uNf3wgV", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nEin weiterer Grund also, warum es au\u00dferordentlich wichtig ist, den Institutionen der Europ\u00e4ischen Union direkt vor Ort, im Parlament, auf die Finger zu schauen.\nZeit, den Eurokraten endlich Einhalt zu gebieten. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/hU7rgQpaLz\nhttps://t.co/12Rw0xzmon", "label": 5}
{"text": "Da sind die Russen dran schuld! DIE manipulieren hier alles, was nicht bei 3 auf dem Baum ist. Die Russen! Es sind die Russen! \ud83d\udc40 https://t.co/l0wjZdSNlG", "label": 5}
{"text": "Fl\u00fcchtlingsfamilie.Eigenes Haus.Alle 5 Kinder eigenes Zimmer.In meinem Freundeskreis tr\u00e4umen da auch einige von https://t.co/y3PiPOTpDF", "label": 5}
{"text": "Es geht voran. Die Umzugskisten aus meinem aufgel\u00f6sten B\u00fcro in Br\u00fcssel sind da. :-) https://t.co/Q5s8aQyQ4a", "label": 5}
{"text": "Gott sei Dank haben wir MINT-Zuwanderung. Dann k\u00f6nnen wir unsere Kinder ja weiter in Gendergr\u00fctze unterrichten. https://t.co/L1fMkjL64U", "label": 5}
{"text": "Kapier ich nicht:wenn jemand einen mit Hungerstreik versucht zu erpressen,warum stellt man ihm nicht etwas zu essen hin?Dann hat er die Wahl https://t.co/4TY6kXrgaf", "label": 5}
{"text": "Linda Sasour. Islamistin. Israelhasserin. Ausgezeichnet als Frau des Jahres. Zu Ayaan Hirsi Ali (die genitalverst\u00fcmmelt ist): https://t.co/8uJdMkBAoq", "label": 5}
{"text": "Besser kann man es nicht kommentieren! https://t.co/E5wXdFc5YP", "label": 5}
{"text": "In dieser Funktion w\u00fcrde die #CSU den #Gr\u00fcnen Konkurrenz machen - der Partei der Windradunternehmer, der Biomasselandwirte, der Integrationsindustrie und dem parlamentarischen Arm der Antifa. https://t.co/BQIpSJQCLq", "label": 5}
{"text": "Der Innenminister wei\u00df auch, dass sein Katalog nicht hilft, er m\u00fcsste aber sonst drastische Ma\u00dfnahmen ergreifen. https://t.co/zTigjlayOX", "label": 5}
{"text": "@ShiwaMustafa warum ist das schrecklich?", "label": 5}
{"text": "@ShiwaMustafa Da ich aus der AfD ausgetreten bin, kann ich das verstehen. \u00c4ndern m\u00fcssen wir die Politik dennoch.\n#freiundkonservativ", "label": 5}
{"text": "@pethei10 @Arnd_Diringer Das ist Satire vom Postillion \ud83d\ude02, aber wer wei\u00df ...", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u275eMein Mandat im #LtBW endet am 31. Dezember 2017, sodass ich mich mit dem  Jahresbeginn 2018 - wie angek\u00fcndigt - ganz meiner Aufgabe im Europaparlament  zuwenden kann.\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/vrwrjCyD27\nhttps://t.co/WIZhXs4c05", "label": 5}
{"text": "Unsere Wirtschaftskraft ist den Gleichmachern in Br\u00fcssel ein Dorn im Auge. In ihrem Streben nach Einheit hat die EU-Kommission vor allem in der Automobilindustrie eine M\u00f6glichkeit ausgemacht, den Wirtschaftsstandort Deutschland zu schw\u00e4chen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/8lRAJ1F74U\nhttps://t.co/ESDzzr8GPe", "label": 5}
{"text": "Noch nie war Strom so teuer wie heute. Daran sind vor allen Dingen die Kosten der unsinnigen staatlich verordneten #Energiewende schuld: 56,4 % des Preises entfallen auf staatliche Abgaben und Steuern. Nur 18 % davon gehen an die Energieversorger.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/U3zmTJTXOY\nhttps://t.co/W5p5rMSOsr", "label": 5}
{"text": "Die #AfD nimmt es nicht hin, dass wir, unsere Mitglieder & unsere W\u00e4hler beschimpft, beleidigt und diffamiert werden. Ein Bezirksamt ist zur Neutralit\u00e4t verpflichtet. Daher gehen wir davon aus, dass das Verwaltungsgericht unserer  Argumentation folgt.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/JGCLphC9Jk\nhttps://t.co/Ozt9r0GPv4", "label": 5}
{"text": "Statt eines Familiennachzugs fordern wir einen R\u00fcckzug zur Familie im Heimatland - und die Bundesregierung dazu auf, entsprechende Verhandlungen mit Syrien zu beginnen, um die R\u00fcckkehr der ehemaligen Fl\u00fcchtlinge zeitnah zu erm\u00f6glichen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/iGhufkOTpo\nhttps://t.co/JuSDdXkm5H", "label": 5}
{"text": "Vier Vizes: ein Wein, eine Berliner Wei\u00dfe, ein Weizen und ein Bier. Who is who? @R_Hartwig_AfD @Tino_Chrupalla @PeterFelser https://t.co/WxcyijYkcD", "label": 5}
{"text": "Super \ud83d\udc4d \nHebammen sind unverzichtbar und brauchen unsere Unterst\u00fctzung!\nhttps://t.co/Nyzpk1zMDn", "label": 5}
{"text": "Nach gelungenen Abenden in Wuppertal (https://t.co/RnrOfPLxEj), Nettetal (https://t.co/b8DpN0jHOc)+M\u00f6nchengladbach (https://t.co/thPCLyZ7uI) & dem erfreulichen LPT-Wochenende in Mecklenburg-Vorpommern (https://t.co/CECgoxxZl6) war auch diese Woche bisher erfolgreich. #AfD wirkt. https://t.co/1j7fwuSWtB", "label": 5}
{"text": "Sittenpolizei im Einsatz. https://t.co/oLzYpcOPRi", "label": 5}
{"text": "\u00dcber die Facebook-Sperre von @Birgit_Kelle zu berichten, ohne ihren Anwalt @Steinhoefel und die einzige Partei, die gegen das #NetzDG - womit das sehr wohl etwas zu tun hat - k\u00e4mpft, auch nur zu erw\u00e4hnen, ist f\u00fcrwahr Qualit\u00e4tsjournalismus, @dneuerer! https://t.co/sfz9q9yl2C", "label": 5}
{"text": "@GtzFrmming @AfDimBundestag Bestimmt \ud83d\ude43", "label": 5}
{"text": "@Andilles1 @dneuerer Es geht um vorauseilenden Gehorsam.", "label": 5}
{"text": "#JamaikaSondierung auf den Punkt gebracht: Prokrastination statt pro Koalition!\nZeit f\u00fcr Politik im Sinne der B\u00fcrger statt f\u00fcr sinnloses Herumschwampeln. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qvSE2eh4Qb\nhttps://t.co/7xaXPYoQmr", "label": 5}
{"text": "Besser kann man es nicht sagen!\n\u00bbDas ist unbequem, doch keine Hetze. K\u00fcnstliche Aufregung zeigt, wie einseitig & angstbesetzt die Debatte gef\u00fchrt wird. Risikolos k\u00f6nnen heute Juden diffamiert werden, Kritik an Muslimen wird zum Vabanquespiel.\u00ab #Lagerfeld\nhttps://t.co/1fxctQxmlK", "label": 5}
{"text": "Es h\u00e4tten sich mehr als \u2154 der Befragten im #ZDFPolitbarometer F\u00dcR einen #Familiennnachzug ausgesprochen!\n\u2753Schenken Sie diesen Werten Glauben\u2753\n#AfD\nhttps://t.co/kNziHjZBzi", "label": 5}
{"text": "@QueFueMejor Ja, die gibt es: https://t.co/AGXJceGlzr", "label": 5}
{"text": "@QueFueMejor Gerne.\nJa, auf jeden Fall \"verwunderlich\" diese - vermeintliche - Entwicklung.", "label": 5}
{"text": "Die @AfDimBundestag hat den #Jamaika-Koalition\u00e4ren von CDU/CSU & FDP eine #Depesche mit 15 wichtigen Fragen \u00fcbergeben.\nFrage 1\ufe0f\u20e3:\n\u275eWie kann der Wohlstand in \ud83c\udde9\ud83c\uddea wiederhergestellt & vermehrt werden, nachdem die Reall\u00f6hne 1992 - 2012 von 19.155 auf 17.627 \u20ac gesunken sind?\u275d\nhttps://t.co/wz013Wf14e", "label": 5}
{"text": "Die Nullzinspolitik der #EZB erreicht jetzt auch unsere Rentenkasse:\n2017 fallen erstmals Strafzinsen von 10 Mio. \u20ac an - im n\u00e4chsten Jahr ist mit einem Minus von sogar 50 Millionen zu rechnen.\nNoch 2008 gab es Zinsgewinne von 759 Millionen \u20ac. \n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/HSRPvWrODW\nhttps://t.co/pMmsQBANkW", "label": 5}
{"text": "Bestechende Analyse, die Fakten sind bekannt! Wer hat genug R\u00fcckgrat es zu \u00e4ndern? https://t.co/jcpRX2IYeZ", "label": 5}
{"text": "@Vivalitiy wer als Frau so etwas schreibt, hat wohl selbst ein Problem das Leben zu lieben, oder?", "label": 5}
{"text": "+++ ACHTUNG: Fake-Account +++\nDer offizielle (und verifizierte) Account des #AfD-Landesverbandes Berlin lautet @AfDBerlin!\n\u2757\ufe0f@AfD_LV_Berlin ist ein FAKE! \u2757\ufe0f\nAlle dort get\u00e4tigten Aussagen sind nicht in unserem Namen!\nBitte beachten und weitersagen. Vielen Dank im Voraus!\nhttps://t.co/fqkuDvcCVT", "label": 5}
{"text": "Bei solchen Kommentaren freut man sich doch auf die kritische o neutrale begleitende Berichterstattung \u00fcber die n\u00e4chste Regierung. https://t.co/NGqv8bIpBP", "label": 5}
{"text": "Haben Sie das Gef\u00fchl, nicht richtig mitbestimmen zu k\u00f6nnen? Dann werden Sie diese Zahlen der #OECD nicht \u00fcberraschen. Und deswegen sind wir f\u00fcr direkte Demokratie. #AfD https://t.co/JHGZtKZBmj", "label": 5}
{"text": "Es ist ein Sinnbild f\u00fcr eine Gesellschaft, die sich im islamischen Wandel befindet, und in der Deutschland sich allzuoft von seiner gastfreundlichsten Seite zeigen m\u00f6chte - selbst dann noch, wenn es v\u00f6llig unangebracht ist.\n#Kuwaitairlines \n\u27a1\ufe0f https://t.co/KGJQFArDvB\nhttps://t.co/tzAtTpX952", "label": 5}
{"text": "Die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Familienministerin @katarinabarley demonstriert mit ihrem Vorschlag, die Briten ein 2. Mal \u00fcber den Brexit abstimmen zu lassen, eindrucksvoll das Demokratieverst\u00e4ndnis der SPD. Was nicht passt, wird eben passend gemacht!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/jpfu69Oa6n\nhttps://t.co/w0a0j64C8T", "label": 5}
{"text": "Um ihren Auftrag als Parlamentsarmee erf\u00fcllen zu k\u00f6nnen, braucht die #Bundeswehr endlich die R\u00fcckendeckung der Politik und die erforderlichen Finanzmittel!\n#AfD #JamaikaSondierungen \n\u27a1\ufe0f https://t.co/FlLUFyfQIn\nhttps://t.co/DWxWbEURmH", "label": 5}
{"text": "@Birgit_Kelle @APosener Hmmm, aber sehr schwer hiermit in Einklang zu bringen, oder? https://t.co/v5ytu3AZTg", "label": 5}
{"text": "Demonstratives Beten auf der Stra\u00dfe- das machen bestimmt so radikale Christenfundamemtalistenextremisten. https://t.co/TFTJmREHqa", "label": 5}
{"text": "Ein n\u00fcchterner Blick auf #Jamaika: nichts als der Versuch, das DDR-Modell der Blockparteien in die bundesrepublikanische Politikwirklichkeit zu transplantieren. https://t.co/qfezOTkhET", "label": 5}
{"text": "~10 Mio. \u20ac Strafzinsen 2017 - 2018 vss. sogar 50 Mio.!\nDr. @Alice_Weidel:\n\u275e#Draghi verbrennt die Jahresrente von mind. 2.000 deutschen Rentnern!  Einzig & allein, um durch die str\u00e4fliche Nullzinspolitik die \u00fcberschuldeten S\u00fcdl\u00e4nder zu finanzieren.\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/l1kO4pm6rq\nhttps://t.co/wFzfeUG3Uu", "label": 5}
{"text": "Verbraucher und Betriebe leiden darunter, dass \ud83c\udde9\ud83c\uddea europaweit die h\u00f6chsten Energiepreise hat.\nFrage 2\ufe0f\u20e3:\n\u275eWas gedenkt die sich anbahnende #Koalition dagegen zu unternehmen, zumal diese Entwicklung allein auf staatlichen Entscheidungen beruht?\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/yOj9DrUPdz\nhttps://t.co/bpY894RvdT", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udc4d\ud83e\udd86 https://t.co/6miUgKAXrK", "label": 5}
{"text": "Halten die die Islamisten f\u00fcr bekloppt?Oder werden die absichtlich gewarnt,um rechtzeitig alle Spuren zu beseitigen? https://t.co/GkJqgdhgQr", "label": 5}
{"text": "@drumheadberlin @BILD So wie sonst auch w\u00fcrde ich sagen.", "label": 5}
{"text": "Langsam d\u00e4mmert es auch den vermeintlichen Eliten:\n\u00bbEs ist die Grenze zur Selbstaufgabe unserer freiheitlichen Werte. Der Beginn der Unterwerfung. Und wohin das f\u00fchrt, kann man in den Geschichtsb\u00fcchern nachlesen. Unser Land ist auf einem gef\u00e4hrlichen Weg.\u00ab\nhttps://t.co/pUCA7Hxwf7", "label": 5}
{"text": "Die schwarze Ampel tr\u00e4gt mit #Jamaika den richtigen Namen. Eine Koalition im Urlaub, weil ihr die Kraft und Vision fehlen, um f\u00fcr \ud83c\udde9\ud83c\uddea Politik zu machen.", "label": 5}
{"text": "@Marc_Kersten @Steffmann45 @peter_simone Darauf kommt man auch leicht von alleine: https://t.co/OmckeeJotb", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nEine #JamaikaKoalition h\u00e4tte einen immens hohen Preis:\nSie ginge auf Kosten unseres Vaterlandes, dessen Probleme weitere Jahre nicht nur nicht gel\u00f6st, sondern im Gegenteil noch versch\u00e4rft w\u00fcrden!\nDarum: Zeit f\u00fcr die #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WPaPyA4oNc\nhttps://t.co/E9aFaQbfkh", "label": 5}
{"text": "Mit der Energiewende zu Massentlassungen und Deindustrialisierung. https://t.co/R6kTWio65h", "label": 5}
{"text": "Jamaika scheitert so o so.Entweder kommt es nicht zustande o es knallt sp\u00e4ter oder die gr\u00f6\u00dfte Katastrophe f  \ud83c\udde9\ud83c\uddea: die regieren  4 volle Jahre https://t.co/gWKF6SLvCT", "label": 5}
{"text": "Gelungene Helferparty in Kleve! Danke, f\u00fcr dir rege Diskussion. https://t.co/nS1uNFb7Rw", "label": 5}
{"text": ".@cem_oezdemir nennt es Patriotismus, Ausl\u00e4ndern unter dem Deckmantel des Familiennachzugs die Einwanderung in die deutschen Sozialsysteme zu erm\u00f6glichen. https://t.co/485muGVZTY", "label": 5}
{"text": "FDP hat mal wieder ihr wahres Gesicht w\u00e4hrend der Sondierung gezeigt! Die braucht das Land nicht! # FDP braucht niemand", "label": 5}
{"text": "@AxelSpinger Besser sp\u00e4t erkannt als nie! Und nun helfen Sie, damit unser Land den gef\u00e4hrlichen Weg verl\u00e4sst! https://t.co/hsNiygzaL4", "label": 5}
{"text": "Ein gutes Drehbuch f\u00fcr ein Drama hat einen finalen H\u00f6hepunkt, bevor sich alle k\u00fcnstlich herbeigeschriebenen Konflikte im letzten Akt in Wohlgefallen aufl\u00f6sen. Das Publikum atmet auf und geht zuversichtlich nach Hause. #JamaikaSondierungen", "label": 5}
{"text": "@ommaundoppa @LWaff Hier geht es ja nicht einmal um Asyl, sondern um subsidi\u00e4ren Schutz.", "label": 5}
{"text": "Man darf gespannt sein. In 15 Minuten w\u00e4re es soweit... https://t.co/X96OSSEFlT", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea ist das einzige Land, das Fl\u00fcchtlinge nicht als guter Nachbarstaat aufnimmt. https://t.co/6by99b3JnR", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktionsvorsitzende Dr. @Alice_Weidel kritisiert das \u00f6ffentliche Schweigen zum skandal\u00f6sen Urteil, dass #KuwaitAirways keine Passagiere aus \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 bef\u00f6rdern muss.\n\u00bbDoch es passiert: Nichts.\u00ab\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/xb3kqRYDj0 https://t.co/utCltPIwnD", "label": 5}
{"text": "@Stiepertorico @tagesschau Falsch.\nDie gelbe Schleife hat etwas mit dem heutigen #Volkstrauertag zu tun und bedeutet u. a. Solidarit\u00e4t mit unseren Soldaten im Auslandseinsatz.\nhttps://t.co/4cE7PIG14C\nhttps://t.co/zEjpEiLi2W", "label": 5}
{"text": "J\u00f6rges, ihr Auftritt ist wie immer peinlich, arrogant und weltfremd! Die Leute m\u00fcssen AfD w\u00e4hlen, damit es eine stabile Regierung gibt. Treten Sie  ab, Sie sind genauso verbraucht wie Frau Merkel!", "label": 5}
{"text": "So geht offenbar ein funktionierender Rechtsstaat.\n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/UJSTGOCiHD", "label": 5}
{"text": "+++ #FDP bricht #JamaikaSondierungen ab +++\nHier werden die m\u00f6glichen weiteren Schritte skizziert: https://t.co/o8ssG1dkrh\n#AfD #Neuwahlen\nhttps://t.co/j5fSTz2I3P", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea hat mit #CDU #FDP u #AfD theoretisch b\u00fcrgerl-liberal-konservative Mehrheit.Prakt ist aber CDU zu links u FDP nicht liberal. Sorry Jungs. https://t.co/ye08iRY23E", "label": 5}
{"text": "FDP torpediert Sondierungsgespr\u00e4che! # FDP braucht niemand", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nEine ganz hervorragende Nachricht f\u00fcr unser Land: Das \ud83c\uddef\ud83c\uddf2#Jamaika-Experiment ist g\u035fe\u035fs\u035fc\u035fh\u035fe\u035fi\u035ft\u035fe\u035fr\u035ft\u035f, bevor es \u00fcberhaupt angefangen hat!\nEs war auch unser fulminanter Wahlerfolg, der den Sondierern im Nacken sa\u00df. \n#AfD #Neuwahlen\n\u27a4 https://t.co/TY46nIqaHm\nhttps://t.co/CApCvVrzrD", "label": 5}
{"text": "Die FDP hat die AFD nur kopiert und h\u00e4tte liefern m\u00fcssen. Daher musste die inhaltsleere Linderpartei die Verhandlungen platzen lassen!#JamaikaSondierung #FDP braucht niemand", "label": 5}
{"text": "Nach dem #JamaikaAbbruch ist vor der 2. und 3. Sitzung des #Bundestag|es - mit 2 wichtigen Antr\u00e4gen der @AfDimBundestag:\n\ud83d\udd3921.11. (Di.), 15.20 Uhr: Rechtskonformit\u00e4t der Euro-Stabilisierung\n\ud83d\udd3922.11. (Mi.), 14.45 Uhr: R\u00fcckf\u00fchrungsabkommen mit Syrien\n\u2139\ufe0f https://t.co/GefZXmfYMh\nhttps://t.co/4TlayXfrk7", "label": 5}
{"text": "Dr. @Alice_Weidel zum #JamaikaAbbruch: \n\u275eSp\u00e4testens seit 2015 zeigt Merkel, dass sie weder willens noch imstande ist, den Willen des Volkes umzusetzen. Sie sollte die Konsequenzen ziehen & umgehend zur\u00fccktreten - #Neuwahlen sind nun vorzubereiten!\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/nZimuFxPJs\nhttps://t.co/ozs4iArYOZ", "label": 5}
{"text": "+++ #AfD-Pressekonferenz zum #JamaikaAbbruch in K\u00fcrze LIVE auf PHOENIX! +++\nhttps://t.co/pcWWaHKJII", "label": 5}
{"text": "Merkel ist gescheitert. Ein Erfolg der #AfD! #Jamaika #JamaikaSondierungen #GrueneVersenken #Linkstrendstoppen https://t.co/TNhEl8su5r", "label": 5}
{"text": "Passend zu den gescheiterten #JamaikaSondierungen meldet \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 einen neuen, unerwartet hohen Fl\u00fcchtlingszustrom.\nWie schon h\u00e4ufiger gewarnt, ist die Fl\u00fcchtlingskrise noch lange nicht vorbei. Wir brauchen die politische Wende in \ud83c\udde9\ud83c\uddea und  Europa!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/gBiG5N4of9\nhttps://t.co/7LqeNdkJFg", "label": 5}
{"text": "Die Fraktionsvorsitzenden der @AfDimBundestag, @Alice_Weidel & Alexander #Gauland, zum #JamaikaAbbruch, FDP, CSU und etwaigen Neuwahlen. https://t.co/td6dtChJ69", "label": 5}
{"text": "@OelbaumP Siehe angehefteten Tweet.", "label": 5}
{"text": "@die_regierung Ich biete mich f\u00fcr Sondierungsgespr\u00e4che an!", "label": 5}
{"text": "@der_bienenonkel @Alice_Weidel @c_lindner Krieg ist eine Erfindung von Amerika.", "label": 5}
{"text": "@Stefan_F @jensspahn @OlafScholz Streichen sie das \"Opposition\" und ich erkl\u00e4re mich bereit.", "label": 5}
{"text": "Merkel hat viele Negativrekorde produziert, der zu Recht gescheiterte Jamaica-Versuch geh\u00f6rt dazu. Deutschland braucht die Vernunft-Wende!", "label": 5}
{"text": "Das #AfD-Video mit Fakten und L\u00f6sungsvorschl\u00e4gen zur Migrationskrise - bitte anschauen und verbreiten!\n\u2139\ufe0f https://t.co/2cjhJJReXE\nhttps://t.co/WH5aMVlejW", "label": 5}
{"text": "#DeutschlandTrend nach dem #JamaikaAbbruch:\n\ud83d\udd39B\u00fcrger geben #FDP Hauptschuld am Ende der #Sondierungen\n\ud83d\udd39Mehrheit der Befragten f\u00fcr #Neuwahlen\n\u2139\ufe0f https://t.co/HzcDlrNw4K\n#AfD\nhttps://t.co/iNkrhr16ez", "label": 5}
{"text": "Liebe @cducsubt ,ich werde Eure Tweets auch weiterhin nicht retweeten o kommentieren. Ich schw\u00f6rs.Aber darf ich lesen? #BitteBitte #nurMut! https://t.co/82frlTbJGH", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen: \n\u275eManche Meldungen sprechen einfach f\u00fcr sich selbst: Frau #Merkel verk\u00fcndete vorhin im ARD-Brennpunkt, sie w\u00fcrde im Falle einer #Neuwahl wieder antreten.\nWas meinen Sie dazu, liebe Leser?\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/xBwcWSQ5k8\nhttps://t.co/OwJP7KpK3Z", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nViele B\u00fcrger fragen sich zu Recht: Wer gibt den Altparteien das Recht zu dieser Arbeitsverweigerung, die unser aller Heimat zunehmend l\u00e4hmt?\nWie kann man als Politiker seine Pflicht nur so vernachl\u00e4ssigen?\nZeit f\u00fcr Antworten!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/zP6rJcUOIN\nhttps://t.co/y0wRhAT1U9", "label": 5}
{"text": "Eine meiner Antworten auf eine dpa-Anfrage:\nWas halten Sie von #Neuwahlen? \u00bbWir sind bereit, uns mit unseren zukunftsweisenden L\u00f6sungen der zahlreichen dr\u00e4ngenden Probleme erneut dem W\u00e4hler zu stellen und gingen zuversichtlich in eine #Neuwahl.\u00ab #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Nhba3RUEMk\nhttps://t.co/bQaAbtSjav", "label": 5}
{"text": "Rot-Rot-Gr\u00fcn: Sie verbrechen sich am Geiste unserer Gestze. https://t.co/JWNZGoUJzS", "label": 5}
{"text": "H\u00f6rt, h\u00f6rt!\n\u00bb...wie Sozialsenatorin Breitenbach (Linke) auf eine Anfrage der @AfDFraktionAGH hin bekannt gab.\nHineingeschrieben wurde diese absurde Klausel von Linken & Gr\u00fcnen. \nSie dr\u00fcckten dort ihre Ideologie durch, nach der es keine Grenzen geben darf.\u00ab\nhttps://t.co/xZQ3TkkgDb", "label": 5}
{"text": "Wollen Sie, dass die CDU mit Angela Merkel an der Spitze in Neuwahlen geht?", "label": 5}
{"text": "@MBremerDE @Frohnmaier_AfD @RLP_AfD Herzlich willkommen!", "label": 5}
{"text": "+++ Die #AfD h\u00e4lt ihre Wahlversprechen! +++\n\n\u2757\ufe0f@AfDimBundestag beantragt #NetzDG-Aufhebung. \u2757\ufe0f \n\n\u275eFreien Meinungsaustausch in Sozialen Medien gew\u00e4hrleisten & rechtsstaatliches Verfahren bei L\u00f6schung rechtswidriger Kommentare sicherstellen.\u275d \n\n\u2139\ufe0f https://t.co/zIM5fAsBH7\nhttps://t.co/Lbzlq0Z5zh", "label": 5}
{"text": "Plenarsitzung er\u00f6ffnet. Sch\u00e4uble: \u201eAbr\u00fccken vom eigenen Wahlprogramm ist kein Umfallen.\u201c https://t.co/GVfrfCPQ8L", "label": 5}
{"text": "Dazu hat es Lindner zwar nicht gebraucht, es ist aber gut, dass Jamaica aus dem Spiel ist.\n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/qTi1u2gfjZ", "label": 5}
{"text": "Gabriel redet im BT von freiheitlicher Weltordnung. K\u00f6nnten wir bitte erst in Deutschland f\u00fcr einen funktionierenden Staat sorgen? \ud83d\ude33", "label": 5}
{"text": "MdB Jan Nolte spricht f\u00fcr die @AfDimBundestag zu: \n\u00bbBeteiligung der #Bundeswehr an #SeaGuardian im Mittelmeer\u00ab\n\u2139\ufe0f https://t.co/JfLO3Nudtf\nhttps://t.co/1QXWOqQsHY", "label": 5}
{"text": "Alexander Gauland zum Scheitern der Verteidigung Deutschlands am Hindukusch. #AfDimBundestag https://t.co/6DDuHINOkM", "label": 5}
{"text": "MdB @NKleinwaechter spricht f\u00fcr die #AfD-Fraktion zum Bundeswehreinsatz gegen die Terrororganisation IS #COUNTERDAESH: https://t.co/0NlUD3c7Xj", "label": 5}
{"text": "Das Scheitern der #Jamaika-Gespr\u00e4che ist die ganz pers\u00f6nliche Niederlage von Angela #Merkel. https://t.co/HN4bYIHCKY", "label": 5}
{"text": "@kloppek stimmt, Lindner hat maximal konfrontiert.", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktionsvorsitzender Dr. Alexander #Gauland begr\u00fcndet die Ablehnung der Einsatzfortf\u00fchrung #ResoluteSupport in Afghanistan. https://t.co/lRHlyxZYas", "label": 5}
{"text": "6 Syrer festgenommen, 4 davon Asylsuchende.\nWieder zeigt sich, welch hohe Gefahr die Migrationskrise f\u00fcr \ud83c\udde9\ud83c\uddea bedeutet. Wir k\u00f6nnen froh sein, dass die Ermittler rechtzeitig zugeschlagen haben, aber wie oft werden wir noch gl\u00fccklich davonkommen?\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/UUxja8vvLu\nhttps://t.co/bvIP5EnCvd", "label": 5}
{"text": "Das Interesse an der #AfDimBundestag ist so gro\u00df,da\u00df eine Kamera auf d Trib\u00fcne unsere Unterlagen auf den Tischen filmt - u sendet. https://t.co/UJDZWmLXJr", "label": 5}
{"text": "Wer gegen das #NetzDG ist, dem kann geholfen werden. Wir haben dessen Abschaffung beantragt. @fdp @c_lindner \ud83e\udd17 https://t.co/MW7ylMTKbX", "label": 5}
{"text": "@BerlinReporter @BILD Vor was sind die Terroristen, die \u201eFl\u00fcchtlinge\u201c waren, geflohen?", "label": 5}
{"text": "+++ Sonntagsfrage INSA/BILD +++\n#AfD steigt nach #Jamaikaabbruch auf Jahreshoch von 1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 Prozent - GroKo nur noch mit hauchd\u00fcnner Mehrheit & #R2G ausgeschlossen! #Neuwahlen\n\u2139\ufe0f\nhttps://t.co/sNKQsMTQwy https://t.co/2wj28tSeBQ", "label": 5}
{"text": "Die Willkommenskultur gef\u00e4hrdet unsere Sicherheit, das Leben und setzt unseren Frieden aufs Spiel. Wir m\u00fcssen endlich zu einer Kontrolle unserer Grenzen zur\u00fcckkehren und s\u00e4mtliche islamistischen Gef\u00e4hrder unverz\u00fcglich abschieben.\n#Essen #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/TPwSUBc0bG\nhttps://t.co/fMG7z4M4Ma", "label": 5}
{"text": "#Neuwahlen? #Neuwahlen!\nUns kann das nicht beunruhigen. Ganz im Gegenteil w\u00fcnschen sich die B\u00fcrger noch mehr @AfDimBundestag: Aktuell erreichen wir den h\u00f6chsten Wert des Jahres!\nUmfrage: https://t.co/sNKQsMTQwy\nhttps://t.co/ATgpgkN9ac", "label": 5}
{"text": "Erster echter Redebeitrag gegen die Eurorettung im Deutschen Bundestag. Besser sp\u00e4t als nie! #AfDimBundestag https://t.co/wViMWzNPDr", "label": 5}
{"text": "+++ Anschauen und weitersagen! +++\n#AfD-Fraktionsvorsitzende Dr. @Alice_Weidel h\u00e4lt eine fulminante erste Rede im Deutschen Bundestag.\nhttps://t.co/Ytx0rnxwdu", "label": 5}
{"text": "@haraldlaatsch Aber dann ist er doch in Syrien weg?", "label": 5}
{"text": "Liebe Freunde der #AfD (und die, die es noch werden...), bitte schauen und h\u00f6ren Sie sich an, was diejenigen, die schon l\u00e4nger im #Bundestag sitzen, endlich einmal gesagt bekommen mussten:\nVielen Dank f\u00fcr Ihr Vertrauen im Namen der @AfDimBundestag!\nhttps://t.co/UnONkBcGzZ", "label": 5}
{"text": "Unser erster Antrag unter meiner Mitwirkung: \"Einhaltung des Verfassungs- und EU-Vertragsrechts bei der Euro-Stabilisierung sowie bei den Vorschl\u00e4gen f\u00fcr eine Fiskalunion und f\u00fcr einen EU-Finanzminister\" (Drucksache 19/27)\ud83d\udc4d #AfD #Bundestag @AfDimBundestag https://t.co/6i4Ml4XQpt https://t.co/s9QUihUNDG", "label": 5}
{"text": "#afdimbundestag lehnt Bundeswehreinsatz in Mali ab u linke  @ch_buchholz schimpft uns \u201eMilitaristen\u201c.Denen kann man es echt nie recht machen https://t.co/lnUetV7Dy1", "label": 5}
{"text": "Die #afdimbundestag  als \u201erassistisch\u201c beschimpfen-  geht jetzt in den \u00c4ltestenrat.Sch\u00e4uble scheint sowas auch nicht dulden zu wollen.", "label": 5}
{"text": "\u201eDie Situation in Syrien haben wir bei uns in den Kommunen erleben m\u00fcssen.\u201c \ud83e\udd14 @Lambsdorff", "label": 5}
{"text": "#AfDimBundestag wollte \u201eAktuelle Stunde\u201c zu\u201eJamaika-Scheitern\u201c. War nicht aktuell genug.Deswegen jetzt auf CDU-Antrag \u201eLage in Nahost\u201c. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "label": 5}
{"text": "Punktesystem f\u00fcr qualifizierte Zuwanderung ist \u201eN\u00fctzlichkeitsrassismus\u201c. Rassismusverharmlosung \u00fcbelster Art. @ZaklinNastic @dieLinke", "label": 5}
{"text": "CDU will auch keine FREIWILLIGE R\u00fcckkehr syrischer Fl\u00fcchtlinge nach Syrien. Das sei menschenverachtend.  #GutZuWissen #AfDimBundestag", "label": 5}
{"text": "Syrien-Debatte zum R\u00fcckkehr-Antrag der AfD: leider ist die CDU auch naiv, denn die Integration scheitert in Deutschland seit Jahrzehnten!", "label": 5}
{"text": "MdB R\u00fcdiger #Lucassen (@Buerger2016)\n\u275eDie Gr\u00fcnen & Herr Lindner wollen den Eid der #Bundeswehr auf den ganzen Planeten ausdehnen!\u275d\n#MINUSMA\nhttps://t.co/aP8vTJkz7H", "label": 5}
{"text": "Dr. @GottfriedCurio zu SPD-Einwanderungsgesetz: \u275eErh\u00f6hung der Geburtenrate & aktivierende Familienpolitik statt eigenes Volk auszutauschen!\u275d https://t.co/0nXYAEfJY0", "label": 5}
{"text": "Auf vielfachen Wunsch hier der Text der 1. Bundestagsrede (incl. Zwischenrufe) von Dr. @Alice_Weidel, Fraktionsvorsitzende der @AfDimBundestag, zum Nachlesen - viel Vergn\u00fcgen!\n\u2139\ufe0fQuelle (Seiten 111/112): https://t.co/Hl7w44pfYS\n\ud83c\udf9e\ufe0fYouTube-Version: https://t.co/sAxOwjHmo6\nhttps://t.co/n88BEUA9tf", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u275eZwar br\u00e4uchte man auch dann noch 6 weitere MdBs. Das ist aber keine un\u00fcberbr\u00fcckbare H\u00fcrde, denn es d\u00fcrfte auch in den anderen Fraktionen Abgeordnete geben, die auf eine solche Gelegenheit nur warten.\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/jtedNDiMS5\nhttps://t.co/GeZzJCTW3k", "label": 5}
{"text": "@derzurueckboxt @Joerg_Meuthen @AfDBerlin Um einen Untersuchungsausschuss einsetzen zu k\u00f6nnen, ben\u00f6tigt man ein Viertel der Abgeordneten - das ist der Hintergrund:\nhttps://t.co/ACYhMbiDFc\nVG", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nBesonders bemerkenswert erscheint \u00fcbrigens die Erkenntnis der Jungen Union, dass  nun - wohlgemerkt NACH den #JamaikaSondierungen - klar sei, wohin Frau Merkel tendiere, n\u00e4mlich eher zu \u201eGr\u00fcnen-Ideologien\u201c als zu Positionen der FDP.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/jDJ6rnfMIr\nhttps://t.co/SUKpMRIT9Q", "label": 5}
{"text": "Dr. @GtzFrmming:\n\u275eSchulen d\u00fcrfen nach Auffassung der #AfD kein Ort f\u00fcr soz. Experimente o. zur Durchsetzung von Gesellschaftsutopien sein!\u275d\nhttps://t.co/84tuDSGUZD", "label": 5}
{"text": "#cdusaetzenachmerkel - Wenn in nicht so ferner Zukunft keiner dabei gewesen sein will.", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen im @DLF-Interview (incl. Audio):\n\u275dDie Politik, die Frau Merkel gemacht hat \u00fcber die letzten Jahre hinweg, ist in vielen Politikbereichen eine Politik multipler Rechtsbr\u00fcche.\u275e\nhttps://t.co/DLz9MfjGNh", "label": 5}
{"text": "@MAFAKARA2016 @Joerg_Meuthen @DLF Falls es nicht direkt abgespielt wird, auf den Link unten klicken und dann unten rechts auf den Pfeil - in neuem Fenster \u00f6ffnen.\nVG", "label": 5}
{"text": "Wer sind die deutschen Opfer vom Breitscheidplatz? https://t.co/fhJ5yq1lT2", "label": 5}
{"text": "@Klaus_Steiger Lesen Sie doch einfach den Artikel.", "label": 5}
{"text": "Dr. Alexander Gauland:\n\u275eDie Krisen von heute haben Gr\u00fcnde in den fehlgeleiteten Interventionen westlicher M\u00e4chte!\u275d\n#AfD #AfDimBundestag\nhttps://t.co/3r9ynoqBhD", "label": 5}
{"text": "Meine 1. Rede im #Bundestag verbreitet sich rasant in den sozialen Medien. Aber  eben nur dort.\nLeider betrifft dies die gesamte #AfD-Fraktionsarbeit der letzten beiden Sitzungstage, \u00fcber die kaum von den sog. Leitmedien berichtet wird.\nhttps://t.co/nS4ki9pcxh", "label": 5}
{"text": "Das Wunschdenken einiger Medienvertreter... https://t.co/cCCT2ChcUO", "label": 5}
{"text": "#AfD-Abgeordneter Karsten Hilse zum Kohleausstieg:\n\u275eWie eine linksgr\u00fcne Ideologie den gesunden Menschenverstand au\u00dfer Kraft setzt.\u275d\nhttps://t.co/mEcDleC6ra", "label": 5}
{"text": "Na also, geht doch. Wir sollten uns an den Franzosen ein Beispiel nehmen \ud83d\ude00. https://t.co/QGDnDB4ooa", "label": 5}
{"text": "Ich hab ja eines immer noch nicht verstanden:an welchem INHALTLICHEN Punkt scheitert eine GroKo?Was will d SPD, was d CDU nicht auch will?", "label": 5}
{"text": "Herr #Steinmeier wird auch mit der @AfDimBundestag \u00fcber ihre zuk\u00fcnftige Rolle im #Bundestag sprechen.\nZun\u00e4chst hatte der #Bundespr\u00e4sident anscheinend vergesssen, dass die #AfD fast 13% der B\u00fcrger vertritt.\nWir freuen uns auf ein konstruktives Gespr\u00e4ch!\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/mUgpdJHZ56 https://t.co/tx7u8ONAKP", "label": 5}
{"text": "Seehofer geht. Schulz und Merkel auch?\n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/ETUYgvReNq", "label": 5}
{"text": "Die anderen Fraktionen lehnen unseren Antrag ab - mit moralisierenden  Behauptungen, statt sachlicher Gegenargumente. So verwechselt beispielsweise CSU-Redner Stephan Mayer hartn\u00e4ckig \"R\u00fcckf\u00fchrungen\" mit freiwilliger R\u00fcckkehr.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/owQj7nA8ng\nhttps://t.co/J46XBuHawO", "label": 5}
{"text": "Kanzlerin ohne Mehrheit. Das ist das Thema bei #Illner heute Abend. Doch der Grund daf\u00fcr darf wieder nicht mitdiskutieren. Wieder eine Talkshow ohne #AfD. https://t.co/tsDqVk3V23", "label": 5}
{"text": "Viele Menschen, die der CDU im Vertrauen auf ehemals konservative Werte der Partei ihre Stimme gegeben haben, sehen nun entsetzt, dass Frau Merkel diese Stimmen f\u00fcr ihren linksgr\u00fcnen Kurs zweckentfremdet.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/0iqUm1PSON\nhttps://t.co/SNOgGAJUbm", "label": 5}
{"text": "@haraldlaatsch Ein k zu viel???", "label": 5}
{"text": "S\u00f6der sagt grad in den Tagesthemen: Mit dem Entstehen einer Partei rechts von der CSU ...,\nDas ist die faktische Anerkennung, das wir keine tempor\u00e4re Erscheinung sind!\ud83d\udc4d#AFD", "label": 5}
{"text": "Einige schr\u00e4ge V\u00f6gel, die mit Demokratie nichts zu tun und f\u00fcr ein friedliches Zusammenleben wenig \u00fcbrig haben, wollen  unseren Parteitag st\u00fcrmen. https://t.co/PThXGVXv4k", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n\nZitat aus dem wohl kaum #AfD-nahen @tagesspiegel:\n\n\u275eDer Krieg in \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe ist vorbei, viele Fl\u00fcchtlinge k\u00f6nnen bald heimkehren.\u275d\n\n#Remigration lautet nun das Gebot der Stunde. Zeit f\u00fcr die baldige Heimkehr der rund 600.000 Syrer.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/rN9tQeYI3n\nhttps://t.co/431wrZKCF0", "label": 5}
{"text": "++ #BER \u00f6ffnet wohl nicht vor 2021 ++\n \n33-seitiger T\u00dcV-Bericht stellt erhebliche M\u00e4ngel fest, die die Er\u00f6ffnung wohl noch um Jahre verz\u00f6gern werden.\nDiese ganze Misere darf dann nat\u00fcrlich wieder der Steuerzahler ausbaden.\nDanke f\u00fcr nichts!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/a1jOScKlye\nhttps://t.co/NxqBmRKS0n", "label": 5}
{"text": "Dieser Irrsinn muss gestoppt werden! \nStatt weiteren Gef\u00e4hrder die Einreise zu verwehren, f\u00f6rdert man den Aufbau einer weiteren Generation potentieller Attent\u00e4ter. Grenzen m\u00fcssen endlich gesichert & der Terror-Sumpf in \ud83c\udde9\ud83c\uddea trockengelegt werden.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/oJfMtFvpsf\nhttps://t.co/AtwcgaH6uD", "label": 5}
{"text": "+++ MERKEL JETZT WEGSPENDEN! +++ \n \nDie #AfD bereitet sich derzeit intensiv auf #Neuwahlen vor.\nUm f\u00fcr einen erneuten Wahlkampf finanziell gewappnet zu sein, ben\u00f6tigen wir jetzt Ihre Spende!\n\nVielen Dank im Voraus!\n\nAlle Informationen dazu finden Sie hier: https://t.co/YIXFI2njI8\nhttps://t.co/dtWsjSbD7b", "label": 5}
{"text": "Richtig m\u00fcsste es hei\u00dfen: #SPD findet GroKo besser als Neuwahlen, weil Umfragen sie unter 20 Prozent sehen. https://t.co/a6iDcSTvlK", "label": 5}
{"text": "@PLengsfeld Wie bitte? Die Debatte im Plenum ist Herz u Kern der demokratischen \u00d6ffentlichkeit. Live im TV. F\u00fcr alle. Und da sollen wir nicht twittern?", "label": 5}
{"text": "Die Regierungsbildung ist gar nicht schwierig. Voraussetzung: #Merkelmussweg. Dann w\u00e4ren alle T\u00fcren offen. Leider vers\u00e4umt die deutsche schwarz-gr\u00fcne Groupie-Presse, diese Erkenntnis zu schreiben, wie der #Staatsfunk vers\u00e4umt, sie zu senden. https://t.co/SO3kbrGNOp", "label": 5}
{"text": "@NilsOlaf1988 @JoanaCotar Zu Ihrer Information: https://t.co/VbXfbC8WPt", "label": 5}
{"text": "@NilsOlaf1988 @JoanaCotar Das geht alles aus den Reden dazu hervor:\nhttps://t.co/Xo8RqBcvvg\nAntwort darunter beachten (3. Sitzung).", "label": 5}
{"text": "@NilsOlaf1988 @JoanaCotar Ihre Meinung bleibt Ihnen unbenommen. ;-)\nVG", "label": 5}
{"text": "Das darf nicht sein! Juden, die in Deutschland aus Angst keine Kippa mehr tragen. #HatWasMitDemIslamZuTun https://t.co/KCUlwdPjDF", "label": 5}
{"text": "The four years after #GroKoFilme", "label": 5}
{"text": "Behalten Sie bitte weiterhin Ihr R\u00fcckgrat, Herr Wendt!\n#freiundkonservativ #blau\nhttps://t.co/a2XYQ3e1iD", "label": 5}
{"text": "Ach Ralle... https://t.co/9K1ZLjPGs6", "label": 5}
{"text": "Liebevolle Terrorsperren.Wer geht auf einen Weihnachtsmarkt,OHNE an Terror zu denken?Und wieviele gehen deswegen lieber nicht? #DankeMerkel https://t.co/pUeFloYbGV", "label": 5}
{"text": "Das w\u00e4re ja eine echte Verbesserung der gr\u00fcnen Politik: jetzt d\u00fcrfen nach deren Willen ja alle Menschen \u00fcberall hin und sich egal wo dauerhaft niederlassen. https://t.co/joaKsOiMv0", "label": 5}
{"text": "Das ist doch der Br\u00fcller des Tages. Die Gr\u00fcnen als Partei des wissenschaftlich begr\u00fcndeten Verbots. #bdk17 https://t.co/VRtqNt1i84", "label": 5}
{"text": "#kannsteDirNichtAusdenken https://t.co/7Ch03wUlrT", "label": 5}
{"text": "GL-Preis an Sabatina James. Bravo! Sie ist wahre Frauenrechtlerin,gg Zwangsehe u Christenverfolgg. Konnte nicht kommen. #HatMitDemIslamZuTun https://t.co/0blqfbIjd5", "label": 5}
{"text": "Buntland anno 2017. Schwule. Werden verpr\u00fcgelt. Weil sie schwul sind. Von \u201eS\u00fcdl\u00e4ndern\u201c. #DasHatWasMitDemIslamZuTun https://t.co/T7rle9NgpM", "label": 5}
{"text": "Es brodelt in der Union, und Frau Merkel versucht mit aller Kraft, den Unmut unter der Decke zu halten - aber es gelingt ihr immer weniger.\nZeit f\u00fcr einen Kanzler, der inhaltlich nicht nackt ist. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Z5t5iHF92y\nhttps://t.co/QBxLNHeOYH", "label": 5}
{"text": "Ohne eine einzige b\u00fcrgernahe L\u00f6sung f\u00fcr die gro\u00dfen Probleme zu entwickeln,  verliert sich #R2G in ideologisch motivierter Kleinteiligkeit.\nTraurig f\u00fcr unsere Stadt, aber wir lassen uns nicht entmutigen & werden unseren Weg konsequent weitergehen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YZXJnSqXgC\nhttps://t.co/tW2u0FFMbi", "label": 5}
{"text": "Was f\u00fcr ein erb\u00e4rmliches Demokratieverst\u00e4ndnis!\nEs geht also nicht um die Sache, sondern darum, WER einen Antrag stellt:\nKommt dieser von den Kartellparteien, dann ist er diskutabel, kommt er dagegen von der #AfD, dann ist er von vornherein abzulehnen.\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/URSYXNHrFz https://t.co/TQGPnuuXVV", "label": 5}
{"text": "\u00bb12 Jahre Energiepolitik - eine Farce. Verteidigungspolitik desastr\u00f6s. Sozial- & Familienpolitik niederschmetternd. Merkel regiert nach Gutsherrenart. Heute ist der Tag, an dem wir sagen m\u00fcssen: Die Kaiserin hat keine Kleider an - sie ist nackt.\u00ab https://t.co/li8dlSXbrC", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktionsvorsitzende @Alice_Weidel m\u00f6chte wissen, was Sie von den #Schrottbusse|n halten, die vorm #BrandenburgerTor aufgestellt sind. https://t.co/4oysAAi6xR", "label": 5}
{"text": "@Uwe_Junge_MdL @HuffPostDE Dann m\u00f6ge sie doch mal etwas mehr Haltung annehmen...", "label": 5}
{"text": "Schwedische Kirche gendert Gott. Statt Herr u Vater nun\u201eEs\u201c- u wir wundern uns,da\u00df uns d Muslime nicht ernst nehmen? https://t.co/0jokagLRCh", "label": 5}
{"text": "Zutreffend erkennt @GoeringEckardt:Rechtsruck im BT.Genau.Wegen #AfD.Schade,da\u00df wir mal wieder nicht mitdiskutieren d\u00fcrfen. #Will #GEZweg!", "label": 5}
{"text": "Absicht. Erfahren wir nicht in der Artikelvorschau. T\u00e4ter Asylbewerber. Erfahren wir in der letzten Zeile des Artikels. #Cuxhaven https://t.co/HXkWqFwJBi https://t.co/wdegBj3qju", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nWir weisen als gew\u00e4hlte Oppositionspartei lediglich darauf hin, dass die Politik der schon l\u00e4nger hier Regierenden Einheimische & neu ins Land Gekommene automatisch gegeneinander ausspielt:\nMan KANN 1 Wohnung nur 1x vergeben!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/3AgVyyn5qE\nhttps://t.co/aGpDl1f78n", "label": 5}
{"text": "Prof. @Joerg_Meuthen: \n\u275eJedem B\u00fcrger mit einem Rest gesunden Menschenverstands sollte klar sein, was diese Partei mit unserer Heimat vorhat: N\u00e4mlich sie abzuschaffen!\nZeit, diesen linksgr\u00fcnen Deutschlandabschaffern endlich Einhalt zu gebieten.\u275d\n#AfD.\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/KwY7rZDbFk https://t.co/BR5T7XRNjw", "label": 5}
{"text": "Planwirtschaftliche Zielvorgaben zu Studentenzahlen, Studienerfolg\nund Frauenanteil lehnt die #AfD ab. Auch f\u00fcr Studienabschl\u00fcsse und Professuren darf es keine Quoten geben. Dar\u00fcber hinaus sind unwissenschaftliche Genderstudieng\u00e4nge abzuschaffen.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/1R0wxeo1To\nhttps://t.co/9msxs28Oe4", "label": 5}
{"text": "Als Steuerzahler zahlen Sie ja auch f\u00fcr \u00fcberfl\u00fcssige Integration,  gescheiterte Abschiebung und danach f\u00fcr dauerhaftes Hartz IV in der Sozialwohnung. Da fallen ein paar Betonbl\u00f6cke kaum ins Gewicht. https://t.co/NlWPah2Zxw", "label": 5}
{"text": "Wenn die Islamistenbremsen auf Deinem Weihnachtsmarkt besonders \"elegant\" sind, sich ins Stadtbild einf\u00fcgen, mit \"Danke Merkel!\"-Schriftz\u00fcgen verziert wurden oder in einer anderen Form besonders auff\u00e4llig sind, dann poste bitte ein Foto davon!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dXjLwC92hW\nhttps://t.co/eMtW3nKikX", "label": 5}
{"text": "@Beatrix_vStorch Also war es offenbar Absicht, dass der syrische Asylbewerber in die Gruppe fuhr. Ein Streit in der Diskothek ging dem jedoch nicht voraus. Doch ein Anschlag, aufgemerkt!, war es freilich auch nicht. Dann bleibt nur Unzufriedenheit mit der Gesamtsituation als Tatmotiv. #Cuxhaven https://t.co/NDnH8Mk6Gg", "label": 5}
{"text": "@DrMichaelHein @SPIEGELONLINE \u00c4hm...die @AfD ist nicht im Bundesrat vertreten... https://t.co/cxklDuWWoK", "label": 5}
{"text": "@DrMichaelHein @SPIEGELONLINE Das ist hier sicher nicht das richtige Forum, um das zu er\u00f6rtern. Das werden Sie sicher verstehen. ;-)\nVG", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktionsvorsitzende Dr. @Alice_Weidel zu einem \"Unfall\" in #Cuxhaven:\nEgal ob Terroranschlag, religi\u00f6s bedingte Auseinandersetzung oder schlicht Streit: Diese \u201eVorf\u00e4lle\u201c, wie es die gerne Presse nennt, gab es eben nicht schon immer in \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/SWI0Jx0Uqg\nhttps://t.co/CgAxsP76XT", "label": 5}
{"text": "\u2757\ufe0f+++ Bitte beachten +++\u2757\ufe0f\nDer Vorsitzende der @AfDimBundestag Dr. Alexander #Gauland ist derzeit und wird auch in absehbarer Zukunft NICHT offiziell auf Twitter vertreten sein - alle wie auch immer gearteten Accounts (bspw. der unten genannte) sind demnach FAKES!\n#AfD\nhttps://t.co/uoN5J5by90", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundesvorstandsmitglied @Georg_Pazderski erteilt \u00dcberlegungen linksgerichteter MdBs f\u00fcr #R2G auf Bundesebene eine Absage:\n\u275eLangfristig kann \ud83c\udde9\ud83c\uddea nur von einem konstruktiven B\u00fcndnis der b\u00fcrgerlichen Parteien wieder aus dem Sumpf gezogen werden.\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/PmS7ZAszAn\nhttps://t.co/qIWZphXjYG", "label": 5}
{"text": "@DEFIANT2013 @AfDimBundestag Es gibt noch weitere, das war mit \"alle wie auch immer gearteten Accounts\" gemeint.\nVG", "label": 5}
{"text": "Das Vereinigte K\u00f6nigreich handelt mit China und den USA nach den Regeln der WTO. Und ohne Deal gelten die auch f\u00fcr den Handel mit der EU. Problem? N\u00f6. #Brexit https://t.co/IhYzZXqioJ", "label": 5}
{"text": "@AfD_Supporter Solche \u00c4u\u00dferungen t\u00e4tigen Sie bitte NICHT mit AfD im Namen!", "label": 5}
{"text": "Freiheit statt Sozialismus. Die #AfD will an die Tugenden anzukn\u00fcpfen, die das Wirtschaftswunder m\u00f6glich gemacht haben. An die Stelle von Nanny-State und Staatssozialismus m\u00fcssen Freiheit und Eigenverantwortung treten. https://t.co/migfKMXomY", "label": 5}
{"text": "Wer diese Probleme beim Namen nennt, ist aber aus Sicht vieler Linker nicht etwa ein vern\u00fcnftiger B\u00fcrger \u2013 nein, er ist ein \u201eRassist\u201c, wie zuletzt auch die Bundestagsfraktion der \u201eLinken\u201c unsere B\u00fcrgerpartei #AfD aufs \u00dcbelste beschimpfte. \n\u27a1\ufe0f https://t.co/CjavDT63Co\nhttps://t.co/35iSrgsOzt", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nWir wollen unsere Sicherheit & Unbeschwertheit zur\u00fcck, die wir noch vor einigen Jahren hatten - und die w\u00e4hrend Ihrer Amtszeit, Herr de Maiz\u00e8re, unter die R\u00e4der gekommen  ist, weil Sie Frau Merkel nicht an ihrem Tun gehindert haben!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WjCgQDxErM\nhttps://t.co/iBMkXzA4L6", "label": 5}
{"text": "Haben auch Sie Fotos von k\u00fcnstlerisch wertvoll gestalteten Pollern? https://t.co/kQkumWnpvH", "label": 5}
{"text": "Kay Gottschalk, @AfDimBundestag-MdB, tippt bei der zuk\u00fcnftigen Regierung auf eine Minderheitsregierung aus CDU/CSU+Gr\u00fcnen. Auch eine erneute Gro\u00dfe Koalition sei f\u00fcr ihn denkbar, wenn sich die SPD doch noch dazu entscheide. #AfD @AfD\nhttps://t.co/OdTk0lKlPG\nhttps://t.co/hC6Y8ctjGo", "label": 5}
{"text": "Die #AfD arbeitet deshalb an einer Gesetzesinitiative f\u00fcr eine dauerhafte Aussetzung des #Familiennachzug|s f\u00fcr diese Gruppe von Migranten. Vom #Bundestag fordern wir schnelles Handeln, bevor die derzeitige Fassung zur Aussetzung am 17. M\u00e4rz 2018 endet.\nhttps://t.co/9gBFmo2hJm\nhttps://t.co/AxJYBRhfnF", "label": 5}
{"text": "Warum sehen Weihnachtsm\u00e4rkte in Deutschland anno 2017 so aus? Und warum mu\u00df Polen seine Weihnachtsm\u00e4rkte nicht zupollern? Hat das was mit nix zu tun? https://t.co/40otLrr9a3", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen zum angeblich gro\u00dffl\u00e4chigen \"Insektensterben\" in Deutschland.\nGanze Rede: https://t.co/SouOJO99HG\nhttps://t.co/EyXoCAvU2n", "label": 5}
{"text": "F\u00fcr die Landwirtschaft muss an einer Alternative zu #Glyphosat geforscht werden. \nWir k\u00f6nnen nicht weiter tatenlos zusehen, wie auf Kosten der Gesundheit unserer B\u00fcrger skrupellos Interessen von Chemiekonzernen vertreten werden!\n#AfD #GroKo #Schmidt\n\u27a1\ufe0f https://t.co/PnNOXb6qks\nhttps://t.co/HuJv89Ye12", "label": 5}
{"text": "\ud83d\udcfa Mittwoch | 29.11. | 22.45 Uhr:\n#AfD-Fraktionsvorsitzende Dr. @Alice_Weidel bei #Maischberger - weitere G\u00e4ste: @JTrittin, @LeniBreymaier & @janfleischhauer.\nThema: \u275eMachtpoker in Berlin: Countdown f\u00fcr Merkel und Schulz?\u275d\nhttps://t.co/bfUsHWu8YJ", "label": 5}
{"text": "Wenn Polen die EU verl\u00e4sst, dann bek\u00e4me es rund 60 Milliarden. Schlie\u00dflich ist das Vereinigte K\u00f6nigreich Nettozahler und Polen Nettoprofiteur. \ud83d\ude01 https://t.co/169BU6WtjC", "label": 5}
{"text": "@andreaspetzold Unangenehme Wahrheit. Lieber verschweigen. Wir schaffen das.", "label": 5}
{"text": "Ob die nun mit uns sprechen oder nicht: das ist so relevant wie wenn in China ein gelbes Postfahrrad umkippt. Wir machen unser Ding und basta. https://t.co/C1dTZfDBgV", "label": 5}
{"text": "Eine \"Abschiebung von syrischen Gef\u00e4hrdern und Straft\u00e4tern\" nach #Syrien  reicht lange nicht. Entscheidend ist, R\u00fcckf\u00fchrungen in gro\u00dfem Stil einzuleiten. Die Ordnung in Syrien ist in weiten b Teilen wiederhergestellt. https://t.co/zaYPZBVpfw", "label": 5}
{"text": "Ein wichtiges Thema. Jede einzelne Messerattacke in Deutschland verdient eine Sendung mit Beteiligung der #AfD. Das sind wir den Opfern schuldig. https://t.co/IVA6JpW6W9", "label": 5}
{"text": "Mein Ziel: #AfD in enger Abstimmung mit Landesverb\u00e4nden, Fraktionen in Bund und L\u00e4ndern in ihrem Professionalisierungskurs zu st\u00e4rken, dauerhaft in \ud83c\udde9\ud83c\uddea als starke Kraft zu etablieren & zu einem pol. Player zu machen, an dem kein Weg mehr vorbei f\u00fchrt.\n\u27a1\ufe0f\nhttps://t.co/F57Kz38pbm https://t.co/NGSazGtEtD", "label": 5}
{"text": "+++ \u00c4nderungen bei #Maischberger +++\nNeues Thema: \u275eDie Messerattacke von Altena: Verroht unsere Gesellschaft?\u275d\nG\u00e4ste neben @Alice_Weidel & @janfleischhauer: @HeikoMaas, Kriminologe Christian Pfeiffer & Andreas #Hollstein (B\u00fcrgermeister von #Altena)\n \u2139\ufe0f https://t.co/jqmhlDFPOq\nhttps://t.co/yQTm3Xb3n2", "label": 5}
{"text": "Schritt f\u00fcr Schritt geht es voran: Rechner, Drucker, Bildschirme- alles heute angekommen. #MerkelGetReady \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/dw1twFAkSn", "label": 5}
{"text": "+++ \ud83d\udcfa-Tipp +++\nHEUTE um 22.00 Uhr im #SWR #B\u00fcrgertalk:\nU. a. diskutiere ich mit Malu #Dreyer (SPD), Ministerpr\u00e4sidentin von Rheinland-Pfalz, zum Thema: \u275dmal ehrlich...wozu brauchen wir den \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk?\u275e\n#AfD #Rundfunkbeitrag #GEZ\n\u2139\ufe0f\nhttps://t.co/j2TjtTtfRJ https://t.co/HllI7Zqd02", "label": 5}
{"text": "Ginge es den Sozialdemokraten nicht um die Macht mitsamt all den Posten & P\u00f6stchen, sondern um unser Land, dann d\u00fcrfte ihre Hauptforderung nicht die hochgradig unsinnige #Buergerversicherung sein, sondern m\u00fcsste schlicht lauten: #Merkelmussweg!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dAHKXaLrol\nhttps://t.co/pKw8LfizhA", "label": 5}
{"text": "++ #Bundeswehr in der Krise ++\nZu wenige Freiwillige, U-Boote & Panzer, die nicht einsatzbereit sind und jetzt auch noch Munitionsbest\u00e4nde, die so alt sind, dass sie zur Gefahr werden k\u00f6nnen. Es komme \u201evermehrt zu ungewollten Kurzsch\u00fcssen\u201c.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/e4ZB6F3RiR\nhttps://t.co/ncBNU5aljv", "label": 5}
{"text": "Die Kolonialzeit ist ein schweres Erbe, aber die Verantwortung f\u00fcr Afrika liegt in Afrikas H\u00e4nden, nirgends sonst. https://t.co/9bviRCO4rA", "label": 5}
{"text": "Bataclan-Massenm\u00f6rder als Helden verehrt. Steuerfinanziert! Wenn das nicht aufh\u00f6rt, wird dann nicht Steuerhinterziehungen zur moralischen Pflicht? https://t.co/uE9JfnXy0f", "label": 5}
{"text": "@andreaspetzold Alle Weihnachtsm\u00e4rkte werden zugepollert. In Deutschland. Weil \u00fcberall Terror droht. Und das nennen Sie Alarmismus? Wirklich?", "label": 5}
{"text": "Nur wegen der #AfD werden wir  dar\u00fcber \u00fcberhaupt diskutieren. Denn nur f\u00fcr uns geh\u00f6rt der Islam nicht zu \ud83c\udde9\ud83c\uddea. Eine Libanonisierung Europas werden wir nicht hinnehmen. https://t.co/AZi010QcZV", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nKnapp 20 % der Bev\u00f6lkerung in Deutschland w\u00e4ren dann muslimisch. Jeder F\u00fcnfte!\nIch will f\u00fcr unsere sch\u00f6ne Heimat nicht diesen Weg, den Frau Merkel und Konsorten mit ihrer uns\u00e4glichen Politik vorgezeichnet haben!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/BmkiYlm7MJ\nhttps://t.co/Q3IJVGsFMs", "label": 5}
{"text": "Geburtenrate von 1,9 bei Muslimas? Klingt nicht realistisch. https://t.co/z0bYWZnMyp", "label": 5}
{"text": "1000 Geschlechter, Burka u Drogendealer. Alles toll. Aber - in die Kirche gehen? Am Ende noch katholisch? Und- beten? Da muss man sich doch noch wundern, ausgegrenzt zu werden. Toleranz hat Grenzen! https://t.co/L21KnMAjFS", "label": 5}
{"text": "Alles was falsch l\u00e4uft: nicht nur die Gef\u00e4hrder, sondern alle ohne Bleiberecht m\u00fcssen Deutschland verlassen. Deswegen hei\u00dft es ja Bleiberecht. Und nicht BleibwennDuBockhast. https://t.co/urvsEvKFc7 https://t.co/EjHfDZDSHh", "label": 5}
{"text": "Ein spannendes Wortgefecht bei #Maischberger.\n#AfD-Fraktionsvorsitzende @Alice_Weidel vs. #SPD-Kriminologe Pfeiffer.\nWie ist Ihre Meinung zur Migrantenkriminalit\u00e4t?\nhttps://t.co/MKkAMkDBsU", "label": 5}
{"text": "Die Abgeordneten der @AfDimBundestag stellen sich vor!\nTeil 1\ufe0f\u20e3: Dr. G\u00f6tz Fr\u00f6mming (@GtzFrmming), @AfDBerlin:\n\u275eBr\u00fcssel darf nicht die Hauptstadt der Vereinigten Staaten von Europa werden.\u275e\n#AfD #AfDimBundestag\nhttps://t.co/XWRfLKGyp3", "label": 5}
{"text": "Den Menschen vor Ort m\u00fcssen Perspektiven in ihrer Heimat erm\u00f6glicht werden. Entwicklungshilfe muss unterst\u00fctzen beim Aufbau rechtsstaatlicher Strukturen,  Bildungsinfrastruktur und einem funktionierenden Gesundheitssystem.\n#AfD \n\u27a1\ufe0f https://t.co/twe2RsFJ5A\nhttps://t.co/oqSZo41vqw", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen zur Bildungspolitik:\n\u275eWer in diesem Land Geld hat und seine Kinder liebt und f\u00f6rdern m\u00f6chte, wird seine Kinder diesem zunehmend maroden staatlichen Bildungssystem nat\u00fcrlich entziehen und sie stattdessen auf teure Privatschulen schicken.\u275d\nhttps://t.co/941Dms7rbC", "label": 5}
{"text": "Was denken Sie dar\u00fcber?\nMal ehrlich: Die k\u00fcnstlerische Freiheit ist ein unver\u00e4u\u00dferliches Gut, aber muss man in Berlin wirklich jede linke pseudok\u00fcnstlerische Provokation zur Kunst erheben und mit Steuergeldern finanzieren?\n#Bataclan #AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/8L4mai6N0c\nhttps://t.co/QeRFXJPbOj", "label": 5}
{"text": "Gef\u00e4llt mir nicht. https://t.co/vv1ZOwrfB7", "label": 5}
{"text": "Vergleiche \u00dcberschrift und Artikel mit dem letzten Satz \ud83d\ude02! https://t.co/1YO7SAXQRr", "label": 5}
{"text": "Der immer weiter ansteigende Sozialismus in Deutschland l\u00e4hmt unser Land jeden Tag mehr. Es muss endlich wieder gelten: Freiheit statt Sozialismus! https://t.co/I3rmRoun3c", "label": 5}
{"text": "Na dann, Mut zur L\u00fccke & stattdessen unvoreingenommen die Welt zeigen, wie sie ist - ohne moralischen Zeigefinger. https://t.co/KzDgqzQUhO", "label": 5}
{"text": "@Schlawiner2017 Hessen und Bayern stehen noch aus - Landtagswahlen dort im Herbst 2018.\nVG", "label": 5}
{"text": "++ Programmtipp ++\n \nSchalten Sie ein: ARD-@ardmoma um 07:00 Uhr\n#AfD\nhttps://t.co/yx9eNjw4yd", "label": 5}
{"text": "Die CSU bekommt von immer mehr B\u00fcrgern die Quittung pr\u00e4sentiert f\u00fcr ihre  Beteiligung an der \u201eHerrschaft des Unrechts\u201c, wie Horst Seehofer die Regierung Merkels charakterisierte \u2013 selbstverst\u00e4ndlich ohne irgendwelche Konsequenzen zu ziehen.\n#AfD \n\u27a1\ufe0f https://t.co/orNQCU9ZGA\nhttps://t.co/ASeIBMrg1g", "label": 5}
{"text": "Die statistische Vernebelung von Fl\u00fcchtlings- und Ausl\u00e4nderkriminalit\u00e4t und die sch\u00f6ngerechneten Arbeitslosenzahlen (6 Mio!) sind 2 Seiten derselben Medaille. Die #AfD setzt sich f\u00fcr ein Ende frisierter Statistiken und einen ehrlichen Kassensturz ein. https://t.co/3TugOHh1fG", "label": 5}
{"text": "@Kinkozan2 @welt Das sind die traurigsten F\u00e4lle. Ungerecht.", "label": 5}
{"text": "Die #AfD braucht eine starke Spitze. https://t.co/zO1PpRK1DG", "label": 5}
{"text": "Es stimmt mich so traurig, was die Energiewende den Verbrauchern angetan hat. Plus Deindustrialisierung von \ud83c\udde9\ud83c\uddea. Schuld sind alle Parteien die damals im Bundestag waren: CDU, CSU, SPD, FDP, Gr\u00fcne und Linke. https://t.co/OVXgu43VoR", "label": 5}
{"text": "Ein deutscher Minister bittet. Die EU lehnt ab. Diese EU-Allmacht muss weg. Das Subsidiarit\u00e4tsprinzip ist seiner Substanz beraubt worden. Kann es denn sein, dass Deutschland nicht einmal selbst regeln darf, wie viele W\u00f6lfe geschossen werden? \ud83d\udc3a https://t.co/2Pp1QSizGi", "label": 5}
{"text": "Ich habe soeben Strafanzeige gegen die M\u00e4rtyrerausstellung erstattet: Das \u00f6ffentliche Billigen von Mord ist Straftat gem. 140 Nr. 2 StGB. Und wer die Bataclan-Massenm\u00f6rder zum M\u00e4rtyrer verkl\u00e4rt, billigt auch deren Taten. Es reicht! #HinterSchlossUndRiegel https://t.co/THtiCIeIun", "label": 5}
{"text": "https://t.co/4ig3rHMrSL", "label": 5}
{"text": "de Maizi\u00e8re zu Sicherheitsvorkehrungen:\u201eDie Weihnachtsm\u00e4rkte sehen heute anders aus als vor einigen Jahren u das ist auch gut so\u201c. Ich zu TdM: \u201eNEIN.Das ist nicht gut so.Das ist eine Katastrophe.Gut ist es in Ungarn u Polen.Holen Sie sich da mal Rat!\u201c https://t.co/gYgwtic3oX", "label": 5}
{"text": "Sprengstoff. Jetzt blo\u00df keine Spekulationen! https://t.co/2gD3FfUh5g", "label": 5}
{"text": "Diesen Brief der Hinterbliebenen an Frau Merkel vom Breitscheidplatz sollte wirklich jeder gelesen haben. #Ersch\u00fctternd https://t.co/e0XrMaioSK", "label": 5}
{"text": "Das wird was! #BPTAfD2017 https://t.co/UAIDhqwTSQ", "label": 5}
{"text": "Habemus BuVo. Sch\u00f6nen 1. Advent! https://t.co/ymv2XD9igl", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen - aus dem Studio von @ntvde Jetzt live. Ausschlafen wird v\u00f6llig \u00fcberbewertet... \ud83d\ude34 https://t.co/ZzHKzzsWG5", "label": 5}
{"text": "Leider haben sich die Bef\u00fcrchtungen best\u00e4tigt. Handgelenksbruch und weitere traumatische Verketzungen.\nIch erwarte ein Gespr\u00e4ch mit Herrn Pistorius! Rechtliche Schritte folgen!", "label": 5}
{"text": "Richtige Entscheidung!", "label": 5}
{"text": "@ntvde Das ist Teil der Geschichte!\nEinerseits st\u00e4ndig daran erinnern, aber andererseits verheimlichen!\nKranke Gesellschaft!", "label": 5}
{"text": "Nicht die Amerikaner schaden deutschen Unternehmen, sondern das deutsche Steuerrecht. Es bringt nichts, auf die steuersouver\u00e4nen Amerikaner draufzuhauen, wenn vor der eigenen T\u00fcr ein Misthaufen liegt. https://t.co/P5dAczeQRc", "label": 5}
{"text": "@Joerg_Nobis_AfD Liebe J\u00f6rg, danke! \u2618\ufe0f", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nLiebe Leser, manche Zahlen sprechen bereits f\u00fcr sich eine so deutliche Sprache, dass es einem steuerzahlenden B\u00fcrger selbige verschl\u00e4gt.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/KnS9iRxG77 https://t.co/mlDkKdejxB", "label": 5}
{"text": "Gutmenschen. B\u00fcrgen f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge. Und klagen dann dagegen, wenn sie zahlen sollen. Das ist nicht schlimm. Schlimm ist, das sie vor Gericht Recht bekommen. https://t.co/p8tkAMphBo", "label": 5}
{"text": "Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen im Interview mit dem @morgenmagazin:\n\"Wenn man 100%-Abstimmungsergebnisse haben will, muss man nach Nordkorea gehen oder zur SPD - aber ganz gewiss nicht zur basisdemokratischen #AfD.\"\n\u27a1\ufe0f https://t.co/YuFlvXun9G\nhttps://t.co/njAhopIzsZ", "label": 5}
{"text": "Heute begr\u00fc\u00dfte ich mehrere Pressevertreter, um mich mit ihnen \u00fcber den #AfD Bundesparteitag & die strategische Ausrichtung unserer Partei zu unterhalten. https://t.co/cVsajni6R1", "label": 5}
{"text": "Soll so auch unsere Zukunft in \ud83c\udde9\ud83c\uddea aussehen?  \nIn \ud83c\uddf8\ud83c\uddea haben abendliche Jogger nun die M\u00f6glichkeit, sich von bewaffneten Polizisten begleiten zu lassen.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bEZmlYEMrX\nhttps://t.co/n6OkiCsZFU", "label": 5}
{"text": "Das Ergebnis \u00fcberrascht nicht. Gelungene Integration braucht zuerst die eigene Bereitschaft, nicht den Doppelpass. https://t.co/3APdnshKiO", "label": 5}
{"text": "Die #Antifa hat mit den Gr\u00fcnen und Linken nicht nur einen parlamentarischen Arm, sondern hat offenbar auch schon mit Sympathisanten die Exekutive durchseucht. https://t.co/reJrQcIPC7", "label": 5}
{"text": "Was die FDP hier abliefert, spottet jeder Beschreibung - und verdeutlicht, warum es sinnvoll gewesen w\u00e4re, auch die 19. Legislaturperiode ohne diese Wankelm\u00fctigen zu gestalten. Diese Partei ist und wird kein verl\u00e4sslicher Partner.\n#AfD #Groko #Jamaika\n\u27a1\ufe0f https://t.co/cYXERn6IpI https://t.co/8THo9dGj4t", "label": 5}
{"text": "Gott sei Dank, keine OP. Dag\u00fcr das 3 Wochen\ud83d\ude29 https://t.co/qK8ZwX5kif", "label": 5}
{"text": "Angesichts des baldigen Jahrestages des Anschlags am #Breitscheidplatz muss dies wie der reinste Hohn f\u00fcr die Angeh\u00f6rigen der Opfer klingen. Die Linke diskreditiert sich damit vollends, Politik f\u00fcr die B\u00fcrger in  \ud83c\udde9\ud83c\uddea machen zu k\u00f6nnen.\n#AfD\nhttps://t.co/B3fkWMQkqv https://t.co/WbBeK6BUTx", "label": 5}
{"text": "#AfD-Fraktionsvorsitzende @Alice_Weidel zur Wahl des Sozialisten M\u00e1rio #Centeno:\n\u275eMit dem \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 ist erstmals ein Vertreter eines Staates gew\u00e4hlt worden, der umfangreiche Hilfspakete der EU in Anspruch genommen hat. Ein verheerendes Signal!\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ql3qSSzCzU https://t.co/20CDnRUrMa", "label": 5}
{"text": "Der rot-rot-gr\u00fcne Senat will ein Pendant zur Roten Flora in Berlins Mitte pflanzen. Ein Rechtsstaat darf Hausbesetzungen nicht tolerieren. Recht und Eigentum m\u00fcssen durchgesetzt werden. Linke gewaltt\u00e4gige Erpressung darf sich nicht lohnen. #Rigaer https://t.co/D8Mn9OKSmS", "label": 5}
{"text": "Deutschland in der D\u00e4mmerung der \u00c4ra Merkel. https://t.co/lJ3VtVHiIX https://t.co/byiKqLo7zV", "label": 5}
{"text": "Eine Bewertung \u00fcberlasse ich Ihnen!\n\u00bbImmer h\u00e4ufiger klagende Asylbewerber mit \u00e4rztlichen Diagnosen \u00fcber schwere Erkrankungen, die bei der Anh\u00f6rung nicht vorgelegen h\u00e4tten und daher nicht in die Asylentscheidung des #BAMF einflie\u00dfen konnten.\u00ab\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dQlzEWgKqm https://t.co/YjGHIlqjqW", "label": 5}
{"text": "W\u00e4re man ehrlich, w\u00fcrde es manch anderes Land ebenso treffen!\nhttps://t.co/ENvr0Xbpel", "label": 5}
{"text": "Vorher sollten B\u00fcrger informiert und befragt werden, welche EU sie brauchen und was sie daf\u00fcr bezahlen m\u00f6chten. https://t.co/uVewZcqAIS", "label": 5}
{"text": "@PeterRosaPR spannende Ansicht, zeugt von wenig Vertrauen in demokratische Prozesse.", "label": 5}
{"text": "Die linksradikalen sog. Fl\u00fcchtlingsr\u00e4te ber\u00fchmen sich zivilen Ungehorsams, wenn sie Abschiebungen vereiteln. Sie werden bei dieser gemeinwohlsch\u00e4dlichen T\u00e4tigkeit \u00fcberdies durch staatliche Gelder unterst\u00fctzt. Finden Sie das nicht auch irre? https://t.co/kD5rK3pomw", "label": 5}
{"text": "EU-Kommission antwortet fast 10.000 mal auf Fragen der EU-Abgeordneten. Hat viel Geld gekostet. Wert waren die Antworten kaum etwas. Ist klar: Kommission ist ja keine demokratische Regierung. Die will lieber in Ruhe gelassen werden. Neugierige Abgeordnete st\u00f6ren nur. #Nordkorea https://t.co/r9V8n2O121", "label": 5}
{"text": "Ich f\u00fcrchte, diese Art importierter gewaltt\u00e4tiger Konflikte wird  zunehmen. Schon seit dem Wahlkampf der Laschet-CDU staune ich \u00fcber die Chuzpe, mit der die #CDU sich ohne jede Berechtigung und ohne Skrupel als Partei der inneren Sicherheit darstellt. https://t.co/0NkAXkQNkz", "label": 5}
{"text": "Es tut weh, die Klagen von @Der_BDI und nun den @FamUnt zu sehen. Die deutschen Steuern sind nicht erst seit Trump zu hoch und die Energiewende von Beginn an gescheitert. Ich h\u00e4tte mir vor Jahren schon klare Worte gegen\u00fcber der Politik gew\u00fcnscht. https://t.co/ucvXygPDAh", "label": 5}
{"text": "Sanierungsquote ist Unsinn, der Staat sollte sich raushalten!\nhttps://t.co/hq1qMhMrA0", "label": 5}
{"text": "Der gute Herr Lindner wehrt sich mit seiner #FDP vorerst nicht gegen den Familiennachzug. Weil das nur der AfD n\u00fctze (aber gut f\u00fcr \ud83c\udde9\ud83c\uddea ist?) und sich die CDU schon fast mit den Gr\u00fcnen (\ud83c\uddef\ud83c\uddf2 Teil 2?) geeinigt hat. Ja, das wird eine tolle Einigung. Danke Lindner. #nurdieAfD https://t.co/n9hTK1HyZA", "label": 5}
{"text": "Erst auf massiven Druck trifft sich die Kanzlerin endlich mit den Opfern des Anschlags vom #Breitscheidplatz.\nEs ist endlich an der Zeit, Angela Merkel f\u00fcr genau dieses unverantwortliche, empathie- und respektlose Verhalten abzustrafen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/aM3CGjxJxO https://t.co/LLm3a33Du8", "label": 5}
{"text": "Mein Interview mit @tvberlin zum #AfD-Bundesparteitag:\nhttps://t.co/Chrhj9jsPj", "label": 5}
{"text": "Wir werden Herrn #Soeder schonungslos mit seinem eigenen Versagen konfrontieren. N\u00e4chstes Jahr zur #LtwBy werden die Bayern zeigen, wie sehr sie der hei\u00dfen Luft \u00fcberdr\u00fcssig sind. Es gibt zum Gl\u00fcck eine glaubhafte Alternative auf dem Wahlzettel: #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/gDRYBeOtJV https://t.co/TmVTgmYv0W", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nSog. #Nikolauspaket des Herrn #Juncker: gemeinsamer Haushalt der Eurostaaten, ein EU-Finanzminister (!) und eine Ausweitung des \u00fcblen Haftungsgebildes namens \"#ESM\".\nAllerh\u00f6chste Zeit, den neuesten Br\u00fcsseler Irrsinn zu stoppen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/zcaTJqFhRA https://t.co/AoFMJzf1aQ", "label": 5}
{"text": "\u201eIslam geh\u00f6rt zu Bayern\u201c- sagte @Markus_Soeder vor jubelnden Ditib-Vertretern schon 2012. #Gutzuwissen #LTWBy2018 #Afd https://t.co/tKOuAb1f7M", "label": 5}
{"text": "Wir sind doch so reich. Wir k\u00f6nnen die ganze Welt retten. Und sind moralisch nat\u00fcrlich auch dazu verpflichtet. Und unsere Rentner? Egal. Die haben es auch nicht besser verdient. #EinGanzesVolkWirdMissbraucht #AfD https://t.co/0SZQ1foS50", "label": 5}
{"text": "Wir halten diese planwirtschaftliche Energiewendepolitik f\u00fcr einen Irrweg und sind f\u00fcr die sofortige Beendigung solcher Ma\u00dfnahmen.\nSchluss mit D\u00e4mmwahn & #EEG - hin zu einer sinnvollen Umweltpolitik, die den Naturschutz in den Vordergrund stellt.\n #AfD\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/f72tQAbHPV https://t.co/hIR6ljrv4o", "label": 5}
{"text": "\u00dcberwiegend Personen aus dem islamischen Kulturkreis. Dies zu erkennen und die richtigen Schl\u00fcsse daraus f\u00fcr die Migrations- & Asylpolitik zu ziehen, w\u00e4re Aufgabe der Regierungsparteien. Leider haben diese das Problem nicht im Ansatz erkannt!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wtjUafH5Mv https://t.co/8GkiG90N0S", "label": 5}
{"text": "Richtig und konsequent! https://t.co/5wXKQXpAr8", "label": 5}
{"text": "Es ist h\u00f6chste Zeit umzusteuern \u00e4!\n#freiundkonservativ\nhttps://t.co/ifNBzQgsQm /", "label": 5}
{"text": "Schulz droht seinen W\u00e4hlern mit Vereinigten Staaten von Europa bis 2025.\n\nWir geben Ihnen Ihr Land zur\u00fcck. #AfD \ud83c\udde9\ud83c\uddea\nhttps://t.co/clTSBxyMoS", "label": 5}
{"text": "Die Ober-EUrop\u00e4er der Union und der Gr\u00fcnen nutzen die Vorlage von #Schulz dankbar, um von ihrer eigenen EU-Besessenheit abzulenken. Nur die \"EU-muss-Bundesstaat-werden\"-FDP schweigt lieber ganz still, um keine schlafenden Hunde zu wecken. https://t.co/30Fuo1fYIa", "label": 5}
{"text": "\"Bundesstaat\" https://t.co/Cz2WU4o6m5", "label": 5}
{"text": "Martin Schulz verk\u00fcndete auf dem #spdbpt17, die EU bis 2025 in die \"Vereinigten Staaten von Europa\" umwandeln zu wollen!\nDie #AfD lehnt dies entschieden ab - \ud83c\udde9\ud83c\uddea muss souver\u00e4n und frei in seinen Entscheidungen bleiben.\nhttps://t.co/mLH9R7W0R7 https://t.co/M87FXln79v", "label": 5}
{"text": "Es sind Europas Nationalstaaten, die den Bezugsrahmen bilden, in dem Demokratie praktisch gelebt wird. Die St\u00e4rke unseres Kontinents liegt nicht in der Einf\u00f6rmigkeit, sondern in der Vielfalt. Das garantiert nur ein \u201eEuropa der Vaterl\u00e4nder\u201c.\n#spdbpt17 #AfD https://t.co/CGeb6kOHIt", "label": 5}
{"text": "V\u00f6lliger Realit\u00e4tsverlust auf dem #spdbpt17!\nW\u00e4hrend sich \ud83c\udded\ud83c\uddfa&\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 gegen die Verteilung von Migranten wehren, in \ud83c\uddec\ud83c\uddf7&\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 die Ressentiments wachsen und \ud83c\uddec\ud83c\udde7gleich ganz die EU verl\u00e4sst, tr\u00e4umt #Schulz immer noch von \"Vereinigten Staaten von Europa\"!\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/G0zKlZEZt2 https://t.co/w61yYf5Y8Z", "label": 5}
{"text": "#AfD im #DeutschlandTrend mit 1\u20e33\u20e3 Prozent deutlich drittst\u00e4rkste Kraft - etwaige #GroKo k\u00e4me nur auf 53 %!\n\u2139\ufe0f https://t.co/edB7ZPYWi3 https://t.co/vBKGD13myc", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen zur Forderung von Martin Schulz, Vereinigte Staaten von Europa bis 2025 zu realisieren:\n\u275eNun kennen wir also auch den Zeitplan, bis die letzte staatliche Souver\u00e4nit\u00e4t Deutschlands beendet sein soll.\u275d\n#spdbpt17\nhttps://t.co/OLD0YEepEs", "label": 5}
{"text": "@aotto1968_2 @fdp Sehr richtig. Lindner ist in einem Spagat aus rechter Wahlkampfrhetorik und linksdrehenden Mitgliedern. Noch kittet der relative Erfolg alles zusammen.", "label": 5}
{"text": "Heute sind alle Hemmungen und Masken gefallen!\nErst ruft #Schulz die #VereinigtenStaatenVonEuropa aus, dann l\u00e4sst Merkel verlautbaren, sie habe sich in Libyen f\u00fcr die NGOs (lies: Schlepper) im Mittelmeer eingesetzt.\nWas kommt wohl als N\u00e4chstes?\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/fNvQSpGFVL https://t.co/hOLQK8azDt", "label": 5}
{"text": "Der erb\u00e4rmliche Umgang mit den Hinterbliebenen des Anschlags vom #Breitscheidplatz!\n\u00bbMan kommt, glaube ich, nicht umhin, einen Zusammenhang zwischen dem  offenkundigen Desinteresse und der Natur des Anschlags zu sehen.\u00ab\nhttps://t.co/VIQZefAvK8", "label": 5}
{"text": "Man fragt sich in der Tat, warum! https://t.co/eLO29zUtiq", "label": 5}
{"text": "Ein sehr lesenswerter Kommentar in der NWZ! https://t.co/1eZNisCTei", "label": 5}
{"text": "Sachsen | Umfrage zur #LtwSn (Sommer 2019):\n#AfD mit 2\u20e33\u20e3 Prozent zweite Kraft im Freistaat - so stark wie SPD, FDP und Gr\u00fcne zusammen!\n\u2139\ufe0f https://t.co/valeRyqEgj https://t.co/Ncy3L9IhLq", "label": 5}
{"text": "Als Amtssprache der Vereinigten Staaten von Europa schlage ich dann Latein vor- damit jeder die Regierung gleicherma\u00dfen (nicht) direkt verstehen kann. #DolmetscherF\u00fcrAlle #\u00d6ffentlicheDebatteF\u00fcrNiemanden #MultilingualeElitenEntmachten \n#IRRE", "label": 5}
{"text": "Konsequent, die CDU ist nicht mehr konservativ. Deshalb braucht es eine neue blaue Kraft.\n#freiundkonservativ \nhttps://t.co/g10XoAxm8Q", "label": 5}
{"text": "Mit der Union gibt es keine Abschiebungen und erst recht keine R\u00fcckf\u00fchrungen in die sicheren Gebiete Syriens. Bei der Union hat sich nichts ge\u00e4ndert. Insgeheim verfolgt sie weiter ihr Wirschaffendas auf Kosten \ud83c\udde9\ud83c\uddea und hofft, dass die W\u00e4hler es nicht merken. #Merkelmussweg https://t.co/glwjcW1bxZ", "label": 5}
{"text": "Zunehmend wird aus No-Go-Areas fl\u00e4chendeckend rechtsfreier Raum. Die T\u00fcchtigen und Ehrlichen sollen immer mehr Steuern und Abgaben aufbringen, obwohl der deutsche Staat bei dem versagt, was ich von ihm erwarte: Gew\u00e4hrleistung von Recht und Sicherheit. https://t.co/Zc6ma2k9EY", "label": 5}
{"text": "@Sceneopticum Diejenigen, die anderen st\u00e4ndig Hass unterstellen, scheinen selbst davon erf\u00fcllt zu sein. Sie reden eher von 'r\u00fcckst\u00e4ndig'...", "label": 5}
{"text": "Wenn man Syrer nicht in die sicheren Gebiete Syriens zur\u00fcckschieben kann, dann d\u00fcrften sie angesichts des hiesigen Zusammenbruchs von Recht und Sicherheit auch nicht in Berlin leben. https://t.co/RpmgcEchCO", "label": 5}
{"text": "#Trump #Jerusalem #Botschaft #AfD #AfDimBundestag https://t.co/3DiEbksNlQ", "label": 5}
{"text": "+++ Mitteilung des Bundesvorstandes zur Rechtslage in der Angelegenheit \"AfD ./. Die Blaue Partei\" +++\n\u275eEin weiteres rechtliches Vorgehen mit dem Ziel, j\u035fe\u035fg\u035fl\u035fi\u035fc\u035fh\u035fe\u035f Art der Verwendung der auf die #AfD eingetragenen Wort-Bildmarken zu unterbinden, wird in die Wege geleitet.\u275d https://t.co/xkfGmaTpDE", "label": 5}
{"text": "Am 12. & 13. Dezember werden 2 wichtige Antr\u00e4ge der #AfD-Fraktion im #Bundestag behandelt!\n\ud83d\udd39Umfassende Grenzkontrollen einf\u00fchren \u2013 Zur\u00fcckweisung bei unberechtigtem Grenz\u00fcbertritt\n\ud83d\udd39Aufhebung des #NetzDG\nFolgen Sie der @AfDimBundestag eigentlich schon?\n\u2139\ufe0fhttps://t.co/GefZXmfYMh https://t.co/KnctiR1faj", "label": 5}
{"text": "Es darf nicht l\u00e4nger hingenommen werden, dass die B\u00fcrger mit ihrem Steuergeld und ihrer Sicherheit f\u00fcr dieses falsch verstandene Gutmenschentum und Politikversagen aufkommen m\u00fcssen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Uajw8JQcfj https://t.co/mJxxZIZaER", "label": 5}
{"text": "Wenn die Abschiebung mit zivilen Flugzeugen nicht durchgef\u00fchrt werden kann, weil sich die Piloten teilweise verweigern, muss die #Bundeswehr diese Aufgabe \u00fcbernehmen. Au\u00dferdem konsequent Abschiebehaft anwenden, um ein Untertauchen zu verhindern.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/QpT2yIxZhu https://t.co/ypPz8oO8ho", "label": 5}
{"text": "Wie kommen diese und andere Staaten dazu, die Suppe auszul\u00f6ffeln, die Angela Merkel uns allen eingebrockt hat?\n\ud83c\udded\ud83c\uddfa, \ud83c\udde8\ud83c\uddff & \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 tun recht daran, im Interesse ihrer Bev\u00f6lkerung zu handeln und sich der Asyl-Quote zu verweigern!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/R2jwxnkObI https://t.co/WqzcZ7kG6f", "label": 5}
{"text": "K\u00f6nnte Maria L. noch leben, h\u00e4tte man das Alter des T\u00e4ters korrekt bestimmt?  Vermutlich ja - denn sein Asylantrag w\u00e4re wom\u00f6glich negativ beschieden & er abgeschoben worden - zumindest in einem Land, das seine Gesetze noch ernst nimmt!\n#AfD #HusseinK\n\u27a1\ufe0f https://t.co/e6rT6Bvk5m https://t.co/1qaWrufK5B", "label": 5}
{"text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea im Jahr 2017 \u2013 das Land, in dem wir laut der Kanzlerdarstellerin \u201egut & gerne leben\u201c. Wie lange will diese \u201eRegierung\u201c die Sicherheit der eigenen Bev\u00f6lkerung noch derma\u00dfen leichtfertig, ja geradezu hochgradig naiv aufs Spiel setzen?\n#AfD #Chemnitz\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/TXWJdjfnJc https://t.co/YyeR4xiEr6", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nVon wegen ein \"Bub\", der \"was ganz Schlimmes gemacht\" hat!\nSo lautete damals die verharmlosende OAussage des #Bundesliga-Trainers Christian Streich zum Mord des vermeintlich erst 17 Jahre alten #HusseinK!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yM0Yig8Ojj https://t.co/Oce8yt6Bsv", "label": 5}
{"text": "Der Unterschied zwischen #Trump und #Clinton oder dem heiligen #Obama iS Jerusalem? Keiner. https://t.co/cgSo0Fkkty", "label": 5}
{"text": "Fahnenschwenkende T\u00fcrken und Araber missbrauchen den Pariser Platz im Herzen der deutschen Demokratie, um ihren Antisemitismus und Israelhass offen auszuleben. Schlimme Symbolik! Da Versammlungfreiheit ein Deutschengrundrecht ist, h\u00e4tte man die Demo dort nicht gestatten sollen.", "label": 5}
{"text": "Eine Antwort auf diese Fragen zu einem Ereignis von blo\u00df lokaler Bedeutung k\u00f6nnte Sie verunsichern. https://t.co/pgPffDzYQr", "label": 5}
{"text": "@RolandTichy Alles richtig, nur ein Irrtum im letzten Satz: Syrer, T\u00fcrken u der sonstige Mob ohne dt. Pass haben kein Demonstrationsrecht. Art.8 GG ist ein Deutschenrecht. Nur f\u00fcr Deutsche. Man traut sich kaum, das auszusprechen... aber ist so.", "label": 5}
{"text": "#AfD-Bundessprecher Prof. @Joerg_Meuthen:\n\u00bbHalten wir fest: Erneut waren unsere Vorhersagen & Warnungen vollkommen korrekt. Auch der OB von #Mannheim, der sich seinerzeit selbst moralisch zum Retter der Welt erh\u00f6hte & uns beschimpfte, erkennt nun langsam, was er angerichtet hat!\u00ab https://t.co/CdL4TR5nh0", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nLiebe Leser, wollen Sie etwa Polizeianw\u00e4rter, die bereits ein Vorstrafenregister aufweisen und im Ghettoslang untereinander sprechen?\nZeit f\u00fcr staatliche Ordnung statt krimineller Unterwanderung. Zeit f\u00fcr die #AfD!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/clEelc0PEz https://t.co/A42puhDk0B", "label": 5}
{"text": "Erfolgreiche Bewerbungsrede von @ProtschkaStepha, Mitglied des Bundestages f\u00fcr die @AfD_Bayern, am 03.12.2017 in Hannover als Beisitzer im #AfD-Bundesvorstand.\n\ud83c\udf9e YouTube: https://t.co/qVIltXwevp https://t.co/BRgonlyC2g", "label": 5}
{"text": "Wenn Sie Ihren Kindern etwas Gutes tun wollen, dann lesen Sie Ihnen jeden Tag etwas vor und halten sich selbst und die Kleinen von sozialistischen Ideen fern - wie etwa der, der Staat m\u00fcsse f\u00fcr die richtige soziale Durchmischung in den Schulen sorgen. https://t.co/FPRaM1tWuc https://t.co/DcfAeBqWLL", "label": 5}
{"text": "Ihr macht das dann alleine, soso, @jensspahn. Auch der Kanzler einer #Minderheitsregierung  muss vom Bundestag gew\u00e4hlt werden. Ich sehe nicht, wo f\u00fcr einen Kanzler der #CDU eine Mehrheit herkommen sollte. Geschweige denn f\u00fcr eine Kanzlerin. https://t.co/mdVEszB85y", "label": 5}
{"text": "Erfolgreiche Bewerbungsrede des #AfD-Bundestagsabgeordneten @Frank_Pasemann in #Hannover am 02.12.2017 zum stellvertretenden Schatzmeister im Bundesvorstand.\n\ud83c\udf9e YouTube: https://t.co/xeD882aL9W https://t.co/dXqBi3YhmT", "label": 5}
{"text": "Welch dumme Konsequenz aus einer richtigen Analyse!!! Integration gegen den Elternwillen wird wieder scheitern...\nhttps://t.co/RwsuHAoa4v", "label": 5}
{"text": "\"Personen\" erweitern St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck Berlins rechtsfreien Raum. Wir brauchen einen sicherheitspolitischen Befreiungsschlag. https://t.co/6MDQbEnpws", "label": 5}
{"text": "MdL @SteffenKoeniger, Mitglied der @AfD_FraktionBB, bewirbt sich auf dem #AfD-Bundesparteitag in #Hannover am 03.12.2017 mit Erfolg als Beisitzer des Bundesvorstands.\n\ud83c\udf9e YouTube: https://t.co/O5Lnbcgb6H https://t.co/Nps9O1CdE0", "label": 5}
{"text": "Abtreibung ist kein \u201eMenschenrecht\u201c sondern eine Straftat, auch wenn diese Straftat  (in engen Grenzen) nicht bestraft wird. Werbung f\u00fcr eine Straftat zuzulassen- ne typische Sozi-Idee. Bin echt gespannt, wie sich die \u201eC\u201c- Sozis dazu am Ende verhalten werden.   #AfD", "label": 5}
{"text": "Es geht hier inhaltlich nicht um Abtreibung an sich sondern um die Frage, ob ein Artzt, der Abtreibungen vornimmt, daf\u00fcr werben darf. 219 a StGB verbietet das. Und die Sozis wollen das abschaffen.", "label": 5}
{"text": "Klarer Fall. Klare Ansage. https://t.co/Hs54dZnTUq", "label": 5}
{"text": "Welche \u00f6ffentlich-rechtlichen Staatsfunker haben eigentlich \u00fcber die antisemitische Demo in Berlin und das Verbrennen von Israelfahnen berichtet? Mit Internet ist man ja rundum informiert - aber wie ist das, wenn man nur ARD/ZDF hat? (Bitte Links in die Kommentare) #GEZabschaffen", "label": 5}
{"text": "Spiegel titelt Polizei findet 200 Schuss Munition \u201ein Charlottenburg\u201c. 1. bis 4.Absatz: und zwar findet sie die in einer Tiefgarage. Und wer auch noch den  5. Absatz lie\u00dft: Es war die Tiefgarage unter einer Moschee. https://t.co/8bu13Fgql2", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nGr\u00fcnen starten Angriff auf das in Berlin verankerte Neutralit\u00e4tsgesetz in Schulen!\nVielleicht ist es kein Zufall, dass gr\u00fcn auch die Farbe des Islams ist.\nZeit, die Abschaffung Deutschlands zu beenden. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6C2Of9AoQJ https://t.co/pBY0I5YthB", "label": 5}
{"text": "Die Regierung hat immer Recht. Lassen Sie sich nichts anderes einreden. F\u00fcr ein Deutschland, das mit Sicherheit das sicherste ist, das wir je hatten. Viel Spa\u00df auf dem n\u00e4chsten Weihnachtsmarkt w\u00fcnscht Ihnen Ihre #CDU. https://t.co/FuLFYeXmek", "label": 5}
{"text": "Abschaum.\nhttps://t.co/QTdtkJWGi8", "label": 5}
{"text": "Ich glaube ja, es war sein erstes Mal in einer Kantine... #Lampenladen https://t.co/Xpa3cm9DeU", "label": 5}
{"text": "Da sich nun de Maizi\u00e8re, Maas, #Merkel und sogar ihr Reg.-sprecher gegen 'alle Arten von Antisemitismus' ausgesprochen haben, werden wir jetzt deren Zitate \u00fcberall im #Staatsfunk finden. Merke: Nicht das Ereignis macht f\u00fcr den Staatsfunk die Nachricht, sondern wer es kommentiert. https://t.co/a6bOS8EgpF", "label": 5}
{"text": "Hochverehrter gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Justizminister @HeikoMaas , wir haben aktuell kein besonderes Problem mit \u201eany form\u201c von Antisemitismus. Wir haben ein Problem mit islamischen Antisemitismus. Sprechen Sie das doch einfach mal so aus. Sie schaffen das! https://t.co/Dzu7wOSLmK", "label": 5}
{"text": "Der islamische Mob tobt durch das Herz unserer Hauptstadt. Die Regierung schweigt. Und Tage sp\u00e4ter verurteil sie dann  \u201ealle Formen\u201c von Antisemitismus u \u201eFremdenhass\u201c. Fremde- alle Nicht-Muslime. https://t.co/9n8hPYnO9P", "label": 5}
{"text": "Mein offener Brief an den Bundestagspr\u00e4sidenten zur linken Gewalt in Hannover!https://t.co/vWOIVvWMMw", "label": 5}
{"text": "Das stimmt. Mit der Gewalt gegen AfD Politiker ist es ebenso! https://t.co/5mPjmGBxaK", "label": 5}
{"text": "Liebe @tagesschau, danke f\u00fcr die regierungstragende Aufkl\u00e4rung. 2 Tage nach dem Ereignis, aber immerhin! Wie gewohnt sehr meinungsstark. \n\nAber Tacheles: Glauben Sie ernsthaft, das sei \"Israelkritik\"  und kein Judenhass? Haben Sie die Sprechch\u00f6re angeh\u00f6rt? https://t.co/0pF8OFntGn\nhttps://t.co/iTfvzBOWUV", "label": 5}
{"text": "@PhilPhilfilou @tagesschau Ja, @tagesschau, was sagen Sie denn dazu? Ist das keine Volksverhetzung?", "label": 5}
{"text": "Bitte h\u00f6ren Sie sich hier mein Interview mit dem SWR an: \n#AfD\nhttps://t.co/F0B5WtHJdQ https://t.co/9YncWusvM5", "label": 5}
{"text": "Der stellv. #AfD-Bundessprecher @Georg_Pazderski ist entsetzt \u00fcber die antisemitischen Vorf\u00e4lle und die mangelnde Reaktion der Altparteien:\n\u275eEs ist besch\u00e4mend, dass ausgerechnet in #Berlin auf offener Stra\u00dfe im Jahr 2017 wieder Davidsterne brennen.\u275d\n\u27a1\ufe0f https://t.co/4SmAk5SgHc https://t.co/aBLmOIql2U", "label": 5}
{"text": "Dr. @Alice_Weidel, Vorsitzende der @AfDimBundestag: \n\u275eErschreckende Daten:\nDie Zahl radikaler Islamisten hat sich in den vergangenen 6 Jahren fast verdreifacht! Trotzdem erkl\u00e4rt uns heute Herr #deMaiziere , \ud83c\udde9\ud83c\uddea sei sicherer geworden.\u275d\n#AfD \n\u27a1\ufe0f https://t.co/JrukNh6SGn https://t.co/a6hrEWjrvR", "label": 5}
{"text": "Morgen beantragt die @AfDimBundestag, umfassende Grenzkontrollen einzuf\u00fchren. Und am 13.12. setzt sich die #AfD-Fraktion daf\u00fcr ein, das von Heiko Maas (SPD) eingef\u00fchrte #NetzDG zur\u00fcckzunehmen. \n\u2139\ufe0f https://t.co/ecyQosDZ7z\nFacebook: https://t.co/bCKJOZXfjN https://t.co/Sxrplc9fDQ", "label": 5}
{"text": "Das \"breite B\u00fcndnis\" hat wieder zugeschlagen:\nMdB @KayGottschalk1 trug einen Bruch des Handgelenks davon & das Fahrzeug von Joachim Senger, #AfD-Kreisvorsitzender im Schwarzwald-Baar-Kreis, erlitt laut Gutachten einen wirtschaftlichen Totalschaden!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/eYovBxdu5N https://t.co/WEJH6WlXxq", "label": 5}
{"text": "Endlich mal ein Richter, der durchgreift: Der 29-j\u00e4hrige Intensivt\u00e4ter Mohamed F. aus Libyen wurde von einem mutigen Richter zu einer zweieinhalbj\u00e4hrigen Haftstrafe OHNE Bew\u00e4hrung verurteilt!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/HTAMXd7uTO\nhttps://t.co/isvYW0DXL9", "label": 5}
{"text": "Die Staatsfunker des \u00f6ffentlich-rechtlichen sind einig: Judenhass vor dem Brandenburger Tor? Kann man nix machen.\n\nVorschlag:\n1\u20e3 Videos sichten & Hassparolenbr\u00fcller bestrafen. \n2\u20e3 Keine Demos zu ausl\u00e4ndischen Polit-Konflikten an symbolischen Orten & in Bannmeile genehmigen.\nhttps://t.co/snoOCQCF4w", "label": 5}
{"text": "Mein Offener Brief an Wolfgang Sch\u00e4uble: \"[...] Ich fordere Sie, Herr Bundestagspr\u00e4sident Sch\u00e4uble, auf, daf\u00fcr Sorge zu tragen, dass die grunddemokratischen Verh\u00e4ltnisse in diesem Land wieder hergestellt werden. [...]\"\u2757\ufe0f#AfD #Bundestag #hartaberfair @AfD https://t.co/cJYiUCeI6i", "label": 5}
{"text": "@itscz_org @AfDimBundestag Keine Sorge, die werden gebracht. :-)\nVG", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nM\u00f6gen die W\u00e4hler von den gro\u00dfen Lautsprechern des politisch-medialen Komplexes auch noch so sehr beschallt werden, so ziehen sie dennoch ihre ganz pers\u00f6nlichen Schlussfolgerungen aus ihren t\u00e4glichen Beobachtungen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/OsuT5Gsra0 https://t.co/1T0sSGf15y", "label": 5}
{"text": "Augstein. Findet das Verbrennen von Israelfahnen grunds\u00e4tzlich ok. Aber der findet ja auch das Abfackeln von Autos bei G20-Gipfeln in HH grunds\u00e4tzlich ok. #IslamistenLinksterroristenSympathisant. Elender. https://t.co/BbToLUgrik", "label": 5}
{"text": "Die Qualit\u00e4t der Demokratie ist eng mit der Qualit\u00e4t der Medien verbunden. Wie wahr!!!!\n#Buergerrundfunk\nhttps://t.co/ZVjuxMJEym", "label": 5}
{"text": "Peter Felser #AfD: Die kaputtgesparte, marode und ausgelaugte Bundeswehr muss endlich gest\u00e4rkt werden! #Daesh #IS https://t.co/863NHsKJ2A", "label": 5}
{"text": "Tolle Debatte zum #NetzDG : Dr. Johannes Fechner (SPD): \u201eLeider gibt es die Sippenhaft nicht mehr\u201c.", "label": 5}
{"text": "Gaaaanz \u00fcberraschend kommt das morgen auf die Tagesordnung. Und gaaanz \u00fcberraschend soll es dazu auch keine Aussprache geben. Da sind sich #CDU #CSU #SPD und #FDP einig. #Di\u00e4tenerh\u00f6hung https://t.co/lPbJMeyKmv", "label": 5}
{"text": "Man fragt sich doch wirklich, was die hier Tag ein, Tag aus machen.  Skandieren ihre Gewaltphantasien und machen Stunk, w\u00e4hrend andere Leute produktiv sind und arbeiten gehen, damit die Polizisten bezahlt werden k\u00f6nnen, die auf die aufpassen m\u00fcssen. https://t.co/96TBtbgd2u https://t.co/bdoSqG4EzO", "label": 5}
{"text": "Danke und viele Gr\u00fc\u00dfe ! https://t.co/rkPkhcTwZ5", "label": 5}
{"text": "#AfD-Abgeordneter Jan #Nolte spricht zum Thema \"Bundeswehreinsatz im Mittelmeer (SEA GUARDIAN)\":\n\u275eKonkret fordere ich Sie auf, entweder die #Bundeswehr oder die libysche K\u00fcstenwache in die Lage zu versetzen, Migranten nach Afrika zur\u00fcckzubringen!\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/gCMkhQ4rXO https://t.co/Nd8c00Pf9d", "label": 5}
{"text": "Auf die Zwischenfrage unseres Abgeordneten @NKleinwaechter antwortete SPD-Mann Fechner im #Bundestag tats\u00e4chlich:\n\u275eDie Zeiten der #Sippenhaft sind l\u035fe\u035fi\u035fd\u035fe\u035fr\u035f vorbei.\u275d\nEin Rechtsverst\u00e4ndnis, das wahrlich f\u00fcr sich selbst spricht.\n#AfD #AfDimBundestag\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/s0Eu2qaS6L https://t.co/VxoHApsdoE", "label": 5}
{"text": "Trotz erheblicher Bedenken des Bundeskriminalamts entschloss sich der  damalige Bundesfinanzminister Wolfgang Sch\u00e4uble dazu, die Untersuchung von Geldw\u00e4sche auf den Zoll zu verlegen.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/v1LQYc5HDQ https://t.co/ti2ryq1w56", "label": 5}
{"text": "Die geplante Di\u00e4ten-Erh\u00f6hung im #Bundestag ist ein absolutes Unding. Was das F\u00fcllen der eigenen Taschen angeht, da bildet sich auf einmal eine ganz gro\u00dfe schwarz-rot-gelbe Raffke-Koalition. Ein verheerendes Signal!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/pMtNUVU97p https://t.co/0LUMF2PjaH", "label": 5}
{"text": "Diese Zeilen stammen nicht aus einer Pressemitteilung des IS, sondern von Abdul (23) aus Berlin - leider kein Einzelfall!\nDer #Antisemitismus h\u00e4lt unverhohlen Einzug - w\u00e4hrend die etablierte Politik schweigt. Geh\u00f6rt das etwa nun auch zu \ud83c\udde9\ud83c\uddea?\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/PSBf12yCFi https://t.co/dy4e0t9jaC", "label": 5}
{"text": "Laut Global Wealth Report haben \ud83c\udde9\ud83c\uddea europaweit mit die geringsten Verm\u00f6gen. Dazu sagt #AfD-Vorstandsmitglied @Georg_Pazderski:\n\u00bbStaat muss Bedingungen f\u00fcr den Verm\u00f6gensaufbau erleichtern: Steuerlastreduktion & der Erwerb von Wohneigentum erleichtern.\u00ab\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/QaTUVX2k2x https://t.co/qCL0N7bc3c", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nDer Gipfel der Schamlosigkeit: In Zukunft soll es ohne jede \u00f6ffentliche Aussprache automatische Di\u00e4tenerh\u00f6hungen geben. Jedes Jahr aufs Neue, geltend f\u00fcr die gesamte Legislaturperiode bis 2021!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/hWu8wXEvhx https://t.co/57oTkAewmi", "label": 5}
{"text": "Die @AfDimBundestag hat eine \"Aktuelle Stunde zu linksextremen Gewalttaten gegen Parteien\" auf die heutige Tagesordnung setzen k\u00f6nnen. Beginn ~ 13.50 Uhr!\nKennen Sie schon den YouTube-Kanal der #AfD-Fraktion?\nHier geht es zum Abo: https://t.co/L74cNhTDCU\nhttps://t.co/6HKqPKtDpL", "label": 5}
{"text": "#AfD-Abgeordneter @StBrandner spricht im #Bundestag zum Thema \"Gesetz zur St\u00e4rkung der B\u00fcrgerrechte\":        \n\u275eDie Liberalen haben massiv am Ausbau des \u00dcberwachungsapparats mitgewirkt.\u275d          \n\u2139\ufe0f https://t.co/luatGx9Fp7 https://t.co/F8NelcSKo4", "label": 5}
{"text": "Peter #Felser, stellv. @AfDimBundestag-Vorsitzender, zum Bundeswehreinsatz vs. die Terrororganisation IS:             \n\u275eParadigmenwechsel von Verteidigungs- zur Interventionsarmee hat eine kaputtgesparte, ausgelaugte & marode Truppe hinterlassen.\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/7YsoUP9buS https://t.co/MbgcTZ7PtZ", "label": 5}
{"text": "#AfD-MdB Dr. Birgit Malsack-Winkemann zum Bundeswehreinsatz im Irak:\n\u275eEs droht ein neuer milit\u00e4rischer Fl\u00e4chenbrand, wobei wir diesen Konflikt sogar nach \ud83c\udde9\ud83c\uddea hineintragen, denn Kurden & T\u00fcrken haben sich auch hier bereits gegen\u00fcber gestanden. \u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/aFBSuqvqx8 https://t.co/jfO2jfUsiN", "label": 5}
{"text": "Rede des #AfD-Abgeordneten @KestnerJens zum Thema \"Bundeswehreinsatz in Mali (MINUSMA)\":\n\u275eEs fehlt eine klare Strategie, der Kr\u00e4fteansatz ist verfehlt und deutsche Interessen, wenn \u00fcberhaupt, kann man hier mit der Lupe suchen.\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/50z2GRfgDh https://t.co/HqKRVkhuPb", "label": 5}
{"text": "MdB R\u00fcdiger #Lucassen (@Buerger2016) spricht zu \"Aktuelle Stunde zu St\u00e4ndiger Strukturierter Zusammenarbeit, Brexit, Europ\u00e4ischer Rat auf Verlangen der Fraktion DIE LINKE.\":\n\u275eWir verweigern den Weg in eine europ\u00e4ische Armee, weil er ein Irrweg ist!\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/ptBmKBcnai https://t.co/24nW0PTsng", "label": 5}
{"text": "#AfD-Abgeordneter @EnricoKomning  zum Thema \"ERP-Wirtschaftsplangesetz 2018\":              \n\u275eDer Eindruck, dass hier weitere Versorgungsposten geschaffen werden sollen, dr\u00e4ngt sich schlichtweg auf. Eine neue KfW-Tochter bedeutet mehr B\u00fcrokratie.\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/z3FgRs02L6 https://t.co/7MpRgg5ZKi", "label": 5}
{"text": "Die #AfD-Abgeordnete @JoanaCotar begr\u00fcndet den Gesetzentwurf der @AfDimBundestag zur Aufhebung des #NetzDG:\n\u275ePrivatwirtschaftliche Unternehmen und ihre Mitarbeiter werden zu Richtern \u00fcber die Meinungsfreiheit.\u275d          \n\u2139\ufe0f https://t.co/JD4dr8JjpE https://t.co/Fjm9F1ci22", "label": 5}
{"text": "Rede des #AfD-Abgeordneten @Rene_Springer zur Verl\u00e4ngerung des Bundeswehreinsatzes in Afghanistan:\n\u275eUm das mit aller Deutlichkeit zu sagen: Die @AfDimBundestag lehnt diesen Antrag als absolut unvern\u00fcnftig & absolut unverantwortlich ab!\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/U03UesvqdR https://t.co/vntxazDDIj", "label": 5}
{"text": "#AfD-Abgeordneter @ProtschkaStepha zum Thema \"#Glyphosat\":\n\u275dAuch wir wollen, dass Glyphosat aus \ud83c\udde9\ud83c\uddeaverschwindet. Keine Frage. Aber man darf nicht die Existenzgrundlage der dt. Landwirtschaft vernichten, indem man es von heute auf morgen abschafft!\u275e\n\u2139\ufe0f https://t.co/vogLnQbfIr https://t.co/c0CbxM8nzE", "label": 5}
{"text": "#AfD-Abgeordneter @SteffenKotre spricht im #Bundestag zum Thema \"Einschr\u00e4nkung von Massenentlassungen\":        \n\u275eDirigistische Ma\u00dfnahmen haben noch niemals geholfen. Dieser Antrag atmet den Geist einer sozialistischen Planwirtschaft.\u275d          \n\u2139\ufe0f https://t.co/M0B5h0VgXU https://t.co/xFelH3LJXu", "label": 5}
{"text": "Goldst\u00fccke in Aktion:\n\u201eNach einigem Hin & Her verlie\u00dfen sie den Zug, bewarfen Zugpersonal und Zug aber noch mit Steinen vom Bahnsteig. Eine genaue Personenbeschreibung liegt nicht vor. Die M\u00e4nner sollen nordafrikanischer Herkunft & Anfang 20 sein.\u201c\n#AfD\nhttps://t.co/ODFh9pg9zs", "label": 5}
{"text": "Deshalb tragen die Sicherheitskr\u00e4fte der Bahn seit Anfang 2017 Stichschutzwesten und es ist geplant, die Zugbegleiter mit Pfeffersprays auszustatten.\nDas alles scheint an de Maizi\u00e8re vorbeigegangen zu sein. \n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wygYRq88OO https://t.co/ydyuieLPjD", "label": 5}
{"text": "V\u00f6llig falsches Signal an die B\u00fcrger! Politiker verdienen genug Geld. Automatische Anpassung ist Selbstbedienung.\nhttps://t.co/CbctVTRFGf", "label": 5}
{"text": "Die einzigen Armb\u00e4ndchen, die wir hier angebracht sehen, sind Handschellen an den H\u00e4nden derer, die unsere Frauen und T\u00f6chter bedr\u00e4ngen, berauben oder sexuell \u00fcbergriffig werden - und in deren Kultur eine Frau keinerlei Wert hat.\n#Silvester #Reker #AfD\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/NPDpoiExkX https://t.co/yOmazMP9r1", "label": 5}
{"text": "@alfafp Das ist ja gerade die Pointe:-)", "label": 5}
{"text": "Aus der Schweiz kommt wie stets der n\u00fcchterne Blick auf Deutschland. #Westpresse #Antisemitismus  https://t.co/aGr1f4lK2J https://t.co/h6Im3TcqI2", "label": 5}
{"text": "#AfD-Abgeordneter Gerold #Otten spricht zum Thema \"Bundeswehreinsatz in Darfur (UNAMID)\":\n\u275dFalls Sie erwartet haben, dass wir als Oppositionspartei prinzipiell jeden Antrag ablehnen, so muss ich Sie entt\u00e4uschen.\u275e\n\u2139\ufe0f https://t.co/V8hStFvc2D https://t.co/VLqVociT4k", "label": 5}
{"text": "MdB @StefanKeuterAfD erl\u00e4utert zum Thema \"Abgeordnetengesetz\" die Ablehnung der #AfD-Fraktion:\n\u275eNennen wir das Kind doch einfach beim Namen. Eine j\u00e4hrliche automatische Di\u00e4tenerh\u00f6hung ohne l\u00e4stige Debatte und ohne Rechtfertigungen.\u275d              \n\u2139\ufe0f https://t.co/GIWms9V6Xt https://t.co/tCostexAzN", "label": 5}
{"text": "#AfD-MdB @KayGottschalk1 zum Thema \"Aktuelle Stunde zu linksextremen Gewalttaten gegen demokratische Parteien\":\n\u275eInwieweit die skandal\u00f6se Tatenlosigkeit der Regierungen Ausdruck ihrer Hilflosigkeit oder vielleicht vielsagender Duldung ist, bleibt Gegenstand von Spekulation.\u275d https://t.co/bSRqLR5Cu8", "label": 5}
{"text": "Meine Rede zur Unterst\u00fctzung des #Linksextremismus durch die Linken und Gr\u00fcnen...: https://t.co/u2saZ8FFlE #Bundestag #AfD @AfDimBundestag @AfD https://t.co/ZTDHn467k7", "label": 5}
{"text": "Aktuelle Stunde auf Antrag der #AfD zu linksextremen Gewalttaten gegen demokratische Parteien - Meine erste Rede im Deutschen Bundestag. Ich hoffe, dass die Botschaft an die Linke angekommen ist ...  #Linksextremismus #Linksextremisten @AfDimBundestag @AfD https://t.co/VrMZ2Fv3J8 https://t.co/3ciLsNqoCt", "label": 5}
{"text": "Stellv. #AfD-Fraktionsvorsitzende @Beatrix_vStorch:\n\u275eSystematische Verharmlosung dieser Gewalt durch die Medien. Aber sie wird auch stillschweigend geduldet & ausdr\u00fccklich unterst\u00fctzt - von Mitgliedern dieses Hauses und auch von Mitgliedern der Bundesregierung.\u275d https://t.co/qB57X6cndZ", "label": 5}
{"text": "Ob man n\u00e4her als eine Arml\u00e4nge herangehen muss, um den Text lesen zu k\u00f6nnen? https://t.co/fVXVKjjnlT", "label": 5}
{"text": "@MSchwarzer_AfD Danke, Michael!\ud83d\ude1c", "label": 5}
{"text": "Und das, obwohl dieser - auf frischer Tat und unter Lebensgefahr f\u00fcr die Zeugen - \u00fcberf\u00fchrte T\u00e4ter nicht einmal einen festen Wohnsitz in  \ud83c\udde9\ud83c\uddea vorweisen konnte.\nZeit f\u00fcr Opferschutz statt T\u00e4terschutz. Zeit f\u00fcr die #AfD.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/ReeG7KRrvH https://t.co/zOe11aE34J", "label": 5}
{"text": "@drumheadberlin @BILD Nicht alle waren daf\u00fcr!", "label": 5}
{"text": "Fraktionsvorsitzender Dr. Alexander #Gauland zum #AfD-Antrag, umfassende Grenzkontrollen einzuf\u00fchren:\n\u275eSie gef\u00e4hrden die nationale Identit\u00e4t - und den Sozialstaat. Denn offene Grenzen und Sozialstaat schlie\u00dfen einander auf Dauer aus!\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/Y02z12chui https://t.co/NYfywmEsOm", "label": 5}
{"text": "Erneut gab es einen antisemitischen Aufmarsch von Moslems in #Berlin. Diesmal vor dem Hauptbahnhof.\nWer meint, das Ausl\u00f6schen des Staates \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 in \ud83c\udde9\ud83c\uddea fordern zu m\u00fcssen, geh\u00f6rt nicht hierher.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/qIaMxZSTcK https://t.co/Ga9EM2Ditd", "label": 5}
{"text": "MdB Peter Boehringer zum Thema \"Stabilit\u00e4t und Wachstum in Europa\":\n\u275eDie #AfD-Fraktion hat bereits in ihrem ersten Sachantrag im November jede Bestrebung in Richtung EU-Kollektivhaushalt abgelehnt.\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/KG5XpOD67R https://t.co/i7DQUrYWX1", "label": 5}
{"text": "#AfD-Abgeordneter J\u00fcrgen #Pohl zum Antrag der Linken, den #Mindestlohn auf 12 \u20ac zu erh\u00f6hen:\n\u275eDie beantragte Erh\u00f6hung wird die Probleme des deutschen Arbeitnehmers nicht l\u00f6sen. Der Mindestlohn ist nur ein Symptom der Krise des Sozialstaates.\u275d\n\u2139\ufe0f https://t.co/8KXQDP22AS https://t.co/9E9VFY0QoV", "label": 5}
{"text": "Rede des #AfD-Abgeordneten @Leif_Erik_Holm zum Thema \"#ParadisePapers - Steuervermeidung und Geldw\u00e4sche\":\n\u275eDer Normalb\u00fcrger ist klar zur Melkkuh der Nation geworden, und das m\u00fcssen wir endlich \u00e4ndern! Daran arbeiten wir als #AfD.\u275d \n\u2139\ufe0f https://t.co/FVY2NlzdNk https://t.co/PnPeXnh4Rn", "label": 5}
{"text": "Die Gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesregierung und ihr Personal \u00fcben den Umgang mit einem B\u00fcrger. https://t.co/vNKMNApzoL", "label": 5}
{"text": "Die Vereinbarung \u00fcber den #Brexit ist ein v\u00f6lkerrechtlicher Vertrag. Das britische Parlament kann dem zustimmen oder es lassen. Dieses Recht hat es sich heute genommen. Wenn es nicht zustimmt, bleibt es beim Brexit. Der kommt dann ohne Deal. Denn der Austritt ist erkl\u00e4rt. #nodeal", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nSelbstverst\u00e4ndlich war auch von der sonst so gro\u00dfm\u00e4uligen CSU im #Bundestag kein Wort der Unterst\u00fctzung zu h\u00f6ren. Das werden die bayerischen W\u00e4hler sicher in guter Erinnerung behalten - und bei der #LtwBy 2018 #AfD w\u00e4hlen!\n\u27a1\ufe0f https://t.co/jnZ4PJ5UHG https://t.co/2JAGdHNlBR", "label": 5}
{"text": "Die neuen Sternstunden im BT - oder wie @JoanaCotar dem  @HeikoMaas sein #NetzDG um die Ohren haut. #AfDimBundestag https://t.co/6poTRkpQKL", "label": 5}
{"text": "@Joerg_Nobis_AfD Die sind dann doch eingeknickt und haben eine Aussprache zugelassen", "label": 5}
{"text": "Kritik am AfD-Antrag ist ok, die Verweigerung das Problem unkontrollierter Grenzen zu l\u00f6sen, hochgef\u00e4hrlich. https://t.co/1vVmh3aRTb", "label": 5}
{"text": "Man kann nicht auf der einen Seite st\u00e4ndig von einer besonderen Verantwortung Deutschlands gegen\u00fcber der j\u00fcdischen Gemeinde sprechen, um sie auf der anderen Seite dann im Stich zu lassen, wenn es tats\u00e4chlich ernst wird!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/bEmt1aPfAS https://t.co/JCbElu1A5K", "label": 5}
{"text": "Gestern beantragte die @AfDimBundestag den vollst\u00e4ndigen und effektiven Schutz unserer Grenze. Eine Selbstverst\u00e4ndlichkeit, die f\u00fcr jeden Staat auf der Welt gilt, m\u00fcsste man meinen. Aber nicht so in \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/MS7KFcpgTB https://t.co/GOyvCSUvPK", "label": 5}
{"text": "Da die gestrige Rede des Vorsitzenden der @AfDimBundestag Dr. Alexander #Gauland aus technischen Gr\u00fcnden etwas untergegangen ist, hier noch einmal sein kompletter Vortrag zum #AfD-Gesetzentwurf, umgehende Grenzkontrollen einzuf\u00fchren: https://t.co/vj2ZVZc4Js", "label": 5}
{"text": "Laut einem Bericht der Finanzkommission soll der angemeldete Finanzbedarf um mehr als 750 Mio. \u20ac zu hoch angesetzt sein.\nF\u00fcr eine zeitgem\u00e4\u00dfere Medienordnung, ohne staatlich legitimierte Selbstbereicherung der Sender!\n#AfD #Rundfunkbeitrag\n\u27a1\ufe0f https://t.co/tXNiFXBley https://t.co/Ksy0xxgI5p", "label": 5}
{"text": "Meine kurze Erkl\u00e4rung zur  Steuerverschwendung und den uns\u00e4glichen, ideologischen Experimenten, die mit der AfD nicht zu machen sind . https://t.co/i9Ikz74ffK", "label": 5}
{"text": "Liebe Freunde der Alternative f\u00fcr \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nDie #AfD ben\u00f6tigt bis Jahresende Einnahmen von 1,5 Mio. \u20ac, um erhaltene Gelder aus der staatl. Parteienfinanzierung behalten zu k\u00f6nnen.\nSpenden Sie jetzt, damit wir f\u00fcr etwaige #Neuwahlen 2018 gewappnet sind!\n\u2139\ufe0f https://t.co/YIXFI2njI8 https://t.co/NaH3cmeW6k", "label": 5}
{"text": "\u201eJetziges EU-Asylsystem funktioniert \u00fcberhaupt nicht\u201c, sagt die, die es kaputt gemacht hat. Erst hat sie \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00fcber Jahre im Regen stehen lassen. Dann hat sie die Grenzen nicht geschlossen, verweigert das bis heute, spaltet lieber Europa mit Zwangsquoten. https://t.co/1EBQLwr37S", "label": 5}
{"text": "Haha. https://t.co/a3z0IsqbJm", "label": 5}
{"text": "+++ \ud83d\udcfa-Tipp +++\n#AfD-Bundessprecher und MdEP Prof. @Joerg_Meuthen diskutiert zum Thema \"Wie tickt Europa?\" mit @SkaKeller (MdEP der Gr\u00fcnen):\n\u2139\ufe0f https://t.co/K2731mOafm https://t.co/RZXRH1YmCS", "label": 5}
{"text": "Was soll man dazu noch sagen? Diese Verh\u00e4ltnisse haben diejenigen zu verantworten, die unter dem Deckmantel der Weltoffenheit & Toleranz jahrzehntelang ignoriert haben, welches Gedankengut in muslimischen Milieus zum guten Ton geh\u00f6rt.\n#Chanukka #AfD\nhttps://t.co/pt8vDi0bfv", "label": 5}
{"text": "Diese Einwanderung aus mehrheitlich islamisch gepr\u00e4gten L\u00e4ndern ist der schleichende Untergang f\u00fcr ein Land, dessen einzige Ressource f\u00fcr den Wohlstand der Gesellschaft die Bildung ist.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/WWchZ61WDf\nhttps://t.co/ZIsK7h9Csl", "label": 5}
{"text": "Martin Schulz hat nun verk\u00fcndet, was die Kartellparteien seit langem im Stillen vorantreiben: Die Abschaffung \ud83c\udde9\ud83c\uddea soll bis 2025 vollbracht sein.\nSchauen Sie selbst, was ich diesem Irrsinn im Namen der #AfD entgegne:\nEin Europa der Vaterl\u00e4nder statt #VereinigteStaatenvonEuropa! https://t.co/viwQn0ljAz", "label": 5}
{"text": "@YJ_goldsohn Derzeit leider nicht m\u00f6glich.\nVG", "label": 5}
{"text": "Die Berufsdemonstranten sind besch\u00e4ftigt mit dem Einrei\u00dfen von AfD-Wahlkampfst\u00e4nden und Steinewerfen bei G20. Da bleibt f\u00fcr die Verteidigung j\u00fcdischen Lebens in Deutschland keine Zeit. https://t.co/Uo31YmqpHP", "label": 5}
{"text": "Noch nie waren so viele Menschen daf\u00fcr, dass Politiker mehr Geld bekommen sollen. Und das nur, weil wir dagegen sind. #AfD", "label": 5}
{"text": "@dr_pixelzaehmen @JoanaCotar @DFoest Und zwar bereits vor fast 2 Monaten, wie man hier unschwer erkennen kann:\nhttps://t.co/pdaNUJJjVE", "label": 5}
{"text": "Asyl, Quotenl\u00f6sung, Russlandsanktionen, Jerusalem: 4 von 4 Entscheidungen, bei denen die EU den falschen Weg einschl\u00e4gt. https://t.co/HzgPXmhfbN", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nUnd wie mag das erst in einigen Jahren sein, wenn sich Merkels illegale  Masseneinwanderung dann so richtig auf den Schulbetrieb auswirkt?\nFragen, denen sich Deutschland stellen muss, und zwar besser heute als morgen.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/6FWskiiAVV https://t.co/G64f2Onffo", "label": 5}
{"text": "Das Problem ist nicht die Weigerung von Tschechien, Polen und Ungarn, Fl\u00fcchtlinge aufzunehmen, sondern der Wunsch der Migranten, sich in L\u00e4ndern mit hohen Sozialleistungen anzusiedeln.\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/IBKSXd7a6d https://t.co/5wyKv7e1jD", "label": 5}
{"text": "Stimmt, der Aufschrei blieb aus! Auch gute Kitas und kleine Klassen, aber vor allem das Sozialsystem reformieren. \nhttps://t.co/NzuZybFW1Q", "label": 5}
{"text": "Die Entscheidung dar\u00fcber, wer in ein Land einreisen darf und wer nicht, ist eine elementare Frage eines funktionierenden Staates.\nDie @AfDimBundestag wird diesem Ausverkauf unserer Souver\u00e4nit\u00e4t entschieden entgegentreten!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/oMioLFzQNP https://t.co/Y7kLeY1eXn", "label": 5}
{"text": "Linke alle Couleur, die jahrelang von Zuwanderern blo\u00df Integration statt Anpassung an unsere Kultur gefordert haben, sollten nun besser still sein. Leitkultur geht ganz - oder gar nicht. Man kann nicht Rosinenpicken, wo es einem gerade passt, wie #Maas nun beim #Antisemitismus. https://t.co/mtWT7CN6bB", "label": 5}
{"text": "Jup, Rechtsstaat in Gefahr - der Europ\u00e4ische Rat tagt n\u00e4mlich. #EUCO https://t.co/IkFyCQMwzI?", "label": 5}
{"text": "Und immer wenn man denkt, die Beh\u00f6rden k\u00f6nnen im Fall #Amri nicht noch  mehr versagt haben, kommt eine neue Information, die das bereits Enth\u00fcllte erneut in den Schatten stellt. 12 Menschen k\u00f6nnten noch leben!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/SZBZZzoZqV\nhttps://t.co/QSqfuIhiG4", "label": 5}
{"text": "Der Hauptstadt-Flughafen BER soll  jetzt im Oktober 2020 er\u00f6ffnen. Was passiert als erstes?", "label": 5}
{"text": "Meint Merkel jetzt auch, dass dies nicht mehr ihr Land ist, in dem so etwas passiert?\n#freiundkonservativ https://t.co/IENu2kC5Az", "label": 5}
{"text": "Der kleine Nachbar macht vor, wie z\u00fcgige Regierungsbildung geht.\nhttps://t.co/RwQKqPs7D8", "label": 5}
{"text": "Mitmachen: Spenden! Und dann retweeten. Danke! https://t.co/9GsfFmZUYp", "label": 5}
{"text": "Liebe Freunde der Alternative f\u00fcr \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\nDie #AfD ben\u00f6tigt bis Jahresende Einnahmen von 1,5 Mio. \u20ac, um erhaltene Gelder aus der staatl. Parteienfinanzierung behalten zu k\u00f6nnen.\nSpenden Sie jetzt, damit wir f\u00fcr etwaige #Neuwahlen 2018 gewappnet sind!\n\u2139\ufe0f https://t.co/YIXFI25Ijy https://t.co/JuFMRZBRJJ", "label": 5}
{"text": "Unfassbar!\nDie Entscheidung sei laut Fl\u00fcchtlingshilfe allen Ernstes ein \u201egef\u00e4hrliches Exempel\u201c, da durch den Einsatz von Sicherheitsdiensten unter den Fl\u00fcchtlingen \u00c4ngste gesch\u00fcrt w\u00fcrden, was die Eins\u00e4tze der Sozialarbeiter erst gef\u00e4hrlich mache!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/5ZkLELUqoO https://t.co/6gJucgsHw7", "label": 5}
{"text": "Guten Morgen \ud83c\udde9\ud83c\uddea!\n#Silvester wirft seine Schatten voraus: \nLaut @welt droht #K\u00f6ln \"Tradition der Schande.\"\nDer Polizeipr\u00e4sident rechnet auf der Domplatte mit mind. vielen Hundert, u. U. auch Tausenden junger M\u00e4nner \"aus Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnften\".\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/kU4ezDOQ7k https://t.co/MZ3mFvrKCc", "label": 5}
{"text": "Poller und 5700 Polizisten. Da sollte man sich in #K\u00f6ln nicht f\u00fcrchten. Die Polizei ist angehalten, sich Respekt zu verschaffen. In der guten alten Zeit waren Polizisten Respektspersonen. Qua Amt. Aber \ud83c\udde9\ud83c\uddea hat sich ge\u00e4ndert. Und manche finden das gut. https://t.co/HLqrPt2cAO", "label": 5}
{"text": "@toniteuer @Joerg_Meuthen Herzlichen Dank!", "label": 5}
{"text": "@hreulecke Danke sch\u00f6n!", "label": 5}
{"text": "Mittlerweile deutschlandweit:\nTotale \u00dcberforderung der Lehrer. Neben Lernverweigerung & w\u00fcsten Beschimpfungen, kommt es zu Gewaltausbr\u00fcchen auf dem Schulhof, bis hin zu Knochenbr\u00fcchen & Messerstechereien.\nSo kann und darf es nicht weitergehen!\n#AfD\n\u27a1\ufe0f https://t.co/J5pEIXVCOq https://t.co/96qXZocxsN", "label": 5}
{"text": "Ich will keine EU-Armee. Dabei geht es nur darum, die EU zu einer milit\u00e4rischen Interventionsmacht, also einem richtigen Staat, zu machen - nicht um Verteidigung. #PESCO  #EUCO https://t.co/YvW1LY28RA", "label": 5}
{"text": "++ Lesetipp! ++\n\u275d#Antisemitismus von Menschen mit Migrationshintergrund ist eben nichts, was in das Weltbild der selbsternannten K\u00e4mpfer gegen Rechts passt. Die Wahrheit ist jedoch, dass die zu uns importierte islamische Welt ein Problem damit hat!\u275d\n#AfD\nhttps://t.co/C2gqvkqrfq", "label": 5}
{"text": "@wattesprech @Nessie43 Haben wir gel\u00f6scht. Sah sehr un\u00fcbersichtlich aus.\nVG", "label": 5}
{"text": "Bald sind wir gr\u00f6\u00dfer als die CDU! Und Godzilla!\nhttps://t.co/Q64YCIfW8y", "label": 5}
{"text": "Onanie ist auch Abtreibung!", "label": 5}
{"text": "@tagesschau Und es ist Zeit, dass ich Kanzler werde!", "label": 5}
{"text": "Bin gespannt, wie die SPD rhetorisch die populistische Kurve kriegt. Heimat und Leitkultur waren doch so r\u00fcckw\u00e4rts. https://t.co/Qs0eoBtKxa", "label": 5}
{"text": "Gelegentlich liegen #87Prozent auch mal richtig. https://t.co/q73cTfa3FR", "label": 5}
{"text": "Nach der #Ehef\u00fcralle ist diese Forderung ebenso konsequent wie unterirdisch. Traurig ist, dass die FDP eher dies umsetzen wird als das, was sie im Wahlkampf versprochen hat. https://t.co/OVIjb6MUX8", "label": 5}
{"text": "Die Zeiten \u00e4ndern sich eben- vor allem, weil WIR es zulassen. Schritt f\u00fcr Schritt. Tippel Tappel... Wer kann denn gegen diesen netten M\u00e4dchenchor etwas haben... https://t.co/DwgD0TA6CO", "label": 5}
{"text": "Schaut nach Schweden. Alles ganz normal da. Brandanschlag auf Synagoge. Vermutlich wieder diese fundamentalistischen Christen. Hass? \u201eToo early to know.\u201c https://t.co/jeYmiz0lEu", "label": 5}
{"text": "Ein fr\u00f6hliches Selfie! Gute Laune auf dem #Breitscheidplatz, als Merkel ihr Pflichtgedenken ableistet.  https://t.co/o1gSKGfR21 https://t.co/ZcSziQ3ScP", "label": 5}
{"text": "Warum m\u00fcssen wir diese Propaganda noch bezahlen? Das Ertragen ist schon schwierig genug. #GEZabschaffen https://t.co/obu4HMaHKE", "label": 5}
{"text": "Menschen, deren Gef\u00fchle durch Weihnachtsb\u00e4ume verletzt werden k\u00f6nnen, sind herzlich aufgefordert, unseren Kulturkreis zu verlassen. So. Und nicht anders. https://t.co/KP29PL5zaB", "label": 5}
{"text": "Alles klar auf der Andrea Doria. Wenn die jungen Menschen nicht f\u00fcr die Ausbildung taugen, dann k\u00f6nnen sie ja studieren. Genderwissenschaften. Oder so.  https://t.co/JIVhn1MFjL https://t.co/6e7ojh5DR4", "label": 5}
{"text": "Ich mache den Muslimen keinen Vorwurf, dass Sie uns islamisieren. Wir sind selber Schuld- und die Kirche geht voran. Doofheit oder Absicht? https://t.co/IbxyNLcpuj", "label": 5}
{"text": "Besch\u00e4mend. Der Regelbruch der Regierung hat 12 Menschenleben gekostet. Und ausgerechnet den Hinterbliebenen gegen\u00fcber besteht man wegen in Summe vielleicht 10.000 Euro auf regelgerechte Fahrtkostenabrechnung zum Gedenktag. Macht mich sprachlos. https://t.co/UDlBLQKEZI", "label": 5}
{"text": "@MelAmann @FlorianGathmann Ja. Schrotttweet meines Teams, \u00fcber den ich nur telephonisch informiert werden konnte. Ich bin 13T-Km entfernt im Funkloch und mache Twitterpause.", "label": 5}
{"text": "Was f\u00e4llt uns ein, \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 wegen Verletzung v Rechtsstaatlichkeit u Gewaltenteilung anzuklagen?!#Grenz\u00f6ffnung #NetzDG #WerImGlashausSitzt https://t.co/fT2Yc7ZUL5", "label": 5}
{"text": "Finde den Fehler... \ud83d\ude02 #104% https://t.co/BfKZaFF53w", "label": 5}
{"text": "Fl\u00fcchtlinge stellen keine Anspr\u00fcche. Fl\u00fcchtlinge sind dankbar, wenn wir ihr Leben retten. Wer in Bayern \u00fcber das Essen jammert, ist kein Fl\u00fcchtling. Und wer die Hygiene bem\u00e4ngelt- m\u00f6ge PUTZEN! Oder noch besser: abreisen. https://t.co/wnfxp7Ce4p", "label": 5}
{"text": "Merkel h\u00e4lt Anteilnahme f\u00fcr Hinterbliebene von Terroropfern f\u00fcr v\u00f6llig sinnlos. Mehr Unmenschlichkeit war nie. #trotzdem https://t.co/k0DdLSzfh0", "label": 5}
{"text": "@ainyrockstar @welt Sind wir ja auch. F\u00fcr andere ist doch Geld da.", "label": 5}
{"text": "\u201eF\u00fcr Asylbewerber habe die Identifikation gef\u00e4lschter Ausweisdokumente durch das BAMF indes kaum Konsequenzen.\u201c Wenn wir die Welt einladen uns zu betr\u00fcgen u die es dann tut... https://t.co/U3wNrhcy4Y", "label": 5}
{"text": "Mit diesen Gesten unterwerfen wir uns auch noch im Gedenken an unsere Toten ihrer Gewalt und dann wundern wir uns, dass diese Extremistenbrut uns verachtet? https://t.co/cV5NuoCFOH", "label": 5}
{"text": "Spendet dem Diakoniewerk Sonneberg u Hildburghausen/Eisfeld e.V. Verwendungszweck: \u201eAfD\u2019ler will Menschen in Not helfen\u201c. Lasst uns testen, ob die wirklich Hunderte Euro ablehnen- so wie die Spende von AfD-MdB @DrFriesenMdB #Schande  #Schande #Schande https://t.co/oyqghYOEyP", "label": 5}
{"text": "Berlinistan. https://t.co/QDpQztMIFu", "label": 5}
{"text": "https://t.co/eGXdLLZRXD", "label": 5}
{"text": "Ist Israel ein souver\u00e4ner Staat? Eben. https://t.co/6bzfLND13j", "label": 5}
{"text": "@RPruesse Genau das meine ich.", "label": 5}
{"text": "@hansbolder Nein. Das ist Berlin.", "label": 5}
{"text": "Eminenz, ich f\u00fcrchte, Sie verstehen es trotzdem nicht. Weil Sie nicht wollen. Der Mensch ist eben frei- auch zu irren und die Augen fest auch vor der Wahrheit zu verschlie\u00dfen. Frohe Weihnachten! https://t.co/xWLQAHRm4z", "label": 5}
{"text": "Gr\u00fcner Offenbarungseid. Armselig. D\u00e4mlich. Gr\u00fcn halt. #KannsteNixMachen https://t.co/bxRmMlhjUG", "label": 5}
{"text": "\u201eManche unserer Gegner k\u00f6nnen es sich nicht verkneifen,uns in d Zuwanderungsdiskussion in d rechtsextreme Ecke zu r\u00fccken,nur weil wir im Zusammenhang mit d Zuwanderung auf d Gefahr von Parallelgesellschaften aufmerksam machen.\u201c A.Merkel, Leipzig,2003. #GibtsDaNixVonRatiopharm ?", "label": 5}
{"text": "Frage an @SWagenknecht @GregorGysi @bodoramelow @dieLinke . https://t.co/dQ14ls1Zzi", "label": 5}
{"text": "@DanielMyer Nee. W\u00e4re langweilig. So wie Ihr Tweet.", "label": 5}
{"text": "Ein Land macht sich zum Horst. https://t.co/nZlKjZ0oqi", "label": 5}
{"text": "Selbst wenn ein Afghane ihn ver\u00fcbt: Mord ist \u201enicht tolerabel\u201c. #AfD- ist nat\u00fcrlich auch nicht tolerabel. Aber immerhin ist der afghanische M\u00f6rder kein struktureller Rassist. #GottImHimmelWirfHirnHerab https://t.co/xfgcFQTsPP", "label": 5}
{"text": "Die FDP ist gar nicht soo schlecht. Es dauert halt immer so ein bis vier Jahre, bis sie unser Programm kopiert. #AfD #Wahlprogramm #BTW2013 #BesserSp\u00e4tAlsNie https://t.co/QqDAxeWcZ4", "label": 5}
{"text": "Mimimi @ghensel hat mich nun blockiert. Ic bin eben auch nicht tolerabel. Ich bin am Booooden zerst\u00f6rt. \ud83d\ude2d\ud83d\udc4b https://t.co/pTYujrX4bJ", "label": 5}
{"text": "@fdp Wer hat in den Chor d Bahnhofsklatscher miteingestimmt?Wer uns diffamiert,weil wir ja ach so rassistisch das kanadische Modell wollten und VON ANFANG AN millionenfache illegale Migration verdammt haben? Wer hat f\u00fcr die BILD-Kampagne posiert mit dem Credo der Tage? Na? #NurMalSo https://t.co/trsfauQ5BQ", "label": 5}
{"text": "F\u00fcrs Protokoll. https://t.co/kCWiSJwaUM", "label": 5}
{"text": "Sie kapieren es einfach nicht.Fl\u00fcchtlinge sollen sich gar nicht integrieren.Sie sollen hier nicht heimisch werden.Sie bekommen Schutz-und das auch nur solange n\u00f6tig.Und solange keine Alternative m\u00f6glich-wie zB Camps vor Ort. #IstDasSoSchwerZuVerstehen? https://t.co/8z69MhpnYV", "label": 5}
{"text": "Mimimi- @ghensel hat mich wieder entblockt. Dem ist sein Leben wohl was langweilig so ganz ohne mich. Kann ich verstehen.", "label": 5}
{"text": "Diese ganzen jungen M\u00e4nner sind im Grunde friedliche Frauenversteher. Aber dann gehen sie auf die AfD-Seite und es kommt zu Spontanradikalisierungen. Die sind n\u00e4mlich nur in ihrer Sprache Analphabeten. Deutsch k\u00f6nnen die lesen. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/gdvAavWw3F", "label": 5}
{"text": "Wir lassen uns unsere Art zu leben nicht nehmen\u261d\ufe0fu wenn wir dann eben in Reservaten leben m\u00fcssen,weil zu viele Barbaren da drau\u00dfen ihre Triebe nicht geregelt bekommen,dann ist das eben so\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f. Asyl kennt nun mal keine Grenzen \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f. #Aufschrei oder #Untergang #YourChoice https://t.co/CT9CEvPUsW", "label": 5}
{"text": "@fdp @sundog412 Und wenn es eine Mehrheit g\u00e4be- mit den Stimmen der AfD. W\u00fcrde die FDP dann mitmachen?", "label": 5}
{"text": "@ainyrockstar @Galau_MdL Oder eben eine Spontanradikalisierung nach Lesen auf der AfD-Facebook-Seite. s. auf der Stasi-Spitzel-Seite...", "label": 5}
{"text": "\u201eWir stehen vor einem fundamentalen Wandel. Unsere Gesellschaft wird weiter vielf\u00e4ltiger werden, das wird auch anstrengend, mitunter schmerzhaft sein. Unser Zusammenleben muss t\u00e4glich neu ausgehandelt werden.\u201c (Staatsministerin Aydan \u00d6zo\u011fuz) https://t.co/9rqRikcGQg", "label": 5}
{"text": "Frische 15, der sog. \"mutma\u00dfliche Beziehungst\u00e4ter\" (kann sein, dass das Foto nicht ganz aktuell ist). Er wird wohl einige Jahre unter dem Taliban-Regime sozialisiert worden sein. Wie viele andere Afghanen,die jetzt hier sind. #Kandel https://t.co/u1HU6vTZBD", "label": 5}
{"text": "Schutzzonen sind eigentlich doch eine feine Sache. Vielleicht richten wir (ganzj\u00e4hrig nat\u00fcrlich) einfach auch noch welche ein f\u00fcr Juden, Homosexuelle, Christen und Atheisten- dann sind die meisten wieder safe. #Reservate #WirSchaffenDas", "label": 5}
{"text": "@AmadeuAntonio Klar. Diese ganzen Afrikaner und Araber sind nur auf ihren Muttersprachen Analphabeten. Deutsch k\u00f6nnen die lesen.", "label": 5}
{"text": "Wer hat's erfunden? Wer wird nicht genannt? #AfD https://t.co/HVI81foGlr", "label": 5}
{"text": "Frage an alle Trans_Bi_Tri_A_3._4._5.-Geschlecht_u_pipapo_Sex_Equal_Gender__soziales_Konstrukt_\u201cWissenschaftler\u201c \ud83d\ude02: https://t.co/mt0tFO8xLD", "label": 5}
{"text": "L\u00e4cherlich. Die Union (und alle anderen auch) stehen voll hinter der L\u00f6schwillk\u00fcr. Sonst h\u00e4tten sie unserem Antrag auf Abschaffung des #NetzDG zugestimmt. Also h\u00f6rt auf rumzujammern. Ihr wollt die Zensur. Also steht auch dazu. https://t.co/0d5IMMPzRD", "label": 5}
{"text": "Es m\u00fcssen eben immer erst ein paar Menschen sterben, bis der Mainstream auf AfD-Kurs umlenkt. https://t.co/9QavIONvtI", "label": 5}
{"text": "@JasminHH74 Das bestreitet niemand! Aber diese Pseudowissenschaftler wollen uns wei\u00dfmachen, dass das Geschlecht mit dem K\u00f6rper nix zu tun hat, weil das bei einigen der Fall ist. DAS kritisieren wir. Nix sonst.", "label": 5}
{"text": "30 Prozent der Deutschen sind f\u00fcr die Vereinigten Staaten von Europa: CSU, CDU, Gr\u00fcne, FDP und SPD d\u00fcrften also gemeinsam nicht mehr als 30 Prozent bekommen. Die anderen 70 Prozent sind das Potenzial der AfD. https://t.co/PHlNx5L1id https://t.co/EkqF6e0ks0", "label": 5}
{"text": "Abgelehnt. \ud83d\udc4e https://t.co/bkmF8AiYRI", "label": 5}
{"text": "Das bekomme ich laufend: Benachrichtigungen von Twitter \u00fcber Hass-Anzeigen des Maas\u2018schen Denunziantenheeres gegen mich. Warum sperrt Twitter die nicht einfach, wenn sogar Twitter Fehlalarm feststellen muss? Ratzfatz w\u00e4ren dieser totalit\u00e4re Sumpf trockengelegt. #S\u00e4uberung https://t.co/Ke6i0RtM9c", "label": 5}
{"text": "Da neigt jemand zu scherzen. Wer? Allein im Bundestag sitzen 92, die es besser k\u00f6nnten zB. #AfDimBundestag https://t.co/7M58otTkVl", "label": 5}
{"text": "Was f\u00fcr ein Rechtspopulist. Was wei\u00df der denn? Terrorgefahr steigt. Papperlapapp. Gegen Terror haben wir h\u00fcbsche Betonpoller und beheizte Schutzzelte. https://t.co/0nAltfNSmK", "label": 5}
{"text": "@MGrosseBroemer Wer eine Million Illegale ins Land schleust,, sollte ganz kleine Br\u00f6tchen backen. Und zwar ganz ohne Mett.", "label": 5}
{"text": "Diese \"Trolle\" haben die #CDU fr\u00fcher gew\u00e4hlt. https://t.co/10ojVJJmuQ", "label": 5}
{"text": "In Gruppen vergewaltigende M\u00e4nnerhorden sind keine Barbaren. Vor allem nicht, wenn es Muslime sind. Ich finde es toll, wenn sie sich bei uns wohl f\u00fchlen und Spa\u00df haben.      So? \ud83d\ude44 #NetzDG #Meinungsfreiheit \ud83e\udd10", "label": 5}
{"text": "Facebook hat mich nun auch zensiert.Das ist das Ende des Rechtstaates WEIL: @polizei_nrw_k erstattet Anzeige,StA mu\u00df nun Aufhebung Immunit\u00e4t pr\u00fcfen,dann ermitteln,dann anklagen,dann Gerichtsverfahren,dann Urteil (mir schlottern die Knie\ud83d\ude09).Aber Facebook hat schon geurteilt.q.e.d. https://t.co/pMpKdduqSo", "label": 5}
{"text": "@HeikoMaas DAS hier brauchen Facebook s Experten alles nicht: https://t.co/sI6L1SBpSF", "label": 5}
{"text": "@drumheadberlin @BILD Mit schlottern die Knie. \ud83d\ude43", "label": 5}
{"text": "Seht Ihr. Geht doch. Friedliche Sylvester in HH. Die Frauen sollen einfach zu Hause bleiben. So ist\u2019s recht. Ab an den Herd. Da passiert uns nix. #WirWedenUnsereArtZuLebenBewahren https://t.co/YTVwTkbmcE", "label": 5}
{"text": "Nun also auch @Alice_Weidel zensiert. Gl\u00fcckw\u00fcnsche @HeikoMaas ! An Tag 1 des #NetzDG der Fraktionsvorsitzenden und der Stellvertreterin der #AfDimBundestag den Garaus gemacht. Frohes Neues Jahr! \ud83c\udf88 https://t.co/CNx9el6KMx", "label": 5}
{"text": "Ich glaube es hackt! BILD verd\u00e4chtigt in Gruppen anreisende M\u00e4nnerhorden von Migranten pauschal als \u201eSex-Mob\u201c.  Nur weil diese Horden \u201eaggressiv u provokant\u201c waren u 1.330 Platzverweise erhielten. Ich distanziere mich. Die wollen nur spielen. \ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/wuXpmtlrgR", "label": 5}
{"text": "Die Blockwarte melden ALLES und Twitter l\u00f6scht nur 1%. Dem Oberzensor ist das nicht genug. Je mehr die Blockwarte melden, desto mehr muss auch gel\u00f6scht werden. Hey @HeikoMaas - ...\ud83e\udd10 https://t.co/9m0RLr93jZ", "label": 5}
{"text": "@MatthiasMeisner @SRF @polizei_nrw_k \u201eIst der Tweet von Beatrix von Storch offensichtlich oder m\u00f6glicherweise strafbar?\u201c \u201eDas wird man jetzt sehen.\u201c Soso.Sie finden Zensur richtig,auch wenn Sie meine Aussage nicht mal\u201em\u00f6glicherweise\u201cf\u00fcr strafbar halten.Geschweige denn f\u00fcr offensichtlich strafbar. #ZensurAufVerdacht", "label": 5}
{"text": "Die Blockwarte haben mein neues Titelbild als Hatespeech gemeldet. Hey @HeikoMaas Haben Ihre Sturmtruppen keinen Mindest-IQ? https://t.co/vlawQrzKo2", "label": 5}
{"text": "Ich lese jeden Tag etwas von chinesischen, russischen, deutschen und italienischen Sex-Mobs. Die sind wirklich \u00fc\u00fc\u00fcbel. #AfDimBundestag #NetzDG\ud83e\udd4a \ud83d\ude1b", "label": 5}
{"text": "Berliner Schule: \u201eEuch sollte man die K\u00f6pfe abschneiden\" u \"Wallah, Hitler war gut!\". Und nun soll es f\u00fcr die  j\u00fcdische(n)Sch\u00fcler Schutzr\u00e4ume geben?!! Schutzr\u00e4ume ja -fensterlose gerne, aber f\u00fcr die T\u00e4ter! Oder ein One-Way-Ticket nach Scharia-Land. #Wallah https://t.co/Fnn4CIB97H https://t.co/hAVn3hhR5T", "label": 5}
{"text": "Das hier ist kein Hatespeech. Das ist #WUTSPEECH Der M\u00f6rder von #Kandel residierte auf 190m2 plus Gartenhaus. Dieses Land hat fertig. Und jetzt los- Ihr Meldeaffen. Macht h\u00fcbsch Euer  #Maasm\u00e4nnchen und klickt mir die Zensuraffen auf den Hals. \ud83d\ude34 https://t.co/48qZJpTgq5", "label": 5}
{"text": "@CDU Liebe Leser, auch Ihnen einen gutgelaunten Start ins Wochenende. Man muss auch mal lachen k\u00f6nnen. #Sondierungen https://t.co/V1idHBZ5da", "label": 5}
{"text": "@neokonservativB Es geht um die, die schon l\u00e4nger hier leben. #Servicetweet", "label": 5}
{"text": "Hey @HeikoMaas - Da m\u00fcssen Sie doch was machen! Twitter hat diesen Tweet entsperrt. Das geht doch nicht! Wo kommen wir denn da hin, wenn sowas einfach so gesagt werden darf. Sie m\u00fcssen unbedingt das #NetzDG versch\u00e4rfen. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/VXknOOsjfH", "label": 5}
{"text": "@SawsanChebli @Twitter @HeikoMaas Nach Ihrer Meinung: wer entscheidet in einem freiheitlichen Rechtsstaat dar\u00fcber, was gesagt werden darf und was nicht. A) Ein staatliches Gericht nach einem rechtsstaatlichen Verfahren B) ein privates Unternehmen C) Wei\u00df nicht...", "label": 5}
{"text": "#MerkelMussWeg in @c_lindner- Sprache. Ist mir recht. Hauptsache Merkel ist weg. https://t.co/LhwGNyHOxH", "label": 5}
{"text": "Es geht aufw\u00e4rts. \ud83c\udde9\ud83c\uddea anno 2018 - auf Augenh\u00f6he mit \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 . Wenn das so weitergeht schaffen wir bis 2019 Nordkorea \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5 Gl\u00fcckwunsch @HeikoMaas ! #BesterBJMever https://t.co/AxPzqc5xff", "label": 5}
{"text": "@WeissAfD Den #Meldeaffen fehlt etwas \ud83e\udde0 .", "label": 5}
{"text": "Der schwache Mann von Br\u00fcssel\n@focusonline Er sollte seine \u201egesundheitlichen Beschwerden\u201c ernst und seinen Hut nehmen.\nhttps://t.co/pUSDmib6sE", "label": 5}
{"text": "Da w\u00fcnscht mich jemand ins KZ.Facebook hat das gepr\u00fcf u findet das nat\u00fcrlich ok. #NetzDG funktioniert. Hauptsache man spricht nicht von M\u00e4nnern, die in Gruppen Frauen vergewaltigen als \u201egruppenvergewaltigenden M\u00e4nnerhorden\u201c (wenn es keine Christen sind). https://t.co/ql1gwN922E", "label": 5}
{"text": "\ud83d\ude02 https://t.co/wZAodUOyJM", "label": 5}
{"text": "Der neue #ARD-Vorsitzende l\u00e4sst Ihnen 2 M\u00f6glichkeiten zur Wahl. Er behauptet: \u201eOhne einen h\u00f6heren Rundfunkbeitrag ab 2021 kommen wir am gewaltigen K\u00fcrzen der Programme nicht vorbei\u201c.\nhttps://t.co/G1vqlN8hjh\n\nWas w\u00e4hlen Sie?", "label": 5}
{"text": "uAwg @c_lindner @nicolabeerfdp @Lambsdorff #Glaser https://t.co/ILCSfxdvEP", "label": 5}
{"text": "@BILD_Politik @drumheadberlin Uiiii. Explosive Kritik.", "label": 5}
{"text": "Das hei\u00dft korrekt \u201eWohngeld Empfangende\u201c. (So wie \u201eFu\u00df Gehende\u201c 25 StVO). Aber wer die deutsche Sprache so zersetzt, bleibt ein Blindg\u00e4nger- und kein Blind Gehender. https://t.co/bt8xRxypz6", "label": 5}
{"text": "Und die Umfrageergebnisse zeigen, dass wir auf dem richtigen Weg sind. #NetzDGmussweg https://t.co/nNF8hpVNuG", "label": 5}
{"text": "Unsere Kultur wird untergehen und Deutschland islamisch werden, solange \u00f6r-Staatssender im Kinderkanal unsere Unterwerfung als Akt der Liebe verkl\u00e4ren, ohne dass es einen #Aufschrei gibt. https://t.co/MjMxvczsth", "label": 5}
{"text": "Die Altersfeststellung bei angeblich minderj\u00e4hrigen Fl\u00fcchtlingen ist vern\u00fcnftig und dringend notwendig, denn sie kosten den deutschen Steuerzahler erheblich mehr Geld, erschweren den Schulbetrieb und werden milder bestraft bei Vergehen als Vollj\u00e4hrige. #AfD https://t.co/ax5amKIQv3", "label": 5}
{"text": "Idee des Tages: Steuer auf #Plastik. \ud83d\udc99 #EU. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "label": 5}
{"text": "Der #Staatsfunk zensiert sich nach den Regeln des #NetzDG. Das nenne ich mal Overblocking in seiner unerwartetsten Art. https://t.co/Y0NUOsmsXc", "label": 5}
{"text": "@JoanaCotar Wir dr\u00e4ngten auch schon in den Bundestag. Mit Erfolg :-)", "label": 5}
{"text": "Gibt es eigentlich auch muslimische M\u00e4dchen, die aus Liebe das Kopftuch ablegen u zum Christentum konvertieren (ohne danach ins Frauenhaus fl\u00fcchten zu m\u00fcssen?) https://t.co/uW63D6gh9r", "label": 5}
{"text": "\u201eW\u00fcrden Betreuungszeiten so ausgeweitet, da\u00df Eltern von Grundschulkindern bis abends u samstags arbeiten gehen k\u00f6nnten, so erg\u00e4ben sich dem Gutachten zufolge Mehreinnahmen von...\u201c TOLL! Und wenn Eltern auch nachts u sonntags arbeiten, w\u00e4re es noch besser https://t.co/zhSYh0i7TG", "label": 5}
{"text": "@pip_news Ist denen eigentlich NIX zu bescheuert? Oder halten die uns Zwangsfinanzierer f\u00fcr Idioten? #NoGEZ #KIKAGate #AfDwirkt https://t.co/6vSW8zQzRF", "label": 5}
{"text": "@SteinbachErika Das ist doch der Beweis, dass wir endlich diese vielen neuen Facharbeiter aus Eritrea, Syrien und Marokko brauchen... Schnell! Und m\u00f6glichst viele!", "label": 5}
{"text": "@GtzFrmming @hrfernsehen @pip_news Das Twitterniveau pa\u00dft aber zum Film.", "label": 5}
{"text": "Ich habe soeben einen vereidigten \u00dcbersetzer und Dolmetscher gefragt, was unser #KIKAGate - Star Diaa da so bei Facebook gepostet hat: \u201eBei Allah, ich werde es so bewerkstelligen, da\u00df die Deutschen konvertieren.\u201c K\u00f6nnen Sie dazu bitte Stellung nehmen @hrfernsehen ? https://t.co/7AELvCpd6q", "label": 5}
{"text": "Fr\u00fcher gab es nat\u00fcrlich keine \u201eBlasen\u201c. Da haben alle noch die Tagesschau geschaut und waren gut und umfassend informiert. https://t.co/mqqtwBYej1", "label": 5}
{"text": "Ich stelle wieder mal fest: Ironie funktioniert nicht. Also: Das.War.Ironisch. Damals gab es im wesentlichen eine Blase. War das besser?", "label": 5}
{"text": "\u201e...da\u00df die EU k\u00fcnftig auch mit den UN auf Umsiedlungen von Migranten aus Libyen nach Europa setze...\u201c Und wenn die bis zu einer Million in Libyen wartenden Migranten umgesiedelt sind-dann ist das Migrationsproblem der Welt gel\u00f6st.\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f. https://t.co/2jg9PmmkAg", "label": 5}
{"text": "Fl\u00fcchtlingskrise kurbelt Wirtschaft an, weil d Staat so viel mehr Geld ausgibt.Denn wenn der Staat unser Steuergeld ausgibt, ist das nat\u00fcrlich besser f\u00fcr die Wirtschaft als wenn wir das Geld selber ausgeben k\u00f6nnten. @handelsblatt auf @dieLinke - Niveau. https://t.co/jPmwZMaE1e", "label": 5}
{"text": "@Jochen_Haug Die schafft das. Anders als die FDP.", "label": 5}
{"text": "Debatte mit  @DirkSpaniel der #AfDimBundestag zu #KIKAGate im @hrfernsehen: ansehen! https://t.co/8cAMBoEeuw", "label": 5}
{"text": "#Qualit\u00e4tsmedium war @SZ vielleicht mal fr\u00fcher, als so Leute wie @EveRoll da nicht mal f\u00fcr ein Sch\u00fclerpraktikum getaugt h\u00e4tten. https://t.co/4Ij9cQB5v5", "label": 5}
{"text": "Angela Merkel ist geistig und k\u00f6rperlich v\u00f6llig fit. https://t.co/rIFgyWHgFF", "label": 5}
{"text": "\u201eFarbenfrohe Kopfbedeckungen machen neugierig auf ihre Tr\u00e4gerinnen\u201c.Wir lernen bei der VHS auf spielerische Art uns zu verschleiern.Die denken eben voraus.Wenn das so weitergeht, brauchen wir das n\u00e4mlich!Damit das nicht so weitergeht,brauchen wir die #AfD https://t.co/VG9mdsvjrF", "label": 5}
{"text": "Befragung der Bundesregierung. Ministerin @katarinabarley weigert sich, die Fragesteller der AfD anzusehen. Schade. Und dann nennt sie die Kultur des T\u00e4ters von #Kandel \u201eMacho-Kultur.\u201c Ich mache mir das jetzt mal NICHT zu eigen- sonst #Aufschrei.", "label": 5}
{"text": "Befragung der Bundesregierung. Dr. Ole Schr\u00f6der (schaut die Fragesteller der AfD an. Danke) auf die Frage wie beim Familiennachzug gepr\u00fcft wird, wer \u201eFamilie\u201c ist: Wenn keine Dokumente vorhanden sind, durch m\u00fcndliche Ausk\u00fcnfte der Antragsteller.", "label": 5}
{"text": "@AfD_Thueringen Ich glaube- ja. M\u00fcsste so sein. Einfach mal probieren. \ud83d\ude01", "label": 5}
{"text": "Ja. Kann man so sagen... https://t.co/tb3z3OO1Fg", "label": 5}
{"text": "Eine Frage der Kultur. Unsere Antwort: nein Danke! https://t.co/WLpCQ5RjCc", "label": 5}
{"text": "Sie hatte nicht. https://t.co/91GGlZ45nJ", "label": 5}
{"text": "Knapp 6 Millionen W\u00e4hler werden diskriminiert. Im Namen von gut, Toleranz, Vielfalt und Demokratie. https://t.co/KdLGWYRBq2", "label": 5}
{"text": "\u201e\u00d6kopopulistischer Voodoo\u201c. Dr. Rainer Kraft der #AfDimBund zu Gr\u00fcner Klimapolitik. #AufDenPunkt.", "label": 5}
{"text": "Schade, dass unser Roman Reusch (\u00fcber 31 Jahre Staatsanwalt) nicht in die PKK gew\u00e4hlt wurde. Und jetzt - Hammelsprung- fehlt die Beschlussf\u00e4higkeit. Nun - ist also Schluss f\u00fcr heute. Tja. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "label": 5}
{"text": "Armee gegen Ghetto-Gangs? Da muss doch die Fake-News-Eingreiftruppe der EU was machen. #lastnightinsweden https://t.co/f7qZhYr1lW", "label": 5}
{"text": "Wir feiern jetzt ein bisschen. Den Ausgleichstreffer zum 1:1 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc Das k\u00f6nnen wir auch so weitermachen. Up2U https://t.co/83VuWneJBW", "label": 5}
{"text": "Weniger #SPD, weniger Unfug. #ges\u00fcnderw\u00e4hlen https://t.co/biYG8v0P1v", "label": 5}
{"text": "Meine heutige Rede zum Antisemitismus. \u00dcber den Elefanten im Raum. https://t.co/otMnp61fkS via @YouTube", "label": 5}
{"text": "Die Kommission hat jetzt auch ein #Minitrue eingerichtet. Die EU will nur unser bestes. Garantiert. #1984 https://t.co/3YepkWgaeq", "label": 5}
{"text": "Wir werden mehr und mehr. Und wann machst Du mit? Warum noch lange warten? https://t.co/OyifWhnc48 https://t.co/eD3XrrpbJJ", "label": 1}
{"text": "Viele Gro\u00dfspenden der Konzerne vor der Wahl f\u00fcr #CDU #FDP #SPD #Gr\u00fcne. Alleine #LINKE ist nicht k\u00e4uflich. https://t.co/CIytqa1byI", "label": 1}
{"text": "#Dieselgipfel: Nachr\u00fcstungen m\u00fcssen auf Kosten der Auto-Konzerne kommen. Subventionen durch den Steuerzahler darf es nicht geben.", "label": 1}
{"text": "@TH24DeineNews Korrekt m\u00fcsste es hei\u00dfen. Ramelow verzichtete auf Schlichterhonorar und die GDL verteilt eine h\u00f6here Summe als Spende an Th\u00fcringer Vereine!", "label": 1}
{"text": "@anbusch @dieLinke Was soll an einem Beitrag des DLF peinlich sein? Verstehe ich ehrlich gesagt nicht. Und was hat der Link zur Sendung dann mit mir zu tun?", "label": 1}
{"text": "Auf Kosten der Hersteller nachger\u00fcstete #Diesel m\u00fcssen mit einer Garantie versehen werden. Kunden m\u00fcssen gesch\u00fctzt werden. #Dieselgipfel", "label": 1}
{"text": "Das h\u00e4tte ich mir mal erlauben sollen, mit dem dazugeh\u00f6rigen P\u00e4ckchen mit dem angeblich letztem Hemd. Argumente und Fakten z\u00e4hlen nicht! https://t.co/8QdLaooiuH", "label": 1}
{"text": "Dieselgipfel ein Witz!? Software-Updates reichen nicht. Bundesregierung ebnet mit Arbeitsverweigerung weg f\u00fcr Fahrverbote geprellter Kunden. https://t.co/Luw6vS1VYk", "label": 1}
{"text": "@khkarch @MatthiasHoehn @dieLinke Wer hat noch mal in Hamburg ein Steinkohle Kraftwerk mit auf den Weg gebracht und in NRW Braunkohle verstromt? Bitte bei Fakten bleiben!", "label": 1}
{"text": "@anbusch @die_linke_sm @dieLinke Kritik ist immer zul\u00e4ssig. Die muss sich nur an Fakten orientieren.", "label": 1}
{"text": "Korrekt m\u00fcsste es hei\u00dfen. Ramelow verzichtete auf Schlichterhonorar und die GDL verteilt eine h\u00f6here Summe als Spende an Th\u00fcringer Vereine! https://t.co/r1A1K2Uzkr", "label": 1}
{"text": "@MartinRoeckert @BenjaminHoff Nein! Hat er nicht!", "label": 1}
{"text": "Auf sowas muss man erst mal kommen.Die Spende kommt von der GDL und geht an Th\u00fcringer Vereine. Aber die JU meckert lieber rum. Miese Nummer! https://t.co/ijGb3oxfai", "label": 1}
{"text": "Andrea #Nahles hat nichts gegen prek\u00e4re Arbeit getan. Das und nichts anderes besagt der diesj\u00e4hrige #Sozialbericht. https://t.co/nHoLJvwajt", "label": 1}
{"text": "Morgens ab 8 Uhr in Th\u00fcringen im wunderbaren Wald unterwegs. Jetzt findet die Pilzberatung statt, sp\u00e4ter kommt dann die Pilzpfanne! https://t.co/KXQoeNDgXa", "label": 1}
{"text": "Nachr\u00fcsten statt Verbraucher zur Kasse bitten. BReg muss Kumpanei mit GaunerManagern beenden&Arbeitspl\u00e4tze sichern https://t.co/03mHoEx0cB", "label": 1}
{"text": "Millionen Autofahrer bekommen nochmal vor Augen gef\u00fchrt, dass der Betrug an ihnen wie ein Kavaliersdelikt behandelt wird. #Dieselgipfel", "label": 1}
{"text": "Schreibt und fordert ausgerechnet die Partei, die noch mal von wem soooooviel Spenden bekommen hat? Automobilbranche hie\u00df das wohl? https://t.co/0YSZloQ0Yf", "label": 1}
{"text": "Neuausrichtung der T\u00fcrkeipolitik findet nicht statt. BuReg muss #Panzerfabrik von #Rheinmetall endlich stoppen. https://t.co/zh7PQwFLid", "label": 1}
{"text": "Dieses Parkhaus w\u00e4re die Antwort auf Dieselgat. Auf wenigem Platz und gleich mit Stromanschluss auf jeder Plattform. Ideal f\u00fcr Ballungsr\u00e4ume https://t.co/UwQOGLHc9c", "label": 1}
{"text": "@lautdavina Wir besitzen privat einen kleinen Diesel und glaubten an das Sauberkeitsversprechen! Ich nenne das einfach nur Betrug!", "label": 1}
{"text": "Ich unterst\u00fctze @PaxChristi: Abzug aller Atomwaffen aus Deutschland &Beitritt zum Vertrag f\u00fcr ein Atomwaffenverbot! https://t.co/bwc4MKLdhc", "label": 1}
{"text": "Mein Gastbeitrag zu den US-#Sanktionen gegen #Russland: \u201eKlare Kante gegen Washington\u201c. https://t.co/ILk9CNcyna", "label": 1}
{"text": "Und hier nun der von Ihnen vermisste Beitrag zur Sache, werter Herr .@KE_Hahn https://t.co/CwiRfnzHit", "label": 1}
{"text": "Damit will #EU-Juncker Erdogans #T\u00fcrkei weiter 630 Mio. Vorbeitrittshilfen pro Jahr \u00fcberweisen. Einfach verr\u00fcckt! https://t.co/4rHRfrmHz3", "label": 1}
{"text": "Noch 9. https://t.co/VujTs5FO6R", "label": 1}
{"text": "Noch 8. https://t.co/ivzTtQozYm", "label": 1}
{"text": "Jetzt haben wir doch die Sieben verpasst. Noch 6. https://t.co/VujTs5FO6R", "label": 1}
{"text": "Zwei! Nur noch 2\u2026 https://t.co/6WNRl6q7Rw", "label": 1}
{"text": "200.000 Likes! Vielen Dank f\u00fcr's Kommentieren, Liken und Teilen. #200000Likes https://t.co/6WNRl6q7Rw https://t.co/dXUuAbUHEM", "label": 1}
{"text": "BuReg & #EU m\u00fcssen gegen\u00fcber neuem US-Sanktionsgesetz gg. #Russland klare Kante zeigen. US-Milit\u00e4rbasen schlie\u00dfen! https://t.co/In5LMQqsAn", "label": 1}
{"text": "Betriebsr\u00e4te und @IGMetall m\u00fcssen den Aufstand gegen die Manager wagen, die die Zukunft ihrer Arbeitspl\u00e4tze aufs Spiel setzen. #Dieselgate", "label": 1}
{"text": "\u00bbDer gro\u00df angek\u00fcndigte Diesel-Gipfel von Bundes- und Landesregierungen, Autokonzernen und -verb\u00e4nden war eine einzige Farce.\u00ab @b_riexinger https://t.co/YkOhNrubZY", "label": 1}
{"text": "Auch wenn sie von unserer Vorsitzenden @katjakipping gemixt wurden ... Diese Freak-Cocktails sind wirklich ungenie\u00dfbar. https://t.co/pkZPIoBXrl", "label": 1}
{"text": "@Mayday18568706 @b_riexinger Dazu hat @b_riexinger sich eindeutig ge\u00e4u\u00dfert: https://t.co/nGrNZbZkcV", "label": 1}
{"text": "Mit @hazelbrugger shaken in der Sommerk\u00fcche der @heuteshow ... nice! https://t.co/d0zCeFoa8l", "label": 1}
{"text": "Wer hat jahrelang keine Lehrer eingestellt? Wir haben sofort die Einstellungen hochgefahren.Die Sch\u00fcler baden die CDU Verantwortung nun aus. https://t.co/U6KusWct5e", "label": 1}
{"text": "Was soll ich nun dazu bloss sagen? Ich bin bei diesem Account blockiert, aber @KE_Hahn nicht. Sagt aber mehr \u00fcber Sie und weniger \u00fcber mich! https://t.co/zs4sGQPCFx", "label": 1}
{"text": "@GruenerDirk Ich war hiermit auf der gleichen Strecke unterwegs. Gr\u00fc\u00dfe vom Waldrand zur\u00fcck ;-)) https://t.co/eTgjx1jZIg", "label": 1}
{"text": "Kriminelle Unterst\u00fctzung der #Bundesregierung bei Enteignungen d. Autofahrer durch Konzerne in Dieselaff\u00e4re beenden! https://t.co/DyaXarbvsQ", "label": 1}
{"text": "Sch\u00f6n, dass die Schlichtung auch positive Wirkungen f\u00fcr #Th\u00fcringen hat. Auch mein Dank an die #GDL f\u00fcr die Spende. https://t.co/q133fD28vT", "label": 1}
{"text": "Statt Wandern in S\u00fcdtirol ist eine Erkl\u00e4rung f\u00e4llig. Die B\u00fcrger m\u00fcssen wissen welche Rolle #Merkel beim Dieselbetrug spielt. https://t.co/UpfywhPKrh", "label": 1}
{"text": "BuReg und Wirtschaft bei #Dieselskandal aufs Engste verquickt. Dreht\u00fcreffekt nach Politikende endlich verbieten! https://t.co/NxFGdp6NM7", "label": 1}
{"text": "Empfehlung: Wahl-Sonderseite der @DieLinkeBrdburg zur Bundestagswahl 2017: https://t.co/1rLAqi8A4N #btw17 #brandenburg https://t.co/cdr9DbDrfo", "label": 1}
{"text": "Der #Diesel-Betrug ist das Resultat der Verflechtungen von Politik und Industrie,von Lobbyismus und Parteispenden. @dieLinke sagt dazu Nein!", "label": 1}
{"text": "Jetzt m\u00fcssen @gruene nur noch den abgasfreien Diesel erfinden... https://t.co/Q07DWqAmut", "label": 1}
{"text": "Srnicek und Williams: Die Zukunft erfinden - die perfekte Lekt\u00fcre f\u00fcr einen perfekten Sommertag und f\u00fcr alle Aufgaben, die danach anstehen. https://t.co/7pXWNEbtim", "label": 1}
{"text": "Richtige Forderung von @campact. Spenden begrenzen und von Unternehmen und Konzernen an Parteien verbieten! #btw17 #UnserAufbruch2017 https://t.co/x5GbEB2rPl", "label": 1}
{"text": "Oft werden wir gefragt: Was k\u00f6nnt ihr denn bewegen? Zum ersten Teil einer dreiteiligen Serie: https://t.co/zNfw5rOSZA #LustaufLINKS https://t.co/OU6R56uWPy", "label": 1}
{"text": "@SandroWitt @PiratBernie Ich will nur mal auf diese Rechtskonstruktion hinweisen: https://t.co/yYf26hTNI6  \nWahlen sind geheim, aber Rechte werden eingeschr\u00e4nkt!", "label": 1}
{"text": "@SandroWitt @PiratBernie Bei meiner Gewerkschaftseinstellung wurde ich im Personalfragebogen gefragt in welcher Partei ich Mitglied sei oder sympathisieren w\u00fcrde.", "label": 1}
{"text": "Bewusster Betrug und Manipulation entsch\u00e4rft. \n#Weil sollte nicht \u00fcber #Twesten lamentieren, sondern notwendige Konsequenz ziehen. #VW\nhttps://t.co/btP4Hjcn8a", "label": 1}
{"text": "@MichaelPanse @SandroWitt Ich bin ein Freigeist und Sturkopf und habe ehrlich,offen&klar bei Partei einen Strich und beim sympathisieren ein Fragezeichen gemacht!", "label": 1}
{"text": "@MichaelPanse @SandroWitt Jede Partei, Fraktionen, Gewerkschaft, Kirche (ACK Klausel) und Medien.", "label": 1}
{"text": "Und dazu 217.000\u20ac #Ehrensold p.a. Eine Regelung die v\u00f6llig aus der Zeit gefallen ist und abgeschafft geh\u00f6rt. https://t.co/8ErcqHFMtj", "label": 1}
{"text": "@OlliSch1 Wir wollen 12\u20ac.", "label": 1}
{"text": "@OlliSch1 Als unterste Lohngrenze w\u00e4ren 12\u20ac ein sehr sp\u00fcrbare Verbesserung.", "label": 1}
{"text": "@PiratBernie @MichaelPanse Na ja, ich wurde dazu dann im Einstellungsgespr\u00e4ch genau danach gefragt und habe gesagt dass dies meine sehr pers\u00f6nliche Angelegenheit sei.", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @MichaelPanse Wer hat noch mal mit Herrn H\u00f6cke&AfD verhandelt um unsere Landesregierung zu verhindern? Wer im Glashaus sitzt sollte nicht mit Steinen....", "label": 1}
{"text": "@mbitterblue @SandroWitt Nein, im Arbeitsrecht leider nicht. Kirchenarbeitsrecht und Tendezschutz geh\u00f6ren einfach abgeschafft!", "label": 1}
{"text": "#Von der Leyen will #Milit\u00e4rausgaben verdoppeln. Wir wollen Geld f\u00fcr Sozialwohnungen statt f\u00fcr neue Killermaschinen! https://t.co/5t8xxFd8kn", "label": 1}
{"text": "Klimaziele? Verfehlt! F\u00fcr Erfolg der #Energiewende muss die Macht der Energie- und Autokonzerne einged\u00e4mmt werden. https://t.co/rap8QpdMbp", "label": 1}
{"text": "Ev. Kirche hat recht: #CDU #CSU &#SPD m\u00fcssen endl.Weg frei machen f\u00fcr Beitritt Atomwaffenverbotsvertrag #Hiroshima https://t.co/6oplQ49c6r", "label": 1}
{"text": "Pressekonferenz mit dem Vorsitzenden @b_riexinger. Themen ua #Niedersachsen #Weil #Aufr\u00fcstung https://t.co/OyltoAlG5I", "label": 1}
{"text": "Frau Merkel kann sich beim #Dieselgate keinen schlanken Fu\u00df machen. Ihr ehemaliger Staatssekret\u00e4r im Kanzleramt nahm Einfluss. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Bundes-und Landesregierungen sind offenbar Teil des #Diesel-Kartell, dass auf Kosten der Autok\u00e4ufer und der Umwelt agiert. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Die SPD in #Niedersachsen muss \u00fcberlegen, ob #Weil der richtige Kandidat ist. Wir wollen Neuwahlen zusammen mit der #btw17. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Die Ausgaben f\u00fcr R\u00fcstung d\u00fcrfen nicht erh\u00f6ht werden. In einer Welt, die aus den Fugen ger\u00e4t, muss man abr\u00fcsten. @b_riexinger #abr\u00fcsten", "label": 1}
{"text": "#Bundesregierung darf Kopf-Ab-Diktatur Saudi-Arabien keineWaffen mehr f\u00fcr #Jemen -Krieg liefern. R\u00fcstungsexportstopp! https://t.co/Yt94qLPXVB", "label": 1}
{"text": "Kann er ja machen. Wer das will, soll halt @dielinke w\u00e4hlen. Dann steigen die Renten f\u00fcr alle. https://t.co/DLszcCWxmj", "label": 1}
{"text": "Genau, ein alter Hut. H\u00e4tte weder den Diesel-Betrug noch Weils unw\u00fcrdiges Verhalten verhindert. https://t.co/ciQde8zt4k", "label": 1}
{"text": ".@dieLinke w\u00e4hlen. https://t.co/nR1td3xdPi", "label": 1}
{"text": "\u201eBesch\u00e4ftigungswunder\u201c der #BuReg auf #Mini-Jobs gebaut. Statt #Weiter-so-Politik brauchen wir gute Arbeit f\u00fcr alle! https://t.co/bfi54gnkSw", "label": 1}
{"text": "@Harzerkas @Hellwish193 Wer wollte eigentlich mit Hilfe von Herrn H\u00f6cke unsere Landesregierung damals verhindern und war zu feige zu kandidieren? Werwardasnochmal?", "label": 1}
{"text": "Leiharbeit l\u00e4sst sich abw\u00e4hlen! Darum @dieLinke https://t.co/UrT2INITHv", "label": 1}
{"text": "@Harzerkas @KE_Hahn Der Schein heiligt die Mittel!\nUnd manchmal sind Scheine auch Mittel zum Zweck!", "label": 1}
{"text": "Beihilfe zum Betrug oder Staatsversagen? Politik sieht \u00dcberschreitung zu, als w\u00e4ren Luftgrenzwerte lediglich irgendein schm\u00fcckendes Beiwerk. https://t.co/krWLvDw2J3", "label": 1}
{"text": "Wir finden: Die Darstellung macht ziemlich deutlich, wer eine linke Partei w\u00e4hlen will, hat offensichtlich nur eine zur Auswahl. #BTW17 https://t.co/9sPpOlrNPc", "label": 1}
{"text": "Lohndumping durch Leiharbeit und Werkvertr\u00e4ge geh\u00f6ren abgeschafft!  https://t.co/C2J5y6Wtdy #BTW2017 #Weltkatzentag #GuteArbeit https://t.co/CLzrrOx20E", "label": 1}
{"text": "@HugoMuellerVogg Herr Mohring wollte mit der ganzen AfD Fraktion mich als Ministerpr\u00e4sident verhindern. \nHier f\u00fcr vergessliche : https://t.co/PyyGsTWfIe", "label": 1}
{"text": "@MGrosseBroemer Wie war eigentlich Ihre Stellungnahme als Herr Mohring mit der ganzen AfD Fraktion in Th\u00fcringen geheime Gespr\u00e4che gef\u00fchrt hat?", "label": 1}
{"text": "@MGrosseBroemer CDU Th\u00fcringen sondierte mit der ganzen AfD Fraktion \u00fcber gemeinsame Fragestellungen. \nHier f\u00fcr ganz Vergessliche : https://t.co/PyyGsTWfIe", "label": 1}
{"text": "@MGrosseBroemer @MikeMohring Sie zeigen mit dem Finger auf einen ehemaligen AfD'ler,nun winden Sie sich raus, wenn ich Sie auf den Versuch der Kooperation hinweise.", "label": 1}
{"text": "@MGrosseBroemer @MikeMohring PS: ist Herr Carius raus aus dem Rennen, wenn Sie Herrn Mohring als \"Spe\" bezeichnen? Und was ist mit Wahlen? Gleich Nachfolgen?", "label": 1}
{"text": "Die ganze @dielinke l\u00e4sst sich davon nicht einsch\u00fcchtern! Nicht in Bautzen und nirgendwo anders! @CarenLay @dieLinke https://t.co/ec1ulpUoWP", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow @MGrosseBroemer \"Deshalb schlagen wir die einmalige Verl\u00e4ngerung der Amtszeiten kommunaler Mandatstr\u00e4ger bis 2020 vor.\" M.Mohring \nhttps://t.co/SRV9eyKVy6\nhttps://t.co/IFl4TLr2EW", "label": 1}
{"text": "Im bisherigen nieders\u00e4chsischen Landtag steht keine Partei f\u00fcr ehrliche und transparente Politik im Interesse der B\u00fcrger. https://t.co/KNfclx8kmK", "label": 1}
{"text": "Wie schnell der Gender Pay Gap wohl Geschichte w\u00e4re, wenn M\u00e4nner \u00fcberall 1/5 mehr zahlen m\u00fcssten, weil sie im Schnitt 1/5 mehr verdienen? https://t.co/1HMOxXZx2g", "label": 1}
{"text": "Immer Ihre doppelten Standards! \nMit der ganzen AfD Fraktion gemeinsam gegen Links, das war dann also okay? https://t.co/PyyGsTWfIe\nhttps://t.co/jt84UhUPeZ", "label": 1}
{"text": "@daniesch Das stimmt. Nur ein Gedankenspiel. Frauen d\u00fcrfen aber nicht l\u00e4nger schlechter bezahlt werden.", "label": 1}
{"text": "Dieses Zitat gef\u00e4llt mir aktuell ganz besonders gut. Scheint sich alle Jahrzehnte immer wieder zu wiederholen. https://t.co/ESbkdxRcfn", "label": 1}
{"text": "Bis 2020 sollte es beendet sein, sagte sein CDU  Koalitionspartner Mohring damals: \nhttps://t.co/SRV9eyKVy6\nhttps://t.co/A3O8UMgq5L", "label": 1}
{"text": "@MichaelPanse Ob das bei Ihnen ankommt? Bis 2020 sollte die Reform umgesetzt sein, sagte der CDU Koalitionspartner damals : \nhttps://t.co/SRV9eyKVy6", "label": 1}
{"text": "@Martin_Debes @TAOnline Warum wurde es nicht gemacht? Warum wird es jetzt als Weltuntergang und Entdemokratisierung d\u00e4monisiert? Glaubw\u00fcrdigkeit sieht anders aus!", "label": 1}
{"text": "Finger weg vom Atom-Knopf, #Trump und #Kim. Weltpolitik ist weder Sandkastenspiel noch Egotrip. Aus #Nagasaki wirklich nichts gelernt? https://t.co/qTpn8i1gub", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow @Martin_Debes @TAOnline Und k\u00f6nnten Sie mir beantworten, warum Sie dieser klaren Ank\u00fcndigung keine Taten haben folgen lassen. Dann w\u00e4ren wir doch l\u00e4ngst durch! https://t.co/FH1nMFFOgx", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @Martin_Debes @TAOnline Das Interview war 2010 und bis 2014 hatten Sie Zeit dazu es umzusetzen. Warum haben Sie der Ank\u00fcndigung keine Taten folgen lassen?", "label": 1}
{"text": "Unser Wahlprogramm kurz & knapp von unserem Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer @MatthiasHoehn vorgestellt: https://t.co/mWhHqhSciE #btw17 #LustaufLINKS", "label": 1}
{"text": "@Martin_Debes @kendzia_ludwig @TAOnline Diese Antwort verbl\u00fcfft, denn a) bin ich im Urlaub und lese trotzdem Interviews und b) Verfassungsrecht hatte sich nicht ver\u00e4ndert (leider).", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn Und warum hat die Regierung es nicht konsequent umgesetzt? Wir h\u00e4tten dann alles auf dem Weg und kein Geschrei der Opposition!", "label": 1}
{"text": "@Martin_Debes @TAOnline Wir k\u00f6nnten jetzt beides ver\u00e4ndern! Amtszeit aller Mandatstr\u00e4ger und Finanztabu in der Th\u00fcringer Verfassung!", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @Martin_Debes @TAOnline Wor\u00fcber verhandeln Sie aktuell mit den Fraktionsvorsitzenden im Th\u00fcringer Landtag? Meine Vorsitzende hat sich dazu klar positioniert!", "label": 1}
{"text": "Offensichtlich haben Sie Probleme mit dem lesen. Ich habe Ihnen den Link drangeh\u00e4ngt \u00fcber die CDU Verhandlungen mit der ganzen AfD Fraktion. https://t.co/eDHJ7aptf6", "label": 1}
{"text": "Schade, dass Freik\u00f6rperkultur Schritt f\u00fcr Schritt abgeschafft wird, denn #FKK hatte Niveau und ist ja nicht wirklich erotisch. @playboy_d", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen Dich, um 10 Millionen Wahlkampfzeitungen zu verteilen. Einfach zu Dir nachhause bestellen. https://t.co/A0pg51PUMp #BTW2017 https://t.co/lmZn9j3QFf", "label": 1}
{"text": "@JuliGudehus @MatthiasMeisner Nur ein Zitat aus unserem Programm: \"Der Pflegemindestlohn muss auf 14,50\u20ac erh\u00f6ht (...) werden.\" Mehr https://t.co/NzUyKsmD6M #btw17 #pflege", "label": 1}
{"text": "Tolles Gespr\u00e4ch mit Pflegekr\u00e4ften in Bayern. V\u00f6llig klar: Wir brauchen viel besser bezahlte und deutlich mehr Pflegekr\u00e4fte! @_verdi https://t.co/l9oxtiTWv0", "label": 1}
{"text": "#elbeschwimmen mit @katjakipping. Die Bilder dazu gibt's nat\u00fcrlich auf ihrem neuen #Instagram-Account: https://t.co/dyd9bA83Yv #Dresden", "label": 1}
{"text": "@BerndPalme @katjakipping N\u00f6, @katjakipping ist eine ausgezeichnete Schwimmerin.", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow Sie haben mit H\u00f6cke \"Gespr\u00e4che\"  gef\u00fchrt, danach gab es Strafanzeigen wegen illegalem Mitschnitt. Wollen Sie das nun ernsthaft bestreiten? https://t.co/4rtLaAZCsL", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @HugoMuellerVogg Warum stehen Sie nicht zu Ihren Gespr\u00e4chen? Selbst wenn Sie sp\u00e4ter dazu gelernt haben, bleibt doch ein Fakt ein Fakt!  #unaufrichtig", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @HugoMuellerVogg Mehrfach schon getan: Sie haben versucht mit der ganzen AfD Fraktion meine Wahl zu verhindern und waren zu feige gegen mich anzutreten!", "label": 1}
{"text": "Warum nur geht mir genau das heute so im Kopf herum? https://t.co/Mlot9r79gr", "label": 1}
{"text": "Ob Rot-Gr\u00fcn oder Schwarz-Gelb \u2013 die Liebedienerei gegen\u00fcber #VW-Bossen in #Niedersachsen stinkt zum Himmel. Skandal ist fast logische Folge.", "label": 1}
{"text": "Warum erh\u00e4lt #Erdogan weiter Geld & Waffen? Warum wird die Bundeswehr nicht endlich aus der #T\u00fcrkei abgezogen? https://t.co/5G3Z50YQ3D", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @mbitterblue Auf was genau beziehen Sie sich? \nWenn Sie mir da Auskunft geben, k\u00f6nnte ich ad\u00e4quat reagieren! \nMir liegt es aber fern Sie zu Verleumden!", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @mbitterblue Okay, ich war schon irritiert. Solche Methoden lehne ich strikt ab!", "label": 1}
{"text": "Und schon wieder hei\u00dft es: And the winner is ... \ud83d\ude0a #btw17 #Arbeit https://t.co/K79qbw8Wwi", "label": 1}
{"text": "Deutschland 2017: staatlich subventioniertes Lohndumping mit Endstation Altersarmut. H\u00f6chste Zeit diesen Irrsinn mit @dielinke zu beenden! https://t.co/gZ6SfGRFTB", "label": 1}
{"text": "#RiesterRente ist Riesen-Betrug. Wir brauchen sichere & gute #Renten wie in \u00d6sterreich - f\u00fcr jeden 800 Euro mehr. https://t.co/wxg3rjHNLh", "label": 1}
{"text": "Deutschland liefert weiter Waffen an #T\u00fcrkei. Wo bleibt die versprochene Neuausrichtung der T\u00fcrkeipolitik? #Gabriel https://t.co/glSfJIKmiv", "label": 1}
{"text": "Zu welcher Partei passt Dein Musikgeschmack? https://t.co/P2wtD53ELY Unsere Playlist zur #btw2017 https://t.co/FwRa2yaIhP Lets dance! https://t.co/DEaXRWJPsP", "label": 1}
{"text": "Verbale Erstschl\u00e4ge falsch. #BuReg muss klar machen: D & NATO lassen sich nicht in Krieg hineinziehen; #Trump #Korea https://t.co/dNrQLUUuiu", "label": 1}
{"text": "Liebe @GolzeDiana, wir denken an Dich und w\u00fcnschen gute Besserung. #Golze https://t.co/UMHMVxhjDy", "label": 1}
{"text": "Mein Kommentar in der WELT zur Abgasaff\u00e4re: \u201eStoppen wir die\nEnteignung der Dieselfahrer!\u201c\nhttps://t.co/q89wTEdTkx", "label": 1}
{"text": "@Polizei_Thuer Wenn Hilfe gebraucht wird ;-)) https://t.co/rUD1C9RQqW", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @Linke_Thl So sollten Demokraten nicht miteinander umgehen! Wahlen ohne Kandidaten w\u00e4re ein schlechter Dienst f\u00fcr Demokratie. Danke f\u00fcr die Kandidatur!", "label": 1}
{"text": ".@HugoMuellerVogg ich warte immer noch auf Ihre Antwort. Mit der ganzen AfD Fraktion #r2g verhindern ist in Ordnung?\nhttps://t.co/k8rxVfjMV0", "label": 1}
{"text": "Die gr\u00f6\u00dfte Gefahr f\u00fcr den Weltfrieden sitzt weder in Pj\u00f6ngjang, noch in Caracas, sondern spielt Golf in New Jersey.", "label": 1}
{"text": "Ich will nicht, dass Menschen abh\u00e4ngig werden, ich will, dass sie selbstbestimmt bleiben. #Cannabis #Drogen #Hanfparade https://t.co/5TTF9ojHYj", "label": 1}
{"text": "Links bewegt Teil 2 Dr. @KirstenTackmann - Wie die Heide frei wurde \nUnser neues Video findet ihr hier: https://t.co/9gIflCSCL1 #freieheide", "label": 1}
{"text": "Appellieren an Auto-Bosse reicht nicht, Frau Merkel. Betr\u00fcgern muss man das Handwerk legen. Konzerne m\u00fcssen Komplettnachr\u00fcstung zahlen.", "label": 1}
{"text": "#Bundesregierung muss klar Position gegen v\u00f6lkerrechtswidrige Eskalationspolitik von #Trump beziehen. #Venezuela https://t.co/sqxj5UT38Y", "label": 1}
{"text": "Heute zog die #HanfParade durch #Berlin. Drogen sind zu gef\u00e4hrlich, um sie der Drogenmafia zu \u00fcberlassen, so @frank_tempel in seiner Rede. https://t.co/ZeP0yQPKa1", "label": 1}
{"text": "Durch Mauern kann man die Wirklichkeit nicht aus-, aber Menschen einschlie\u00dfen! Mauern brechen sollte das Ma\u00df der Dinge sein - Weltweit!", "label": 1}
{"text": "Rassismus ist t\u00f6dlich, in den USA und \u00fcberall. #charlottesville #NoNazis https://t.co/6snH4Z3pN9", "label": 1}
{"text": "Zum Geburtstag #KarlLiebknecht alles Gute! https://t.co/ZaxsIHKeMQ", "label": 1}
{"text": "Vor 4 Jahren hat #DieLINKE einen besonders gro\u00dfen Verlust erlitten. #LotharBisky fehlt uns! https://t.co/820lZ8KRVi https://t.co/zq0UIqwa9r", "label": 1}
{"text": "\"Wir haben aus der Vergangenheit gelernt: Ver\u00e4nderungen k\u00f6nnen wir nur auf demokratischem Wege erreichen.\u201c Lothar Bisky, du fehlst. https://t.co/AFndQhkADz", "label": 1}
{"text": "Welche Rolle spielt \"Frauenpolitik\" in den Wahlprogrammen? Frauenrat-Test: https://t.co/7phSyLZmv5 #btw17 #Gleichberechtigung #dielinke", "label": 1}
{"text": "Gute Besserung, @GolzeDiana!! https://t.co/UtI9LZmbPT", "label": 1}
{"text": "Botschaften dieser Woche : \nFunktional-,Verwaltungs&\nGebietsreform \n\u2022wir haben verstanden\n\u2022Zeit f\u00fcr einen Reset https://t.co/5Aj4zd95qm", "label": 1}
{"text": "@mdr_th Es bedeutet was da steht: https://t.co/5Aj4zd95qm", "label": 1}
{"text": "@ulli_sb Was da steht, was sonnst? https://t.co/5Aj4zd95qm", "label": 1}
{"text": "@mdr_th Oder wollen Sie mir wieder mal Worte in den Mund legen? https://t.co/sx1GWiiYWZ", "label": 1}
{"text": "Wo steht da was von \"Ende\"?\nMDR sorgt wieder mal f\u00fcr eigene Spekulationen!\nhttps://t.co/LzzMOZmtck", "label": 1}
{"text": "@mdr_th Weil heute meine Partei und morgen der Koaltionsausschu\u00df tagt. Da werden dann gemeinsam die richtigen Schl\u00fcsse aus dem Urteil gezogen!", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow Was bedeutet eigentlich Reset auf meinem Handy? Das Handy und die Systeme bleiben gleich, aber synchronisieren sich neu! \nDanach l\u00e4ufts!", "label": 1}
{"text": "LIVE auf #Periscope: Pressekonferenz mit @gregorgysi und @dietmarbartsch zu gleichwertigen Lebensverh\u00e4ltnissen in D\u2026 https://t.co/MBom2q907X", "label": 1}
{"text": "Dann sollten Sie mal das Urteil lesen, dar\u00fcber Nachdenken und am Reset mitarbeiten! https://t.co/LSFE5LkUrf", "label": 1}
{"text": "Wahlen und W\u00e4hlerwille wird offenbar bei einigen zur Farce.\nDa arbeiten wohl ganz andere Kr\u00e4fte an einem Neustart :\nhttps://t.co/ytT30Nq5cn", "label": 1}
{"text": "Und zwar in Erfurt! https://t.co/fr8gxyKDQN", "label": 1}
{"text": "Ich freue mich f\u00fcr Tim, dass dieser Alptraum endlich ein Ende hat! @dieLinke https://t.co/QamZkeRwHW", "label": 1}
{"text": "Mit unserem Gerechtigkeitsplan Ost wollen wir gleichwertige Lebensverh\u00e4ltnisse \u00fcberall im Land schaffen. @GregorGysi @DietmarBartsch #btw17 https://t.co/dOkHwSxw7Y", "label": 1}
{"text": "Mit welcher Musik wollt ihr die Verh\u00e4ltnisse zum Tanzen bringen? Test machen oder in Playlist von @dieLinke schauen: https://t.co/cfYuHERGrp https://t.co/ZEBiXQtUyQ", "label": 1}
{"text": "@OlafSchaefer1 Und danach geht er wieder! \nEinfach neu synchronisieren und fertig \u2705", "label": 1}
{"text": "@mdr_th @SPDThueringen Er hat das Wort \"reset\" getwittert - wirklich? \nJa - ooh, \nJa - ooooh, \nJa  - oooch Neeee. \nDesdefdernet - doch! \nMorgen gibt's ein back up!", "label": 1}
{"text": "Sie haben da Fachleute in der Union die sich damit kennen gut auskennen. Fragen Sie einfach mal den Herren C.K\u00f6ckert. https://t.co/SqqGj1fhP3", "label": 1}
{"text": "Die Th\u00fcringer Linke debattiert \u00fcber die Funktional-,Verwaltungs-und Gebietsreform. \nGutes Klima und ruhige Sachargumente. \nDas gibt Kraft!", "label": 1}
{"text": "@Harzerkas @die_linke_th Wenn Reset erfolgreiches synchronisieren von Systemen ist, dann ist es heute gelungen und f\u00fcr morgen gibt's uns wirklich Kraft.", "label": 1}
{"text": "RekordGewinne f\u00fcr DaxKonzerne,aber 22,5% d. Besch\u00e4ftigten beziehen Armutsl\u00f6hne. Soziale Gerechtigkeit geht anders! https://t.co/AK7AslFiqt", "label": 1}
{"text": "#Trump wird immer mehr zum Sicherheitsrisiko. Warum ist fast keine Kritik von #Merkel & #Gabriel zu h\u00f6ren? https://t.co/NSVAN2wHfs", "label": 1}
{"text": "Gestern Abend funktionierte Reset zum synchronisieren sehr gut, heute arbeiten wir am Upgrade der F,V,&G-Reform. \nhttps://t.co/w8HPhbDHDv", "label": 1}
{"text": "Mein Zitat des Tages! \ud83d\ude0a https://t.co/b1L5lby2li", "label": 1}
{"text": "@MrM0U53 Das kl\u00e4re ich gerade ;-)) https://t.co/55aqm9255l", "label": 1}
{"text": "Hier zeigt sich wieder einmal @dieLinke macht den Unterschied. https://t.co/dw3JCg2xoJ", "label": 1}
{"text": "Endlich! Freue mich sehr f\u00fcr Tim und f\u00fcr die Demokratie. https://t.co/WQzcUlWjvU", "label": 1}
{"text": "Heute gab es f\u00fcr uns eine Premiere. @dieLinke war zum 1. Mal in der Landespressekonferenz BaW\u00fc. @b_riexinger @LuigiPantisano https://t.co/D3eU9htyx6", "label": 1}
{"text": "4Stunden Zugfahrt vor mir und Bordbistro ist geschlossen = kein Kaffee. Egal, die Veranstaltungen in BaW\u00fc waren so ermutigend @die_linke_bw", "label": 1}
{"text": "Schluss mit Leiharbeit und dem Missbrauch von Werkvertr\u00e4gen. Wir brauchen gute Arbeitspl\u00e4tze, unbefristet und nach Tarif bezahlt. #BTW17 https://t.co/HxXcPfgy4K", "label": 1}
{"text": "Wer von Spaltung spricht, darf von Kaminholz nicht schweigen! \nHier mein Arbeitsplatz mit Reset und altem Hut, aber mit viel Energie.\nhttps://t.co/a8GADFIGaS", "label": 1}
{"text": "Muss einfach mal gesagt werden: Was @msf_de jeden Tag leistet, h\u00e4ufig riskiert, verdient allergr\u00f6\u00dfte Anerkennung und Unterst\u00fctzung! https://t.co/UqaQat9ZfX", "label": 1}
{"text": "@mdr_th Nein, er tagt noch. Gibt ja noch weitere Punkte.", "label": 1}
{"text": "Der Koalitionsausschuss ist erfolgreich zu Ende gegangen! Gute Beschl\u00fcsse f\u00fcr die Zukunft unseres Bundeslandes.", "label": 1}
{"text": "@mdr_th Jetzt sind wir mit der Tagesordnung durch und die Protokolle werden ausgefertigt.", "label": 1}
{"text": "M.Mohring wollte Kreisreform bis 2020 zu Ende gef\u00fchrt haben, wir geben ein Jahr mehr Zeit und werden Kreis&Gemeindereform 2021 abschliessen.", "label": 1}
{"text": "Verbandsgemeinden k\u00f6nnen gebildet werden und Stadt/Umlandkreise wie in Niedersachen auch. Freiwilligkeit first.", "label": 1}
{"text": "@mdr_th Die Kreisreform wird 2021 abgeschlossen und so lange ist gesetzlich automatisch die Amtszeit der Landr\u00e4te. Hat nichts mit OBs zu tun!", "label": 1}
{"text": "@rene_schmidt Die AG Selbstverwaltung hat dieses Gemeindemodell als m\u00f6gliche Variante in das Gespr\u00e4ch gebracht und wir wollen es anbieten.", "label": 1}
{"text": "#Trump verharmlost Nazi-Gewalt und militarisiert US-Politik nach au\u00dfen und innen. Wie lange will Merkel seinem Aufr\u00fcstungskurs noch folgen? https://t.co/cerZvCuDFN", "label": 1}
{"text": "Neonazis und Rassisten sind nie \"feine Leute\"! Sie sind nur Neonazis und Rassisten. #Trump #Charlottesville", "label": 1}
{"text": "Ja, Migration & Integration geh\u00f6ren nicht ins BMI, sondern brauchen ein eigenes Zukunftsministerium. #EinLandf\u00fcralle https://t.co/0QBw6Dn7MI", "label": 1}
{"text": "Heute stelle ich mich den Fragen von @tilojung f\u00fcr die jungen W\u00e4hler*innen zur #BTW17 bei @JungNaiv. Bald auf https://t.co/ODbpI8YiXg https://t.co/QB1iAkreSa", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen die Pflegevollversicherung f\u00fcr alle Leistungen. Und 100.000 Pflegekr\u00e4fte mehr. Nichts davon bei #Merkel. #DeineWahl #btw17", "label": 1}
{"text": "#Merkel diskriminiert, wenn sie immer noch glaubt, die Ehe sei nur f\u00fcr Mann und Frau. #DeineWahl #btw17", "label": 1}
{"text": "Gegen zu viel Ungerechtigkeit hilft z.B. die #Verm\u00f6genssteuer, Frau #Merkel #DeineWahl #btw17", "label": 1}
{"text": "Beim Diesel betreibt die Bundesregierung fortgesetzte Kumpanei mit dem Betr\u00fcger-Kartell #DeineWahl #merkel #btw17. https://t.co/7kwMHaadOz", "label": 1}
{"text": "Statt Werbung f\u00fcr gro\u00dfen Autohersteller mit B zu machen, sollte #Merkel lieber Autokonzerne zu Nachr\u00fcstungen verpflichten. #DeineWahl #btw17", "label": 1}
{"text": "Digitalisierung: Wir wollen, dass schnelle Internetanschl\u00fcsse zum Existenzminimum geh\u00f6rten. Nichts davon bei #Merkel #DeineWahl #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir wollen das #Wahlalter auf 16 Jahre senken. #Merkel und CDU/CSU nicht. #DeineWahl #btw17", "label": 1}
{"text": "Gleichberechtigung zw. Frauen und M\u00e4nnern bedeutet auch gleichen Lohn f\u00fcr gleiche Arbeit. Nichts davon bei #Merkel #DeineWahl #btw17.", "label": 1}
{"text": "Es r\u00e4cht sich die Abh\u00e4ngigkeit, in die #Merkel Europa mit dem schmutzigen Fl\u00fcchtlingsdeal mit #Erdogan gebracht hat. #DeineWahl #btw17.", "label": 1}
{"text": "#Merkel ist gegen \"rhetorisches Wettr\u00fcsten\". Aber f\u00fcr das tats\u00e4chliche. Deutschland ist f\u00fchrend bei R\u00fcstungsexporten. #DeineWahl #btw17.", "label": 1}
{"text": "Ja, Fluchtursachen m\u00fcssen bek\u00e4mpft werden. Aber genau das tut die Regierung #Merkel nicht. #DeineWahl #btw17.", "label": 1}
{"text": "Gutes Sendeformat von #DeineWahl, aber schlechte Antworten von #Merkel. #btw17", "label": 1}
{"text": "Es gibt wieder mehr regul\u00e4re Jobs. Sch\u00f6n, aber auch die \"atypischen\"  Arbeitsverh\u00e4ltnisse werden mehr. #btw17 https://t.co/5OOkIwSKEO https://t.co/wIGuOkRnYC", "label": 1}
{"text": "@StefanGruhner @HaakSebastian @Martin_Debes Offensichtlich sind JU Leute in Th\u00fcringen entweder des Lesens nicht m\u00e4chtig oder es hapert beim Verstehen! Echt scharf \ud83c\udf36 die Truppe!", "label": 1}
{"text": "@OsmaniRC89 @wellsow @MikeMohring Wollen Sie da gerade Polizisten beleidigen @osmaniRC89 ? https://t.co/ENRYCCDMUR", "label": 1}
{"text": "@TH24DeineNews @MikeMohring Ist es schon seit 10 Jahren!\nSchon vergessen? Hier das richtungsweisende Interview von Herrn Mohring im Jahre 2010\n https://t.co/SRV9eyKVy6", "label": 1}
{"text": "@Storch_i @TiloJung Vielen Dank f\u00fcr den Hinweis! Urlaubsbedingt noch nicht aktualisiert. Deshalb die Jahreszahl und der Hinweis auf https://t.co/2iwDizFESX", "label": 1}
{"text": "Mein Interview im Frauenmagazin @EmotionMagazin \u00fcber #Zeitpolitik und #Feminismus. Ganz nachzulesen auf https://t.co/xrUICTfcsW https://t.co/ifI3W8hVOd", "label": 1}
{"text": "Ein Verlust f\u00fcr #Dresden: Wir trauern um Jochen Schalk, Dresdner Unikum und Drehorgelspieler https://t.co/ONWllcxF2L", "label": 1}
{"text": "@OsmaniRC89 @wellsow @MikeMohring Und? Was wollen Sie eigentlich damit ausdr\u00fccken? Hier ein Foto,damit Sie sich ein Bild machen k\u00f6nnen, aber setzten Sie sich eine Brille auf. https://t.co/JwP1mmqvRP", "label": 1}
{"text": "#Hartz-IV-Sanktionen befeuern Existenz\u00e4ngste. Sie geh\u00f6ren abgeschafft. https://t.co/cZ0qC7N32T", "label": 1}
{"text": "Schade, sogar die Wortwahl von Herrn Mohring \u00fcbernommen : \"Ramelow und seine Truppe\"\nJa, die wollte er vor sich herjagen. \nTruppen - Krieg?\nhttps://t.co/MT1LDgkg6c", "label": 1}
{"text": "Nein, die Konsequenzen aus dem Urteil des Verfassungsgerichtshofes wurden gezogen und Kritik aufgenommen. Mehr Zeit und mehr Modelle! https://t.co/vwMRbT8hBX", "label": 1}
{"text": "Mein Deutschlandfunk-Interview zur Entscheidung des Bundesverfassungsgerichts die EZB-Geld-Flut in Frage zu stellen. https://t.co/wjE96QOb08", "label": 1}
{"text": "@miplotex @TLZnews Gespr\u00e4ch f\u00fchrte Frau Sommer und Danke f\u00fcrs Lob!", "label": 1}
{"text": "Ich w\u00fcrde die #Hartz-#Sanktionen verbieten und daraus eine #Grundsicherung machen. Wer krank ist oder sich engagiert, bekommt einen Bonus. https://t.co/8cMwh0HOLM", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch lieber @HelmutHolter zur Ernennung zum Minister f\u00fcr Bildung, Jugend und Sport in #Th\u00fcringen. Alles gute f\u00fcr dich!", "label": 1}
{"text": "@miplotex @TLZnews Ja, so empfinde und sehe ich es auch.", "label": 1}
{"text": "Zur aktuelle Landtagsdebatte in Th\u00fcringen passt dieses Zitat genau! https://t.co/BduKC9yICz", "label": 1}
{"text": "Als Wirtschaftsminister hat #Gabriel mit # Merkel die deutschen Waffenexporte fast verdoppelt! Auch nach der Wahl f\u00fcr Abr\u00fcstung: @dieLinke! https://t.co/ESCwEkJBnk", "label": 1}
{"text": "\"gescheitert\" ist wohl eher deplatziert, gerade bei der gest\u00e4rkten Umsetzung&St\u00e4rkung der Freiwilligkeit der St\u00e4dte&Gemeindeneugliederungen https://t.co/JzbpyV6Lcs", "label": 1}
{"text": "@wellsow @FKuschel \"Deshalb soll bis 2020 die Reform abgeschlossen sein\", sagte 2010 Herr Mohring,dann aber 4 Jahre lang unterlassen.\nhttps://t.co/SRV9eyKVy6", "label": 1}
{"text": "Besch\u00e4ftigte bei#AirBerlin bangen um ihren Job. Der Chef hat ne Gehaltsgarantie von rund 1Mill im Jahr bis 2021  https://t.co/2BuWBgNnzG", "label": 1}
{"text": "AirBerlinChef soll auf Millionen GehaltsGarantie verzichten.Nur wenn Jobs der Besch\u00e4ftigten gesichert sind, gibt es f\u00fcr den Chef weiter Lohn https://t.co/hV6BJoVOtw", "label": 1}
{"text": "Ich bin entsetzt \u00fcber den Anschlag in #barcelona. Meine Gedanken sind bei den Opfern. Hass und Gewalt d\u00fcrfen nicht siegen.", "label": 1}
{"text": "#Barcelona: Schon wieder ein schrecklicher Anschlag. Ich trauere um die Opfer. Aber es gilt auch: No pasar\u00e1n! Der IS gewinnt nicht. Niemals!", "label": 1}
{"text": "#Barcelona, eine Stadt des Friedens. Der Terror kann nicht \u00e4ndern, wer wir sind: Eine offene, mutige und solidarische Stadt. @AdaColau https://t.co/gMGgmaQlRA", "label": 1}
{"text": "Wegen Einsatz bei @morgenmagazin halte ich es heute Mal mit dem fr\u00fchen Vogel", "label": 1}
{"text": ".@morgenmagazin: M\u00fcssen zw. Fl\u00fcchtlingen&Terroristen differenzieren. EU-Fl\u00fcchtlingspolitik bleibt trotz #Barcelona menschenunw\u00fcrdig. #Libyen https://t.co/VMHjOkz3Rq", "label": 1}
{"text": "CDU, FDP, SPD und selbst Gr\u00fcne machen Wahlkampf mit Gro\u00dfspenden von Auto-Lobby. M\u00fcssen der K\u00e4uflichkeit endlich einen Riegel vorschieben! https://t.co/0c6QIi5UtD", "label": 1}
{"text": "@jeneregret16 @dieLinke Entschuldigung, aber selbst wenn sie uns angeboten w\u00fcrden, wir w\u00fcrden sie ablehnen. Wir machen Politik f\u00fcr die B\u00fcrger, nicht die Konzerne!", "label": 1}
{"text": ".@katjakipping & @b_riexinger: Wir sind zutiefst ersch\u00fcttert \u00fcber den Anschlag in  #Barcelona https://t.co/XQpILMsDfU", "label": 1}
{"text": "@Marc__Riemann @jeneregret16 @dieLinke Nichts. Aber nehmen die den Dieselskandal - haben sie das Gef\u00fchl die Regierung handelt im Interesse der betrogenen Kunden?", "label": 1}
{"text": "Ersch\u00fcttert von dem entsetzlichen Anschlag in #Barcelona m\u00fcssen wir auch dar\u00fcber nachdenken, wie dieser Hass abgebaut werden kann. https://t.co/aP4dVRmrnI", "label": 1}
{"text": "Weder - noch!\nIn beiden F\u00e4llen - NEIN!\nEs geht nicht um Machterhalt, sondern um Zukunftsfestigkeit unseres Landes und die F,V&GReform kommt!\nhttps://t.co/UNdi83pqus", "label": 1}
{"text": "Ganz richtig! https://t.co/lq1qpfPNS7", "label": 1}
{"text": "Am 30.8. l\u00e4uft DasDuellvordemDuell mit @ClausStrunz. Heute wurden vorab Schnittbilder gemacht. Fotograf. festgehalten von TalkChef Juretzko https://t.co/WjhOrVa6sI", "label": 1}
{"text": "16 Jahre #Merkel: @Die_Gruenen wollen es m\u00f6glich machen. Wer Merkel und Sch\u00e4uble nicht mehr will, muss @dielinke w\u00e4hlen! https://t.co/dtG6S8GGQd", "label": 1}
{"text": "Wir zeigen heute in #Spandau, dass in #Berlin #keinPlatzf\u00fcrNazis ist! #b1908 https://t.co/Rksetfvu4l", "label": 1}
{"text": "Unglaublich! Ich fordere die sofortige Freilassung von #DoganAkhanli! Wie weit wollen wir #Erdogan in #Europa noch kommen lassen? https://t.co/ceZoI3gwPZ", "label": 1}
{"text": "Nicht verpassen: Heute 19:10 Uhr ist @SWagenknecht im #Sommerinterview von @berlindirekt https://t.co/yOPBIzyYE8", "label": 1}
{"text": "Staat hat die Verantwortung, existenzielle Leistungen nicht privaten Renditej\u00e4gern zu \u00fcberlassen @SWagenknecht #berlindirekt #BTW17", "label": 1}
{"text": "Fu\u00dfball nur noch im Privatfernsehen? Ich halte das f\u00fcr falsch. @SWagenknecht im #sommerinterview #berlindirekt #btw17", "label": 1}
{"text": "Politik hat Weichen so gestellt, dass nur eine Minderheit profitiert und die Mehrheit nichts abbekommt @SWagenknecht #berlindirekt #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir haben \u00fcberhaupt kein Verst\u00e4ndnis f\u00fcr au\u00dfenpolitische Aggressionen, egal von wem. @SWagenknecht im #sommerinterview #berlindirekt #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir sind f\u00fcr Volksentscheide, wir wollen mehr direkte Demokratie. @SWagenknecht im #sommerinterview #berlindirekt #btw17", "label": 1}
{"text": "\"Ich bin optimistisch, dass sich die Politik \u00e4ndern wird \u2013 und das geht nur mit der LINKEN!\", sagt @SWagenknecht in #berlindirekt #btw17", "label": 1}
{"text": "Im #Sommerinterview wurde ausf\u00fchrlich \u00fcber unser Wahlprogramm gesprochen. Wer es lesen m\u00f6chte: https://t.co/RGcPBSLCXr #berlindirekt #BTW17", "label": 1}
{"text": "Wer das #Sommerinterview mit @SWagenknecht verpasst hat, hier die Aufzeichnung: https://t.co/ETk0SojMms #berlindirekt #btw17", "label": 1}
{"text": ".@SWagenknecht: Soziale Politik geht nur mit der LINKEN.  #Sommerinterview #btw17 https://t.co/ETk0SojMms https://t.co/2bLHGD4IuA", "label": 1}
{"text": "Heute 13 Uhr live: https://t.co/YKhO2xdWRB https://t.co/ZDoqgLzk59", "label": 1}
{"text": "Heute, 23 Uhr @katjakipping bei #\u00dcberzeugtuns. Jungw\u00e4hler konfrontieren Politiker mit Fragen und Forderungen. https://t.co/FXwrfv0oxq #btw17 https://t.co/F0s8p3uUEg", "label": 1}
{"text": "LIVE auf #Periscope: PK mit @katjakipping, @anked, @martindelius, @_juliaschramm: 10 Punkte f\u00fcr eine digitale Agend\u2026 https://t.co/orYwTArdpQ", "label": 1}
{"text": "10 Punkte f\u00fcr eine digitale Agenda der @dieLinke mit @anked @_juliaschramm @martindelius #digitallinks https://t.co/ippWzN85bQ https://t.co/yVJFRuwejZ", "label": 1}
{"text": "#Digitalisierung machts m\u00f6glich: radikale Arbeitszeitverk\u00fcrzung. Alle arbeiten weniger,um bezahlte Arbeit besser zu verteilen. #digitalLINKS", "label": 1}
{"text": "10 Punkte f\u00fcr eine digitale Agenda der LINKEN #digitallinks https://t.co/ii9NyG6tXA https://t.co/No5tuqh0Dx", "label": 1}
{"text": "Das Diskussionspapier #digitalLINKS ist online. Lesen und mitdiskutieren: https://t.co/2YX4CE5GVd", "label": 1}
{"text": "Wie lange will die BReg Erdogans Mafiamethoden noch dulden? Warum werden Finanzhilfen f\u00fcr #Erdogan nicht gestoppt? https://t.co/GaTwTLZ4MP", "label": 1}
{"text": "Komme gerade mit @anked, @_juliaschramm, @martindelius  von der PK. Schon beim Verfassen war die Produktivit\u00e4t des Gemeinsamen sp\u00fcrbar. https://t.co/TPTbhacarO", "label": 1}
{"text": "@diekaltmamsell @DasErste Ich h\u00e4tte auch nichts gegen einen fr\u00fcheren Sendebeginn. Ich muss am n\u00e4chsten 5:30 raus.", "label": 1}
{"text": "10 Punkte f\u00fcr eine digitale Agenda, kurz erkl\u00e4rt von @katjakipping @_juliaschramm @anked @martindelius #digitalLINKS https://t.co/fYBXettRF6 https://t.co/A6NCn2oFUn", "label": 1}
{"text": "Soziale Politik statt soziale Spaltung! Das ZDF-Sommerinterview mit mir. https://t.co/u1l3e7t4FA", "label": 1}
{"text": "Gleich gehts nicht nur um junge W\u00e4hlerinnen & W\u00e4hler. Ich freu mich drauf! #\u00fcberzeugtuns #DIELINKE #BTW17 https://t.co/ig8aV2SoT4", "label": 1}
{"text": "Die Grafik zeigt deutlich: Wir brauchen h\u00f6here L\u00f6hne und eine Mietpreisbremse, die wirkt. #ueberzeugtuns https://t.co/Hi5PxjiSpj", "label": 1}
{"text": "H\u00f6rt man @Ralf_Stegner zu, kann man fast glauben, dass die #SPD nicht in 15 der letzten 19 Jahre regiert hat. #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Junge Menschen sind oft nur befristet besch\u00e4ftigt. Das darf nicht sein. Wir brauchen mehr Planbarkeit im Leben @katjakipping #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Eine starke gesetzliche Rente ist gerade f\u00fcr junge Menschen wichtig. Ihnen droht gerade Altersarmut. @katjakipping #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "\u00dcbrigens, wir wollen, dass ein Manager maximal das 20fachen des niedrigsten Lohns im Unternehmen verdienen darf. #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Der Unterschied zwischen rechts u links ist:wir wollen Freiheit von Armut unabh\u00e4ngig von Geschlecht u Herkunft @katjakipping  #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Welche Vorschl\u00e4ge haben wir, um Mieten zu begrenzen? Z. B. 250.000 neue Sozialwohnungen. Mehr Infos: https://t.co/B4hws3vGFl #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Jens Spahn (CDU) und @cem_oezdemir (Gr\u00fcne) flirten ja ganz schon heftig. #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Man muss Mumm haben, um sich mit Mitspekulanten anzulegen. Wohnen ist Menschenrecht, Spekulation aber nicht. @katjakipping #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "@BodesHelmut @katjakipping Deshalb wollen wir eine Mindestrente von 1.050 Euro, damit niemand im Alter gezwungen ist, zu arbeiten.", "label": 1}
{"text": "@RobRobRoyal Das ist bei einem 8-Stunden-Arbeitstag aber ziemlich schwierig. ;)", "label": 1}
{"text": "@cathi_gutelaune @katjakipping Freiheit und Sozialismus geh\u00f6ren notwendig zusammen.", "label": 1}
{"text": "Die wichtigsten Mittel gegen Rassismus und f\u00fcr Integration sind Begegnungen, Zugang zur Arbeit und Bildung. @katjakipping #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen mehr Personal in Kitas, Schulen&Unis. Wir brauchen eine Verm\u00f6gensteuer, um dies zu finanzieren. @katjakipping #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "\u00dcbrigens, @katjakipping, @anked, @_juliaschramm u @martindelius haben heute #digitalLINKS vorgestellt https://t.co/ii9NyGo4P8 #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Drogensucht l\u00f6st keine Probleme, aber ihre Kriminalisierung l\u00f6st auch keine. @katjakipping #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Linke ist die beste Wahl, weil wir eine Gesellschaft frei von Armut wollen u klare Kante gegen Rechts zeigen. @katjakipping #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "Die 1.Stunde dieses Tages war ich noch bei Sendung #ueberzeugtuns Nun geht's nach #Dresden, wo ich  i.R. Perspektivwechsel in Pflege arbeite", "label": 1}
{"text": "Heute um 18 Uhr ist @GregorGysi auf dem Schlossplatz in #Stuttgart. Kommt doch vorbei! https://t.co/NMANDObVDr", "label": 1}
{"text": "Vor 25 Jahren begann das rassistische Pogrom in Rostock #Lichtenhagen. Nazis attaktierten Vietnamesen, z\u00fcndeten ihr Wohnheim an. https://t.co/p4PBXeD0ir", "label": 1}
{"text": "\"Im Jahr 2015 waren die realen Bruttol\u00f6hne der unteren 40 Prozent zum Teil deutlich niedriger als 1995.\" Noch fragen? https://t.co/ypSr8GMis9", "label": 1}
{"text": "Der Tagesplan steht. Gleich beginnt der Ausflug. Heute im Rahmen der Aktion #Perspektivwechsel bin ich in der Tagespflege im Einsatz. https://t.co/T86ziJwudg", "label": 1}
{"text": "Ja, #sozialeGerechtigkeit bewegt die Menschen. Kann ich aus vielen B\u00fcrgergespr\u00e4chen best\u00e4tigen. Deshalb: #duverdienstmehr #DieLINKE #btw17 https://t.co/NqAofPZGAG", "label": 1}
{"text": "Mein Vorschlag an #CDU #CSU #SPD #FDP & #Gr\u00fcne: Einfach mal die Autospende \u00f6kologisch umverteilen! #Dieselgate\nInfo: https://t.co/eO5qH2VWhv\nhttps://t.co/njfw2yHfXd", "label": 1}
{"text": "#Dieselskandal CDU,CSU, FDP, SPD, Gr\u00fcne sollten Abgaslobby-Spenden in Klimaschutzfonds einzahlen, statt Komplizen der Dieselbetr\u00fcger zu sein https://t.co/cSrcDiqNVv", "label": 1}
{"text": "Drei Signale an Trump wird es von Merkel nicht geben: Abzug der US-Atomwaffen aus Deutschland, NATO-2%-Ziel + TTIP-Verhandlungen aufk\u00fcndigen https://t.co/tU1PlE8eYp", "label": 1}
{"text": "Klarstellung: Der Plan ist nicht meiner, sondern der der TagespflegePatienten. Ich helf Team+informiere mich \u00fcber PflegePolitik in derPraxis https://t.co/D6METhiCdG", "label": 1}
{"text": "@BerndPalme @dieLinke Das ist der Tagesplan f\u00fcr  \u00e4ltere Patienten*innen in der Tagespflege, die hier G\u00e4ste hei\u00dfen. Das Team hier arbeitet ebenfalls hart.", "label": 1}
{"text": "\"Die Linken-Politikerin @katjakipping war der Publikumsliebling des Abends.\" Sehen wir auch so :) https://t.co/b4u12JBfRK #ueberzeugtuns", "label": 1}
{"text": "10 Jahre #Hashtag - meine Top 3 zur #btw17: \n#sozialegerechtigkeit \n#lustaufdielinke\n#duverdienstmehr\n\nPS: Die Raute mit links abw\u00e4hlen ;-)", "label": 1}
{"text": "#gcc17 Wahlkampf-Arena mit @MatthiasHoehn, 10:30 Uhr live bei https://t.co/jdEh1LSpuR https://t.co/6mEOxCHcjy #Gamescom #gamescom2017 #btw17", "label": 1}
{"text": "Wunderbarer Beitrag von Jutta Allmendinger.M\u00fcssen \u00fcber #Arbeitszeitverk\u00fcrzung und kurze Auszeiten reden! @WZB_Berlin https://t.co/3AC1qiuJ0e", "label": 1}
{"text": "Zitat #Merkel 2012!!!: \"Wenn wir nachher das Betreuungsgeld h\u00e4tten und nicht ausreichend Kita-Pl\u00e4tze, dann h\u00e4tten wir nicht Wort gehalten\" https://t.co/X0mq49wUgo", "label": 1}
{"text": "@Thomas_Poddan Noch ein Grund mehr darauf hinzuweisen.", "label": 1}
{"text": "#unboxing Wahlprogramm: Maxim Musterm\u00e4n hat sich ein Wahlprogramm der LINKEN zuschicken lassen und schaut, was da so drin ist. #btw17 https://t.co/RqX5E8gaxL", "label": 1}
{"text": "In #Borna informierte ich mich heute \u00fcber die Situation in Werkst\u00e4tten f\u00fcr Menschen mit Beeintr\u00e4chtigungen. #Barrierefreiheit https://t.co/sN3GNubGcp", "label": 1}
{"text": "Dieselgipfel? Schmierentheater! Bundestag soll vor der Wahl Gesetz beschlie\u00dfen, dass Konzerne zu Nachr\u00fcstung und Entsch\u00e4digung verpflichtet. https://t.co/PXOYLSwslB", "label": 1}
{"text": "Doch so ausgeglichen bei AfD, FDP und CSU... https://t.co/Hh5fsAL6pE", "label": 1}
{"text": "@mightybuyer Ah, echte M\u00e4nner. So richtig harte, coole Typen. Wow!", "label": 1}
{"text": "@mightybuyer Und ein unechter ist in einer Partei in der viele Frauen kandidieren?", "label": 1}
{"text": "@SvenKlausnitzer @dieLinke Selbstverst\u00e4ndlich ist technisch mehr m\u00f6glich als durch Software-Updates.", "label": 1}
{"text": "@mario_lechner @dieLinke Ihre Kritik w\u00e4re bei Merkel und Co besser aufgehoben.", "label": 1}
{"text": "@krimimarie @dieLinke Stimmt.", "label": 1}
{"text": "Soziale Mieterpolitik geht am besten mit der LINKEN. Hier gehts zum Parteiencheck: https://t.co/k6zYPsmtsu #btw17", "label": 1}
{"text": "Ja, #BuReg muss in #Libyen auf Sicherheit von Seenotrettern wie der #SeaEye in intern.Gew\u00e4ssern pochen! #seerecht https://t.co/NheLeNpZhD", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch @Janine_Wissler zur Nominierung. Auf einen tollen Wahlkampf! https://t.co/zdFODjs7A7", "label": 1}
{"text": "\"Wer w\u00e4re Ihnen lieber: eine Kanzlerin Merkel oder ein Kanzler Schulz?\" @jan_vanaken: \"Gregor Gysi.\" \ud83d\ude00\nhttps://t.co/kJKG9smlkL #BTW17", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow Es war und bleibt Ihre Verantwortung diesen, Ihren Worten dann auch Taten folgen zu lassen! \nVon 2010 bis 2014 hatten Sie Zeit dazu!\nhttps://t.co/F0TUEhdoKH", "label": 1}
{"text": "@mdr_th @FKuschel ElternBeitr\u00e4ge abschaffen war das Ziel! Man kann das Elterngeld jetzt nicht zu den Tr\u00e4gern umleiten oder gar die Betreuung verschlechtern!", "label": 1}
{"text": "ElternBeitr\u00e4ge abschaffen war das Ziel! Man kann das Elterngeld jetzt nicht zu den Tr\u00e4gern umleiten oder gar die Betreuung verschlechtern! https://t.co/qwHZOCgn6r", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring Wir haben ein umfassendes Gesetz durch den Landtag gebracht, Sie haben lediglich geklagt,formal gewonnen&nun st\u00e4rken wir die Freiwilligkeit!", "label": 1}
{"text": "@kernpanik Sie teilen aus und k\u00f6nnen die humorige Antwort nicht vertragen? Verstehe ich nicht. Fordern Sie Autorit\u00e4res Vorgehen gegen Social Meedia?", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @grossobringen Klar, solche Zusammenschl\u00fcsse die bis heute Probleme bereiten. Zum Beispiel: Sonneberg bis zum Rennsteig verl\u00e4ngert und den Kreis geteilt! https://t.co/MbUa9TzVqX", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn Damit die Kinder weiter aus dem Kindergarten, mit finanziellem Anreiz, ferngehalten werden! Das war, ist und bleibt wirklich #fail", "label": 1}
{"text": "@Chr_Tischner @KE_Hahn Das letzte Kindergartenjahr hat dann den Elternbeitrag Null und die Erh\u00f6hung davon ist NULL!! Genau diese Kosten \u00fcbernimmt das Land.", "label": 1}
{"text": "Gemeinsam mit der Altenburger Landr\u00e4tin Michaele Sojka und Bornas Oberb\u00fcrgermeisterin Simone L\u00fcdtke kochen auf dem Marktplatz. \ud83d\udc4d https://t.co/W5VByCrqM8", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn Das ist eine Unterstellung. \nKeinen Eltern wird irgendetwas vorgeschrieben odVormundschaftlich vorgegeben. Freiheit der Entscheidung bleibt!", "label": 1}
{"text": "Zivile Seenotretter brauchen unsere Solidarit\u00e4t. Auch im #Mittelmeer m\u00fcssen die Menschenrechte die Leitlinie unseres Handelns sein. #Libyen https://t.co/y5EX1TJJBF", "label": 1}
{"text": "Deutschland braucht einen z\u00fcgigen, sozialvertr\u00e4glichen und planbaren Ausstieg aus der Braunkohleverstromung\nhttps://t.co/GcN1Yqbf2Y", "label": 1}
{"text": ".@dieLinke bleibt dabei:Deutschland braucht z\u00fcgigen,sozialvertr\u00e4glichen&planbaren #Ausstieg aus der #Braunkohle! https://t.co/E3ysNFboLQ", "label": 1}
{"text": "Mit der LINKEN gibt es kein Zur\u00fcck beim Klimaschutz! https://t.co/TXkK0hysWv", "label": 1}
{"text": "@JannisUniversum Schauen sie sich doch die Erkl\u00e4rung auf meiner Facebook-Seite an.", "label": 1}
{"text": "Sie leisten Gro\u00dfartiges und werden so schlecht verg\u00fctet und hohe Haftpflichtbeitr\u00e4ge kommen obendrauf. Heute Diskussion beim Hebammenverband https://t.co/aqWmtjqknm", "label": 1}
{"text": "@iia_i Kartoffelsuppe und zwar gaaaaaanz lecker!", "label": 1}
{"text": "Als Regierungstragende Fraktion sich zu erlauben mit der AfD zu stimmen, hei\u00dft Kumpanei und Kungelei! \nVolle Inhaltliche \u00dcbereinstimmung!\nhttps://t.co/O098f3Sn0L", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn Dann doch bitte das Ehegatten Splitting abschaffen und diese Mittel komplett f\u00fcr Eltern zur Unterst\u00fctzung der Erziehung aussch\u00fctten.", "label": 1}
{"text": "@Dooorie @dieLinke @b_riexinger Das stimmt einfach nicht. Wir haben das zusammen mit dem Landesvorsitzenden aus Brandenburg klargestellt. https://t.co/oNfMOnCxZp", "label": 1}
{"text": "@campact @dieLinke Danke f\u00fcr euer Engagement f\u00fcr  Kohleausstieg. Gemeinsam mit  Landesvorsitzenden Brandenburg haben wir klargestellt: https://t.co/oNfMOnCxZp", "label": 1}
{"text": "@KarstenJetztBGE @campact Dieser Behauptung widerspreche ich  und lege Ihnen die gem Erkl\u00e4rung mit dem Landesvorsitzenden Brandenburg ans Herz https://t.co/oNfMOnCxZp", "label": 1}
{"text": "Grotesk, dass @hubertus_heil unserer Spitzenkandidatin rechte Positionen unterstellt, schreibt @MatthiasHoehn https://t.co/9wCv56uRIb #BTW17", "label": 1}
{"text": "#Schulz hat unrecht: #SPD interessiert sich weder f\u00fcr Golffahrer noch f\u00fcr Golfspieler, sondern f\u00fcr Golfdiktatoren, denen man Waffen liefert.", "label": 1}
{"text": "Gewalt gegen Wahlhelfer ist eine unertr\u00e4gliche Verrohung der Sitten!\nGute Besserung dem CDU Helfer & deutliche Stoppzeichen durch Justiz!\nhttps://t.co/YlB4Rf1drF", "label": 1}
{"text": "Ich stimme per #Briefwahl ab. Das sollten Sie auch tun! \u00dcbrigens ich w\u00e4hle richtig. Wie Sie w\u00e4hlen, wei\u00df ich nat\u00fcrlich nicht.  #btw17 https://t.co/RmBCjkLUSr", "label": 1}
{"text": "@gapginnunga Das erkl\u00e4re ich ja im Video.", "label": 1}
{"text": "Oettingers Kotau: Obwohl #Erdogan Zehntausende inhaftiert, sollen die Mrd. f\u00fcr den schmutzigen Fl\u00fcchtlingsdeal munter weiter flie\u00dfen. https://t.co/KvmBQtCoEx", "label": 1}
{"text": "Auf meine Fragen haben Sie nicht geantwortet und nun blasen Sie sich wieder zum Obermoralapostel auf! #BSH \nBillige Selbstgerechte Haltung!\nhttps://t.co/TcbkbHcj3D", "label": 1}
{"text": "\"#Briefwahl sollten Sie auch machen!\" sagt @GregorGysi #btw17 https://t.co/JCyj9FVDtM", "label": 1}
{"text": "@mstnhgn @KatharinaKoenig Interessant! Das war der, der so h\u00e4ufig beim BND in Pullach war und der auch mal einen B&H Aktivisten in Gera zum Kaffeetrinken besucht hat.", "label": 1}
{"text": "@freieswort Morgen bin ich dabei und freue mich schon drauf. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Jubil\u00e4um", "label": 1}
{"text": "@miplotex Wir waren auch da und haben sehr gestaunt. Eine altehrw\u00fcrdige und erhabene Dame \u00e4h  Glocke! https://t.co/JyLg55FHWv", "label": 1}
{"text": "@mstnhgn @KatharinaKoenig Ich denke, dass das dann die private Grillgruppe war! Man war als Hesse ja so weit von zu Hause weg...", "label": 1}
{"text": "Und genau deshalb hat die #SPD in der Regierung eine #Mietpreisbremse geschaffen, die v\u00f6llig wirkungslos ist. https://t.co/e3ApbFNymo", "label": 1}
{"text": "Zu wenig! Altersarmut verhindern, geht nur mit 53% #Rentenniveau und einer #Mindestrente von 1050\u20ac. Frage des Respekts! #rentendemo https://t.co/KOsMwjIhDf", "label": 1}
{"text": "Sehr sehenswert! Fr\u00f6hlich gemacht und gut verst\u00e4ndlich. Politik wird da gut erkl\u00e4rt. https://t.co/PAmqoTjXWr", "label": 1}
{"text": "@TiloJung @evaschulz Stimmt, aber trotzdem ist die Arbeit im Bundestag gut erkl\u00e4rt! \nIch glaube der F\u00f6deralismus war hier einfach (leider) nicht im Focus.", "label": 1}
{"text": "Finanzierungskosten so hoch wie die Baukosten und das soll wirtschaftlicher sein?\n\u00d6PP mal wieder au\u00dfer rand&band! \nhttps://t.co/4vlKBP8Zuf", "label": 1}
{"text": "Nach spannender Runde mit Linksjugend Bautzen hoffe ich noch vor Mitternacht ins Bett zu kommen, denn morgen starte ich um5 zur #RoteLine", "label": 1}
{"text": "Der Tag in Bayern endet in Passau. Traumhafte Kulisse und aufmerksame Zuh\u00f6rer. Sogar G\u00e4ste aus Erfurt kamen neugierig vorbei. https://t.co/RjEVuyI3Pf", "label": 1}
{"text": "10 Stunden Wahlkampf in Bayern. Nur nette&aufmerksame Menschen, aber Funkl\u00f6cher ohne Ende. Die Th\u00fcringer CDU mu\u00df da mal ran. #Funklochmelder https://t.co/679nhPNxLi", "label": 1}
{"text": "Unterwegs zu #RoteLinie f\u00fcr Kohleausstieg. Hier am Bahnsteig ist schon erstaunlich viel los. #zukunftholen", "label": 1}
{"text": "W\u00fcnsche mir bei den Gr\u00fcnen auch so schnelle Kl\u00e4rung bei Kretschmanns Einsatz f\u00fcr den #Diesel wie bei uns beim #Kohleausstieg. #roteLinie https://t.co/nozOA0dk5w", "label": 1}
{"text": "Der j\u00fcngste Teilnehmer ist 3 Monate, die \u00e4lteste 87 Jahre. Die #RoteLinie gegen Kohle ist jetzt geschlossen. @dieLinke ist mittendrin dabei", "label": 1}
{"text": "Gerade angekommen bei #RoteLinie f\u00fcr #Kohleausstieg und schon auf nen engagierten Kreisverband der @dieLinke  getroffen. https://t.co/Upn3zzOMwg", "label": 1}
{"text": "Klimaschutz ist eine der dringenden Zukunftsaufgaben. Wir k\u00f6nnen es uns nicht mehr leisten auf Zeit zu spielen. @katjakipping #endegelaende https://t.co/FTEnYm7Geo", "label": 1}
{"text": "Solidarische Gr\u00fc\u00dfe nach #Dresden an @linksjugend_DD  von den AntiKohleProtesten im Rheinland. Eure Zuckerwatte ist legend\u00e4r gut. https://t.co/0iVqggOWtC", "label": 1}
{"text": "Katja Kipping bei \"Ende Gel\u00e4nde 2017\": https://t.co/WAZlurNeoY \u00fcber @YouTube", "label": 1}
{"text": "Unser Vorsitzender @b_riexinger sprach heute auf dem Sommerfest @DieLinkeBrdburg ein Video gibt es hier: https://t.co/vX3giMtAcO https://t.co/eBWBms03p6", "label": 1}
{"text": "Du siehst auch lieber Plakate von uns als von Lindner? Verstehen wir. Versch\u00f6nere deine Nachbarschaft: https://t.co/CVKM9xrCd0 #plakatspende https://t.co/FZk4BfWP6s", "label": 1}
{"text": "Unterwegs f\u00fcr soziale Gerechtigkeit, aktuell in Mecklenburg-Vorpommern. Alle Termine unserer LINKEN Trucktour https://t.co/0mQ8mgavgz #btw17 https://t.co/6lLdraMgzM", "label": 1}
{"text": "Truck on Tour. Heute in Ueckerm\u00fcnde, morgen ab 16 Uhr mit @DietmarBartsch und @SWagenknecht in #Rostock . https://t.co/0mQ8mgavgz #btw17 https://t.co/znJtmehTzz", "label": 1}
{"text": "Wir w\u00e4re es, die milit\u00e4rische Zusammenarbeit mit der T\u00fcrkei zu beenden? #sommerinterview", "label": 1}
{"text": "#sommerinterview: Martin #Schulz hat Prinzipien? Unser Kommentar: https://t.co/UGhlbCPdyq", "label": 1}
{"text": "#sommerinterview: Es gibt im Bundestag eine Mehrheit links von Merkel. Die SPD h\u00e4tte diese Mehrheit f\u00fcr soziale Politik nutzen k\u00f6nnen.", "label": 1}
{"text": "12 Mrd. \u20ac in Bildung sind nur Tropfen auf hei\u00dfen Stein. Verm\u00f6gensteuer muss her, damit L\u00e4nder richtig investieren k\u00f6nnen. #sommerinterview", "label": 1}
{"text": "So wird das nix, #Schulz. Wer an sozialem Politikwechsel interessiert ist, sollte sich hier umsehen https://t.co/MA8WwvlpJb #sommerinterview", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr Frieden und soziale Gerechtigkeit am 24. September 2017 DIE LINKE w\u00e4hlen! Unser Film zur Bundestagswahl. #btw17 https://t.co/oXjPeobpX6", "label": 1}
{"text": "Jetzt bei #annewill, unsere Spitzenkandidaten @SWagenknecht.", "label": 1}
{"text": "Selbst Familien mit einem guten Einkommen m\u00fcssen immer mehr rechnen. In St\u00e4dten frisst die Miete die L\u00f6hne auf. @SWagenknecht #annewill", "label": 1}
{"text": "40% der Bev\u00f6lkerung hat heute ein geringeres Einkommen als Mitte der 1990er-Jahre. @SWagenknecht #annewill", "label": 1}
{"text": "Woher soll denn eine Wechselstimmung kommen, wenn die SPD nichts grunds\u00e4tzlich \u00e4ndern will? @SWagenknecht #annewill", "label": 1}
{"text": "Weil Schere bei L\u00f6hnen auseinander geht, wollen wir: h\u00f6chster Lohn im Unternehmen darf maximal das 20fache vom niedrigsten sein. #annewill", "label": 1}
{"text": "Was f\u00fcr Arbeitspl\u00e4tze sind denn entstanden? Minijobs und Leiharbeit. Das ist doch kein Ausweis guten Wirtschaftens. @SWagenknecht #annewill", "label": 1}
{"text": "Der Scholzomat quatsch wirr. Agenda 2010 war keine Folge einer Verschw\u00f6rung, sondern eine politische Entscheidung SPD + Gr\u00fcne. #annewill.", "label": 1}
{"text": "Scholz und Laschet verstehen sich ja ganz ausgezeichnet und klopfen sich gegenseitig auf die Schulter. #GroKo im \"Wahlkampf\". #annewill", "label": 1}
{"text": "Martin Schulz hat nicht einmal \u00fcber Hartz4 gesprochen. Aber #Hartz4 ist w\u00fcrdelos. Das sehe ich als Verk\u00e4uferin (Ulrike Maa\u00dfen) #annewill", "label": 1}
{"text": "Wir haben eine klare Vorstellung, wie hoch der #Mindestlohn sein muss: 12 Euro / Stunde. Und: Wir trauen uns auch, dies zu sagen. #annewill", "label": 1}
{"text": "Ein Gro\u00dfteil unserer Forderungen waren fr\u00fcher Forderungen der SPD. Aber davon will sie nichts mehr wissen. @SWagenknecht #annewill", "label": 1}
{"text": "So, so die SPD hat etwas gegen Leiharbeit erreicht, Olaf Scholz?   https://t.co/dG4O2LSRWA #annewill", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen 250.000 neue Wohnungen im sozialen Wohnungsbau. Hier unsere Vorstellungen zur #btw17: https://t.co/B4hws3e5NN #annewill", "label": 1}
{"text": "@TuxSY_DE @spdde Klar, in einer Koalition mit der FDP. *Ironieoff*", "label": 1}
{"text": "Pressekonferenz mit @b_riexinger und Klaus Ernst zum Thema Neues Normalarbeitsverh\u00e4ltnis. https://t.co/5M2RZYL9Ru", "label": 1}
{"text": "Es gibt Todeslisten gegen linke Politiker. Stichwortgeber f\u00fcr die zunehmende Gewaltbereitschaft der Rechten ist die AfD. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen gleichen Lohn f\u00fcr gleichwertige Arbeit. Es darf nicht sein, dass Frauen im Durchschnitt 21% weniger verdienen. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Wir wollen Unterbesch\u00e4ftigung bek\u00e4mpfen und einen Rechtsanspruch auf eine Mindeststundenzahl von 22 Stunden. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Wir wollen, dass der Mindestlohn in der Pflege 14,50\u20ac betr\u00e4gt. Eine Pflegerin muss mindestens 3.000\u20ac brutto im Monat verdienen. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Das Leben soll nicht um die Arbeit kreisen. Wir brauchen eine kurze Vollzeit von 28-35 Std als neues Normalarbeitsverh\u00e4ltnis. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Gewerkschaften m\u00fcssen einen Tarifvertrag f\u00fcr allgemeinverbindlich erkl\u00e4ren k\u00f6nnen, ohne das Arbeitgeber dem zustimmen m\u00fcssen. @ernst_klaus", "label": 1}
{"text": "Wir wollen eine Entlastung f\u00fcr Nacht- und Schichtarbeiter durch gesetzlich verpflichtende Ausgleichzeiten durchsetzen. @ernst_klaus", "label": 1}
{"text": "Wir wollen eine verpflichtende Arbeitszeiterfassung und Wochenarbeitszeit auf 40 Std pro Woche begrenzen. @ernst_klaus", "label": 1}
{"text": "Realit\u00e4tsverlust bei #SPD: #Schr\u00f6der br\u00fcstete sich 2005 noch mit dem Niedriglohnsektor, bei #Scholz 2017 ist es eine Verschw\u00f6rungstheorie https://t.co/DblVsYdIbo", "label": 1}
{"text": "Unser Truck war heute in #Rostock. Morgen geht\u00b4s weiter: #K\u00fchlungsborn und #Dierhagen. Die Tourdaten: https://t.co/0mQ8mgavgz #btw17 #linke https://t.co/2SZSB2MCLx", "label": 1}
{"text": "Dobrindt und de Maiziere haben ein offensichtliches Problem mit der Wahrheit. Sie sollten ab dem 24.9 etwas anderes machen. #ihrhabtdiewahl", "label": 1}
{"text": "Der #Migrationsgipfel von #Paris war in Wahrheit nur ein Abschottungsgipfel. #Fluchtursachen bek\u00e4mpfen geht anders. https://t.co/D6wqojUKXr", "label": 1}
{"text": "Merkels d\u00fcstere Bilanz! #CDU wirbt mit guter Arbeit und guten L\u00f6hnen. Realit\u00e4t ist: 2,7 Mio Menschen haben nebenbei noch einen #Minijob. https://t.co/gdFKiYPN6l", "label": 1}
{"text": "Stimmt, ein Land kann Fluchtursachen nicht bek\u00e4mpfen. Aber Deutschland k\u00f6nnte vorangehen: R\u00fcstungsexporte stoppen, Frau #Merkel #btw17", "label": 1}
{"text": "#Merkel tut g\u00f6nnerhaft, aber sie l\u00e4sst die \u00fcbelsten Staaten die Abschottung organisieren. Das ist doppelte Moral. #btw17", "label": 1}
{"text": "Wie w\u00e4re es damit Frau #Merkel, jede milit\u00e4rische Zusammenarbeit mit der #T\u00fcrkei zu beenden? #btw17", "label": 1}
{"text": "Sorgen Sie endlich daf\u00fcr, dass Afrikas Landwirtschaft nicht durch Billigexporte Europas ruiniert wird, Frau #Merkel #btw17 #fairerhandel", "label": 1}
{"text": "So, so Frau #Merkel verharmlost @jensspahn Insiderhandel als \"Verquickung\". Aber die Verquickung von CDU und Konzern ist ja Programm. #btw17", "label": 1}
{"text": "Mindestlohn darf kein Niedriglohn sein, Frau #Merkel. Er muss mindestens 12\u20ac betragen. #btw17", "label": 1}
{"text": "Russland-Sanktionen sind wirkungslos und kontraproduktiv, Frau #Merkel. Sicherheit kann nicht auf Konfrontation aufbauen. #BTW17", "label": 1}
{"text": "K\u00fcrzungspolitik von #Merkel bedroht Europa. Noch nie ist es wirtschaftlich erfolgreich gewesen, in eine Krise hinein zu sparen. #btw17", "label": 1}
{"text": "Frau #Merkel, warum arbeiten eigentlich ihre Beamten f\u00fcr die #CDU und bekommen extra Geld? Antwort: Stammel, Stammel, Stammel.", "label": 1}
{"text": "Frau #Merkel erkl\u00e4rt im Wahlkampf, wof\u00fcr sie steht was sie in den n\u00e4chsten Jahren machen will? Ist uns noch nicht aufgefallen. #btw17", "label": 1}
{"text": "VizePr\u00e4sidentin des Th\u00fcringer Landtages ,Margit Jung, wurde im  Wahlkreisb\u00fcro Gera t\u00e4tlich angegriffen. Unglaubliche Verrohung der Sitten! \ud83d\udc4e", "label": 1}
{"text": "Wer ins \u00d6ffentliche investieren will, muss endlich die Million\u00e4re kr\u00e4ftig besteuern. Wir brauchen eine Verm\u00f6gensteuer, Frau #Merkel. #btw17", "label": 1}
{"text": "Aktuelle Armutsquoten zeigen: Bundesregierung und Andrea Nahles haben bei der Armutsbek\u00e4mpfung kl\u00e4glich versagt. https://t.co/mEWHbebH8g", "label": 1}
{"text": "#Merkel stellt sich vor Betr\u00fcgereien der Automanager. Technische Nachr\u00fcstung kostet 3,7 Mrd\u20ac. Gewinn allein von Daimler 2016: 13,8 Mrd\u20ac.", "label": 1}
{"text": "Strenge Richtlinien bei Waffenexporte, Frau #Merkel? In ersten 4 Monaten wurden Waffen f\u00fcr 128 Mio\u20ac nach Saudi-A&Emirate geliefert. #BTW17", "label": 1}
{"text": "Der gr\u00f6\u00dfte Skandal beim TV-Duell ist, dass Frau #Merkel nicht mit der Opposition diskutieren will. #bpk #btw17", "label": 1}
{"text": "Heute schwingen @ricogebhardt und ich in #Dresden Prohlis bei der Kochshow die Kochl\u00f6ffel. Unter dem Motto: \u00dcber den Tellerrand https://t.co/vWTRHpApQB", "label": 1}
{"text": "Frau #Merkel macht ihre Politik \"mit Freude\". Bei Millionen mit niedrigen L\u00f6hnen, prek\u00e4ren Jobs und Hartz4 f\u00fchrt #Merkels Freude zu Leid.", "label": 1}
{"text": "@easy8003 Machen wir. Hier geht es zum Wahlprogramm: \nhttps://t.co/RGcPBSLCXr", "label": 1}
{"text": "@easy8003 Machen wir: Sozial. Gerecht. Frieden. F\u00fcr alle. https://t.co/PIODpnJ5lg", "label": 1}
{"text": "Mehr Zeit f\u00fcrs Ehrenamt, Frau #Merkel? Sichere Jobs, planbares Leben, k\u00fcrzere Arbeitszeiten f\u00fcr die Menschen w\u00fcrden helfen. #btw17", "label": 1}
{"text": "Ach, wir f\u00e4nden es ganz sch\u00f6n, wenn es die letzte #bpk von Frau #Merkel als Bundeskanzlerin w\u00e4re. #BTW17", "label": 1}
{"text": "Solche Armutsquoten sind rote Karte f\u00fcr #Merkel. @dieLinke steht f\u00fcr 1050\u20ac-Mindestsicherung. #duverdienstmehr #btw17 https://t.co/EH847OYt4o", "label": 1}
{"text": "Unglaubw\u00fcrdige Union & schwache Kanzlerin: Erfolglos f\u00fcr Inhaftierte in der #T\u00fcrkei einsetzen & weiter Waffen, Geld & Soldaten f\u00fcr #Erdogan https://t.co/3wlDH9wO4Z", "label": 1}
{"text": "Deutschland darf sich an Trumps Eskalation nicht beteiligen. Nach 16 Jahren muss die #Bundeswehr aus #Afghanistan abgezogen werden. #Gabriel https://t.co/FNHiFAY9rB", "label": 1}
{"text": "Armutsgef\u00e4hrdungsquote ist auf dem H\u00f6chststand. 20,7% ist die Quote bei Kindern. So wollen wir #Armut bek\u00e4mpfen: https://t.co/reSCMo8UiY https://t.co/Yyk9FWLQ3V", "label": 1}
{"text": "Wir wollen die Politik in diesem Land ver\u00e4ndern, Sozialstaat wiederherstellen & friedliche Au\u00dfenpolitik erreichen. https://t.co/MAQTV9JNCB", "label": 1}
{"text": "Ich will, dass der Mindestlohn in der Pflege auf 14,50\u20ac steigt und jede Pflegerin mindestens 3000\u20ac verdient. Frage des Respekts! https://t.co/a6HnEmcW7f", "label": 1}
{"text": "@atze_atzig Ja, ist es und muss es uns als Gesellschaft auch wert sein.", "label": 1}
{"text": "Ich will politische Konkurrenz, unterschiedliche Ideen, in- und au\u00dferhalb von Parlamenten. Aber keine Nazis! Hoffe, Ihr auch nicht! https://t.co/yMn9Yn9YhM", "label": 1}
{"text": "@lohrhubert Nein, gen\u00fcgend Personal.", "label": 1}
{"text": "@KleinerPrinz2 Aber unbedingt. Manchmal st\u00f6ren nur die 140 Zeichen...", "label": 1}
{"text": "@alusruh Danke :) Es ist eine klare Aussage gegen rechte Hetze im Spot.", "label": 1}
{"text": "Solche Idioten und deren Stichwortgeber von der AfD sind eine Schande. Aber wir lassen uns nicht einsch\u00fcchtern! @dieLinke #nonazis #noafd https://t.co/Q5VMItLrbA", "label": 1}
{"text": "Ich danke ausdr\u00fccklich dem scheidenden Innenminister Holger Poppenh\u00e4ger f\u00fcr seine Arbeit und zolle Ihm meinen vollen Respekt!", "label": 1}
{"text": "Mit uns bekommt z.B. eine Verk\u00e4uferin 270\u20ac mehr Rente im Monat. Wir werten niedrige L\u00f6hne auf und bestrafen Arbeit nicht mit Altersarmut.", "label": 1}
{"text": "Lese gerade @hubertus_heil geht bei \"Erh\u00f6hung der Verteidigungsausgaben\" im #wahlomat auf neutral... https://t.co/7Md8ofATOD", "label": 1}
{"text": "Bundesregierung wei\u00df nichts \u00fcber Ferien- und Nebenjobs von Kindern in Hartz IV!? https://t.co/L83y5iwqkI", "label": 1}
{"text": "Ich hoffe,dass sich heut nach der Sendung @ClausStrunz noch mehr Menschen f\u00fcr @dieLinke entscheidn. #duverdienstmehr https://t.co/sNDX8cfhhR", "label": 1}
{"text": "22:30 Uhr #Wahl2017 bei @sat1. Votet, welche Kandidaten euch \u00fcberzeugen, unterst\u00fctzt @katjakipping https://t.co/KHeBoQRUXo #gehw\u00e4hlen #btw17", "label": 1}
{"text": "Und ihr so? Im Wahlquartier haben wir 100 Prozent geschafft. https://t.co/D5ghsLiFW3 #BTW17 #WahlOMat https://t.co/BYQjoNDnOg", "label": 1}
{"text": "@OsmaniRC89 @MikeMohring @SusanneHennig Was ist an einem Personalwechsel Chaotisch? Einfach mal zur\u00fcckerinnern wie es bei fr\u00fcheren CDU gef\u00fchrten Landesregierungen war.", "label": 1}
{"text": "@b_riexinger N\u00e4chste Woche k\u00f6nnen @hubertus_heil und SPD Glaubw\u00fcrdigkeit beweisen: @Linksfraktion stellt Antrag 2-%-Ziel abzulehnen. Bin gespannt... https://t.co/HsO0P7QwE1", "label": 1}
{"text": "Gegenma\u00dfnahmen hier bei @dieLinke: https://t.co/kZRGzV76xM https://t.co/2xcskQGx57", "label": 1}
{"text": "@cdu_fraktion_th @MikeMohring \"Wir fordern die Vertrauensfrage\", wen meint aber \"Wir\"? \nDie CDU? \nIch geh\u00f6re der CDU gar nicht an und die CDU stellt nicht die Regierung.", "label": 1}
{"text": "@cdu_fraktion_th @MikeMohring #r2g in Th\u00fcringen steht und das Kabinett hat das Vertrauen unserer Fraktionen. \nVertrauen besteht - Regierung arbeitet!", "label": 1}
{"text": "@SchusterMadl @cdu_fraktion_th Fragen Sie mal bei den KaliBergleuten oder bei den Mitarbeitern von Vattenfall an den Saalekaskaden, oder sind deren Interessen nichts wert?", "label": 1}
{"text": "KiTa-Streiks m\u00fcssen genauso erfolgsorientiert gef\u00fchrt werden,wie die aus der IG-Metallbranche. #interview @amazedmag https://t.co/HYZGVm8buC", "label": 1}
{"text": "@cdu_fraktion_th @MikeMohring Das k\u00f6nnte doch Herr Mohring selber starten. Mein Vertrauen h\u00e4tte er aber nicht. Ich genie\u00dfe das Vertrauen von #r2g und bin froh dar\u00fcber!", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn @cdu_fraktion_th @MikeMohring Es geht um Funktional-,Verwaltungs-und Gebietsreform! Die werden wir auf den Weg bringen& \u00fcber die Freiwilligkeit sichern! \nVertrauen steht!", "label": 1}
{"text": "@DieterSteffmann @hubertus_heil @Linksfraktion Woran machen sie diese Behauptung fest? Ich stehe fest zur Demokratie, aber sicher nicht zu Putin. Vorurteil?", "label": 1}
{"text": "Es kann auch sch\u00f6n sein abgeschlagen zu sein... https://t.co/Gv5pf2SjBj", "label": 1}
{"text": "Retweet f\u00fcr mich als Schwabe Pflicht. @berlinliebich f\u00fcr Pankow (und die Schwaben dort)! https://t.co/L2Aw36ME6E", "label": 1}
{"text": "Ab 2230h geht's los. Die Debatte zur #btw17 auf Sat1. @katjakipping vertritt uns gegen Gr\u00fcne, AfD und FDP. Mach mit: https://t.co/edjQT3dcuX", "label": 1}
{"text": "\"Es sind 18.000 Stellen bei der Polizei abgebaut worden. So wird der Dienstplan zur Makulatur.\" @katjakipping #wahl2017 #btw17", "label": 1}
{"text": "Das Grundrecht auf Asylrecht beruht auf den Erfahrungen aus den dunkelsten Kapiteln. Wir werden es verteidigen. @katjakipping #wahl2017", "label": 1}
{"text": "Faktenscheck: Die Gesamtschutzquote der Fl\u00fcchtlinge lag 2016 nicht bei 5% sondern bei 62%. Quelle: https://t.co/3dkhsZ2LWz #Wahl2017", "label": 1}
{"text": "Der Mindestlohn muss 12\u20ac betragen. Das Rentenniveau muss rauf, mindestens 1050\u20ac. Auch Abgeordnete m\u00fcssen in die GRV. @katjakipping #wahl2017", "label": 1}
{"text": "Unsere Vorstellungen zur Rentenpolitik findet ihr ihr auf unserer Themenseite: https://t.co/kbd6q3ucg2 #rente #btw17 #wahl2017", "label": 1}
{"text": "Selbst die Bundesregierung sagt, um eine Rente \u00fcber der Armutsrente zu bekommen, braucht man 12\u20ac Mindestlohn. @katjakipping #wahl2017 #btw17", "label": 1}
{"text": "Faktencheck: Fr Weidel (AfD-Spitzenkandidatin) hat in der FAZ vom 6.5. erkl\u00e4rt, dass sie 50-60 Mrd\u20ac im Sozialhaushalt k\u00fcrzen will. #wahl2017", "label": 1}
{"text": "Fakt ist, @Die_Gruenen haben im Bundesrat die Versch\u00e4rfung des Asylrechts mitgetragen. Wir haben geschlossen dagegen gestimmt. #wahl2017", "label": 1}
{"text": "@Die_Gruenen @SWagenknecht @katjakipping Ihr stimmt Versch\u00e4rfung des Rechts auf Asyl im Bundesrat zu. Wir haben geschlossen Nein dazu gesagt. Weniger gr\u00fcne Doppelmoral. #Wahl2017", "label": 1}
{"text": "Werbepause. Informiert euch \u00fcber unsere Themen: https://t.co/MA8WwvlpJb #wahl2017 #BTW17", "label": 1}
{"text": "Das System Pflege. Wir haben dazu einen Kurzfilm im Fr\u00fchjahr gedreht: https://t.co/TLxMzUB5nG #wahl2017 #BTW17", "label": 1}
{"text": "\"Wir wollen eine solidarische B\u00fcrgerversicherung in die alle einzahlen und 160.000 mehr PflegerInnen.\" @katjakipping #wahl2017 #btw17", "label": 1}
{"text": ".@katjakipping 2. Die Anderen: NUUUULLLL :) #Wahl2017", "label": 1}
{"text": "Werbung: Unsere Positionen zur Gesundheitspolitik: https://t.co/mlN9FCsSVi #Gesundheit #Pflege #wahl2017 #btw17", "label": 1}
{"text": "\"Wir wollen den Familienzuzug, denn erst dann kann Integration beginnen. Wir wollen eine soziale Offensive f\u00fcr alle.\" @katjakipping #wahl17", "label": 1}
{"text": "Im Gegensatz zur AfD wollen wir die Millionenerben nicht entlasten. Wir wollen Million\u00e4re besteuern. @katjakipping #wahl2017", "label": 1}
{"text": "Wir w\u00fcnschen euch eine gute Nacht. Und wenn ihr mehr \u00fcber unser Programm wissen wollt: https://t.co/RGcPBSLCXr #wahl2017", "label": 1}
{"text": "@Tim97Jim Unser Finanzierungskonzept ist etwas komplexer. Aber Fakt ist, dass eine faire Besteuerung der oberen 2% Vieles besser machen w\u00fcrde.", "label": 1}
{"text": "@AntLeo98 @katjakipping Ja, @katjakipping war top. Das sehen wir auch so :)", "label": 1}
{"text": "Das war ein langer Abend. Zur Entspannung gehe ich jetzt zu Hause noch Mal aufs Trampolin springen. #btw17 @ClausStrunz", "label": 1}
{"text": "Th\u00fcringer Finanzministerin Heike Taubert bringt gerade den Doppelhaushalt 2018/19 ein. \nDiese soliden Zahlen sind ausdruck von Vertrauen!", "label": 1}
{"text": "Finanzministerin Heike Taubert erl\u00e4utert ruhig&gelassen das Zahlenwerk \u2705 \nSelbst die Zwischenrufe der CDU bringen Sie nicht aus der Ruhe! \ud83d\udc4d", "label": 1}
{"text": "@c_lindner @ClausStrunz @sat1 Sie ist Mitglied, aber keine Funktion\u00e4rin. Wir unterst\u00fctzen die Besch\u00e4ftigten im Pflege-Streik. Solidarit\u00e4t rockt. #wahl2017 #btw17", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn Ach, r\u00e4umen Sie damit ein, dass in den 7 Jahren zuvor bei der CDU fette Jahre geherrscht haben? Dann ist klar woher der Schuldenberg kommt.", "label": 1}
{"text": "Merkel l\u00e4sst sich nicht von rechts wegpfeifen, sondern nur von links abw\u00e4hlen. Daf\u00fcr k\u00e4mpfen wir bis die Wahllokale schlie\u00dfen! #BTW17 https://t.co/DAiM3euY7W", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn Wie seltsam Ihre Zeitrechnung doch ist. 2008 plus 7 Jahre waren also mager? Und 2017 minus 7 Jahre war fett? Klappt's mit dem Rechnen nicht?", "label": 1}
{"text": "Bei der Einbringung war ich anwesend. Frau Taubert hat stark vorgelegt und Herr Mohring hat dann stark nachgelassen. https://t.co/HjaKst7Ouq", "label": 1}
{"text": "Faktencheck der Rede von M.Mohring (CDU) durch Steffen Dittes. Glasklar und hart analysiert! Gewogen und f\u00fcr viel zu Leicht befunden!", "label": 1}
{"text": "@xgaudlitz @katjakipping Schade. Aber Menschen abzuschieben, wo Todesgefahr herrscht, das machen wir nicht. Aus der Braunkohle in Brandenburg wollen wir aussteigen.", "label": 1}
{"text": "#deMaiziere will #Familiennachzug aussetzen&entlarvt damit CDU-Wahlkampfmotto \u201eMehr Respekt f\u00fcr Familien\u201c als L\u00fcge. https://t.co/Iq2ogJrDkx", "label": 1}
{"text": "Warum lassen #Merkel & #Gabriel weiter Waffen an #Saudi-Arabien,dass islamistischen Terror f\u00f6rdert, liefern? #btw17\nhttps://t.co/xnw5QTNJpD", "label": 1}
{"text": "In Opposition kann man Zeitgeist ver\u00e4ndern. In Regierungsverantwortung bekommt man Dinge schneller ver\u00e4ndert. Es soll nicht an uns scheitern https://t.co/VDY4mInFgx", "label": 1}
{"text": "Zum Antikriegstag: #Union und #SPD haben R\u00fcstungshaushalt um 8% gesteigert. Ich teile die Kritik des DGB an massiv h\u00f6heren Milit\u00e4rausgaben https://t.co/addBS6z90w", "label": 1}
{"text": "#SPD kann schon n\u00e4chste Woche im #Bundestag beim Abzug der US-#Atomwaffen Farbe bekennen & linkem Antrag zustimmen https://t.co/pQgMDVUMPk", "label": 1}
{"text": "Links bewegt: Wie \"Mieten-Kalle\" sich nicht aus seiner Wohnung vertreiben lie\u00df. https://t.co/5Vwrghtbgj #linksbewegt #miete", "label": 1}
{"text": "Jeder Cent der #EU an #Orb\u00e1n f\u00fcr diesen Zaun der Schande w\u00fcrde die Menschenw\u00fcrde & den Fl\u00fcchtlingsschutz verh\u00f6hnen. https://t.co/0pNFjEWLzh", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn @MikeMohring Ach, stimmte Ihr Zitat von zweimal 7 Jahren heute einfach nicht? Oder wollen Sie nur Ihren Chef raushalten und Sie haben Unsinn getwittert?", "label": 1}
{"text": "Heute wird das Taem zur Funktional-,Verwaltungs-und Gebietsreform komplettiert und der neue Staatssekret\u00e4r um 12 Uhr vorgestellt.", "label": 1}
{"text": "Abr\u00fcsten statt aufr\u00fcsten! 2-Prozent-Ziel lehnen wir so entschlossen ab wie Waffenexporte und bei uns stationierte Atomwaffen #Antikriegstag https://t.co/F8GrQO2jw0", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn @MikeMohring Ich h\u00e4tte f\u00fcr Sie die Herrnhuter Losung unseres heutigen Tages. \nDie Bibelstelle hilft ja nicht, denn wir  regieren ja nicht seit 7 Jahren.\nhttps://t.co/kqY8bVBaqr", "label": 1}
{"text": "Ein gutes Team wird nun gemeinsam die \u00c4rmel aufkrempeln und das Thema Funktional-,Verwaltungs- und Gebietsreform mit frischer Kraft angehen!", "label": 1}
{"text": "Nicht nur gedenken,sondern handeln:stimmt die @spdbt am 5.9. mit uns f\u00fcr den Abzug aller Atomwaffen? #Antikriegstag https://t.co/Zpppa3bJzC https://t.co/5lHNL1TrrZ", "label": 1}
{"text": "Noch zwei deutsche Geiseln bei #Erdogan. Reisehinweise reichen nicht. #Merkel muss NATO-Ausschluss der #T\u00fcrkei fordern. https://t.co/qgMeqYQeFF", "label": 1}
{"text": "@DirkderKaiser V\u00f6llig richtig. Aber wir brauchen jetzt Druck auf die T\u00fcrkei.", "label": 1}
{"text": "Bei Regen aber mit motivierenden Veranstaltungen  Wahlkampf im  Erzgebirge. Hier mit Hubert Protzel in Schwarzenberg @linke_sachsen https://t.co/FDzN4aYWlp", "label": 1}
{"text": "#Altersarmut ist von #Merkel und Co. gewollt und kein Naturgesetz. Brauchen h\u00f6heres Rentenniveau und endlich eine #Mindestrente von 1050\u20ac! https://t.co/E7RrAupV6p", "label": 1}
{"text": "#Erdogan nimmt weitere Deutsche als Geiseln.Warum wollen #CDU #CSU & #SPD die Beitrittsverhandlungen nicht stoppen? https://t.co/X7beqKoF7I", "label": 1}
{"text": "@faz_donalphonso Lieber Don Alphonso, bitte fragen Sie @ClausStrunz. Hatte mit der G\u00e4steauswahl nichts zu tun. Haben Politiker*innen aus guten Gr\u00fcnden nie.", "label": 1}
{"text": "@henry_bernhard @KE_Hahn @MikeMohring Da versteht jemand das  Thema. \nDie Presse kennt sich halt aus ;-))\nAber nach 7 Jahren wird der Zins gestrichen und nach 7mal7 die Schuld!", "label": 1}
{"text": "Ein letztes \"Gl\u00fcck auf\".\nEin langer Kampf geht zu Ende und in der Region m\u00fcssen noch viele Wunden heilen.\nhttps://t.co/dG8n8bCyiq", "label": 1}
{"text": "@ulli_sb Wir haben nichts zu verlieren, au\u00dfer dem Schuldenberg der Th\u00fcringer CDU.", "label": 1}
{"text": "Die Kulturloge #Dresden wird 5. Wir feiern und ich denke daran, wie alles begann und bin ein bisschen stolz https://t.co/Vm8J8vmI8j", "label": 1}
{"text": "Jede Waffe findet ihren Krieg. Wir m\u00fcssen diesen Wahnsinn endlich beenden. #Waffenexporte verbieten. https://t.co/uBnSEqMEss", "label": 1}
{"text": "Millionen-Spenden der Konzerne zahlen sich aus: #Merkel agiert als Marionette der Auto-Lobby, statt im Interesse der betrogenen Kunden. https://t.co/SyslWl7Qsb", "label": 1}
{"text": "@Oma1sagt Auch Oma hat nicht immer Recht.", "label": 1}
{"text": "Am #TagderSachsen in #L\u00f6bau am Gl\u00fcckrad und im Gespr\u00e4ch... #duverdienstmehr https://t.co/oqxwCbJmYq", "label": 1}
{"text": "\"Die R\u00fcstungskonzerne sind bei uns an der falschen Adresse. @dieLinke steht konsequent f\u00fcr Abr\u00fcstung\" Beim friedlichen Sommerfest in #plauen https://t.co/EALDO0NEof", "label": 1}
{"text": "\"Wir sind nicht eure Mannschaft.\" Sehr gut, wie sich @DFB_Team und @DFB von P\u00f6beleien und Nazi-Parolen distanzieren. https://t.co/WvK7Dtjpio", "label": 1}
{"text": ".@dieLinke im #vogtland ist mit jung und alt f\u00fcr den Frieden... #plauen https://t.co/RO2AfkJuf0", "label": 1}
{"text": "Wir sind hier in #Plauen nicht nur mehr als die Rassisten (29). Wir haben auch die bessere Musik. Danke an Abandonadas! https://t.co/46uYWiSDIc", "label": 1}
{"text": "Ein Termin der es in sich hatte!\n25 Jahre Mubea Wei\u00dfensee. \nNeues Werk wurde heute angek\u00fcndigt. 20 Mio\u20ac Forschung wandeln sich in gro\u00dfInvest\nhttps://t.co/UTGZy6dU9n", "label": 1}
{"text": "Ein irrer Krieg droht. Ich fordere sofortige und direkte Konsultationen von USA-Russland-China-Nordkorea unter dem Dach der UNO. #Nordkorea", "label": 1}
{"text": "Bombe in Nordhausen ist entsch\u00e4rft,B\u00fcrger d\u00fcrfen zur\u00fcck in Ihre Wohnungen. Dank an das Team aus Stadtverwaltung, Feuerwehr, Sprengmeister!", "label": 1}
{"text": "Will Schulz noch eine Chance haben, muss er im #TVDuell Farbe bekennen und eine Beteiligung der SPD an einer gro\u00dfen Koalition ausschlie\u00dfen.", "label": 1}
{"text": "#Erdogan eskaliert weiter. Warum liefert die #Bundesregierung immer noch Waffen? https://t.co/bxZAIrL9bX", "label": 1}
{"text": "Ich fand den Termin heute in Nordhausen gro\u00dfartig und w\u00fcnsche Deiner Mutter gute Besserung. Familie und Gesundheit geht immer vor! https://t.co/x2im7Qk3LF", "label": 1}
{"text": "Deutsche #Waffenexporte waren jetzt bei Fluchtursachen kein Thema, oder? #TVDuell #lustaufLINKS", "label": 1}
{"text": "1/3 #TVDuell schon rum. Bisher  keine Frage zu Rente, bezahlbares Wohnen, Pflege, Kinderarmut ... #duverdienstmehr als dieses Agendasetting", "label": 1}
{"text": "Unfassbares Themensetting. Kinderarmut, Altersarmut, L\u00f6hne - alles kein Thema. Und hinterher \u00fcber AfD im Bundestag jammern. #TVDuell", "label": 1}
{"text": "Halbzeit. Keine einzige Kontroverse, sondern Einigkeit in der gro\u00dfen Koalition. Will Schulz noch angreifen? #TVDuell", "label": 1}
{"text": "Halbzeit beim #TVDuell. Noch immer meidet man alle sozialen Themen.", "label": 1}
{"text": "DrohendeArmut, steigende Mieten, unsichereJobs, fehlende Planbarkeit, Stress, Personalmangel betreffen ja nur Millionen hierzulande #TVDuell https://t.co/8RZIiuDmrX", "label": 1}
{"text": "Reisewarnung aussprechen und jede milit\u00e4rische Zusammenarbeit beenden. Waffenexporte einstellen. Einfach aber kein Thema. #TVDuell #T\u00fcrkei", "label": 1}
{"text": "Ich wiederhole mich. #TVDuell https://t.co/e0bOB60Oh3", "label": 1}
{"text": "#Rente mit 70 ist f\u00fcr beide kein Thema. H\u00f6here Renten und eine Mindestrente aber auch nicht. #TVDuell der Einigkeit.", "label": 1}
{"text": "Eine Maut wird es mit Schulz nicht geben. Nein, wie auch, nach dem Auftritt. #TVDuell", "label": 1}
{"text": "Kein #TVDuell zu Niedrigl\u00f6hnen, Befristungen, Leiharbeit. Dass muss man erstmal schaffen.", "label": 1}
{"text": "@RohrerBenjamin @CDU @CSU Die Abstimmung im Bundesrat wurde von Carsten Schneider (SPD) vermittelt. \nMeine Forderung dazu war die Elektrifizierung der MDV.", "label": 1}
{"text": "@s_stieler N\u00f6! Es war schon die SPD selber im Koalitionsvertrag Groko! Vergesslich?", "label": 1}
{"text": "@StefanKrabbes @MartinSchulz Den Koalitionsvertrag zur Maut hat schon die SPD selber abgeschlossen! Wir haben nur beim dem Spiel um den VA nicht mitgemacht.", "label": 1}
{"text": "@jusoserfurt Es war schon Carsten Schneider! Bitte bei der Wahrheit und den Fakten bleiben!", "label": 1}
{"text": "Wem Antwort von #Schulz zur Steuerentlastung beim#TVDuell zu diffus war, dem empfehle ich den SteuerOMat. @dieLinke entlastet Mitte konkret", "label": 1}
{"text": "Steuerkonzept von @dieLinke ist einfacher als Wirrwarr im #TVDuell: Alle mit weniger als 7100\u20ac im Monat werden entlastet!", "label": 1}
{"text": "Echt jetzt, Strunz fragt wirklich nach der #WM in Katar? #TVDuell", "label": 1}
{"text": "Immerhin! In 2 Punkten haben sie eine Differenz: Wahlalter 16 und was man von Schr\u00f6der so h\u00e4lt #TVDuell #DuellohneOpposition", "label": 1}
{"text": "Kein Angriff auf Merkel, daf\u00fcr dickes Lob von Schulz f\u00fcr Schr\u00f6der. #TVDuell", "label": 1}
{"text": "Ich w\u00fcsste auch Menschen die sich \"von der Politik im Stich gelassen f\u00fchlen.\" Waren nur leider kein Thema im #TVDuell", "label": 1}
{"text": "Merkel und Schulz sind wie CDU und SPD in der gro\u00dfen Koalition - einig. Schulz kann so in ihr Kabinett, aber nicht Kanzler werden. #TVDuell", "label": 1}
{"text": "Wenn #TVDuell DAS Duell zw Kanzlerin-Herausforderer war, m\u00fcssen wir wohl demn\u00e4chst den Job \u00fcbernehmen und eigene Kanzlerkandidatur \u00fcberlegen", "label": 1}
{"text": "16 Jahre Merkel w\u00e4ren schlecht f\u00fcr das Land. Daran \u00e4ndert auch dieses furchtbare #TVDuell nichts.", "label": 1}
{"text": "@MattMichalsky Grauenvoll.", "label": 1}
{"text": "Zumindest Thomas #Gottschalk rettet ein bisschen den TV-Abend. #annewill #TVDuell", "label": 1}
{"text": "@derumweltsafer Aber im Gegensatz zu den 16 nicht mehr zu verhindern.", "label": 1}
{"text": "@guwugo Finde er liegt mit seiner Bewertung ganz richtig.", "label": 1}
{"text": "Harmonie statt Duell: Nach 95 min. gro\u00dfkoalition\u00e4rer Einigkeit war man schon froh, dass sie sich nicht umarmt haben. #tvduell #btw17", "label": 1}
{"text": "Auf dem Weg zum @ardmoma. Um diese Uhrzeit sp\u00fcrt man das Ende des Sommers besonders. Bald wird es um diese Zeit noch dunkel sein. https://t.co/jsO1pX2JcL", "label": 1}
{"text": "Mein Kommentar bei https://t.co/6m3gSP1ZqC zur Groko-Kuschelrunde namens #TVDuell #btw17 #Merkel #Schulz https://t.co/icLI684jDy", "label": 1}
{"text": "#Digitalisierung birgt Chancen auf Zeitwohlstand & Gerechtigkeit. Interview zu linker Zukunftspolitik in @derfreitag https://t.co/UTnUabfFFz https://t.co/sa9MD6mASk", "label": 1}
{"text": "W\u00e4hrend meiner Tour durch Sachsen hab ich ua Kochl\u00f6ffel geschwungen, in Pflege gearbeitet und mit vielen gesprochen https://t.co/7170oVCby3", "label": 1}
{"text": "Das #TVDuell war ein Dating-Portal f\u00fcr die #GroKo. Alle 11 Min zeigten beide, wie gut sie miteinander k\u00f6nnen... https://t.co/NapSzbPGnc", "label": 1}
{"text": "Wer ist \"wir\"? Debatte zur Einwanderung: Gesine Schwan, @peter_simone,Stephan Lessenich, Newroz Duman @ISM_e_V @DiEM25_DE @Attacd @EuroAlter https://t.co/I232Wu4uk2", "label": 1}
{"text": "Dobrindt meint ernsthaft die M\u00fctterrente verhindert #Altersarmut? Was ist mit denen, die keine Kinder haben? #Schlagabtausch", "label": 1}
{"text": "Maut, Diesel und langsames Netz-Dobrindt ist Spitzenkandidat der CSU? #Schlagabtausch", "label": 1}
{"text": "Richtig @DietmarBartsch: Waffenexporte wird es mit @dielinke nicht geben! Fluchtursachen bek\u00e4mpft man nicht in Talkshows. #Schlagabtausch", "label": 1}
{"text": ".@DietmarBartsch macht was Schulz gestern verpasst hat. Angriffslustig, rhetorisch stark, soziale Gerechtigkeit im Fokus. #schlagabtausch", "label": 1}
{"text": "Warum #Dobrindt beim Diesel-Betrug beide Augen zugedr\u00fcckt hat. #Schlagabtausch https://t.co/u7FnjDMppm", "label": 1}
{"text": "Kinderarmut, Rentner die Flaschen sammeln m\u00fcssen, w\u00e4hrend es immer mehr Milliard\u00e4re gibt. Nicht mit uns. @DietmarBartsch #Schlagabtausch", "label": 1}
{"text": "Bin gespannt, ob #Lindner denen mit niedrigen L\u00f6hnen wieder r\u00e4t eine Wohnung zu kaufen...#fuenfkampf https://t.co/Ff0ZRsFJmD", "label": 1}
{"text": "Ok, danke. Bezahlbare Wohnungen wird es mit der #AfD nicht geben. #Fuenfkampf", "label": 1}
{"text": "@JackiNick @FKuschel Welchen Teil der Funktional-,Verwaltungs-und Gebietsreform meinen Sie? Wir ordnen die Landesebeh\u00f6rden, dann st\u00e4rken wir die Freiwilligkeit.", "label": 1}
{"text": "Lieber lecker und kr\u00e4ftige hei\u00dfe Suppe, als labbrigen Einheitsbrei! Meine WahlEmpfehlung: https://t.co/7okClp3c9c", "label": 1}
{"text": ".@dieLinke im Bundestag stellt heute Nein zur Aufr\u00fcstung + Abzug Atomwaffen zur Abstimmung. Statt in Bomber Geld in Bildung + Soziales", "label": 1}
{"text": "Und die SPD liefert nur fadenscheinige Ausreden, warum sie dagegen stimmt und pr\u00e4sentiert so das ganze Elend der fehlenden Glaubw\u00fcrdigkeit https://t.co/WzpaaZNoY4", "label": 1}
{"text": "Der Mensch will immer, dass alles anders wird und gleichzeitig will er, dass alles beim \nalten bleibt.(Paulo Coelho)\nhttps://t.co/yfd39Q0Rrg", "label": 1}
{"text": "Meine Antwort auf #Merkel in der Bilanzdebatte des Deutschen Bundestags #btw17 https://t.co/AoJSNiZTIu https://t.co/AmeLCWys4Z", "label": 1}
{"text": "Einfach mal das eigene Wort halten! \nIhr Zusage war, bis 2020 die Kreisreform in Th\u00fcringen abgeschlossen zu haben: https://t.co/yfd39Q0Rrg\nhttps://t.co/R30a0NDMBY", "label": 1}
{"text": "Lieber Herr Lammert, ich werde Sie in diesem Amt vermissen! Danke f\u00fcr diese gro\u00dfartige Amtsf\u00fchrung!!! Alles gute f\u00fcr die Zukunft! \ud83d\udc4d https://t.co/N1eTIMu0DR", "label": 1}
{"text": "@AttilaDerHundi Ich auch! \ud83d\ude18", "label": 1}
{"text": "Schulz weiter fest an Merkels Seite. Antrag von @linksfraktion Atomwaffen abzuziehen wird von SPD und Union in Harmonie abgelehnt.", "label": 1}
{"text": "Herzlich willkommen und Danke f\u00fcr die gute Arbeit. Alles sehr hilfreich und auch gut f\u00fcr die Umwelt. \nVerfolgen empfohlen!\nhttps://t.co/zDgm9ZmIMc", "label": 1}
{"text": "Aus meiner heutigen Rede im #Bundestag: R\u00fcstungsexporte an islamistische Kopf-Ab-Diktaturen stoppen! #btw17 https://t.co/AoJSNiZTIu https://t.co/tZzy3t6qSy", "label": 1}
{"text": "Eine k\u00fcmmerliche, mutlose Entscheidung, die deutsche Staatsb\u00fcrger weiter zum Spielball von Erdogans Geiselpolitik macht. #T\u00fcrkei https://t.co/ut10zGaEO1", "label": 1}
{"text": "@FrydeWelt Nein, sitze ich nicht.", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch an @thueringen_ttg zu 20 Jahren toller Werbung f\u00fcr unser Bundesland #Th\u00fcringen. Weiter viele kreative Ideen!", "label": 1}
{"text": "Der Tag beginnt mit einer Diskussion mit der Fraktion @GUENGL im @EPinDeutschland. Freue mich auf den Meinungsaustausch. https://t.co/Tlx3AjRn5S", "label": 1}
{"text": "Diese irrwitzige Debatte lenkt von den dr\u00e4ngenden Problemen der Rente ab und geht an der Lebens- und Arbeitswirklichkeit Meilenweit vorbei! https://t.co/ERcr7B2RFj", "label": 1}
{"text": "Ein wahrlich spannender Ort, der einen Besuch lohnt: Das Haus der Europ\u00e4ischen Geschichte in Br\u00fcssel. https://t.co/FN613dyYiE", "label": 1}
{"text": "Die W\u00e4hlermobilisierung der AfD wird zur T\u00e4termobilisierung. Sie appelliert bewusst an niederste Instinkte + zerst\u00f6rt demokratischen Konsens https://t.co/yuqRi0mGn8", "label": 1}
{"text": "Parit\u00e4tischer Wohlfahrtsverband hat recht:Wir brauchen endlich St\u00e4rkung der gesetzlichen #Rentenversicherung #btw17 https://t.co/prtOTYoW3r", "label": 1}
{"text": "Gutes Gespr\u00e4ch mit @GOettingerEU zu aktuellen Herausforderungen der europ\u00e4ischen Politik. https://t.co/e1OjR8z5mz", "label": 1}
{"text": "Wir werden dem Terror die Sprache der Demokratie entgegensetzen. Mein Gedenken gilt allen Opfern von Terror in der Welt. https://t.co/cbHI96syCj", "label": 1}
{"text": "Der #Solidarpakt muss umgewidmet werden in eine Gemeinschaftsaufgabe zur Entwicklung ALLER wirtschafts- und strukturschwachen Regionen. https://t.co/mFXfB38NIA", "label": 1}
{"text": "#EuGH-Urteil verlangt Taten: L\u00e4nder, die Fl\u00fcchtlinge aufnehmen, sollten eine Willkommens-Dividende erhalten. https://t.co/Qn4kkpRCe6", "label": 1}
{"text": "45 Prozent mit befristeten Arbeitsvertr\u00e4gen 2016. Die GroKo schaut tatenlos zu. Dieser Wahnsinn muss gestoppt werden. #BTW17 https://t.co/dsablDD7Td", "label": 1}
{"text": "Heuchelei und gespielte Betroffenheit der SPD zu immer mehr #Befristungen geht mir auf den Keks. Wer stellt denn Arbeitsministerin?", "label": 1}
{"text": "Seit 1998 nur 4 Jahre nicht verantwortlich!! Und wer jetzt sagt: aber Merkel...den frage ich, warum dann immer weiter, bis ins TV-Duett? https://t.co/0wQSJEnjx3", "label": 1}
{"text": "Unsere 10 Punkte f\u00fcr eine digitale Agenda gibt's jetzt auch in leichter Sprache. #digitallinks #barrierefreiheit https://t.co/PPt4Lruwtn", "label": 1}
{"text": "Das sieht schon sehr gut aus! Da kann morgen, am 7.9. beim linken Sommerfest in #Wiesbaden nichts mehr schiefgehen. https://t.co/fZRecCULd6 https://t.co/Xo3fqhGitd", "label": 1}
{"text": "Mit dem Pr\u00e4sidenten der Europ\u00e4ischen Kommission Jean Claude Juncker hatte ich einen intensiven Austausch zur europ\u00e4ischen Entwicklung. https://t.co/SodKxelVQ9", "label": 1}
{"text": "Ein wunderbarer Abend in unserer Vertretung bei der EU mit @GregorGysi als Gastredner und \u00fcber 200 G\u00e4sten. Werbung f\u00fcr @thueringende https://t.co/MbEJ5D9xfb", "label": 1}
{"text": "Meint eineMehrheit, Kontrolle \u00fcber sich reduzieren zu d\u00fcrfen, hat sie #Demokratie nicht verstanden. NorbertLammert hat sie verstanden.Danke! https://t.co/Wh9G17nIqg", "label": 1}
{"text": "@BenjaminHoff @stadtweimar @thueringende Beste Gr\u00fc\u00dfe von der R\u00fcckfahrt, nach einem sehr guten Arbeitstermin in Br\u00fcssel!", "label": 1}
{"text": "Gradlinig und aufrechte Haltung, sind und bleiben mein Markenzeichen. Kopf oben und Kreuz durchdr\u00fccken : https://t.co/6rZ8vFY9vU", "label": 1}
{"text": "Jeder Versuch, Gauland und Weidel rechts zu \u00fcberholen, hat mit Liberalit\u00e4t und Freiheit nichts zu tun und st\u00e4rkt am Ende nur die AfD. https://t.co/0sqYmsA0ui", "label": 1}
{"text": "Sehr geehrter Herr #deMaiziere, selbst in Wahlkampfzeiten entscheidet noch immer allein der Fluchtgrund \u00fcber das Grundrecht auf Asyl. #BGB https://t.co/h9pbudQHLY", "label": 1}
{"text": "Warum wird das #Erdogan-Netzwerk in Dt. nicht zerschlagen? Warum werden Erdogans Agenten nicht ausgewiesen? #BTW17 https://t.co/3aYH7OE7zi", "label": 1}
{"text": "Stimmenfang auf Kosten von Schutzsuchenden ist weder liberal noch freiheitlich, sondern geschmacklos und unmoralisch. #Lindner #BTW17 https://t.co/gn46KS17dR", "label": 1}
{"text": "#GroKo f\u00fcr Verfall der Infrastruktur verantwortlich. Es geht anders: Mehr Investitionen durch Reichensteuern. #BTW17 https://t.co/SCrZvpqpnW https://t.co/vlVhOiDINh", "label": 1}
{"text": "1.Stopp auf meiner 7-St\u00e4dte-in-3-Tagen-Tour:#Gie\u00dfen.Ich  finds sch\u00f6n hier,andre sehn's differenzierter \ud83d\ude09: https://t.co/J0VkDNdfOz #LinkeTruck https://t.co/FARHIwECkz", "label": 1}
{"text": "DIE LINKE wird bei ihrem Nein bleiben! Auch das nach der #BTW17 https://t.co/VPIFDVnrKd", "label": 1}
{"text": "Gerade in #Darmstadt zum Dank einen #Bembel geschenkt bekommen. Damit sto\u00dfen wir am 24. September auf Platz 3 an! #ebbelwoi #LinkeTruck https://t.co/eZo3KR3iMt", "label": 1}
{"text": "@th_beobachter Na mit Pfeiffen kennen Sie sich wohl besser aus.", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @die_linke_th Gemessen am Personalverschleiss eines fr\u00fcheren Regierungssprechers, sind unsere Personalver\u00e4nderungen sehr moderat!", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @ThuerLandtag Bei Haushaltseinbringung war ich im Plenarsaal, daf\u00fcr fehlten Sie bei Regierungserkl\u00e4rung Naturschutz. Natur und Umwelt nicht so Ihr Ding?", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @ThuerLandtag Ich war bei der Einbringung an meinem Platz und habe die ganze Debatte geh\u00f6rt, nur Vorschl\u00e4ge habe ich von Ihnen keine geh\u00f6rt!", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @ThuerLandtag Sie meinen Ihre Inhaltsleere Aneinanderreihung von Worten h\u00e4tte dann an Gewicht gewonnen, wenn ich komplett da gesessen h\u00e4tte?", "label": 1}
{"text": "Viel Zuspruch v Jung&Alt in #Aschaffenburg.Auch @DieLinkeBAYERN hat viele,vor allem junge,Mitglieder gewonnen.#dasmachtMut #duverdienstmehr https://t.co/QHxjPdmgwB", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring @ThuerLandtag Mit Respektlosigkeit kennen Sie sich ja bestens aus! Sie haben uns \"Bande\" genannt und lassen mich von Ihrem Fraktionsaccount Duzen.", "label": 1}
{"text": "In #FFM warn heut nach der Aufforderung der #LINKE OB-Kandidatin @Janine_Wissler pl\u00f6tzlich alle Eintrittserkl\u00e4rungen vergriffen.#sogehtlinks https://t.co/URK4tX7IaM", "label": 1}
{"text": "Das finde ich besorgniserregend und genau diese Fakten sollten/m\u00fcssen wir zum Ausgangspunkt von politischen Entscheidungen nehmen. https://t.co/gAm8NOwWdk", "label": 1}
{"text": "Stadtrat von Dresden hat ein Stadtprogramm gegen Rechts debattiert: CDU, FDP, AfD & NPD lehnten es gemeinsam ab. https://t.co/WlkbUik5N4", "label": 1}
{"text": "Ein kleiner Bericht \u00fcber meinen Besuch in Br\u00fcssel in meinem Tagebuch: https://t.co/Sh7LxUo3yZ https://t.co/oVMFuW3LF1", "label": 1}
{"text": ".@documenta_14 am Parthenon der B\u00fccher @martaminujin,das auf Platz der B\u00fccherverbrennung'33 an all die verbotenen B\u00fccher erinnert.#FreeDeniz https://t.co/r4r4HcWw2e", "label": 1}
{"text": "Zusammen mit @NordMdb in #FrankfurtOder, ich freu' mich! https://t.co/hlzrXCb4KO", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen gerechtere Verh\u00e4ltnisse zwischen oben und unten. Wenn die unten gegeneinander k\u00e4mpfen, das ist v\u00f6llig falsch. @berlinerzeitung https://t.co/U23OS2ECPv", "label": 1}
{"text": "44 Journalisten in Haft, und Deniz Y\u00fccel feiert seinen 44. Geburtstag im Gef\u00e4ngnis. Eine Schande. Sie alle geh\u00f6ren sofort frei!", "label": 1}
{"text": "3\u20ac Miete pro Quadratmeter f\u00fcr Winterkorn: Statt billig Villen f\u00fcr Million\u00e4re, wollen wir bezahlbare Wohnungen f\u00fcr ganz normale Einkommen.", "label": 1}
{"text": "Wir m\u00fcssen verhindern, dass diese Nazis und Rassisten in den n\u00e4chsten Bundestag einziehen.Diese Mail ist eine Offenbarung. #BTW17 https://t.co/8ujHr6a9yX", "label": 1}
{"text": "Absurdistan: #Bundesregierung dr\u00fcckt sich weiter um Reisewarnung in #T\u00fcrkei, w\u00e4hrend Diktator #Erdogan Reisewarnung f\u00fcr Deutschland ausgibt.", "label": 1}
{"text": "Mehr Brutto und mehr Netto gibt es mit @dieLinke: Steuerentlastung f\u00fcr Einkommen bis 7100\u20ac und Schutz vor Tarifflucht der Arbeitgeber.", "label": 1}
{"text": "Dieser InMi ist ein Integrationshindernis, blockiert Familiennachzug & verletzt Gleichheitsgebot des GG. #demaiziere https://t.co/OfU3TgF5c7", "label": 1}
{"text": "Ab 17 Uhr gibt es heute am goldenen Reiter tolles Programm mit Musik & politischen Diskussionen, u.a. mit @GregorGysi & @kieszling  #Dresden https://t.co/SfvAqwUMd5", "label": 1}
{"text": "Schulz macht alte Versprechen, die die SPD l\u00e4ngst gebrochen hat. R\u00fcckkehrrecht in Vollzeit steht selbst im jetzigen Koalitionsvertrag. https://t.co/HlQUUtIr1J", "label": 1}
{"text": "In andren L\u00e4ndern #Europa's geh\u00f6rt das \u00d6kologische selbstverst\u00e4ndlich zum Linken.In Deutschland sollte es auch so sein.@GregorGysi #btw17 https://t.co/fcGhYmU5Uq", "label": 1}
{"text": "Bei @GOettingerEU wundert mich nichts. Er nannte bekanntlich auch Ex-NS-Richter Filbinger einen Widerstandsk\u00e4mpfer. https://t.co/k4baDqg9OO", "label": 1}
{"text": "Es ist unverantwortlich,dass BReg keine #Reisewarnung f\u00fcr #T\u00fcrkei ausspricht,obwohl #Erdogan weiter verhaften l\u00e4sst https://t.co/JitPiGxA6B", "label": 1}
{"text": "Geht mir auf den Wecker: Besch\u00e4ftigte werden oft wie Dreck behandelt, f\u00fcr Profit entlassen, aber die Auto-Bosse machen einfach alle weiter.", "label": 1}
{"text": "Heute abend bei taz.meinland mit @JanFeddersen und Anna Lehmann von @tazgezwitscher in #Erfurt https://t.co/hizp8sseOO", "label": 1}
{"text": "@Einzelfallxy26 Sie haben die M\u00f6glichkeit ihre Stimme jemand anderes zu geben.", "label": 1}
{"text": "Wir wollen auf 5 zentralen Feldern Ver\u00e4nderungen in der Politik vorantreiben, damit der Mehrheit im Land endlich Gerechtigkeit widerf\u00e4hrt. https://t.co/fUQnk0nDcV", "label": 1}
{"text": "2000 Interessierte kamen zur Kundgebung der @linke_dresden mit @GregorGysi, Tilo @kieszling dem Musiker HerrB und mir https://t.co/DWgPNaxJFt", "label": 1}
{"text": "Frau #Merkel, sorgen Sie daf\u00fcr, dass Autokonzerne die betroffenen #Diesel-PKWs nachr\u00fcsten. Das sch\u00fctzt vor Wertverluste. #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Ist \u00fcberraschend, aber: Wir entlasten Einkommen unter 7.100\u20ac am st\u00e4rksten: https://t.co/YHfkiqM49D und https://t.co/hA1c6Jj9BM #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Auf Verm\u00f6gensteuer zu verzichten, ist aktive Pflege von Milliard\u00e4ren. Wir brauchen sie f\u00fcr Investition in Bildung und Gesundheit. #wahlarena", "label": 1}
{"text": "In sozialen Fragen bleibt #Merkel erwartbar v\u00f6llig unbestimmt. Verzicht auf Verm\u00f6gensteuer ist aktive Milliard\u00e4rspflege. #wahlarena #BTW17", "label": 1}
{"text": "\"Wir wollen die Abgeltungssteuer abschaffen. Kapitaleink\u00fcnfte d\u00fcrfen nicht besser gestellt werden.\" @DietmarBartsch #hartaberfair #BTW17", "label": 1}
{"text": "Familie Klatten erh\u00e4lt \u00fcber 1 Mrd\u20ac aus Dividenden. Das ist leistungsloses Einkommen und obsz\u00f6ner Reichtum. @DietmarBartsch #hartaberfair", "label": 1}
{"text": "Wir wollen die Steuern f\u00fcr alle senken, die weniger als 7.100\u20ac verdienen. 12 Beispiele: https://t.co/8ZdPNuOTTr #hartaberfair #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir m\u00fcssen f\u00fcr Balance sorgen. Wer untere und mittlere Einkommen entlasten will, muss bei den oberen was holen. @DietmarBartsch #hartbarfair", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen 250.000 neue Sozialwohnungen pro Jahr. Unsere Ideen: https://t.co/B4hws3e5NN #Mietenwahnsinn_stoppen #hartaberfair", "label": 1}
{"text": "#Rente rauf und Mindestrente von 1050\u20ac: Eine Rentenversicherung, in die alle einzahlen. Unsere Ideen: https://t.co/kbd6q3ucg2 #hartaberfair", "label": 1}
{"text": "Liebe @ManuelaSchwesig, #Rente erst ab 67 hat die SPD mit durchgesetzt. R\u00fccken Sie doch davon mal ab! #hartaberfair", "label": 1}
{"text": "Ein Mahner,ein Streitschlichter,ein Humanist,ein Konservativer\u2026 einer, den wir alle gerade in diesen Zeiten vermissen werden. #HeinerGei\u00dfler", "label": 1}
{"text": "Personalmangel im Krankenhaus t\u00f6tet, Konzerne machen Milliardenprofite. Heute ist @_verdi-Aktionstag https://t.co/tsOc8l5xQf #Pflege #btw17 https://t.co/pd42OaNRO2", "label": 1}
{"text": "Gewerkschafter*innen w\u00e4hlen links, f\u00fcr einen echten Politikwechsel. https://t.co/xpH5NQEXqh https://t.co/Doo9O0bQw5 @SWagenknecht #BTW17", "label": 1}
{"text": "CDU, SPD, FDP, Linke haben es immer gefordert. Hier der historische Aufkleber von B90/Gr\u00fcnen. Morgen kommt die schriftliche Best\u00e4tigung! \ud83d\udc4d https://t.co/JIKivK3QjD", "label": 1}
{"text": "@TAOnline Wann und wo habe ich Weimar klein geredet? \nIst hier der Wunsch der Vater des Gedankens? \nMeinung, Wertung statt Bericht - Schade!", "label": 1}
{"text": "\"Heiner #Gei\u00dfler war ein streitbarer Politiker, der das C im Namen seiner Partei ernst genommen hat.\" @MatthiasHoehn https://t.co/u4exkxqoBJ", "label": 1}
{"text": "Aufbau l\u00e4uft. Ab 16 Uhr #Stuttgart #Schlo\u00dfplatz. Mit @SWagenknecht @b_riexinger @DietmarBartsch Johanna #Tiarks Musik: #Msoke #BTW17 https://t.co/WqQXvZRzLs", "label": 1}
{"text": "\"Der gr\u00f6\u00dfte Unterschied zwischen den beiden scheint zu sein, dass der eine in Baden und der andere in W\u00fcrttemberg geboren wurde.\" https://t.co/eR3uUHoS0V", "label": 1}
{"text": "Ein scharfer Denker und streitbarer Demokrat! Manchmal habe ich mich \u00fcber Heiner Gei\u00dfler ge\u00e4rgert, aber h\u00e4ufiger war ich auch dankbar. https://t.co/cqh2lOvswF", "label": 1}
{"text": "Lieber @peteraltmaier, eine Entschuldigung an @katjakipping w\u00e4re angemessen.  https://t.co/MtX0Fy0tBF #illner #illnerintensiv #Faktencheck", "label": 1}
{"text": "#Stuttgart #Schlo\u00dfplatz voller Menschen. @b_riexinger @SWagenknecht @DietmarBartsch Livestream: https://t.co/GSurZyanTi ab 16.20 Uhr https://t.co/Vbnmz3xvAi", "label": 1}
{"text": "@MamboDd Die Autobahngesellschaft war Teil des L\u00e4nderfinanzpaketes und die Maut steht im Groko Koaltionsvertrag. Dazu hat Th\u00fcringen nicht Ja gesagt.", "label": 1}
{"text": "Wer soziale Gerechtigkeit m\u00f6chte, kann nicht mit der FDP koalieren das ist die ungerechteste Partei \u00fcberhaupt! @b_riexinger #BTW17 https://t.co/9W6BgPmLSn", "label": 1}
{"text": "\"40% der Besch\u00e4ftigten haben heute weniger Reallohn als vor 20 Jahren. Dagegen m\u00fcssen wir k\u00e4mpfen!\" @b_riexinger in #Stuttgart #BTW17 https://t.co/B1hRhe0MYQ", "label": 1}
{"text": "Als B\u00fcrger Ramelow werbe ich heute f\u00fcr die Wahl von @Harzerkas und @dieLinke bei der Bundestagswahl. #BTW17 https://t.co/KanpdCfOVH", "label": 1}
{"text": "\"Alle sind vor dem Gesetz gleich. Deswegen muss der Staat daf\u00fcr sorgen dass die Steuern auch von Reichen eingezogen werden!\" @b_riexinger https://t.co/O8f94E8wPG", "label": 1}
{"text": "Live aus Stuttgart unsere Wahlkampf-Veranstaltung mit @b_riexinger, @DietmarBartsch  und @SWagenknecht https://t.co/nbtNeBBNP5 #BTW17", "label": 1}
{"text": "\"13 Millionen Menschen, davon 2,7 Millionen Kinder sind arm. Das ist nicht zu akzeptieren! Das hat mit Neid nichts zu tun.\" @DietmarBartsch https://t.co/EBNQ8TAwYs", "label": 1}
{"text": "\"Wir wollen Spitzensteuersatz von 53% wie bei Helmut #Kohl. Der war nun wirklich kein #Linksradikaler.\" @DietmarBartsch #BTW17 https://t.co/dQh9vl3VEH", "label": 1}
{"text": "\"Glauben sie nicht denjenigen die einfache L\u00f6sungen anbieten. Grenzen dicht, auf Fl\u00fcchtlinge schie\u00dfen ist keine L\u00f6sung!\" @DietmarBartsch https://t.co/L0UIwzZUIe", "label": 1}
{"text": "Jetzt live aus #Stuttgart @SWagenknecht: https://t.co/y8n8cxI8qi #Linke #btw17", "label": 1}
{"text": "\"Knapp die H\u00e4lfte der Bev\u00f6lkerung verliert Einkommen und Merkel sagt es geht dem Land so gut wie nie zu vor.\" @SWagenknecht #BTW17 https://t.co/iQlfnp9EjE", "label": 1}
{"text": "\"Wenn wir ein starkes Ergebnis erzielen ist das ein Weckruf, dass verstehen sie vielleicht auch im #Willy-Brandt-Haus\" @SWagenknecht #BTW17 https://t.co/G4ORKoJIFw", "label": 1}
{"text": "\"Nicht die Besteuerung von Milliardenverm\u00f6gen ist Enteignung. Die Existenz von Milliardenverm\u00f6gen ist Enteignung!\" @SWagenknecht #BTW17 https://t.co/OG5RWTXT6m", "label": 1}
{"text": "#CDU paktiert mit Erdogan gegen Fl\u00fcchtlinge, dabei m\u00fcssen Oppositionelle aus der T\u00fcrkei fliehen. Keine Waffen an den Despoten @SWagenknecht https://t.co/prjliLs3qq", "label": 1}
{"text": "@sozialromantik @peteraltmaier @katjakipping Wir sind eben gut erzogen und deshalb erwarten wir auch von Herrn @peteraltmaier eine Entschuldigung :)", "label": 1}
{"text": "@olli_dick @Torsten_Weil War ne sch\u00f6ne und erholsame Freizeitgestaltung.", "label": 1}
{"text": "@Kachelmann @rwefan1907 Lieber Herr Kachelmann, Irma hin oder her - F\u00fcr Sie liegt immer eine Th\u00fcringer Bratwurst bereit. Mit oder ohne K\u00fcmmel - Ihre Wahl! \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "label": 1}
{"text": "@BlarryOfficial Keine Gewalt!", "label": 1}
{"text": "Die AfD und die Pressefreiheit!\nDie AfD und die Unverletzlichkeit von Personen! \nDiese Bilder sprechen f\u00fcr sich!\nhttps://t.co/PB2mAGIYeb", "label": 1}
{"text": "@Kachelmann @rwefan1907 Dann noch eine Th\u00fcringer Fachfrage.\nOhne K\u00fcmmel wissen wir jetzt und nun die Frage : mit Majoran oder ohne? \nTh\u00fcringer Bratwurstvielfalt!", "label": 1}
{"text": "@rwefan1907 @Kachelmann Kein Anschluss unter dieser Wurst!\ud83c\udf2d \ud83c\udf2d", "label": 1}
{"text": "@IngoFunke @Kachelmann Kein Ding. In Erfurt nur Born und in Altenburg nur Altenburger und Handgemacht ein Tipp : https://t.co/bLXX3oUlel", "label": 1}
{"text": "@rwefan1907 @Kachelmann N\u00f6, ich twittere aus der Reichsflugscheibe und da passiert mir nix!", "label": 1}
{"text": "Warum gibt es dieses intensive Fernsehformat nur f\u00fcr #Merkel und #Schulz, also 2 Variationen eines politischen Kurses? https://t.co/OVtGqcIP0p", "label": 1}
{"text": "B\u00fcrger bringt's bei #Klartext mit #Schulz auf den Punkt:\"Wir h\u00f6ren viel Abstraktes. Das kostet alles.\" Meine Rede: #zeitfuerUmverteilung", "label": 1}
{"text": "Wirklich, Martin #Schulz, die libysche K\u00fcstenwache hilft uns? Wobei? Beim \u00dcberBordwerfen der Menschenrechte? #Klartext", "label": 1}
{"text": "@gegisa @Kachelmann Das kommt morgen noch dazu! https://t.co/9HzdCrUizy", "label": 1}
{"text": "Die Gelder aus dem Soli kassiert weiter der Bund. Daraus k\u00f6nnten alle Regionen gef\u00f6rdert werden, die deutlich unter dem Durchschnitt liegen. https://t.co/MJKzJub3vs", "label": 1}
{"text": "Heute wird mir um 18 Uhr in Berlin, durch Bundesverkehrsminister Dobrint die Best\u00e4tigung zur Mitte Deutschland Schienenverbindung \u00fcbergeben!", "label": 1}
{"text": "Fast 40.000 haben unterschrieben f\u00fcr #stopkinderarmut und einheitl. Geldleistung f\u00fcr Kinder, denn jedes Kind ist gleich viel wert. https://t.co/oxgKPNN32N", "label": 1}
{"text": "Danke, Armutskonferenz, AWO, Diakonie, Kinderschutzbund/-hilfswerk, Verband Alleinerziehender, Zukunftsforum Fam, Caritas K\u00f6ln f\u00fcr diese Ini https://t.co/MKy8jWOYv9", "label": 1}
{"text": "\"Das ist wieder typisch\" @GregorGysi ist sauer: @MartinSchulz ist angebl. geg. Atomwaffen in D. aber @spdbt verhinderte Abzugsantrag  #btw17 https://t.co/lNjJ7fBM7g", "label": 1}
{"text": "Sozial. Gerecht. Frieden. F\u00fcr alle. Der #Linketruck h\u00e4lt heute in #Kempten #Allg\u00e4u mit @b_riexinger @DietmarBartsch Susanne #Ferschl #BTW17 https://t.co/wqKLytimAZ", "label": 1}
{"text": "Heute Abend spreche ich beim @DIW_Berlin \u00fcber #Integrationspolitik. #EinLandf\u00fcralle #letstalkbri @BIM_HU_Berlin. https://t.co/Xf43jlvSk4", "label": 1}
{"text": "Minister Holter stellt Werkstatt Schule vor. Die Bildungslandschaft wird sich ver\u00e4ndern und alle Akteure sind eingeladen mitzuarbeiten. https://t.co/ENpcslRKFS", "label": 1}
{"text": "\"Wir k\u00e4mpfen daf\u00fcr, dass du eine Rente ansparen kannst, mit der du deinen Lebensstandard halten kannst.\" @b_riexinger in #kempten #BTW17 https://t.co/pGeDUGU6wF", "label": 1}
{"text": "\"Wir treten f\u00fcr eine Verm\u00f6gensteuer ein. Die 500 reichsten Familien m\u00fcssen was f\u00fcr die Allgemeinheit abgeben.\" @DietmarBartsch #Kempten #btw https://t.co/xyXQE9nNmP", "label": 1}
{"text": "@HartmutSchrewe Eine dreistellige Millionen Investition f\u00fcr die Elektrifizierung der MDV von Erfurt, Weimar, Jena, Gera Richtung Sachsen. Zweigleisig", "label": 1}
{"text": "Die relativ gute Arbeitslosenstatistik in Deutschland liegt an millionenfacher prek\u00e4rer Besch\u00e4ftigung + am gr\u00f6\u00dften Niedriglohnsektor Europas https://t.co/r0LmJSVFLL", "label": 1}
{"text": "Friede den H\u00fctten. Pal\u00e4ste F\u00dcR ALLE. #Schloss #Neuschwanstein #LustAufLinks #Linketruck #BTW17 https://t.co/bKjTIpiWvy", "label": 1}
{"text": "EU kann nur gerettet werden, wenn soziale Sicherheit und \u00f6kologische Nachhaltigkeit Hauptziele sind. @GregorGysi https://t.co/xn3iVtmqUm", "label": 1}
{"text": "Bahnt sich da was an zwischen @Die_Gruenen und @CDU? Bei @AnneWillTalk zumindest sah es doch sehr danach aus. @cem_oezdemir #sch\u00e4uble #btw17 https://t.co/hdAGMTIdM4", "label": 1}
{"text": "Unterwegs f\u00fcr soziale Gerechtigkeit. #M\u00fcnchen Marienplatz 17Uhr Mit @GregorGysi @DietmarBartsch @ernst_klaus @Ates83502705 @NicoleGohlke https://t.co/Tt5gcvWWdQ", "label": 1}
{"text": "Schluss mit der Rekrutierung Minderj\u00e4hriger. Sie haben in der #Bundeswehr nichts zu suchen. #BTW17 https://t.co/geRg5i6jBh", "label": 1}
{"text": "\"Die CSU hat keine Sicherheit geschaffen, sondern sie hat \u00c4ngste und Unsicherheit gef\u00f6rdert. Das ist die Wahrheit!\" @NicoleGohlke #BTW17 https://t.co/eSqpmKxpHI", "label": 1}
{"text": "\"40 % der Menschen haben weniger als vor 20 Jahren. Nutzen wir die #BTW17 damit sich das \u00e4ndert!\" @ernst_klaus #M\u00fcnchen https://t.co/T3wlYnkZI4", "label": 1}
{"text": "\"Leiharbeit ist Sklavenhandel. Und das brauchen wir nicht in dieser Gesellschaft!\" @ernst_klaus live: @LINKE_Bayern #BTW17 #M\u00fcnchen https://t.co/TPWZ71gqTK", "label": 1}
{"text": "\"Wir fordern Managergeh\u00e4lter auf das zwanzigfache der Belegschaft zu beschr\u00e4nken.\" @DietmarBartsch in #M\u00fcnchen live: @LINKE_Bayern #BTW17 https://t.co/tx3X52KtcF", "label": 1}
{"text": "\"Wenn Kinderreichtum zum #Armutsrisiko wird, wenn alte Menschen Flaschen sammeln m\u00fcssen, ist das kein #Sozialstaat mehr!\" @DietmarBartsch https://t.co/IQOf8dO8fn", "label": 1}
{"text": "\"Wir m\u00fcssen in sozialen #Wohnungsbau investieren, gerade in einer Stadt, wie #M\u00fcnchen.\" @DietmarBartsch #BTW2017 https://t.co/Hcs7sDzvVt", "label": 1}
{"text": "Dieses Bild aus der Reihe \"Doppelg\u00e4nger\" erinnert mich daran,dass ich mal wieder l\u00e4nger joggen gehen sollte. #BTW17 https://t.co/WlFXTWL15I https://t.co/GCdDbOA6Vv", "label": 1}
{"text": "65 Mill. #Fl\u00fcchtlinge auf dieser Welt davon sind die H\u00e4lfte Kinder. Das sind die Botschafter unserer verfehlter #Politik @DietmarBartsch https://t.co/600A6DRibF", "label": 1}
{"text": "Ich hab's getan! #Briefwahl kann ich nur empfehlen. Dann klappt es auch mal mit dem Ausschlafen am Sonntagmorgen. @dieLinke https://t.co/a5Xin8MRyN", "label": 1}
{"text": "\"Das #Deutschland einer der gr\u00f6\u00dften R\u00fcstungsexporteure ist, ist ein #Skandal!\" @GregorGysi in #M\u00fcnchen #BTW17 #LustAufLinks https://t.co/ZBUigCrE3M", "label": 1}
{"text": "\"Es wird Zeit dass wir das Verh\u00e4ltnis zu #Ru\u00dfland \u00e4ndern. #Ru\u00dfland ist ein Teil von #Europa. Es geht nicht ohne.\" @GregorGysi #BTW17 https://t.co/43IiykcMPv", "label": 1}
{"text": "\"Wenn wir #Hunger & Elend auf der Welt nicht beseitigen, werden wir auch #Fluchtbewegungen nicht beseitigen.\" @GregorGysi #BTW17 https://t.co/QxzDZFpQpz", "label": 1}
{"text": "\"Die #Bundeswehr hat im Nahen Osten nichts zu suchen. Die m\u00fcssen sofort nach Hause!\" @GregorGysi #m\u00fcnchen #BTW17 #NoWar https://t.co/l5SafRf0K1", "label": 1}
{"text": "Vielen Dank an alle, die das erm\u00f6glicht haben. Die Elektrifizierung der Mitte-Deutschland-Verbindung wird kommen! https://t.co/N3a2subgyK", "label": 1}
{"text": "\"@AlexDobrindt kommt aus #Bayern. Bitte sorgen Sie daf\u00fcr, dass anst\u00e4ndige Bayern nach Berlin kommen.\" @GregorGysi #M\u00fcnchen #BTW2017 https://t.co/v2aVMjniOQ", "label": 1}
{"text": "Unz\u00e4hlige Lehrer, Erzieher, Krankenpfleger fehlen. Das werde ich in einen so reichen Land wie unserem niemals akzeptieren! #Freiburg https://t.co/RejMVwuPdA", "label": 1}
{"text": "Ich will sozialen Wohnungsbau, eine echte Mietpreisbremse und ein Verbot der Spekulation mit Wohnungen. Wohnen muss wieder bezahlbar werden.", "label": 1}
{"text": "\"Was wir f\u00fcr den S\u00fcden #Europas brauchen, ist dass, was Deutschland nach #1945 erhalten hat einen Aufbauplan.\" @GregorGysi https://t.co/4diWv7e6Bi", "label": 1}
{"text": "In keinem anderen Land sind Reiche und Verm\u00f6gende in den letzten Jahren so gepudert worden wie bei uns. Schluss damit!", "label": 1}
{"text": "@wodiand1 Nein. Faible f\u00fcr Gerechtigkeit und einen funktionierenden Staat.", "label": 1}
{"text": "Studie zeigt:Dank #GroKo geht immer mehr Geld f\u00fcr Miete drauf. F\u00fcr Mio. Menschen ist das kaum noch bezahlbar! #BTW17 https://t.co/4Dq9lOMrd4 https://t.co/fvGp20GICX", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr eine EU-Fluchtumlage odr Willkommensdividende um Dublin-Regeln zu demokratisieren mit FAZ-Herausgeber @kaube #Integration #letstalkbri https://t.co/3nUjygcMFt", "label": 1}
{"text": "Mit dem #Linketruck am Markt #Schweinfurt 11.30 - 13.00 Uhr. Mit @SWagenknecht @b_riexinger @ernst_klaus.  #BTW17 #LustAufLinks https://t.co/1clMyrZwBz", "label": 1}
{"text": "Gerade bin ich viel unterwegs. Da geben solche Nachrichten R\u00fcckenwind. #Danke f\u00fcr all die mutmachenden Worte der vergangenen Wochen! #BTW17 https://t.co/HP2ZufHSit", "label": 1}
{"text": "\"Wer #Schwarz w\u00e4hlt, musst damit rechnen dass er bis 70 Jahre arbeiten muss.\" @ernst_klaus in #Schweinfurt #Linketruck #BTW17 https://t.co/SstBrAvXTf", "label": 1}
{"text": "Planung und Realisierung der Elektrifizierung Mitte-Deutschland-Verbindung beginnen jetzt. Mehr dazu im Tagebuch: https://t.co/jgpDSjqzDi https://t.co/9K8Dog5uMJ", "label": 1}
{"text": "Wer #Schwarz, #SPD, die #Gr\u00fcnen, #FDP w\u00e4hlt, k\u00fcrzt seine eigene #Rente. Wer klug ist, l\u00e4sst das bleiben. @ernst_klaus #Schweinfurt #BTW17 https://t.co/8oMjVyuqD1", "label": 1}
{"text": "US-Sanktionen gg. #Russland treffen dt. Unternehmen, um US- #Fracking zu f\u00f6rdern. Warum gibt es keine Konsequenzen? https://t.co/FUrRWrwO5M", "label": 1}
{"text": "\"Wer gute Arbeit und gute L\u00f6hne will, sollte die #CDU abw\u00e4hlen!\" @SWagenknecht in #Schweinfurt mit @b_riexinger #BTW17 https://t.co/8j8aAc88vb", "label": 1}
{"text": "40% haben weniger #Einkommen, #Merkel sagt: #Deutschland geht es so gut wie nie zuvor. Sie kennt die Lebensrealit\u00e4t nicht! @SWagenknecht https://t.co/0glwIS3ljX", "label": 1}
{"text": "\"#Lohnarbeit ist moderne #Sklaverei die #Lohndr\u00fcckerei durch befristete Arbeitsvertr\u00e4ge muss abgeschafft werden!\" @SWagenknecht #BTW17 https://t.co/23CfuHj0sD", "label": 1}
{"text": "Wir bezahlen den Menschen mehr den wir unser Geld, als denen den wir unsere Kinder anvertrauen. Das muss sich \u00e4ndern! @b_riexinger  #BTW17 https://t.co/Lwqh85Xjw8", "label": 1}
{"text": "Auf diese Aussage des Kanzleramts kann ich mir keinen Reim machen. Die Aussage von Gauland ist zu verurteilen.\nFrau \u00d6zoguz ist Willkommen!\nhttps://t.co/22IRZ1m57U", "label": 1}
{"text": "\u201eIch w\u00fcrde nie...\u201c mit @DietmarBartsch https://t.co/LQWdH0GYxg", "label": 1}
{"text": "Heute zur Abwechslung 3 St\u00e4dte an einem Tag: Str\u00f6mender Regen in #W\u00fcrzburg, trotzdem gute Stimmung. Ich konnte zwei Neumitglieder gewinnen. https://t.co/4KgRaXCyx9", "label": 1}
{"text": "\"Was ich unbedingt wissen will, bevor ich mich entscheide!\" F\u00fcnf B\u00fcrger hatten Fragen, u.a. an @ernst_klaus https://t.co/KJAgQ2VVAA #btw17", "label": 1}
{"text": "Du brauchst noch eine Wahlempfehlung? Nimm diese hier: \"Ick hoffe DIE LINKE.\" @janboehm @beatsteaks im @neomagazin #BTW17 https://t.co/ALS3c4PBrU", "label": 1}
{"text": "#Linketruck in #N\u00fcrnberg #SebalderPlatz 17-19 Uhr Mit @SWagenknecht @HaraldWeinberg Titus #Sch\u00fcller Stefan #Gerbig #BTW17 https://t.co/J6QZBH50PY", "label": 1}
{"text": "Super Vorschlag der @tazgezwitscher: #TVDuell zwischen Angela #Merkel und @SWagenknecht. Wir w\u00e4ren dabei! \ud83d\ude03 https://t.co/hOHVk3PXco", "label": 1}
{"text": "Los geht's f\u00fcr #sozialeGerechtigkeit in #N\u00fcrnberg Unsere Kandidaten Niklas #Haupt, Titus #Sch\u00fcller, Stefan #Gerbig mit @SWagenknecht #BTW17 https://t.co/pY6kpF2ftP", "label": 1}
{"text": "\"Die einzige Differenz zwischen #CDU und #SPD ist, wann man die Rente weiter k\u00fcrzt\" @SWagenknecht in #N\u00fcrnberg #BTW17 #Linketruck https://t.co/nOBRk4m8Yc", "label": 1}
{"text": "\"Es gibt nicht besseres um #Arbeitnehmer abh\u00e4ngig zu machen, als immer wieder befristete Jobs.\" @SWagenknecht #N\u00fcrnberg #BTW17 https://t.co/r9LsUn9fiP", "label": 1}
{"text": "\"Unsere Nachbarstaaten k\u00f6nnen sich h\u00f6here #Mindestl\u00f6hne leisten - unsere #Wirtschaft nicht? Wir fordern 12\u20ac #Mindestlohn!\" @SWagenknecht https://t.co/BHrGX7OMWj", "label": 1}
{"text": "\"#Verm\u00f6genssteuer ist keine #Enteignung, sie w\u00e4re eine #R\u00fcckgabe an die Menschen.\" @SWagenknecht vor #3000 Menschen #N\u00fcrnberg https://t.co/SKKyHS2JUu", "label": 1}
{"text": "\"Schluss mit den #Waffenexporten an #Saudi-Arabien, an die #T\u00fcrkei. Das muss endlich aufh\u00f6ren!\" @SWagenknecht mit @HaraldWeinberg #BTW17 https://t.co/UPWK3oRsZZ", "label": 1}
{"text": "Hier legt der Kandidat noch selbst Hand an: F\u00fcr Frieden und soziale Gerechtigkeit. Jetzt DIE LINKE und @pascalmeiser #wk83 #BTW17 https://t.co/4gtCXmtF1D \u2013 at Warschauer Br\u00fccke/Stra\u00dfe  \"DAS END\"", "label": 1}
{"text": "@Katinka_Mitt @SusanneHennig @dieLinke Oooooooch, sch\u00f6n ;-))", "label": 1}
{"text": "@mdr_th @KemmerichThL Meine Forderung! \nMeine Rede dazu aus dem Juni 2016 in Jena! Th\u00fcringen muss Soziales Zuwanderungsland werden!\nhttps://t.co/qUwWVRV3cO", "label": 1}
{"text": "@andreas_leps @BenjaminHoff Wo gibt es denn so etwas? In MV? Wusste ich gar nicht. Oder werden hier nur Faktenfreie Behauptungen aufgestellt?", "label": 1}
{"text": "@AttilaDerHundi Oh, unsere neue Mitbewohnerin. \nSei gegr\u00fc\u00dft Harley - Wau,Wau", "label": 1}
{"text": "Mein Interview im SRF: \u00abWir wollen nur regieren, wenn es Partner gibt, die den Sozialstaat wiederherstellen.\u00bb #BTW17 https://t.co/XXejxXDpjX", "label": 1}
{"text": "Heute noch in Frankfurt auf der IAA und demn\u00e4chst in Dubai im Einsatz. Personentransport von Hochhaus zu Hochhaus! https://t.co/3VuPVfaa9c", "label": 1}
{"text": "Wird Deine #Rente zum Leben reichen? Das kommt ganz darauf an, welche Politik gemacht wird. Hier der gro\u00dfe Rentencheck. #BTW17 https://t.co/k1VN2uUsnX", "label": 1}
{"text": "Unser #Linketruck in #Bitterfeld #Robert-Schuhmann-Platz 11 - 13 Uhr mit @DietmarBartsch @MatthiasHoehn @jankortemdb #BTW17 #LustAufLinks https://t.co/QEDFjWs1ur", "label": 1}
{"text": "\"#CDU #Abgeordnete aus #Bitterfeld hat f\u00fcr die #Di\u00e4ten-Erh\u00f6hung gestimmt. Ich dagegen. Wir haben diese Erh\u00f6hung gespendet.\" @jankortemdb https://t.co/1LiJf2GgZX", "label": 1}
{"text": "\"Unterst\u00fctzen wir diejenigen die die Schwachen gegen die Schwachen ausspielen oder die sich mit denen oben anlegen: @dieLinke\" @jankortemdb https://t.co/7D1TDmRtja", "label": 1}
{"text": "Wir haben 1 Millionen #Million\u00e4re aber 13 Millionen Menschen die von Armut betroffen sind. #Merkel: uns geht es gut wie nie. @MatthiasHoehn https://t.co/bk3wPYqDbt", "label": 1}
{"text": "Jetzt live aus #Bitterfeld @DietmarBartsch: https://t.co/0N82TXOL5T #linke #BTW17", "label": 1}
{"text": "\"36 Milliard\u00e4re besitzen soviel wie die H\u00e4lfte der Menschen in Deutschland. Unsere Gesellschaft braucht keine Milliard\u00e4re.\" @DietmarBartsch https://t.co/Z4Y18duAOw", "label": 1}
{"text": "Ich unterst\u00fctze den Aktionstag \u201eReichtum #umverteilen\u201c: #Steuerpolitik der #GroKo ist sozial ungerecht #BTW17 https://t.co/spNBwOExTx https://t.co/WnIOJDQ3Hf", "label": 1}
{"text": "Linke Trucktour ist heute in #Leipzig. Ich freu mich auf Musik von Zona  Problematika & 2limited, @CarenLay @FranziRiekewald & @LINKEPELLI. https://t.co/nAlrr9zFHK", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU Digitalpakt \ud83d\ude02. Digitale Agenda floppt. F\u00fcr mehr digitalen Drive: 10 Mrd.\u20ac j\u00e4hrlich in digitale Infrastruktur #digitalwahl #digitallinks", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU Programmieren und IT-Kenntnisse an Schulen und f\u00fcr jedes Kind ein mobiles Endger\u00e4t als Bildungsausstattung. #digitalwahl #digitallinks", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU Nein. Arbeit muss sich flexibel nach den Bed\u00fcrfnissen der Menschen richten, sie muss planbar und begrenzt sein. F\u00fcr Recht auf Feierabend!", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU Sichere Jobs + gute L\u00f6hne und sicherstellen, dass alle kommen k\u00f6nnen, die wollen. Und kr\u00e4ftig in die Glasfaser investieren #digitallinks", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU ", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU Ja : Wir brauchen ein Transparenzgesetz. Rechtsanspruch + Kostenfreiheit + Vertr\u00e4ge mit der Wirtschaft m\u00fcssen zug\u00e4nglich sein. #digitallinks", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU Wir investieren direkt in Unis und Forschung, 6,2 Mrd.\u20ac/Jahr. Ergebnisse f\u00fcr alle \u00f6ffentlich nutzbar. Keine weiteren Steuersubventionen.", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU Indem wir in unsere \u00f6ffentlichen Hochschulen investieren und die Forschung st\u00e4rken. #digitallinks #BTW17", "label": 1}
{"text": "#Merkel rollt dem Emir von #Katar, der islamistischen Terror unterst\u00fctzt, den roten Teppich aus.Wir brauchen einen sofortigen #Waffenstopp!", "label": 1}
{"text": "Frank #Underwood (@KevinSpacey) liest unser Wahlprogramm! Glaubst Du nicht? https://t.co/4szkadoiIE #btw17", "label": 1}
{"text": "Million\u00e4re besteuern, mehr Geld f\u00fcr Kitas und Schulen: LINKE Kandidat  @PascalMeiser und \u201eCaptain Socialism\u201c beim Aktionstag #Umverteilen https://t.co/c927D12hXn", "label": 1}
{"text": "Das Geld dahin schaffen, wo es gebraucht wird! Managergeh\u00e4lter begrenzen, Reichtum #Umverteilen und investieren in Bildung und Gesundheit. https://t.co/kfMmV3m7fW", "label": 1}
{"text": "Gesichtet: Forderungen junger Menschen bei der U18 Wahl in #Dresden. https://t.co/rv68PTNxSc", "label": 1}
{"text": "#Linketruck auf dem #Augustusplatz #Leipzig mit @CarenLay @MatthiasHoehn @katjakipping S\u00f6ren Pellmann Livestream: https://t.co/6WNRl6q7Rw https://t.co/LLgTAU5jkA", "label": 1}
{"text": "Deshalb wollen wir eine Mindestrente von 1050\u20ac. Kein Rentner darf bei uns weniger bekommen. Keiner! https://t.co/83aCWEnpUy", "label": 1}
{"text": "#Bundesregierung: #Deutschland soll 2% des #BIP f\u00fcr #R\u00fcstung ausgeben. Das sind 79 Milliarden /Jahr! Abr\u00fcsten w\u00e4re richtig! @MatthiasHoehn https://t.co/VwPtQG825Y", "label": 1}
{"text": "Jetzt im Livestream @CarenLay mit S\u00f6ren Pellmann: https://t.co/ivzTtQozYm #Linketruck #BTW17 https://t.co/6JFIWWByOD", "label": 1}
{"text": "Die #CDU vertritt die Interessen von AG's wie #DeutscheWohnen. Nicht die der #Mieter. Mieter sollten nicht #CDU w\u00e4hlen. @CarenLay #BTW17 https://t.co/rvketWy3YB", "label": 1}
{"text": "Welche Gr\u00fcnde gibt es f\u00fcr junge Menschen DIE LINKE zu w\u00e4hlen?@katjakipping live: https://t.co/ivzTtQozYm #BTW17 #Leipzig", "label": 1}
{"text": "\"Bei meiner Partei kann man sich immer auf eines verlassen: unser Nein zum #Krieg!\" @katjakipping #BTW17 #Leipzig https://t.co/cQQ1qqBQ5h", "label": 1}
{"text": "\"Tun wir alles daf\u00fcr dass die #AfD so klein wie m\u00f6glich bleibt. Sie sollte nicht in den #Bundestag kommen!\" @katjakipping #Leipzig #BTW17 https://t.co/S9CXAGTsmm", "label": 1}
{"text": "Die Miss CSD Berlin 2017, Anabolika, ist heute Mitglied der @dieLinke geworden. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch! https://t.co/wPK3dze8Le", "label": 1}
{"text": "Unglaublich: #Merkel sagt im ZDF,dass das \u00f6sterreichische Rentensystem besser ist, will es aber hier nicht einf\u00fchren https://t.co/vZkVqYmHap https://t.co/hphXGqnk7v", "label": 1}
{"text": "@Herr_Decker @kjempeslu Bundesverfassungsgericht sah genau diese Vorraussetzungen als zwingend. \u00c4u\u00dferungen wie bei der NPD festgestellt und der Zuwachs an W\u00e4hlern.", "label": 1}
{"text": "Das Ergebnis des Gespr\u00e4chs mit @flueke ist am Sonntag @DLF zu h\u00f6ren zu #r2g #Th\u00fcringen und #btw17 https://t.co/tE1UxOI3ol", "label": 1}
{"text": "@bahnoev Meine fr\u00fchere Bahnlinie w\u00e4hrend meiner Ausbildung bei Karstadt in Giessen. Mit dem Ferkeltaxi zur Arbeit!", "label": 1}
{"text": "Kr\u00f6nender Abschluss eines Wahlkampftages: 2Unlimited rockt in #Leipzig bei #trucktour. @DIELINKELeipzig. So komme ich noch zum Tanzen. https://t.co/OQfjy4376i", "label": 1}
{"text": "Ist man in kleinen Dingen nicht geduldig, bringt man die gro\u00dfen Vorhaben zum Scheitern.\n    \n*Konfuzius*", "label": 1}
{"text": "Streng Geheim! \nTh\u00fcringen schafft Nachfolgemodelle der Reichsflugscheibe an! \nWir spr\u00fchen \"Eau de Th\u00fcringer Wald\" elektrisch. #chemtrails\nhttps://t.co/898D4ilMUI", "label": 1}
{"text": "Eine erschreckende Beobachtung. Um so wichtiger ist es, dass @dieLinke am 24.9. Platz 3 einnimmt und die AFD hinter sich l\u00e4sst. https://t.co/88qZN7Qw4A", "label": 1}
{"text": "Die #trucktour heute vor besonders sch\u00f6ner Kulisse: Vorm Mei\u00dfner Dom treffe ich den Direktkandidaten @HellmannTilo https://t.co/LBlPwGDMFc", "label": 1}
{"text": "Die Vorbereitungen f\u00fcr den Wahlkampfendspurt in #Dresden, ua f\u00fcr die Kneipentour, sind im vollen Gange. Dank an @linksjugend_DD https://t.co/z7ZgMT9unJ", "label": 1}
{"text": "#Merkel und #Sch\u00e4uble erz\u00e4hlen, Gerechtigkeit sei unfinanzierbar. Glaubt das nicht. So geht\u00b4s: \n\nInfos: https://t.co/YHfkiqM49D #umverteilen\nhttps://t.co/BswblKhPff", "label": 1}
{"text": "Franken - einig Genussland! \nDa schmeckt zusammen , was zusammen geh\u00f6rt!\nhttps://t.co/2FZbz60ixx", "label": 1}
{"text": "Braun sollten Th\u00fcringer Roster sein, der Verk\u00e4ufer sollte aber kein braunes A.. sein! \nUnsere Rosterkultur distanziert sich von Dumpfbacken! https://t.co/TGv2d9pnfW", "label": 1}
{"text": "@Lutz_Gera @DLF Was bitte? Die Aussage von Herrn Gauland? Sind wir uns da einig?", "label": 1}
{"text": "Und wer h\u00f6here Renten will, geringere Beitr\u00e4ge und eine Rente in die ALLE einzahlen, der muss @dieLinke w\u00e4hlen. https://t.co/2BAsr3th8y", "label": 1}
{"text": "Freue mich \u00fcber  Abstimmungerfolg f\u00fcr @dieLinke  nach der Diskussion beim Atticus e.V. Ich konnte 43von98 Stimmen gewinnen. Ein gutes Omen! https://t.co/aRSzgIHFsa", "label": 1}
{"text": "Lesenswert: die fachkundige Erwiederung von @AxelTroost  zum Einkommensteuerkonzept der @dieLinke https://t.co/oXSf5LNn3x", "label": 1}
{"text": "@Labilostandart Wir wollen alle bis zu einem Einkommen bis 7.100\u20ac brutto im Monat entlasten. Hier unsere Beispiele: https://t.co/xiXraZWsa5 #btw17", "label": 1}
{"text": "DIE LINKE lohnt sich. F\u00fcr alle. Fast.\n\nSchau nach: https://t.co/WjqfMIp9CI\n\n#BTW17 #umverteilen #Einkommensteuer #linke\nhttps://t.co/fHEh3eeXS5", "label": 1}
{"text": "@MichaelArouet Und du glaubst, Einkommen beruhen heute vor allem auf Leistung? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "label": 1}
{"text": "Wann und wo wurde eigentlich der Umzug beschlossen??????\nDie BI und die Stadt Weimar sind eingeladen an der Konzeptionssuche mitzuarbeiten!\nhttps://t.co/QPTIKjCmm1", "label": 1}
{"text": "Wer in Pflege und Bildung investieren will, muss auch \u00fcber den Reichtum der oberen 10% reden. Wir tun das. https://t.co/GaX4ig1IPE #BTW17", "label": 1}
{"text": "@TH24DeineNews ", "label": 1}
{"text": "Abgeordnete und Minister geh\u00f6ren in die gesetzliche Rente. F\u00fcr eine lukrative Sonderstellung gibt es keinen Grund! https://t.co/F78f0qRL4T", "label": 1}
{"text": "Heute startet die Mission #Wahlkampfendspurt in #Dresden. Im Gespr\u00e4ch mit Menschen ua. mit dem Rotem Wohnzimmer. https://t.co/79LxBdnCdC https://t.co/RFvRHWU7vT", "label": 1}
{"text": "Privilegien f\u00fcr Politiker abschaffen! Wenn alle die gesetzl. Rente st\u00e4rken, sind h\u00f6here Renten f\u00fcr alle drin! #btw17 https://t.co/ryZowKOz1D", "label": 1}
{"text": "Meine Berliner Rede zur #Integrationspolitik gibt es jetzt auch als Podcast bei @detektorfm #einlandfueralle #duverdienstmehr #btw17 https://t.co/cfCe9RM5RP", "label": 1}
{"text": "@andreasdotorg \"Meine\" Spitzenkandidaten ist Martina Renner. Der Anbiederung zur AfD anzudichten ist nicht fair! Jedes Bundesland hat eine eigene Liste.", "label": 1}
{"text": "@boltwoodit @dieLinke So einen Unsinn mir ausgerechnet am 4'ten Jahrestages meines Sieges gegen den VS vor dem Bundesverfassungsgericht zu schreiben!", "label": 1}
{"text": "Personalmangel im Krankenhaus t\u00f6tet. Wir sind solidarisch mit dem #charitestreik2017 #streik #charite #pflegestreik https://t.co/tsOc8l5xQf https://t.co/tReZxoaiuj", "label": 1}
{"text": "@boltwoodit @dieLinke Woher nehmen Sie so einen Unsinn? Der Buchenwald Schwur wird in Buchenwald \u00f6ffentlich verlesen und daran im Landtag regelm\u00e4\u00dfig erinnert.", "label": 1}
{"text": "@boltwoodit @DubeAteo @dieLinke Warum behaupten Sie so etwas? Glauben Sie wirklich Herr Stephan Kramer wurde so etwas sagen, schreiben oder denken?", "label": 1}
{"text": "Mehr Zeit, weniger Stress? Das kann politisch bef\u00f6rdert werden: Meine Kolumne im Fachmagazin \"Mediation\", https://t.co/rMmHjN9ADM", "label": 1}
{"text": "Pressekonferenz mit dem Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer @MatthiasHoehn. Themen: #btw17 #Rente #Miete #Dieselgate https://t.co/qwBZZMC2cg", "label": 1}
{"text": "Wir haben jetzt 60.000 Mitglieder. Vor allem junge Leute treten ein, tolle Motivation im Wahlkampf! @MatthiasHoehn https://t.co/OyifWhnc48", "label": 1}
{"text": "Der Wahlkampf zeigt: Wer am Sonntag gr\u00fcn w\u00e4hlt, wird sich schwarz \u00e4rgern. @MatthiasHoehn #btw17 Wir k\u00e4mpfen um dritten Platz!", "label": 1}
{"text": "#Rente muss wie in \u00d6sterreich armutsfest sein. @MatthiasHoehn #btw17", "label": 1}
{"text": "Viele Menschen m\u00fcssen mehr als die H\u00e4lfte des Einkommens f\u00fcr #Miete aufbringen. #Wohnen wird zum Armutsrisiko. #btw17  @MatthiasHoehn", "label": 1}
{"text": "Die Opposition im n\u00e4chsten Bundestag darf nicht von Rassisten angef\u00fchrt werden, sondern von der LINKEN. @MatthiasHoehn #btw17", "label": 1}
{"text": ".@spdde hat aufgegeben, @fdp +  @Die_Gruenen wollen mit #Merkel. N\u00e4chste Bundesreg. braucht starken Druck von LINKS. @MatthiasHoehn #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir sind mit unseren Inhalten erfolgreich unterwegs und werden zulegen. @MatthiasHoehn #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir werben bei allen W\u00e4hlerinnen und W\u00e4hlern mit unseren Inhalten. @MatthiasHoehn #btw17", "label": 1}
{"text": "Hier der Link zu meinem Interview in der Westdeutschen Zeitung: \u201eDie #SPD wird der Union immer \u00e4hnlicher.\u201c #btw17 https://t.co/Djz3SiEbaG https://t.co/fztxYF3IWG", "label": 1}
{"text": "Ob SPD,FDP,AfD oder Gr\u00fcne: alle reden \u00fcber #Merkel - #dielinke nicht! #sozialgerechtfueralle #duverdienstmehr #btw17 https://t.co/9CEVS7Afeo", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr einen Politikwechsel das Kreuz bei der LINKEN machen. Unser  Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer @MatthiasHoehn auf der Pressekonferenz. #btw17 https://t.co/QEsTyBs5d2", "label": 1}
{"text": "Unsere Position zur #Rente auf den Punkt gebracht: Rentenniveau anheben, Mindestrente einf\u00fchren: \nhttps://t.co/8aUVcQ52Nv #dielinke #BTW17", "label": 1}
{"text": "Es gibt keinen Umzugsbeschluss und der MP hat keine Absicht ge\u00e4u\u00dfert die Ausstellung nach Erfurt zu verlagern! \nhttps://t.co/tacLuDIDnC", "label": 1}
{"text": "Ich werbe heute wieder f\u00fcr eine starke @dieLinke im Deutschen Bundestag in #Saalfeld. https://t.co/zIHo7uLeQu", "label": 1}
{"text": "Hi @faznet, eurer Steuerrechner ist voller Fehler. Konntet wohl nicht glauben, wie stark wir entlasten. \ud83d\ude09Empfehlung: https://t.co/hA1c6Jj9BM", "label": 1}
{"text": "@empoere_dich ", "label": 1}
{"text": "@AnetGoebel @empoere_dich Wieso? Woher wollen Sie das wissen?", "label": 1}
{"text": "@empoere_dich ", "label": 1}
{"text": "Das Sie sich daf\u00fcr nicht mal sch\u00e4men! https://t.co/fmTdeVfgVx", "label": 1}
{"text": "@empoere_dich Sie haben den Dialog begonnen mit der Frage an und \u00fcber Frank Tempel zur Bundestagswahl und ich habe umgehend geantwortet!", "label": 1}
{"text": "Wir haben einen Investitionsstau. Wir brauchen die Verm\u00f6gensteuer f\u00fcr Million\u00e4re, um in Bildung und Pflege zu investieren. #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Warum nicht Superreiche besteuern, Martin #Schulz? So kann man ohne weitere Schulden Gerechtigkeit herstellen und investieren. #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Wer eine #Mietpreisbremse will muss #SPD w\u00e4hlen? \ud83d\ude02 Wir haben mal die  Programme der Parteien zur Wohnungspolitik verglichen. #wahlarena https://t.co/cO5MtRWxfS", "label": 1}
{"text": "Wir wollen 250.000 Wohnungen im sozialen Wohnungsbau bauen. Hier unsere Vorschl\u00e4ge zur Wohnungspolitik: https://t.co/B4hws3e5NN #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Wenn man #Schulz \u00fcber Befristungen reden h\u00f6rt, hat man den Eindruck, die #SPD h\u00e4tte nicht 15 von den vergangen 19 Jahren regiert. #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Lieber Martin #Schulz, die SPD hat die #Rente gek\u00fcrzt. Die Renten m\u00fcssen rauf und mind. 1.050\u20ac betragen: https://t.co/kbd6q3ucg2 #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Wichtige Frage: Menschen brauchen eine Perspektive und ein sicheres Aufenthaltsrecht. Kettenbefristungen sind unmenschlich. #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Martin #Schulz, Sie sollten \u00fcber die Spenden, die auch die #SPD von Autokonzernen annimmt, nicht schweigen. #wahlarena #Dieselgate #BTW17 https://t.co/IFcTOBQlRk", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen statt #HartzIV-Schikanen endlich eine sanktionsfreie Mindestsicherung vom 1.050\u20ac - auch f\u00fcr junge Menschen. #wahlarena", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr uns ist #Pflege nicht nur im Wahlkampf Thema. Wir machten eine Kampagne f\u00fcr 100000 mehr Pflegekr\u00e4fte. https://t.co/mlN9FCsSVi #wahlarena", "label": 1}
{"text": "#wahlarena #btw17 Wer in #Pflege oder #Bildung investieren will, muss sagen woher man das Geld nehmen will, Martin #Schulz. Wir sagen es: https://t.co/LGUo7y5Xou", "label": 1}
{"text": "#wahlarena Wir brauchen eine #Rente die vor Armut sch\u00fctzt - d. h. von mindestens 1.050\u20ac. Wir haben mal die Konzept der Parteien verglichen: https://t.co/Z9WuUq05ue", "label": 1}
{"text": "Sch\u00f6n bei der Wahrheit bleiben, Martin #Schulz. Gabriel erteilte 2015 Ausfuhrgenehmigungen f\u00fcr Waffen mit h\u00f6chstem Wert jemals. #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Martin #Schulz, Schuldenbremse loben und nicht sagen, wie Sie Investitionen ohne Verm\u00f6gensteuer finanzieren wollen? Unseri\u00f6s! #wahlarena", "label": 1}
{"text": "Kaffeeausschenken im morgendlichen Berufsverkehr. #Wahlkampfendspurt! #Dresden zeigt sich 6:30Uhr von seiner nebeligen Seite. @linke_dresden https://t.co/WNm2xxTCas", "label": 1}
{"text": "Offensichtlich gibt es da noch viel zu tun in punkto Integration :) https://t.co/bDYb1Wu4eP", "label": 1}
{"text": "Nach Stand am Postplatz aufm Weg zum Jobcenter, wo wir weiter Kaffee ausschenken und das Gespr\u00e4ch suchen. #Dresdenwirdrot  @linke_dresden https://t.co/ykmTk6oAef", "label": 1}
{"text": "#Rente rauf und mindestens 1050 Euro. Und die Beitr\u00e4ge sinken, weil auch Abgeordnete und Manager einzahlen. #BTW17 https://t.co/4k0eiOd3eg https://t.co/iB7uggUMGX", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU VC-Gesetz ist Steuerersparnis f\u00fcr Superreiche, die mit ihrem Geld spekulieren. Startups direkt f\u00f6rdern! #digitalwahl #BTW17 #LustaufLINKS", "label": 1}
{"text": "@Bitkom_Politik @CDU %-Angaben sind wenig aussagekr\u00e4ftig, zentral sind TOP 50-B\u00fcrger-Beh\u00f6rdeng\u00e4nge: Perso, Kfz, Meldewesen, Wohngeld, etc. #digitallinks", "label": 1}
{"text": "\"Wir m\u00fcssen klare Kante gegen rechte Hetze geben\" @katjakipping im \nMagazin @fmag_net von @brigitteonline : https://t.co/RBI5Wl6vBz #BTW17", "label": 1}
{"text": "\u201cDie besten Ideen sind bei uns\u201d. #sozialgerechtfueralle #duverdienstmehr #darumlinks #btw17  @fmag_net https://t.co/HshQZJFmCm https://t.co/mmyxhevXsw", "label": 1}
{"text": "\"Insbesondere die Linken haben in ihren Antworten mit Sachkenntnis und neuen Ideen \u00fcberzeugt.\" Das freut uns! #btw17 https://t.co/m2fWlHmxUM https://t.co/03fVHV2Ug9", "label": 1}
{"text": "@WitterChristine @fmag_net Liebe @WitterChristine, tats\u00e4chlich war das Licht sehr schlecht... \ud83d\ude00", "label": 1}
{"text": "Richtig: @MartinSchulz will #Integration im Sozialministerium andocken. Nur unter #Merkel & #Seehofer wird das nix. #duverdienstmehr #btw17", "label": 1}
{"text": "Aus der Rubrik Kl Alltagsfreuden: wenn man nach der Strasenbahn rennt und ein Mitreisender den Fu\u00df in der T\u00fcr l\u00e4sst, bis du da bist", "label": 1}
{"text": "Ich freue mich sehr, dass Nina Hagen so engagiert Position bezieht und am 24. September zur Wahl von DIE LINKE aufruft \ud83d\ude00 #BTW17 https://t.co/YbGTrlh38J", "label": 1}
{"text": "Das Kunstprojekt zu Flucht MitSicherheitgutankommen macht Halt in #Dresden. Auf diesem Boot kamen 282 Menschen aus Libyen an. Beklemmend https://t.co/yiSEtntxag", "label": 1}
{"text": "\"Schluss mit #Leiharbeit, dieser modernen Form der #Sklaverei\", fordert unser Parteivorsitzender @b_riexinger. #btw17 https://t.co/pWGK78qLpx", "label": 1}
{"text": "Altmaier meint: Wer DIE #LINKE w\u00e4hlen will, der soll zu Hause bleiben. Geht\u2019s noch? Kein Weiter-so! #BTW17 https://t.co/7NMmYSvvcW https://t.co/QMcNu17pvM", "label": 1}
{"text": "Lieber @peteraltmaier, geschadet haben den Menschen die \"staatstragenden\" Parteien. 40% haben heute weniger in der Tasche als Ende der 90er.", "label": 1}
{"text": "DIE #GR\u00dcNEN lieben Angie. Aber liebt Angie auch @Die_Gruenen? \n\n#gr\u00fcnistdasneueschwarz #BTW17 #LustaufLINKS\nhttps://t.co/dYX6NLY6KV", "label": 1}
{"text": "Wer f\u00fcr eine solidarische B\u00fcrgerversicherung eintritt und gegen Kinderarmut hat gute Gr\u00fcnde @dieLinke zu w\u00e4hlen. Ich werbe heute in #Gotha https://t.co/hcFxvduFlu", "label": 1}
{"text": "@K_Wehnemann @Die_Gruenen ", "label": 1}
{"text": "MerkelSchulzFestspiele in ARD/ZDF: #SPD & #Union erhielten in Wahlsendungen 10 x mehr Sendezeit als die LINKE #btw17 https://t.co/i3aeNrXAKM", "label": 1}
{"text": "@jfk_steglitz @Die_Gruenen @SWagenknecht und die gesamte LINKE hat Lust auf #r2g, wenn damit ein sozialer Politikwechsel verbunden ist.", "label": 1}
{"text": "Diesen sch\u00f6nen Blumenstrau\u00df bekam ich geschenkt, als wir mit dem roten Wohnzimmer am Fetscherplatz Station machten. #Dresdenwirdrot https://t.co/hSk0yxga73", "label": 1}
{"text": "Interessante Begegnung beim RotemWohnzimmer am Stra\u00dfburgerPl Geb\u00e4rdendolmetscherin \u00fcbersetzt spontan f\u00fcr anw. H\u00f6rgesch\u00e4digte #Dresdenwirdrot", "label": 1}
{"text": "Hartz IV: Existenznot wegen Darlehensr\u00fcckzahlung f\u00fcr Mietkaution: Haus Nahles findet es in Ordnung, wei\u00df nichts: https://t.co/CqzftZbIbN", "label": 1}
{"text": "@WillingThomas Ganz sicher nicht.", "label": 1}
{"text": "Trump droht offen mit der Vernichtung eines Landes. Krieg l\u00f6st keine Konflikte. @dieLinke steht f\u00fcr aktive Friedenspolitik. https://t.co/1fmFDTRNH2", "label": 1}
{"text": "Ich finde das Konzept richtig und unterst\u00fctze das sehr. Alle B\u00fcrger zahlen ein, aus jeder Einkommensart und ohne Beitragsbemessungsgrenze. https://t.co/Xq8OvPMq1Y", "label": 1}
{"text": "@hotsync1966 @dieLinke Ach und daf\u00fcr sollten wir jetzt Herrn Trump dankbar sein und schweigen zu seiner unverhohlenen Drohung der v\u00f6lligen Vernichtung Nordkoreas?", "label": 1}
{"text": "#Trump droht mit Vernichtung von #Nordkorea, droht #Iran und will #UNO v\u00f6llig entmachten. Was sagen Sie dazu, Frau #Merkel? #btw17", "label": 1}
{"text": "Die Volkshochschule Dresden hat heute eingeladen zu mitreden.DD, einer Kandidatendebatte der anderen Art - wie ein Worldcafe. https://t.co/yDZWLIRiSk", "label": 1}
{"text": "Eine #Rente, in d. auch Politiker einzahlen, w\u00e4re d. beste Versicherung gegen  Rentenk\u00fcrzungen @MatthiasHoehn #btw17 https://t.co/RRAroqJXn5", "label": 1}
{"text": "Die letzte Station am heutigen Wahlkampftag: Kneipenwahlkampf in der Dresdner Neustadt. #Dresdenwirdrot @linksjugend_DD https://t.co/BHeuQYBXfo", "label": 1}
{"text": "Dr\u00fccke Dir die Daumen, @anked https://t.co/snPs6rjAGr", "label": 1}
{"text": "Die Macht der Politik ist mir zu gering. Die Konzernchefs der Wirtschaft entscheiden mehr als die Politik und das ist gar nicht gut. https://t.co/FtYsGzc26H", "label": 1}
{"text": "Heute startet Mission Wahlkampfendspurt am M\u00fcnchner Platz, dann 11:30 SLUB, 15Uhr J-WinterPlatz, 17:30 Wasapl. Ab 19 Uhr mal Feierabend! https://t.co/YC77XsopOW", "label": 1}
{"text": "Welche Partei setzt sich f\u00fcr die Belange von Menschen mit Behinderung ein? And the winner is: DIE #LINKE. https://t.co/tEnuzH1eMS #BTW17 https://t.co/oLPgiLwPlY", "label": 1}
{"text": "Mal ehrlich,ob #SPD 23odr24% holt, ist doch Banane.Wichtiger ist, dass @dieLinke die Rechten schl\u00e4gt. #platz3 #btw17 https://t.co/bwiXoPwaEs", "label": 1}
{"text": "Eintreten f\u00fcr #Demokratie, Stellung beziehen! Eine gute Initiative zur #btw17 #DuBistEntscheidend https://t.co/Mj6c6tiap2", "label": 1}
{"text": "Zweitstimme f\u00fcr DIE LINKE ist Sahra-Stimme! #BTW17 https://t.co/GsOLjG2jMt", "label": 1}
{"text": "Es ist nicht zu akzeptieren, dass in unserem reichen Land \u00fcber 2 Mill Kinder arm oder von Armut bedroht sind. @DietmarBartsch #Weltkindertag https://t.co/fwcPSoKnxV", "label": 1}
{"text": "...Altersarmut, prek\u00e4re Jobs, Kinderarmut, Lohnentwicklung, Pflege, Breitband, Infrastruktur. Lange Liste der verlorenen Merkel-Jahre. https://t.co/7c7nwt53U1", "label": 1}
{"text": "Grundeinkommen findet zunehmend Ber\u00fccksichtigung in den EU-Gremien, https://t.co/UZqNJPJorx", "label": 1}
{"text": "Weil Kinder Zeit brauchen - bei dieser Demo f\u00fcr mehr Personal in Kitas werde ich heute vorbeischauen #Dresdenwirdrot https://t.co/6mCsFzMxAW", "label": 1}
{"text": "Am Ende bleibt @MartinSchulz nur der br\u00fcchige Charme des Illusionisten, dessen Tricks die meisten l\u00e4ngst durchschaut haben. @handelsblatt https://t.co/fqw3CIKydO", "label": 1}
{"text": "Wer den Wahlkampfendspurt hautnah miterleben will, kann das auch auf meinem #Instagram Account tun. #BTW17 https://t.co/HlNFhaEoMA https://t.co/Vw6GVplQyp", "label": 1}
{"text": "Jetzt beim KitaAktionstag in #Dresden, f\u00fcr mehr Personal und bessere Arbeitsbedingungen in Kitas @MarionJunge #Dresdenwirdrot @linke_dresden https://t.co/l7hJg3p4a8", "label": 1}
{"text": "Keine 2-Klassen-Medizin, sondern #Gesundheitsversicherung in die alle einzahlen. Das ist billiger und ges\u00fcnder. #Gesundheit #Pflege #BTW2017 https://t.co/sK9WtpsRsO", "label": 1}
{"text": "Jetzt live in Hannover @SWagenknecht #btw17 https://t.co/T5KGOhMGTp", "label": 1}
{"text": "\"Alle 5sek. verhungert ein Kind unter 10J,obwohl die globale Landwirtschaft heute 12 Mrd.Menschen ern\u00e4hren k\u00f6nnte\"(J.Ziegler) #weltkindertag", "label": 1}
{"text": "\"Ja, wir wollen die Superreichen zur Kasse bitten!\" @SWagenknecht in Hannover #BTW17 https://t.co/s418uV6JFw", "label": 1}
{"text": "Milliarden Euro sollen f\u00fcr R\u00fcstung ausgegeben werden, w\u00e4hrend Millionen Menschen hungern. Perverse Politik! @SWagenknecht in Hannover #btw17", "label": 1}
{"text": "\"Parteispenden von Unternehmen geh\u00f6ren verboten!\" @SWagenknecht in Hannover #btw17", "label": 1}
{"text": "Auch am Wasaplatz gab's heute beim Roten Wohnzimmer Zuspruch + viele Fragen. Morgen fr\u00fch geht's weiter vorm Jobcenter #Dresdenwirdrot https://t.co/Y2Yn45nyyy", "label": 1}
{"text": "Heute beginnt das j\u00fcdische Neujahrsfest #RoschHaschana. Ich w\u00fcnsche ein gutes und friedliches neues Jahr 5778! #SchanaTowa! https://t.co/ReOA0unkuD", "label": 1}
{"text": "#LINKE k\u00e4mpft um Platz 3: Wichtig wird f\u00fcr die n\u00e4chsten Jahre, wer die Opposition dominiert! #btw17 https://t.co/OfOp2aoOoQ https://t.co/iLDcXFrIpW", "label": 1}
{"text": "In der Regierung den #Pflegenotstand ignoriert, im Wahlkampf entdeckt. Zumindest bei der Heuchelei ist die SPD spitze. https://t.co/U9bKqF11ZC", "label": 1}
{"text": "Bundestag muss noch zustimmen. Auch deshalb ist starke @dieLinke so wichtig. Wir sagen klar Nein zum Wunschkonzert der Konzerne! #CETA https://t.co/e796CMQdLd", "label": 1}
{"text": "Nach der 1. Schicht wahlkampfEndspurt in #Dresden lachten mich diese Pilze aufm Markt so an, dass ich nicht wiederstehen konnte. https://t.co/2FAV4eQT2w", "label": 1}
{"text": "Zur Kasse! Es ist Zeit, die #Erbschaftssteuer auf hohe Erbschaften zu erh\u00f6hen. Wir bringen es auf den Punkt: https://t.co/94To1jOCWj #BTW17", "label": 1}
{"text": "Genau, richtige Kritik von @berlinliebich am Irrwitz von Trump zum Iran-Atomdeal. Stefan, dr\u00fcck' dir beide Daumen f\u00fcrs #Direktmandat #btw17 https://t.co/FnoQpuvozb", "label": 1}
{"text": "Nahles-Rente ist Betrugsrente: Besch\u00e4ftigte zahlen bei Betriebsrente drauf und ihre gesetzliche Rente sinkt #BTW17 https://t.co/KJe43pTSAX", "label": 1}
{"text": "Dass die Erfahrungen aus der deutschen Geschichte - nie wieder Nazis - nicht ausreichen, ist schwer zu begreifen. https://t.co/3MaqcFbNyK", "label": 1}
{"text": "Binden wir die Steuerpflicht wie in den USA an die Staatsb\u00fcrgerschaft! Wir k\u00f6nnen uns nicht l\u00e4nger von Reichen+Konzernen verarschen lassen. https://t.co/XU1Hi1LevY", "label": 1}
{"text": ".@b_riexinger ist unser Spitzenkandidat in Baden-W\u00fcrtt., um 20:15 Uhr sind die Spitzenkandidaten im SWR https://t.co/c6ZV9uxIrG #BTW17", "label": 1}
{"text": "Heute Nachmittag mit Musik, Programm & vielen Kandidat*innen in #Leipzig, abends in #Dresden im roten Wohnzimmer. https://t.co/I2FGf930hd", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr die Belange von Menschen mit #Behinderung am besten DIE LINKE w\u00e4hlen. #HandicapX #BTW17 #Teilhabe https://t.co/tEnuzH1eMS https://t.co/xMLH5PCGVi", "label": 1}
{"text": "#Leiharbeit in 10 Jahren verdoppelt. Wenig Gehalt, noch weniger Planbarkeit. Stimme f\u00fcr @dieLinke ist eine gegen diese miese Ausbeutung. https://t.co/4gBDvSNKSn", "label": 1}
{"text": ".@DietmarBartsch jetzt live aus Leipzig https://t.co/m4Yxt7v4h8 #BTW17", "label": 1}
{"text": "Tolle Stimmung aufm Platz. Danke an alle, die diese Veranstaltung mit organisiert haben @linke_sachsen @die_linke_th @dielinkelsa https://t.co/ys6ryzZZQ3", "label": 1}
{"text": "Heute um 22 Uhr Duell der Spitzenkandidaten in ARD/ZDF: Ab 21 Uhr kann man sich zur Bewertung der Debatte anmelden: https://t.co/mtqWue7M4A https://t.co/QIliNUG9aC", "label": 1}
{"text": "Mindestrente von 1050\u20ac mit einem Mindestlohn von 12\u20ac #diewahlbeiuns", "label": 1}
{"text": "Mindestlohn in der Pflege muss auf 14,50\u20ac angehoben werden und 100.000 neue eingestellt werden. #diewahlbeiuns", "label": 1}
{"text": "Das wird auch Attila freuen. https://t.co/sK9LK3kCyT", "label": 1}
{"text": "Um 22 h beginnt die #Schlussrunde in ARD&ZDF mit @SWagenknecht. Online kann man die Teilnehmer bewerten. Macht mit. https://t.co/tpEwyMLFAz", "label": 1}
{"text": "@TSchipanski Der Herr Abgeordnete muss ja nicht alles wissen, aber Sachkundig k\u00f6nnte er sich schon machen! J\u00e4hrliches Plus von 4% bis 2019 gesichert!", "label": 1}
{"text": "Das ist wirklich schlimm, wie in den \"SocialMedias\" gehetzt wird, Herr Herrmann. Da muss man nur mal auf die CSU-Seite gehen. #Schlussrunde", "label": 1}
{"text": "#FDP oder #AfD w\u00e4hlen? Zwei Seiten der selben neoliberalen Medaille! Wer AfD auf Platz 3 verhindern will, muss LINKE w\u00e4hlen. #Schlussrunde", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr den Sozialabbau sind alle Parteien au\u00dfer DIE LINKE verantwortlich. @SWagenknecht #Schlussrunde #btw17", "label": 1}
{"text": "Die AfD hat in ihren Reihen Personen, die klar rechtsextrem sind. Die sagen Sachen, die sonst nur die NPD sagt. @SWagenknecht #Schlussrunde", "label": 1}
{"text": "Ah ha, #Kinderarmut soll sich nicht vererben, Frau von der Leyen? Sie regieren seit Jahren und tun nichts dagegen.\n#Schlussrunde #BTW17\nhttps://t.co/MCbhc10zLW", "label": 1}
{"text": "Wer die Pflege verbessern will, muss L\u00f6hne in der Pflege erh\u00f6hen. Wir brauchen 100.000 Pflegekr\u00e4fte. https://t.co/mlN9FCsSVi  #Schlussrunde https://t.co/OGcDsqdW4K", "label": 1}
{"text": "Altersarmut ist kein statistisches Problem. Sie ist Folge der Rentenk\u00fcrzungen von Union, SPD, FDP und Gr\u00fcnen. @SWagenknecht #Schlussrunde https://t.co/b6MgzIJYU3", "label": 1}
{"text": "Stimmt, @c_lindner, die #Rente muss bezahlbar sein. Deshalb m\u00fcssen endlich auch Politiker und Manager einzahlen. #Schlussrunde #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir wollen eine #GRV, in die alle einzahlen. Das funktioniert in \u00d6sterreich. Da bekommen die Renter 800\u20ac mehr. @SWagenknecht #Schlussrunde", "label": 1}
{"text": "Die #Riester-#Rente ist ein Flop. Sie macht nur Banken und Versicherungen gl\u00fccklich. @SWagenknecht #Schlussrunde #btw17", "label": 1}
{"text": "Hier \u00fcbrigens der Renten-Check der Parteien. Mehr zu unserem Konzept https://t.co/kbd6q3ucg2 #rente #Schlussrunde https://t.co/O0JkTW075v", "label": 1}
{"text": "Dreist. @GoeringEckardt regt sich \u00fcber Altersarmut auf. Rot-Gr\u00fcne Rentenpolitik hat Altersarmut verursacht. #Rente #Schlussrunde #BTW17", "label": 1}
{"text": "Kitas m\u00fcssen beitragsfrei sind - auch f\u00fcr Menschen mit mittlerem Einkommen. @SWagenknecht #Schlussrunde #BTW17", "label": 1}
{"text": "Morgen wird im Bundesrat auf Antrag von Berlin \u00fcber Abschaffung Kooperationsverbot abgestimmt. Da kann Union zustimmen. #schlussrunde #r2g", "label": 1}
{"text": "Wir reden doch nur \u00fcber Video\u00fcberwachung, weil so viel Personal an \u00f6ffentlichen Pl\u00e4tzen abgebaut wurde. @SWagenknecht #Schlussrunde #BTW17", "label": 1}
{"text": "\u00dcberall dort, wo die soziale Ungleichheit gr\u00f6\u00dfer wird, steigt auch die Kriminalit\u00e4t, z. B. Diebstahl. @SWagenknecht #Schlussrunde #BTW17", "label": 1}
{"text": "Wir werden zweistellig, weil wir die einzigen sind, die soziale Themen auf die Agenda im Bundestag setzen @SWagenknecht #btw17 #Schlussrunde", "label": 1}
{"text": "Es braucht eine starke LINKE im Bundestag als Gegenkraft, die nicht  mitschwimmt im neoliberalen Strom. @SWagenknecht #schlussrunde #BTW17 https://t.co/y9KMCAAl3b", "label": 1}
{"text": "Unsere Verhandlungen haben sich gelohnt. Ein Riesenschritt f\u00fcr Ostth\u00fcringen und eine gute Entwicklung f\u00fcr ganz Th\u00fcringen! https://t.co/QbMKzS73wl", "label": 1}
{"text": "Heute ab 15 Uhr: Wahlkampfabschluss @die_linke_th in #Erfurt auf dem #Anger. Ab 18 Uhr bin ich auch dabei! https://t.co/STKuthz910", "label": 1}
{"text": "Nach ner guten Debatte im Roten Wohnzimmer vorm Kino gab's gestern Nacht zum Abschluss ein Selfie mit roter Stehlampe #Dresdenwirdrot @link https://t.co/7YtWt9puAH", "label": 1}
{"text": "Wenn #Trump jetzt #Erdogan einen engen \"Freund\" nennt, ist es an der Zeit eine neue europ\u00e4ische Friedensordnung zu w\u00e4hlen: @dieLinke #btw17", "label": 1}
{"text": "\"Sie sind einzige Kraft,die inTradition derAufkl\u00e4rung steht\" diesesFeedback bekamen wir beim Roten Wohnzimmer am Lignermarkt #Dresdenwirdrot", "label": 1}
{"text": "Der SV @babelsberg03 ist halt ein echt cooler Fusballverein. Klare Kante gegen Nazis in Stadien. Seht selbst: https://t.co/q7hnvyRbCe", "label": 1}
{"text": "#KurdistanReferendum: Losl\u00f6sung eines Teils eines Nationalstaates von diesem nur mit Zustimmung des Nationalstaates v\u00f6lkerrechtlich legitim", "label": 1}
{"text": "Das #KurdistanReferendum rechtfertigt keine Milit\u00e4rma\u00dfnahmen seitens der irakischen Regierung und schon garnicht seitens der T\u00fcrkei.", "label": 1}
{"text": "Konzernschutzabkommen #CETA gestern vorl\u00e4ufig Inkraftgetreten. Auch daf\u00fcr Quittung am Sonntag f\u00fcr #GroKo #btw17 https://t.co/dT2hyhMn42 https://t.co/CJVzoCnipW", "label": 1}
{"text": "@sbwolking Finde ich gut.", "label": 1}
{"text": "#AfD ist T\u00e4ter, wenn es um menschenverachtende Hetze geht. Kampf um Platz drei ist zentral. @katjakipping https://t.co/dsGPG9dXOD #BTW17", "label": 1}
{"text": "Passend auch f\u00fcr den Wahlsonntag https://t.co/1Z1PMvmXN0", "label": 1}
{"text": "Gemeinsam f\u00fcr bessere #Rente: @dgb_news \u00fcbergibt Rentenappell-Unterschriften #RenteMussReichen @IGMetall @_verdi @igbce @DGBJugend #btw17 https://t.co/aw3LUR6yif", "label": 1}
{"text": "Darum geht es am Sonntag: Solidarit\u00e4t und Gerechtigkeit oder Rassismus und Hass. #BTW17 https://t.co/Y1TB5fxUx3", "label": 1}
{"text": "30Liter Kaffee ham wir im Wahlkampfendspurt mit dem Roten Wohnzimmer ausgeschenkt-nat\u00fcrlich fair gehandelten #Dresdenwirdrot @linke_dresden https://t.co/4o4HikvVbK", "label": 1}
{"text": "Beim Roten Wohnzimmer in der Friedrichstadt mit Tilo @kieszling gab es sogar Sonnenschein. #Dresdenwirdrot @linke_dresden https://t.co/vXOYd794Co", "label": 1}
{"text": "Da ist der @dgb_news bei uns genau richtig: #Rente muss wieder reichen! Brauchen Rentenniveau von 53%. Daf\u00fcr m\u00fcssen endlich alle einzahlen! https://t.co/JFvknHGEGP", "label": 1}
{"text": "Rentnerin soll wegen Flaschensammeln 2000 Euro Strafe zahlen. Das Land, in dem \"wir gut & gerne leben\" (CDU)? #btw17 https://t.co/2lnoKU8eF0 https://t.co/F0qydfyYTf", "label": 1}
{"text": "Jetzt live aus Berlin unser Schlusssport-Veranstaltung. Gerade spricht @b_riexinger: https://t.co/qyijqv3z13", "label": 1}
{"text": "Wir werden bis zum Schluss daf\u00fcr k\u00e4mpfen, dass die #AfD  auf den hinteren Pl\u00e4tzen landet. @b_riexinger #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir k\u00e4mpfen daf\u00fcr, dass DIE LINKE drittst\u00e4rkste Partei wird. Wir wollen die Rechten hinter uns lassen. @b_riexinger #btw17", "label": 1}
{"text": "In einem reichen Land muss es m\u00f6glich sein, seine Zukunft planen zu k\u00f6nnen. Deshalb sind wir gegen Befristungen. @b_riexinger #btw17", "label": 1}
{"text": "In der #Charite streiken Pflegekr\u00e4fte f\u00fcr eine bessere Personalbemessung. Wir unterst\u00fctzen diese Streiks. @b_riexinger #btw17 #Pflegestreik", "label": 1}
{"text": "Es muss doch selbstverst\u00e4ndlich sein, dass Reiche und Million\u00e4re sich wieder angemessen an Gemeinwesen beteiligen. @b_riexinger #btw17", "label": 1}
{"text": "Jetzt live von unserem Wahlkampf-Schlussspurt @SWagenknecht: https://t.co/qyijqv3z13", "label": 1}
{"text": "Nur wenn DIE LINKE Oppositionsf\u00fchrerin wird, wird die Rente erst ab 70 verhindert werden. @SWagenknecht #btw17", "label": 1}
{"text": "Fast 40% der Menschen haben heute weniger Einkommen als Mitte der 1990er Jahre. Das ist doch ein Skandal. @SWagenknecht #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Wie soll denn eine Wechselstimmung entstehen, wenn man Unterschiede zwischen Union und SPD mit der Lupe suchen muss. @SWagenknecht #btw17", "label": 1}
{"text": "Ein Mindestlohn von 8,84\u20ac zeugt nicht von Respekt. Wir m\u00fcssen ihn auf 12\u20ac erh\u00f6hen. @SWagenknecht #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Glauben SPD und Gr\u00fcne wirklich, dass die Menschen vergessen haben, dass sie die K\u00fcrzung der Renten durchsetzt haben? @SWagenknecht #btw17", "label": 1}
{"text": "Wer eine gute Rente und gute Pflege will, muss auch den Mut haben, das Geld bei den Million\u00e4ren zu holen. Den haben nur wir. @SWagenknecht", "label": 1}
{"text": "Wir sind die einzige Partei, die nicht von der Wirtschaft geschmiert ist. Wir nicht k\u00e4uflich, aber w\u00e4hlbar. @SWagenknecht #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Es geht um jede Stimme. Wir wollen dritte Kraft bleiben. Die Rechtsextremisten d\u00fcrfen das nicht werden. @DietmarBartsch #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "36 Milliard\u00e4re verf\u00fcgen \u00fcber die H\u00e4lfte des Verm\u00f6gens in Deutschland. Solche Verm\u00f6gen schafft man nur mit Ausbeutung. @DietmarBartsch #BTW17", "label": 1}
{"text": "Ein Selfie von unserer Schlusssport-Veranstaltung. #btw17 #linke https://t.co/rqgQ7B5Dz5", "label": 1}
{"text": "Es ist ein gro\u00dfer Skandal in diesem reichen Land, dass zwei Millionen Kinder arm oder davon bedroht sind. @DietmarBartsch #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Die Steuerfl\u00fcchtlinge sind die teuersten Fl\u00fcchtlinge. @DietmarBartsch #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen nicht mehr R\u00fcstungsausgaben und nicht mehr deutsche Soldaten im Ausland. @DietmarBartsch #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Nach 12 Jahren Merkel ist Europa in einem schlechteren Zustand als zuvor. @DietmarBartsch #btw17", "label": 1}
{"text": "Warum werden nicht alle Soldaten aus der T\u00fcrkei abgezogen? Warum werden weiter Waffen in die T\u00fcrkei geliefert? @DietmarBartsch #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Wir wollen Balance wieder herstellen. Wir wollen Solidarit\u00e4t und nicht, dass der Ellenbogen das wichtigste K\u00f6rperteil ist. @DietmarBartsch", "label": 1}
{"text": "Unterst\u00fctzen Sie uns. Mit uns wird es keinen Abbau sozialer Leistungen geben. Wir sagen nein zum Krieg. @DietmarBartsch #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Jetzt live @GregorGysi: https://t.co/qyijqv3z13 #btw17 #linke Wahlkampf-Schlussspurt", "label": 1}
{"text": "Bei aller Kritik an Putin. Frieden und Sicherheit gibt es in der Welt nur mit Russland und nicht gegen Russland. @GregorGysi #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "\"Ich bin es leid: Die Umverteilung von unten nach oben muss gestoppt und umgedreht werden.\" @GregorGysi #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Die Agenda 2010 war, ist und bleibt eine Katastrophe. Aber noch schlimmer ist, dass Merkel sie in ganz Europa durchsetzen will. @GregorGysi", "label": 1}
{"text": "Ich sag den jungen Leuten immer, ihr m\u00fcsst rebellischer werden. Es kann nicht sein, dass ich rebellischer bin, wie ihr. @GregorGysi #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir \u00c4lteren sind verpflichtet, die Europ\u00e4ische Union f\u00fcr die Jungen retten. Aber wir m\u00fcssen sie reformieren. @GregorGysi #btw17", "label": 1}
{"text": "Jetzt live von unserem Wahlkampf-Schlussspurt: Talk mit @klauslederer und @PetraPauMaHe.\nhttps://t.co/qyijqv3z13\n#linke #btw17", "label": 1}
{"text": "Alle unterst\u00fctzen die DirektkandidatInnen in Berlin. W\u00e4hlt am Sonntag mit beiden Stimmen DIE LINKE. #btw17 #linke https://t.co/O0yzGIyyHs", "label": 1}
{"text": "Wir k\u00f6nnen es auf Platz 3 schaffen. Daf\u00fcr brauchen wir Euch! #BTW17 https://t.co/ZcZv7Ntk2i", "label": 1}
{"text": "Mein Statement in Wahl-Schlussrunde: #GroKo kritisiert im Wahlkampf Zust\u00e4nde, die sie selbst herbeigef\u00fchrt hat. Das ist unglaubw\u00fcrdig #btw17 https://t.co/8cMNFoC3Ae", "label": 1}
{"text": "Jetzt live aus Berlin von unserem Wahlkampf-Schlussspurt: @katjakipping  https://t.co/qyijqv3z13 #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Wer bezahlbaren Wohnraum will, muss sich mit Immobilien-Spekulanten anlegen. Nur DIE LINKE hat diesen Mut. @katjakipping #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Gro\u00dfe B\u00fchne in Berlin mit @GregorGysi, @DietmarBartsch, @b_riexinger und vielen Berliner Kandidat*innen. #noch48Stunden @dieLinke #BTW17 https://t.co/7lwO7wPatc", "label": 1}
{"text": "Ein Blick von der B\u00fchne. Wahlkampf-Schlussspurt. #btw17 #linke. https://t.co/w7aEJWf2ug \u2013 at Neptunbrunnen", "label": 1}
{"text": "Wir m\u00fcssen Geld in die Hand nehmen f\u00fcr Investitionen in Bildung+Wohnungen. Daf\u00fcr braucht es eine Umverteilung. @katjakipping #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Das entscheidende Signal wird von Platz 3 ausgehen. Nur wir k\u00f6nnen verhindern, dass die #AfD diesen Platz bekommt. @katjakipping #btw17", "label": 1}
{"text": "Die AfD ist nicht Opfer sondern T\u00e4ter wenn es um menschenverachtende Ideologie geht. @katjakipping #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "W\u00e4hrend die AfD die Erinnerung an den Holocaust tilgen will, erinnern wir an den Schwur von Buchenwald. @katjakipping #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Jetzt begr\u00fc\u00dft @katjakipping unser 60.000 Mitglied Lena G\u00fcng\u00f6r. Und wer noch Mitglied werden m\u00f6chte: https://t.co/OyifWhnc48 #btw17 #linke", "label": 1}
{"text": "Freu mich,dass ich heut unser 60.000 Mitglied pers\u00f6nlich begr\u00fc\u00dfen durfte,Lena G\u00fcng\u00f6r.Eine weitere Stimme f\u00fcr soziale Gerechtigkeit!@dieLinke https://t.co/BBVETe4QRq", "label": 1}
{"text": "Zum Beispiel Demokratie und Freiheit! Die Freiheit \u00fcber bessere Vorschl\u00e4ge zu streiten und nicht mit Schl\u00e4gen Meinungen zu unterdr\u00fccken!", "label": 1}
{"text": "ARD/ZDF-Wahl-Schlussrunde: Freue mich sehr \u00fcber den gro\u00dfen Zuschauerzuspruch. Eine andere Politik ist m\u00f6glich #btw17 https://t.co/qoLGtxn0Xl", "label": 1}
{"text": "@Werners_Crypto @thueringende @friiyo Was soll der Satz bedeuten? \nWas wollen Sie mit dem Hinweis auf Fl\u00fcchtlinge ausdr\u00fccken?", "label": 1}
{"text": "And the winner is: DIE #LINKE. 46% der MitarbeiterInnen der @tazgezwitscher w\u00e4hlten uns :) Wir bedanken uns f\u00fcr das Vertrauen. #btw17 https://t.co/qJe14Z119z", "label": 1}
{"text": "Am #Sonntag @dieLinke w\u00e4hlen! #btw17 #noafd #GegenSozialeK\u00e4lte #gerechtigkeitistw\u00e4hlbar #dogcontent https://t.co/Vf4phslpPE", "label": 1}
{"text": "@Kachelmann Mir w\u00e4re Deutschlandweit die Abschaffung aller Geb\u00fchren f\u00fcr Bildung und Betreuung unserer  Kinder am liebsten.Das w\u00e4re endlich ein Einstieg.", "label": 1}
{"text": "Ein bedingungsloses Kapitaleinkommen f\u00fcr alle (IMK Report 129)- ein guter  Schritt in Richtung Grundeinkommen. https://t.co/NLBTdjLBGu", "label": 1}
{"text": "Heute erschien in @fr mein Text zum institutionellen Rassismus. Morgen bei Wahl hei\u00dft es klare Kante gegen Rechts https://t.co/Fs7sv8jadx", "label": 1}
{"text": "Vielen Dank. Ich bin ja im Gegenzug ein Fan Ihrer Tweets. Hut ab vor Ihrer Leistung! @Mama_arbeitet https://t.co/1T6fUSoeaU", "label": 1}
{"text": ".@NordMdb, unser Bundesschatzmeister und Direktkandidat in Frankfurt (Oder)/Oder-Spree: W\u00e4hlen gehen! Kein Direktmandat f\u00fcr Gauland! #BTW17 https://t.co/SF5lvRXgOT", "label": 1}
{"text": "Rechtens, aber sch\u00e4big. F\u00fcr die beschissenen Kunden wurde nichts getan, den Konzernen ist alles m\u00f6glich. Schluss mit Parteispenden! https://t.co/GU3oiEnwyq", "label": 1}
{"text": "Wen in #Friedrichshain-#Kreuzberg w\u00e4hlen? @pascalmeiser. #Seyfried hat ein sch\u00f6nes Plakat zur Bundestagswahl gemalt. #BTW17Countdown #btw17 https://t.co/NfwPqKVoIT", "label": 1}
{"text": "Abschlusskundgebung  Bln: Nur wenn #LINKE weiter Oppositionsf\u00fchrer bleibt, werden soziale  Sauereien, wie Rente mit 70, verhindert #btw17 https://t.co/qMg81W6O2s", "label": 1}
{"text": "W\u00e4hlen gehen! \nDemokratie lebt vom mitmachen und einmischen!\nhttps://t.co/rmqVS4pQJJ", "label": 1}
{"text": "Meine Bitte an Sie heute: Nehmen Sie Ihr Wahlrecht wahr, denn Demokratie lebt vom Mitmachen! #BTW17 https://t.co/DrEQciiSFk https://t.co/eOma101E27", "label": 1}
{"text": "Hier unsere kleine Augabenliste f\u00fcr den heutigen Tag. Soziale Gerechtigkeit ist w\u00e4hlbar! #btw17 https://t.co/Kh3N4YZML6", "label": 1}
{"text": "Ein dickes Dankesch\u00f6n an den Landeswahlleiter und an die 30.000 ehrenamtlichen Wahlhelfer! Ein gro\u00dfartiger Einsatz f\u00fcr unsere Demokratie! https://t.co/HumvYHVByx", "label": 1}
{"text": "Zum 1. Mal seit 45 werden heut Nazis in Fraktionst\u00e4rke in den Reichstag einziehen. Verweisen wir sie auf die hinteren Pl\u00e4tze. #LustaufLINKS", "label": 1}
{"text": "Ja, von wo, wenn nicht von hier? Wir brauchen eine starke @dieLinke um ein soziales #Europa zu erm\u00f6glichen! #lustaufLINKS #btw17 @oxi_blog https://t.co/QgZefHyGa9", "label": 1}
{"text": "Wahlbenachrichtigung verlegt? Du kannst dennoch w\u00e4hlen. Wahllokal googlen oder Nachbarin fragen, Ausweis mitnehmen, 2 x DIE #LINKE w\u00e4hlen :)", "label": 1}
{"text": "Gewerkschaftsnahes Institut fordert ein ordentliches Kindergeld gegen soziale Ungleichheit, wie DIE LINKE auch: https://t.co/NLBTdjLBGu", "label": 1}
{"text": "@MartinSonneborn Diese Zahlen sind falsch, denn unser Hund Attila, meine Frau und ich, wir waren erst 1 Minute nach 16 Uhr w\u00e4hlen. Jetzt dreht der Trend. \ud83d\udc4d", "label": 1}
{"text": "@Galgobermann @MartinSonneborn Der hat Abstimmung mit den Pfoten gemacht. 4 mal gegen braunen \ud83d\udca9", "label": 1}
{"text": "\"Wir erreichen unser zweitbestes\u200b Ergebnis. Und das in einem schwierigen Umfeld. Darauf k\u00f6nnen wir stolz sein.\" @MatthiasHoehn #btw17", "label": 1}
{"text": "\"Wir werden in den n\u00e4chsten vier Jahren im Parlament und auf der Stra\u00dfe klare Kante gegen Rechts + Rassismus zeigen.\" @MatthiasHoehn #btw17", "label": 1}
{"text": ".@MatthiasHoehn: Das zweibeste Ergebnis unserer Geschichte. #BTW17 https://t.co/lE8akstwgs", "label": 1}
{"text": "\"Die #Groko ist verantwortlich daf\u00fcr, dass der N\u00e4hrboden f\u00fcr den Rechtsextremismus im Land gewachsen ist.\" @b_riexinger #BTW17", "label": 1}
{"text": "Es ist das zweitbeste Ergebnis. Ein Dankesch\u00f6n an alle. Ihr habt toll gek\u00e4mpft. @SWagenknecht #btw17", "label": 1}
{"text": "Die Parteien der #Groko haben heute ihre Quittung bekommen. Ich hoffe, dass wenigstens die SPD ihre Lektion gelernt hat @SWagenknecht #btw17", "label": 1}
{"text": "\"Wir werden der soziale Oppositionsf\u00fchrer bleiben. Und wir werden den Regierenden Beine machen.\" @SWagenknecht #btw17", "label": 1}
{"text": "Jetzt live von unserer Wahlparty @DietmarBartsch: https://t.co/lxA21IIftr #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir werden im Bundestag mit ganzer Kraft die soziale Opposition sein. @DietmarBartsch #btw17", "label": 1}
{"text": "Am 14. Oktober w\u00e4hlt Niedersachsen. Da haben wir die n\u00e4chste Aufgabe. Wir wollen dort in Landtag. @DietmarBartsch #btw17 #ltwnds", "label": 1}
{"text": "Jetzt live von unserer Wahlparty unsere Vorsitzenden @katjakipping und @b_riexinger. https://t.co/5aHt7MKsch #btw17", "label": 1}
{"text": "Ihr habt toll gek\u00e4mpft, ihr ward klasse! @katjakipping #btw17", "label": 1}
{"text": "Unser Einsatz f\u00fcr soziale Gerechtigkeit war glaubw\u00fcrdig. Weil wir diese Themen \u00fcber Jahre bearbeitet haben. @katjakipping #btw17", "label": 1}
{"text": "Es braucht jetzt einen gesellschaftlichen Schub gegen das Weiterso und die Rechte. @katjakipping #btw17", "label": 1}
{"text": "W\u00e4hrend die AfD die Erinnerung an den Holocaust tilgen will, bleiben wir dem Schwur von Buchenwald verpflichtet. @katjakipping #btw17", "label": 1}
{"text": "Wir haben einen tollen Wahlkampf gemacht. \u00dcber 5000 Menschen sind in diesem Jahr eingetreten. Die Meisten sind unter 35 @b_riexinger #btw17", "label": 1}
{"text": "Danke! #BTW17 @dieLinke https://t.co/sYhgfzKw1L", "label": 1}
{"text": "Wer die Rechte bek\u00e4mpfen will, der muss auch die Politik der sozialen Spaltung konsequent bek\u00e4mpfen. Das werden wir tun. @b_riexinger #btw17", "label": 1}
{"text": "Die #AfD muss wissen: In der LINKEN wird sie in den kommenden Jahren den h\u00e4rtesten Gegner finden. @b_riexinger #btw17", "label": 1}
{"text": "Mit @dieLinke wird die AfD den h\u00e4rtesten Widersacher haben, den sie sich vorstellen kann. Wir halten dagegen!", "label": 1}
{"text": "Danke f\u00fcr Eure Unterst\u00fctzung! https://t.co/YpIchXSMH4", "label": 1}
{"text": "Die Rede unserer Spitzenkandidatin @SWagenknecht heute auf unserer Wahlparty: https://t.co/ilCuFsMJP2 #btw17", "label": 1}
{"text": "@Eli_Thom @MartinSonneborn N\u00f6, aber was unser Hund gemacht hat unterliegt dem Wahlgeheimnis.", "label": 1}
{"text": "Es ist der LINKEN zu verdanken, das Themen wie Renten, bessere Pflege und bezahlbare Mieten im Wahlkampf vorkamen. @katjakipping #BTW17", "label": 1}
{"text": "Wenn andere Parteien und Medien die Problembeschreibungen der AfD und von Pegdia \u00fcbernehmen, macht man sie stark. @katjakipping #BTW17", "label": 1}
{"text": "Danke f\u00fcr euer Vertrauen, liebe W\u00e4hler*innen und Danke an alle, die uns im Wahlkampf unterst\u00fctzt haben! #BTW17  #Linke https://t.co/aBWldMqiMV", "label": 1}
{"text": "EU muss nicht nur sozialer werden, sondern auch Waffenexporte stoppen und Vorreiter in Konfliktpr\u00e4vention werden. @katjakipping #btw17", "label": 1}
{"text": "So jetzt feiern und tanzen wir auf der Wahlparty. Ab morgen k\u00e4mpfen wir um andere gesellschaftliche Mehrheiten. @dieLinke @CarenLay https://t.co/nZihFEyqmF", "label": 1}
{"text": "Die AfD m\u00f6chte ja auch konsequenterweise die GEZ abschaffen, oder? Habe ich da etwas verwechselt? https://t.co/DDnItOahM4", "label": 1}
{"text": "Vielen Dank f\u00fcr diese R\u00fcckmeldung. Es wartet viel Arbeit auf uns https://t.co/BdwGFIkMPW", "label": 1}
{"text": "Ich sag es ja: Diese Partei kann feiern https://t.co/g2y4clbfD8", "label": 1}
{"text": "Gl\u00fcckwunsch, @berlinliebich! https://t.co/cplHuOb2xL", "label": 1}
{"text": "Freue mich \u00fcber gutes Ergebnis von 9,2% f\u00fcr #LINKE.\u00dcber eine halbe Million mehr W\u00e4hlerstimmen als 2013.Danke! #BTW17 https://t.co/csTBJzBUQS https://t.co/QukkNWtPnx", "label": 1}
{"text": "\"Eine Wende. Auch ein Anfang?\" @Linksdings im ND zur #BTW2017  https://t.co/rQ1rs5Xeg3 #Rechtsverschiebung", "label": 1}
{"text": "Am Morgen danach bleibt ne gemischte Bilanz: unser Ergebnis ist gut, bei U35 sogar 11%. Aber insges. Ausdruck von Rechtsverschiebung.", "label": 1}
{"text": "Ab heute k\u00e4mpfen wir um andere gesellschaftliche Mehrheit, @dieLinke macht Druck f\u00fcr soziale+\u00f6kol. Gerechtigkeit als #OppositioninBewegung https://t.co/z9Q9AMDXau", "label": 1}
{"text": "Passend zum Tag und meine Stimmung! https://t.co/bxsQrbC6ub", "label": 1}
{"text": "Dem Dank schlie\u00df ich mich an. Wer mit mir diskutieren will,wie es weitergeht: am 10.10. 14Uhr \u00f6ffentl Sprechstunde am PirnaischenPl #Dresden https://t.co/E18cf8NxzV", "label": 1}
{"text": "Seit Freitag sind inzwischen 500 Menschen in @dieLinke eingetreten. Und die Zahlen steigen st\u00fcndlich. Das gibt Mut! #LustaufLINKS", "label": 1}
{"text": "Danke Treptow-K\u00f6penick! Ein kleines bisschen stolz bin ich darauf, das beste Erststimmenergebnis in Berlin erreicht zu haben. #btw17", "label": 1}
{"text": "@Uli_Schippels @Torsten_Weil Spalter! \n\nZitat aus \"das Leben des Brain\" \nhttps://t.co/5j7zzK3OgK", "label": 1}
{"text": "Besonderen Dank an die Mitstreiter*innen in #Dresden. Trotz 3 Jahren rassistischer Pegida 4.118 Stimmen zugelegt & viele Neueintritte. Toll! https://t.co/HCs2lyQbAT", "label": 1}
{"text": "370 Menschen sind seit gestern Online eingetreten. Das macht Mut. Und jetzt fehlst nur noch du: https://t.co/OyifWhnc48 #BTW17 #linke https://t.co/WP4xbfhbnH", "label": 1}
{"text": "@FKuschel Linke - zuwachs von 540.000 Stimmen! Stagnation scheint mir ein unzutreffender Begriff. Zweitbestes Wahlergebnis in der Parteigeschichte.", "label": 1}
{"text": "Ich habe auf diese Ver\u00e4nderung seit 2005 hingewiesen und auf eine gesamtdeutsche Partei \"die Linke\" hingearbeitet! 540.000 Stimmen Zuwachs! https://t.co/JjiZNA0UYq", "label": 1}
{"text": "Wie billig! Der S\u00fcndenbock ist links und Sie verharmlosen damit rechts! https://t.co/f5MBiUF506", "label": 1}
{"text": "Mach ich auch! Ich w\u00fcrde aber auch 50\u20ac \u00fcberweisen,wenn es nur 5% gewesen w\u00e4ren!Aber in Europa sitzen leider \u00fcberall Faschisten im Parlament. https://t.co/AKROIcp00f", "label": 1}
{"text": "@aufmacher Einfach mal den Schaum abwischen und der v\u00f6lkisch nationalen Gefahr ins Gesicht schauen. Aber die Linke ist Verantwortlich? Einfach billig!", "label": 1}
{"text": "@aufmacher Ich sch\u00e4ume nicht, aber ich akzeptiere diese billige Schuldzuweisungen gegen links nicht. Rechts ist gleich Links - einfach billig!", "label": 1}
{"text": "AfD wird in uns ihre entschiedenste Gegnerin haben. Parteivorstand bekr\u00e4ftigt Beschluss zum Umgang mit AfD. https://t.co/q2kom8Jgy8 #linke", "label": 1}
{"text": "Das macht Mut f\u00fcr die Herausforderungen der Zeit: 1.000 neue Mitglieder seit dem Wochenende. Und jetzt du? https://t.co/OyifWhnc48 #linke", "label": 1}
{"text": "Einige Gedanken von mir zum Ausgang der Bundestagswahl in meinem Tagebuch: https://t.co/3dCX3MqAOE https://t.co/4UZqFwZHLd", "label": 1}
{"text": "Heute Abend bin ich bei #Lanz im @ZDF mit Wolfgang #Kubicki, Wolfram Weimer, Christian Krug und Dieter Hallervorden. L\u00e4uft 23.15 Uhr.", "label": 1}
{"text": "Am 15.10. zur Landtagswahl @die_linke_nds w\u00e4hlen. Sozial gerecht. \u00d6kologisch konsequent. Unbestechlich.  https://t.co/lxQGv3YXPt #ltwnds", "label": 1}
{"text": "@O_Schitthelm @AliCologne Eine bittere Erkenntnis, denn Th\u00fcringen lebt von der Weltoffenheit und braucht Zuwanderung!", "label": 1}
{"text": "Unsere @Linksfraktion besteht nun aus 69 Abgeordneten: https://t.co/LPAWGr0A9m #linke #Bundestag #BTW17 https://t.co/KtacWcVhhK", "label": 1}
{"text": "Krise der EU ist vor allem eine soziale Krise. Vorschl\u00e4ge von #Macron \u00e4ndern nichts an Ursache. @GregorGysi #Europa https://t.co/z033KvXh2J", "label": 1}
{"text": "Globale Verm\u00f6gensverteilung: Zehn Prozent besitzen 79 Prozent. Bin gespannt auf die @Die_Gruenen: Verm\u00f6genssteuer (mit der FDP)?", "label": 1}
{"text": "Gleich kommt meine Erkl\u00e4rung zur Altlastenregelung im Kalirevier an der Werra. Fairer Ausgleich der Ewigkeitskosten zwischen allen Partnern! https://t.co/1G8c8ratRq", "label": 1}
{"text": "Mein Interview bei WDR 5 zur St\u00e4rke der AfD und den Herausforderungen f\u00fcr @dieLinke : https://t.co/tBqAvPk3a6", "label": 1}
{"text": "@SCLemme @sprichnur Vor allem als W\u00f6lfin", "label": 1}
{"text": "Wir wollen nicht, dass Menschen sich um Brotkrumen streiten, sondern Frage stellen,wo das Brot ist. @Janine_Wissler https://t.co/7F8e6OY9A0", "label": 1}
{"text": "\"Die Linke muss in #Europa Bastion gegen Neoliberalismus u. Rechtsentwicklung werden\", so @GregorGysi, @europeanleft https://t.co/7NtMRKqIFQ", "label": 1}
{"text": "@KirchnerSandy Die Kinder und Eltern gegen die Beitragsfreiheit zu instrumentalisieren ist auch kein Beitrag zur L\u00f6sung der Themen.", "label": 1}
{"text": "@SvenKluesener Falsch! Ich bin immer noch f\u00fcr einen Tarifvertrag f\u00fcr die Besch\u00e4ftigten bei allen freien Tr\u00e4gern! Daran hat sich nichts ge\u00e4ndert!", "label": 1}
{"text": "@AttilaDerHundi Okay, dann gibt's kein Abendfressi.", "label": 1}
{"text": "@AttilaDerHundi Sei mal ganz lieb. Kollegen der Autobahnpolizei haben Dir eine tolle Weste, Trinksch\u00fcssel und Leckerlies geschenkt. K\u00f6nntest mal wau sagen!", "label": 1}
{"text": "@KirchnerSandy Die Summe aus dem Haushalt soll umgelenkt werden in die sofortige Anhebung der Betreuungsschl\u00fcssel. So wurde es mir von Eltern berichtet.", "label": 1}
{"text": "#Kindermund: Meine Tochter bezeichnete das barrierenfreie WC gerade als \"freundliches Klo.\" Meine Rede: Barrierefreiheit kommt allen zuGute", "label": 1}
{"text": "\u201eWir brauchen in Deutschland einen sozialen Schub\u201c, sagt @GregorGysi. https://t.co/zNk7bqGmEf", "label": 1}
{"text": "Meine G\u00fcte: SPD hat der Union in den letzten Jahren so wenig Contra gegeben. Kritik an #Nahles wird langsam albern.", "label": 1}
{"text": "@wahl_beobachter @jakobmierscheid Jetzt m\u00fcssten wir nur pr\u00fcfen ob die blaue Note beim Oststahl bei der Quote im  Mierscheid Gesetz mit berechnet und nachgewiesen war.", "label": 1}
{"text": "Das ist eine wirklich gute Idee!\nIch w\u00fcnsche alles gute und viel Erfolg! \ud83c\udf40\nhttps://t.co/g2uAqFQJPy", "label": 1}
{"text": "Aber wie deutet sich das Mierscheidsche Gesetz in Bezug auf die Blauverf\u00e4rbung beim Oststahl? War das im Modell vorhersehbar? https://t.co/XZ75EQDbHi", "label": 1}
{"text": "Kann man sich ganz gut merken: Schr\u00f6der zu Rosneft an dem Tag, an dem Nawalny mal wieder verhaftet wurde.", "label": 1}
{"text": "Zuwanderung als Chance zum Erhalt vom Wohlfahrtsstaat. Auf dieses Thema haben Sie keine Antwort,werter Herr Dr.Hahn,der Artikel auch nicht. https://t.co/iPFkLdhon1", "label": 1}
{"text": "Die #Arbeitslosigkeit sch\u00f6n zu rechnen, l\u00f6st keine Probleme. #Arbeit umverteilen statt Dauerstress und Existenzangst. #Lohn #Arbeit #Hartz4 https://t.co/DlGVqsPbdh", "label": 1}
{"text": "Sehr gute Nachricht f\u00fcr die Stromkunden in Th\u00fcringen! Endlich gehen die Stromkosten runter! https://t.co/y5RYq9yIdu", "label": 1}
{"text": "Zu #Nahles #SPD: Wir w\u00fcnschen uns, zuk\u00fcnftig einen glaubw\u00fcrdigeren Partner im Kampf f\u00fcr eine soziale Wende zu haben. https://t.co/SBVG2M4ZJM https://t.co/VEtySZjo5q", "label": 1}
{"text": "Auf keinen Fall wird DIE LINKE den Kurs der Solidarit\u00e4t mit Gefl\u00fcchteten aufgeben. #NoAfD #BerndRiexinger https://t.co/nEn3m2lu3g", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch @OpelDE in #Eisenach. Dank vor allem an die Besch\u00e4ftigten, die den Erfolg vor allem ausmachen. https://t.co/aGp9SHKkHF", "label": 1}
{"text": "@pantherapanica @OpelDE Um uns herum standen viele Kollegen. Da kann von wegschicken keine Rede sein. Es wurde nur nicht produziert, wg Tag der offenen T\u00fcr!", "label": 1}
{"text": "Ab heute ist es nun soweit: #Ehefueralle. Allen, die sich heute trauen Herzlichen Gl\u00fcckwunsch! https://t.co/cylJFWKW7W \u2013 at Teppichgalerie An der Alster", "label": 1}
{"text": "@pantherapanica @OpelDE Ich denke es w\u00e4re einfach nichts passiert. Es sind gen\u00fcgend Menschen w\u00e4hrend der Veranstaltung stehen geblieben oder dazu gekommen.", "label": 1}
{"text": "Hier sieht man die Seele der AfD bei der Arbeit, wie es Herr Gauland ungef\u00e4hr formulierte. Geb\u00fcrtig und Sozialisiert in Westdeutschland! https://t.co/q128SxIblq", "label": 1}
{"text": "Es braucht eine starke und unbestechliche Stimme f\u00fcr soziale #Gerechtigkeit. Deshalb am 15.10. in #Niedersachsen DIE LINKE w\u00e4hlen. #LTWNDS https://t.co/hLDY7TSQax", "label": 1}
{"text": "Allen, die seit heute endlich ihre Liebe heiraten d\u00fcrfen, w\u00fcnsche ich viel Gl\u00fcck und das Allerbeste!\n\n#Ehefueralle \ud83e\udd84\ud83e\udd84\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83e\udd42\nhttps://t.co/TR1TfnZX8g", "label": 1}
{"text": "Die Menschen in #Katalonien werden nicht vergessen, wie die spanische Regierung versucht das Referendum mit Polizeigewalt zu verhindern.", "label": 1}
{"text": "\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90 Lieber Carsten&Kai, ich schlie\u00dfe mich den Gl\u00fcckw\u00fcnschen an! \nBravo \ud83d\udc4d\nhttps://t.co/BFjU2iib1a", "label": 1}
{"text": "Bei der Landtagssitzung sprach ich genau von diesem Verdacht. \nV-M\u00e4nner und Attent\u00e4ter? \nWas ist da dran? \nhttps://t.co/LGAZpO9Dk4", "label": 1}
{"text": "Recht auf Sprache, Verfassung, Entwicklung&Fahne. Spanien als F\u00f6deralstaat mit Basken, Katalanen&Autonomen Gebiete im Europa der Regionen.", "label": 1}
{"text": "@schreibrephorm Es ist meine Hoffnung auf einen Weg, der Basken und Katalanen gleichberechtigt. Der Status wie Navarra als Ausgangspunkt f\u00fcr Ver\u00e4nderungen.", "label": 1}
{"text": "@JRMenzon @schreibrephorm Ich denke ganz gut informiert zu sein. Vor wenigen Monaten habe ich erst die Regierung und das Parlament von Katalonien besucht.", "label": 1}
{"text": "Ich empfinde Heimat und zwar in Th\u00fcringen.Ausgrenzen will mich nicht mein Heimatgef\u00fchl, sondern die, Nazis die mich hier nicht haben wollen! https://t.co/95tLZUykn2", "label": 1}
{"text": "@chris_041289 Unsinn! Wer Heimat als Nazivokabular bezeichnet, der will das Heimatgef\u00fchl den Nazis \u00fcberlassen. Sowas macht die Nazis erst richtig stark.", "label": 1}
{"text": "@jan_wiebe Es geht um Sprache und Souver\u00e4nit\u00e4t. Einfach mal die Rechte von Navarra anschauen&\u00fcber ein F\u00f6deralstaat nachdenken. Oder \u00fcber das Ende CSSR", "label": 1}
{"text": "@VincenzoTruglio @schreibrephorm Fragen Sie mal die Regierung und das Parlament in Barcelona, dann k\u00e4men Sie dahinter.", "label": 1}
{"text": "Es bleibt wieder nur Trauer und Mitgef\u00fchl f\u00fcr Opfer&Angeh\u00f6rigen! Ratlosigkeit&Unverst\u00e4ndnis gegen\u00fcber dieser Waffenvernarrtheit in der USA. https://t.co/AVMUdsHf3x", "label": 1}
{"text": "Das ist wirklich zum Kotzen! \nEinfach nur Unfassbar und Widerlich! So bereitet man die n\u00e4chsten Massaker vor! \nhttps://t.co/RiOTGLBEhz", "label": 1}
{"text": "@VincenzoTruglio @schreibrephorm Und ich habe in Frieden und Freundschaft geantwortet. Die Regierung in Barcelona m\u00f6chte Sezession, ich bin aber f\u00fcr F\u00f6deralstaat!", "label": 1}
{"text": "@VincenzoTruglio @schreibrephorm Und Katalonien wurde von Franko verfolgt und unterdr\u00fcckt! Ja, es braucht ein neues Verfassungsrecht.Deshalb werbe ich f\u00fcr einen F\u00f6deralstaat", "label": 1}
{"text": "Soziale, wirtschaftliche, kulturelle #Einheit ist nicht vollzogen. Es braucht soziale Offensive f\u00fcr alle. #TagderDeutschenEinheit #TDE2017 https://t.co/ND2BFnhNi0", "label": 1}
{"text": "Eine soziale \"Allianz f\u00fcr Ostdeutschland\" ist Vorraussetzung, um Spaltungen & Ungleichheiten zu \u00fcberwinden. #TDE2017\nhttps://t.co/i4EXCbuEfe", "label": 1}
{"text": "Wir werden uns um mehr Zuwanderung bem\u00fchen m\u00fcssen. https://t.co/nguIzEdAO8", "label": 1}
{"text": "@WielandRose Es bewegt sich in die richtige Richtung. Langsam, aber stetig! Was es braucht sind mehr aktive Gewerkschafter und Betriebsr\u00e4te! https://t.co/TErAsfls6f", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr soziale #Gerechtigkeit und eine Politik ohne Arroganz. Daf\u00fcr am 15.10. in #Niedersachsen mit der #Zweitstimme DIE LINKE w\u00e4hlen! #LTWNDS https://t.co/ZsrGk13wYp", "label": 1}
{"text": "Rechtliche Wehr bei Arbeitslosenversicherung lohnt: 44% der Widerspr\u00fcche ganz oder tlw. erfolgreich, 34%der Klagen. https://t.co/2Q75DzTcUc", "label": 1}
{"text": "Liebe Autofahrer, ein Fahrradstreifen ist ein Fahrradstreifen und KEINE 2. Parkspur!", "label": 1}
{"text": "@RomanusOtte @WielandRose Auch die! Selbstverst\u00e4ndlich! Gute und Ideenreiche Unternehmer, davon k\u00f6nnen wir gar nicht genug bekommen.", "label": 1}
{"text": "@onlineflow @WielandRose Es werden H\u00e4nderingend Ingenieure gesucht. In Ilmenau genauso wie in Jena oder Eisenach.", "label": 1}
{"text": "Ein Blick in unser Grundgesetz w\u00fcrde helfen. Religionsfreiheit und Religionsgew\u00e4hrung sind unser Verfassungsgrundsatz. https://t.co/LCeDOo12Vm", "label": 1}
{"text": "Zur\u00fcck zum DorfKonsum mit seinem wunderbaren Warenangebot? Oder zur\u00fcck zum ABV? Nur damit ich Bescheid wei\u00df. https://t.co/lGpPv3M7lr", "label": 1}
{"text": "Seit Jahren h\u00e4tte das Angebot erweitert und die Produktion erg\u00e4nzt werden k\u00f6nnen. Weimar w\u00e4re bereit eine Erweiterung zu begleiten. https://t.co/SCzphG8EcA", "label": 1}
{"text": "@J_Ehemann @TweetsIlmenau Wei\u00df ich nicht, denn der Lehrer m\u00fcsste such an das Schulamt wenden und sich bewerben!", "label": 1}
{"text": "Verhandlungen \u00fcber die Weiterentwicklung von Spanien zu einem F\u00f6deralstaat w\u00e4re der besser als eine Sezession von Katalonien. https://t.co/ZPdmiRxZTe", "label": 1}
{"text": "@gruene_jugend @fluxusx #Heimat ist ein Gef\u00fchl \n #Heimat ist eine Sehnsucht \nWarum sollte man diese Gef\u00fchle freiwillig dem Nationalismus \u00fcberlassen?", "label": 1}
{"text": "@Bayernpartei Umbau zum F\u00f6deralstaat hat nichts mit beschneiden vom V\u00f6lkerrecht zu tun. Bevor Bayern eine Sezession plant, sind zuerst die Franken dran.", "label": 1}
{"text": "@HorayNarea @gruene_jugend @fluxusx Heimat und Endl\u00f6sung sind eben kein Synonym. \nDiese Verbindung ist, wenn \u00fcberhaupt, Ihr Konstrukt um es dann besser bek\u00e4mpfen zu k\u00f6nnen.", "label": 1}
{"text": "#Heimat ist ein Gef\u00fchl  \n #Heimat ist Sehnsucht  \n\u00dcberlassen wir diese Sehns\u00fcchte und Gef\u00fchle nicht den Nationalisten.\nhttps://t.co/VSvuxOlM6K", "label": 1}
{"text": "@HorayNarea @gruene_jugend @fluxusx Dann stellen Sie auch keine falschen Verbindung her. Es sind W\u00f6rter unserer Sprache&die geh\u00f6ren nicht den Nazis. \nBegriffe geh\u00f6ren zu Taten!", "label": 1}
{"text": "@Bayernpartei Sie setzen um? \nWarum sollten die Franken unter Ihrer F\u00fchrung und mit dem Namen Bayern Partei eine Abstimmung machen?\nFranken bis Frankfurt?", "label": 1}
{"text": "Stadtrat Mike Huster ist einfach ein kluger Kopf. Selbstbewusst Probleme angehen und nicht in der selbstgew\u00e4hlten Opferrolle verharren! https://t.co/xGf6dwBtqo", "label": 1}
{"text": "@Bayernpartei Bestimmt nicht unter der F\u00fchrung einer Partei, die sich Bayern Partei nennt. Soviel Selbstverleugnung sollte man den Franken nicht antun!", "label": 1}
{"text": "@FlorianWeberBP @Bayernpartei Ha,ha,ha!\nBayernpartei ist der Interessenvertreter der freien Franken? \nOder sollen hier die Franken nur benutzt werden? \nFinde den Fehler!", "label": 1}
{"text": "@FlorianWeberBP @Bayernpartei Ja, ganz besonders der Bayrische Zentralstaat \ud83d\ude0e", "label": 1}
{"text": "Hier noch f\u00fcr meine treuen Follower der Bayernpartei. Die \u00dcbernahme Restdeutschlands hat nicht geklappt. \nPS: fahre gerade nach M\u00fcnchen\nhttps://t.co/xo04zVdb7U", "label": 1}
{"text": "@FlorianWeberBP @Bayernpartei Und was ist mit den Friesen, Sorben, Vogtl\u00e4ndern, Eichsfeldern, Dithmarschern, M\u00e4rker, Sachsen, Pommern, Tirolern, Schlesischern, Malmedy?", "label": 1}
{"text": "Neue Zahlen des Statist. Bundesamtes zur #Pflege zeigen Ausma\u00df der Verantwortungslosigkeit der letzten Regierungen https://t.co/oNpWFtmD1y https://t.co/vDXM5QV3cO", "label": 1}
{"text": "Kommen Sie heute alle trotz #Xavier gut nach Hause und geben Sie acht. Mein Dank an Polizei und Rettungsdienste! Sie leisten gro\u00dfes heute!", "label": 1}
{"text": "Wieso \"warnt vor\", ein Besuch in Th\u00fcringen w\u00fcrde zu Studien  Zwecken helfen. https://t.co/cBzsrLQoZN", "label": 1}
{"text": "@J_Ehemann @TweetsIlmenau Geht es nun um einen Freund? Oder machen Sie eine Recherche? Dann w\u00fcrde ich Sie doch bitten sich an das zust\u00e4ndige Ministerium zu wenden!", "label": 1}
{"text": "Das Kind in der Grundschule anmelden ist eine aufregende und ber\u00fchrende Sache, auch wenn der Termin formal nur aus Antr\u00e4geausf\u00fcllen bestand.", "label": 1}
{"text": "@fluxusx Ist ja in Ordnung, aber lass mir meine Heimat und gut ist!", "label": 1}
{"text": "#Friedensnobelpreis f\u00fcr Kampagne gegen #Atomwaffen ist starkes Zeichen f\u00fcr Frieden & gegen Kriegsgefahr in Korea.Gratulation an @nuclearban!", "label": 1}
{"text": "#Friedensnobelpreis f\u00fcr Kampagne gegen #Atomwaffen. Wann gibt #Bundesregierung den Boykott des internat. Vertrags zum #Kernwaffenverbot auf? https://t.co/RHmY2nSmLX", "label": 1}
{"text": "@Andreas_Postel Schon sch\u00f6n, aber aber lieber  Herr Postel, Sie sind nicht angeschnallt.", "label": 1}
{"text": "Bislang hat Th\u00fcringer Verfassungsgericht das Thema Finanzvorbehalt anders entschieden. Unabh\u00e4ngig ob ein Richter das nun gegenteilig sieht. https://t.co/1WCum5y16I", "label": 1}
{"text": "Ja, wir m\u00fcssen anders reden und handeln, damit Hoffnung wieder entsteht. Danke an Ingo Schulze f\u00fcr diesen Weckruf. https://t.co/UdolTlyEGG", "label": 1}
{"text": "Ich hatte mich so darauf gefreut und musste kurzfristig absagen.Leider! Ich w\u00fcnsche eine tolle Feier. \nJedes mal entdecke ich im Bild neues.\nhttps://t.co/B5fsGs3COk", "label": 1}
{"text": "@Strack_C In Erinnerung an Schalom&Avital Ben Chorin! Die Pioniere des deutsch - israelischem Jugendaustausch. https://t.co/v3b4xy00fR", "label": 1}
{"text": "Ich trauere um die Eisenacher Ehrenb\u00fcrgerin Avital Ben Chorin: \nhttps://t.co/tD1Bi7cMrF \nIn der Nacht zum Samstag verstarb diese gro\u00dfe Frau!", "label": 1}
{"text": "Der Kompromiss von CDU und CSU ist ein zynischer Versuch, dass Asylrecht weiter einzuschr\u00e4nken. @katjakipping #Obergrenze", "label": 1}
{"text": "#Obergrenze hei\u00dft jetzt Richtwert. @Die_Gruenen sind dabei f\u00fcr Jamaika ihre letzten Haltelinien \u00fcber Bord zu werfen. @katjakipping", "label": 1}
{"text": "Das 10 Punkte-Papier der #CSU  ist ein Griff in die Mottenkiste. @katjakipping", "label": 1}
{"text": "Das Grundrecht auf Asyl l\u00e4sst sich nicht gegen die F\u00f6rderung von Elektroautos eintauschen. https://t.co/VEQtNLLwUn", "label": 1}
{"text": "Wir sind zuversichtlich, dass wir n\u00e4chsten Sonntag eine weitere Landtagsfraktion haben. Das w\u00fcrde uns u Niedersachsen gut tun. @katjakipping", "label": 1}
{"text": "Der #Richtwert f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge ist nichts anderes als eine #Obergrenze und damit ein Angriff auf das #Grundrecht auf #Asyl. @katjakipping https://t.co/FITKwgkxmV", "label": 1}
{"text": "Heute vor 50 Jahren, am 9. Oktober 1967, wurde #CheGuevara in Bolivien ermordet. Eine Erinnerung im aktuellen Disput https://t.co/z68kmhRGiC https://t.co/OrQcl2UXDP", "label": 1}
{"text": "Zum Tode der Ehrenb\u00fcrgerin von #Eisenach Avital Ben-Chorin Gedanken zum Nachruf in meinem #Tagebuch: https://t.co/rAsMbH16Vn https://t.co/LpPhV2jhlS", "label": 1}
{"text": "Der #Richtwert f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge ist nichts anderes als eine #Obergrenze. PK von @katjakipping: https://t.co/cJ2fldhzgk #linke", "label": 1}
{"text": "Niedrige #Steuern verhindern keine #Steuerflucht. Aus Deutschland wurden Gelder i.H.v. 16% d. Wirtschaftsleistung in #Steueroasen verschoben https://t.co/8hqeRaNdkm", "label": 1}
{"text": "Die #IGMetall fordert sechs Prozent mehr Geld und \"Arbeitszeiten die zum Leben passen.\" Gute, zeitgem\u00e4\u00dfe Forderung! https://t.co/KPrrRw1g8C", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr weniger Wochenarbeitszeit & ein Recht zur R\u00fcckkehr in Vollzeit \u2013 was #GroKo versprach, aber nicht eingel\u00f6st hat. https://t.co/vBmkQo7hk3 https://t.co/iA4NfR7Gfo", "label": 1}
{"text": "Unterwegs in #Dresden und im Gespr\u00e4ch mit den Menschen - auch nach der Wahl. Heute mit Unterst\u00fctzung der @linksjugend_DD und @linke_dresden https://t.co/DC9UlVM4WE", "label": 1}
{"text": "Zum WelthundeTag - Attila der Pilzsp\u00fchrhund! Immer im Einsatz f\u00fcr Mammas Pilzpfanne ;-)) https://t.co/oVe8ZwAewL", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn Je kleiner die Einheit gestaltet wird, um so mehr Zuwachs wird dort entstehen? W\u00e4re das die Gegenthese? \nDann m\u00fcsste Th\u00fcringen ja wachsen!", "label": 1}
{"text": "@VPaczulla @KE_Hahn Und ich dachte schon, es k\u00f6nnte etwas mit Inhalt oder gar Qualit\u00e4t zu tun haben. \nBleibt wohl ein Irrtum von mir.", "label": 1}
{"text": "Mutige Aktion in Ottweiler: #Streikrecht und Personaluntergrenzen auch f\u00fcr kirchliche Einrichtungen! #Pflegenotstand https://t.co/AdaHqTQqfH", "label": 1}
{"text": "In #Spanien muss es zw Zentral-& Regionalregierung einen pol Dialog geben. #BuReg ist mitverantwortlich. #Katalonien https://t.co/bUbvJeOkzf", "label": 1}
{"text": "Heute war ich mal kreativ unterwegs :-) https://t.co/qNWduM3U7R", "label": 1}
{"text": "Durch Regierung verschleppte #Energiewende gef\u00e4hrdet selbst gestecktes #Klimaschutzziel. Beim #Klimaschutz darf man nicht auf Zeit spielen. https://t.co/mxOGLeXbOo", "label": 1}
{"text": "Egal was einige Medien meinen. Um es klar zu sagen: Ich m\u00f6chte weiter mit @MatthiasHoehn als BGF zusammenarbeiten. #GibFakeNewskeineChance", "label": 1}
{"text": "Heute mache ich mir selber ein Bild von den Depots und den Ausstellungsm\u00f6glichkeiten. \n- 4 Millionen Archivalien -\nhttps://t.co/HwDSdGkAgP", "label": 1}
{"text": "@KatharinaKoenig Auf meinem Schild stand damals:\u201eLieber Richard, ich bin der schwarze Block\u201c,auf dem meiner S\u00f6hne: \u201eund ich bin der Sohn vom schwarzen Block\u201c", "label": 1}
{"text": "Heute Wahlkampf in #Niedersachsen. Meine Bitte an alle, die bei der #BTW17 bereits @dieLinke w\u00e4hlten: Es Sonntag einfach wieder tun! #ltwnds", "label": 1}
{"text": "\"Meine uneingeschr\u00e4nkte Solidarit\u00e4t gilt der in Haft befindlichen Journalistin Mesale #Tolu. Ihr Prozess ist eine Farce.\" #Tuerkei #Erdogan https://t.co/iAeBcth0vA", "label": 1}
{"text": "Gro\u00dfartig! @dieLinke https://t.co/IW3IThVNCC", "label": 1}
{"text": "Da haben wir alle zusammen doch was Tolles hinbekommen. #lustauflinks \ud83d\udc4d https://t.co/k4vDFlouWV", "label": 1}
{"text": "Analyse:Immer mehr werden in Solo-Selbst\u00e4ndigkeit gedr\u00e4ngt & so vom Wohlstand abgeh\u00e4ngt. Soziale Wende statt Jamaika https://t.co/GyLO0ba1Yn https://t.co/JxAyHId6XS", "label": 1}
{"text": "Wahlkampfendspurt in #Hildesheim. Zusammen mit Direktkandidaten f\u00fcr @die_linke_nds Lars Leopold und Gerhard Roth. #lustauflinks #ltwnds https://t.co/62xCqqSPJQ", "label": 1}
{"text": "Wie wichtig es ist, dass am Sonntag eine starke LINKE in den Landtag von Niedersachsen einzieht, zeigt dieses Beispiel. #ltwnds #Mindestlohn https://t.co/dcgdp6yHPm", "label": 1}
{"text": "@KatharinaKoenig Ja! Ich w\u00fcrde mich freuen! Und ich br\u00e4uchte es auch f\u00fcr meine S\u00f6hne.", "label": 1}
{"text": "Eine Stimme mehr ist f\u00fcr #r2g eine gute M\u00f6glichkeit, ich kenne mich damit aus :-)) und w\u00fcrde es sehr begr\u00fc\u00dfen! \ud83d\udc4d https://t.co/m3acdF9MG0", "label": 1}
{"text": "Der Schriftsteller #Do\u011fanAkhanl\u0131 ist in Madrid freigesprochen worden. #Erdogan bekommt ihn nicht. Ich freue mich sehr f\u00fcr ihn! #Demokratie", "label": 1}
{"text": "Jetzt live in Hannover Wahlkampfschlussspurt f\u00fcr die #ltwnds mit @b_riexinger https://t.co/cNJAXtwTfj #ltw17 #Wahl2017 #nds", "label": 1}
{"text": "Sonntag in Niedersachsen ein starkes Zeichen f\u00fcr soziale Gerechtigkeit und gegen rechte Hetze setzen: LINKE w\u00e4hlen! #ltwnds https://t.co/7HJfSJb0vN", "label": 1}
{"text": "Und wieder eine gute Nachricht f\u00fcr Th\u00fcringen. Da zahlt sich die gute und vertrauensvolle Zusammenarbeit wirklich aus! https://t.co/CfAdpOn5wx", "label": 1}
{"text": "In Erfurt feiert man den 40. von @SusanneHennig + @wellsow . Am Sonntag feiern wir den Einzug der LINKEN in den Landtag von Niedersachsen https://t.co/SugGaLgAiF", "label": 1}
{"text": "Politik ohne Arroganz \u2013 daf\u00fcr steht DIE LINKE Niedersachsen und unsere Spitzenkandidatin Anja St\u00f6ck. Morgen: Zweitstimme DIE LINKE. #LtwNds https://t.co/mbDkCUHXtT", "label": 1}
{"text": "Hallo Niedersachsen, morgen k\u00f6nnt ihr Druck f\u00fcr soziale Gerechtigkeit machen und eine rechte Mehrheit verhindern. Wie? W\u00e4hlt LINKE! #ltwnds https://t.co/97CvnAdcph", "label": 1}
{"text": "Auf geht\u2018s : Heute Morgen kann man in Niedersachsen die Linke zum Z\u00fcnglein an der Waage machen. \nW\u00e4hlen gehen!\nhttps://t.co/jIeeOsGeCe", "label": 1}
{"text": "\"Um tolerant zu sein, muss man die Grenzen dessen, was nicht tolerierbar ist, festlegen.\" \nsagte Umberto Eco und w\u00fcrde sich wohl wundern:\nhttps://t.co/GaW3QHQwKV", "label": 1}
{"text": "Donnerstag/Freitag weilte ich in #Stuttgart und #Blaubeuren. Hier ein kleiner Bericht: https://t.co/0PKy7Twm0o https://t.co/2LB8yZSYx0", "label": 1}
{"text": "Liebe Niedersachsen, es kommt auf euch an: setzt ein Zeichen gegen rechte Mehrheiten und f\u00fcr soziale Gerechtigkeit. W\u00e4hlt DIE LINKE. #LtwNds https://t.co/oIxzTA2ymz", "label": 1}
{"text": "Liebe #Niedersachsen, setzen Sie ein Zeichen gegen rechte Mehrheiten und f\u00fcr soziale Gerechtigkeit. Wie das geht? @dieLinke w\u00e4hlen. #LtwNds https://t.co/1YIZdOyG3h", "label": 1}
{"text": "Endspurt in #Niedersachsen. Soziale Gerechtigkeit ist w\u00e4hlbar! #Linke", "label": 1}
{"text": "Na das wird ja ein spannender Abend! Wenn Wahlen wieder Spannung pur ist, dann ist das gut f\u00fcr den Kreislauf und die Demokratie!", "label": 1}
{"text": "Wir bedanken uns bei den Genossen f\u00fcr einen engagierten Wahlkampf. Der Trend geht nach oben. Wir hoffen auf den Einzug. @b_riexinger #LtwNds", "label": 1}
{"text": "Ein knappes Rennen der gro\u00dfen Parteien macht es kleineren Parteien immer schwer. Wir danken unseren und W\u00e4hlerinnen. @katjakipping #LtwNds", "label": 1}
{"text": "Wie bearbeiten wir die Zukunftsfragen? Rede von @katjakipping heute im Parteivorstand. https://t.co/H4cXKRan4V #linke", "label": 1}
{"text": "@linksjugend_DD Ein Dank auch f\u00fcr Euren Einsatz im Wahlkampf @linksjugend_DD", "label": 1}
{"text": "Pressekonferenz zum Ausgang der #ltwnds https://t.co/CZ5JRttxbC", "label": 1}
{"text": "Bei W\u00e4hlern bis 24 haben wir 10% erreicht. Der Trend, dass wir von jungen Menschen gew\u00e4hlt werden, setzt sich fort. @b_riexinger #ltwnds", "label": 1}
{"text": "Es steht zu bef\u00fcrchten, dass Jamaika eine Koalition zugunsten der Reichen und auf dem R\u00fccken der Mittelschicht u Armen wird. @katjakipping", "label": 1}
{"text": "Ministerpr\u00e4sident Weil hat ein Eigentor geschossen, als er uns klein redete. Das hat eine Mehrheit links der CDU verhindert. @victorperli", "label": 1}
{"text": "Jamaika wird nur kommen, wenn #Gr\u00fcne ihre \u00dcberzeugung \u00fcber Bord werfen. Ob sie dazu bereit sind, dazu habe ich eine Vermutung. @katjakipping", "label": 1}
{"text": "Klarer Rechtsruck in #Oesterreich. EL wird noch entschiedener gegen Rechtsruck k\u00e4mpfen. @GregorGysi https://t.co/yes3ugReQM #oesterreichwahl", "label": 1}
{"text": ".@katjakipping: #Jamaika, eine Koalition der Reichen auf dem R\u00fccken der Armen und der Mittelschichten. #linke @CDU @CSU @fdp @Die_Gruenen https://t.co/ckdySEmjNA", "label": 1}
{"text": "Ein furchtbarer Mord, der aufgekl\u00e4rt werden muss! Und warum haben BMW, BASF & Lufthansa Briefkastenfirmen in #Malta? https://t.co/pjEaiI3L5X", "label": 1}
{"text": "Gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Parteivorstand schl\u00e4gt @SWagenknecht und @DietmarBartsch als Vorsitzende der @Linksfraktion vor: https://t.co/czJtmpiPBj", "label": 1}
{"text": "Weltarmutstag = Feiertag f\u00fcr Reiche: Einkommensarmut nimmt in Deutschland zu, hohe Verm\u00f6genskonzentration. https://t.co/uOlpSIyT0w", "label": 1}
{"text": "Wie lange noch ist der #Weltarmutstag ein Feiertag f\u00fcr Reiche? Verteilungsgerechtigkeit muss in den Mittelpunkt r\u00fccken. #Armut\n#Reichtum\nhttps://t.co/oD0BunZn9Q", "label": 1}
{"text": "@linkertrottel Das mit den Fake News haben Sie offensichtlich noch nicht verstanden, aber die Pluralit\u00e4t in unserer Partei leider auch nicht! Schade!", "label": 1}
{"text": "\"Mir war es wichtig, dass die Fraktion im Fraktionsvorstand in ihrer Vielfalt eine Vertretung hat.\" @katjakipping: https://t.co/cy7y5dx0CQ", "label": 1}
{"text": "Es sind keine Wolfswelpen, sondern Hybride und Genetisch eine Gefahr f\u00fcr die Wolfspopulation. Und Tierschutz gilt auch f\u00fcr Schafe&Ziegen. https://t.co/2vwzzcNRNn", "label": 1}
{"text": "\"Wir haben von Anfang an vorgeschlagen, dass sie weiterhin Fraktionsvorsitzende werden.\" @b_riexinger im @DLF: https://t.co/8SlzeLTLjc", "label": 1}
{"text": "Seit heute sondieren @CDU, @CSU, @fdp und @Die_Gruenen eine #JamaikaKoalition. @b_riexinger bef\u00fcrchtet noch mehr Marktgl\u00e4ubigkeit. #Jamaika https://t.co/vSMZGNGAuo", "label": 1}
{"text": "Nachdem wir diesen Kompromiss erzielt haben, blicken wir jetzt nach vorn @b_riexinger z. Wahl d. Fraktionsvorstandes https://t.co/Gwc2EkrbsH https://t.co/rg9eZowY8Z", "label": 1}
{"text": "14 Thesen zur strategischen Ausrichtung der @Linksfraktion von @SWagenknecht und @DietmarBartsch https://t.co/5xqZKhDRLY https://t.co/KQoDZBY6gm", "label": 1}
{"text": "Die Zeit der Basta-Politik ist vorbei. F\u00fcr eine solidarische politische Kultur. F\u00fcr eine plurale und starke LINKE im Bundestag. https://t.co/CMIOEbedFB", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr eine LINKE als aktive Mitgliederpartei ohne Basta-Politik https://t.co/yLqKy9dkdE", "label": 1}
{"text": "#Tillich steht f\u00fcr K\u00fcrzungspolitik,die in Schulen zu schlimmen Personalmangel f\u00fchrte. Mit #Kretschmer wirds kaum besser. Mit @dieLinke schon", "label": 1}
{"text": "\"Wir wollen vor allem, dass die Menschen gar nicht erst fliehen m\u00fcssen.\" @b_riexinger im Interview: https://t.co/dPmSlAhrzr", "label": 1}
{"text": "Dramatisches #Insektensterben. Und was sagt #Jamaika zum n\u00f6tigen Totalverbot von #Glyphosat und Neonicotinoiden? https://t.co/R1CbHrRxAX", "label": 1}
{"text": "Heute um 13:30 Uhr beantwortet @katjakipping Eure Fragen live bei Facebook https://t.co/wAxdVo95dG", "label": 1}
{"text": "W\u00e4ren Gespr\u00e4che \u00fcber den Umbau Spaniens zu einem echten F\u00f6deralStaat nicht zielf\u00fchrender? https://t.co/08rovNU9RC", "label": 1}
{"text": "#FabioDeMasi im SWR: Besser f\u00fcr #Europa, wenn nicht nur Entscheidungen getroffen werden, die nur #Merkel schmecken \ud83d\udc4d https://t.co/bo9g9kT3vQ https://t.co/xB2IY8582V", "label": 1}
{"text": "Gleich um 13:30 Uhr beantwortet unsere Parteivorsitzende @katjakipping in einem Facebook-Live-Video eure Fragen. https://t.co/OkdFGIUY7S", "label": 1}
{"text": "Gleich um 13:30 Uhr beantworte ich in einem Facebook-Live-Video eure Fragen.  https://t.co/2zijRqdhTn", "label": 1}
{"text": "@VincenzoTruglio Als langj\u00e4hriger Vorsitzender der Deutsch/Spanischen ParlamentarierGruppe und als Europ\u00e4er erlaube ich mir eine Meinung zu \u00e4u\u00dfern.", "label": 1}
{"text": "Aber er m\u00f6chte sie nicht haben, weil es f\u00fcr ihn ein zu hohes Risiko sei. Seltsamer Widerspruch! https://t.co/iLhDc8SS1B", "label": 1}
{"text": "@VincenzoTruglio Sie kennen offensichtlich das Jahr 1989 in Deutschland nicht und die Rolle der B\u00fcrger in der DDR die friedlich sich ihren Weg erk\u00e4mpft haben", "label": 1}
{"text": "@VincenzoTruglio Macht keinen Sinn! Sie m\u00f6chten offensichtlich lieber Eskalation, ich nicht. Deutschland lebt mit F\u00f6deralismus gut und friedlich!", "label": 1}
{"text": "In Leipzig wertet @linke_sachsen  die Wahl aus. Spannende Debatte darum, wie wir Weltoffene, Angeh\u00e4ngte UND Besch\u00e4ftigte zugleich erreichen.", "label": 1}
{"text": "Meine \u00dcberzeugung lautet: Der Kampf um soziale Gerechtigkeit und der Fl\u00fcchtlingsschutz sind fest in die Linke DNA eingeschrieben. https://t.co/ZKuBvAENvf", "label": 1}
{"text": "In der EU Zustimmung zu einem Grundeinkommen auf 68 Prozent gestiegen, 31 Prozent wollen es so schnell wie m\u00f6glich. https://t.co/ig3CWsFrAn", "label": 1}
{"text": "\"Besorgniserregend ist, dass \u00fcber die soziale Frage nicht ernsthaft verhandelt wird.\" @jankortemdb @Linksfraktion zu #Jamaika-Sondierungen", "label": 1}
{"text": "H\u00f6chste Zeit zu handeln. #Glyphosatverbot jetzt! @dieLinke https://t.co/aLnTRcoFJK", "label": 1}
{"text": "Das #Insektensterben wird immer dramatischer. Ob sich eine #Jamaika-Regierung aus Wirtschaftslobby-Parteien dagegen einsetzen wird? https://t.co/KEoPpXo5NO", "label": 1}
{"text": "Und wieder einmal der Verdacht auf eine \u201esch\u00fctzende Hand\u201c.\nUnglaublich! NSU l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen.\nhttps://t.co/kQEnBkQd5u", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow Meine Freunde in Spanien teilen Ihre Aussagen nicht,die w\u00fcrden mehr F\u00f6deralismus begr\u00fc\u00dfen. Die Sonderregelungen von Navarra als Grundlage. https://t.co/7jRx5kIebI", "label": 1}
{"text": "Egal, ob nun #Jamaika oder #Kleeblatt, die Sozialpolitik wird auf der Strecke bleiben. https://t.co/49LSqbzHc5", "label": 1}
{"text": "Gute nachdenkliche Debatte bei @linke_dresden auf Stadtparteitag zur Wahlauswertung. Danke f\u00fcr den wundersch\u00f6nen Blumenstrau\u00df! @kieszling https://t.co/jwEREZrd7G", "label": 1}
{"text": "Heimat ist ein Gef\u00fchl in uns und es ist gelebte Tradition. Danke an den Landes Trachtenverband Th\u00fcringen! https://t.co/hxCqqqrgJ4", "label": 1}
{"text": "Der zwanzigste Geburtstag des Landestrachten Verbandes Th\u00fcringen. Danke f\u00fcr diese tolle Arbeit und Engagement! \nDas ist Th\u00fcringen! #Heimat\nhttps://t.co/4W78T8RZUF", "label": 1}
{"text": "Heimat ist das was man f\u00fchlt und bestimmt keine Worth\u00fclse, wenn Sie dabei aber H\u00fclsenfr\u00fcchte f\u00fchlen - auch gut! Jeder Pupst wie er kann! https://t.co/e7Exp8Us5z", "label": 1}
{"text": "Heute in #Berlin: Tausende Menschen demonstrieren friedlich gegen Hass und Rassismus im #Bundestag. #grib #afd #noafd https://t.co/0eNxiDQ4cS", "label": 1}
{"text": "@frl_hummel Gute Besserung. Es war aber eine wundersch\u00f6ne Wanderung! Hat mir gut gefallen. Ein Besuch in der  Burgkneipe lohnt sich sehr.", "label": 1}
{"text": "37% der Alleinerziehenden leben von #Hartz4. Allein diese Zahl f\u00fchrt #Jamaika ad absurdum. Brauchen Untergrenze f\u00fcr Armut, die bei 0 liegt.", "label": 1}
{"text": "Mit oder ohne Sattel, aber immer mit dem Fahrrad, an allen vorbei. \nHerzlichen \ud83c\udf89 Gl\u00fcckwunsch zu Gold und Silber liebe @KristinaVogel \ud83d\udc90", "label": 1}
{"text": "Abzug erst in ein paar Monaten? Warum so halbherzig, Herr #R\u00f6ttgen? Einsatz der #Bundeswehr im #Irak sofort beenden! https://t.co/w1ThLTJQ0b", "label": 1}
{"text": "#Jamaika wird Schuldenkoalition,weil Union/FDP/Gr\u00fcne die Superreichen verschonen & nicht angemessen besteuern wollen https://t.co/EtlRQkzOqr", "label": 1}
{"text": "Pressekonferenz mit @b_riexinger zu aktuellen Themen https://t.co/RkvgXEI5UV", "label": 1}
{"text": "LIVE auf #Periscope: Pressekonferenz mit @b_riexinger zu aktuellen Themen https://t.co/iyxLiCvh2w", "label": 1}
{"text": "Mit #Jamaika wird das Soziale keine Rolle spielen. Wir werden unsere sozialen Vorstellungen gegen\u00fcber stellen. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Kinder m\u00fcssen eine Chance haben, aus der Armutsfalle herauszukommen. @b_riexinger #Armut", "label": 1}
{"text": "Vor der Wahl haben alle Parteien Verbesserungen in der Pflege versprochen. Wir werden im Bundestag testen, wie ernst diese gemeint waren.", "label": 1}
{"text": "AfD hat in der LINKEN den h\u00e4rtesten Gegener, den sie finden kann. @b_riexinger. Ich begr\u00fc\u00dfe es, dass auch #Bsirske den Kampf aufnehmen will.", "label": 1}
{"text": "In uns wir die AfD den entschiedensten Gegner haben, den sie sich vorstellen kann. Freue mich, dass auch #Bsirske Kampf aufnimmt.", "label": 1}
{"text": "Programmatisch hat die AfD die gr\u00f6\u00dften Gemeinsamkeiten mit der FDP. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Schaffen wir zwei, drei, viele Vizekanzler. Lange lebe Vietnam, \u00e4h #Jamaika! \n#duverdienstmehr", "label": 1}
{"text": "Verfestigte Kinderarmut, da muss endlich eine Kindergrundsicherung her. https://t.co/j2XJLayJoy", "label": 1}
{"text": "Goldener Fallschirm f\u00fcr den Chef & Fu\u00dftritt f\u00fcr die Mitarbeiter von #Air Berlin. GroKo h\u00e4tte das verhindern m\u00fcssen!\nhttps://t.co/LqahClR2Eh\nhttps://t.co/P0uvgCcgXT", "label": 1}
{"text": "Das Soziale wird mit #Jamaika auf der Strecke bleiben. Wir werden der k\u00fcnftigen Regierung unsere Alternativen gegen\u00fcberstellen. @b_riexinger https://t.co/Tlvtv1DJpS", "label": 1}
{"text": "Wie billig ist das denn? Haben Sie das wirklich n\u00f6tig, lieber Herr Walk?\nLetzter Infratest-dimap Wert (25.6.) von mir war 51%\nhttps://t.co/9PDEWwqQ0n", "label": 1}
{"text": "Oppositionsf\u00fchrer Mohring liegt mit 24% noch 7% unter seiner Partei und ich 9% \u00fcber meiner Partei! \nBei dimap lag ich bei 51% und MM 26%\nhttps://t.co/DR5xX1Sl6B", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow billiger Taschenspielertrick:  Ihr Infratest-dimap Wert lag bei 26% und meiner war 51%. Ihr Insa Wert 24% und damit 7% unter CDU https://t.co/xeGQQvJBMT", "label": 1}
{"text": "Heute abend im Dialog mit B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern in #Jena an @UniJena https://t.co/XHws70Vi3E", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring Und Sie nicht einmal soviel Zustimmung wie Ihre eigene Partei.", "label": 1}
{"text": "@aniesmann Stimmt! In dem man korrekt agiert und nicht manipuliert. Das w\u00e4re souver\u00e4n. Hier auch f\u00fcr Sie der Service: https://t.co/94l3Yqr065", "label": 1}
{"text": "Wenn man die Zahlen von Infratest-Dimap bei allen MPs nimmt und dann eine andere Zahlenreihe von Insa bei mir nimmt. Dann ist das wohl so. https://t.co/aOeXFecnTn", "label": 1}
{"text": "FabioDeMasi gestern im heute journal: In Malta herrscht eine Kultur der Straflosigkeit https://t.co/6LikHKnIHG https://t.co/eSvT3lm7vV", "label": 1}
{"text": "Ja, Sch\u00e4uble hat in Europa einen Scherbenhaufen hinterlassen. Gabriel unterschl\u00e4gt nur, dass die SPD ihm dabei treu zur Seite stand. https://t.co/52Bqi2i1ZK", "label": 1}
{"text": "Jamaika: Gr\u00fcne stimmen schon vor Koalition mit CDU und FDP, gegen bisherige Linie und mehr Rechte der Abgeordneten. Purer Opportunismus. #GO", "label": 1}
{"text": "#Katalonien: Zwangsma\u00dfnahmen der spanischen Regierung sind ein Weg der Unvernunft, so @GregorGysi https://t.co/oB7xjFM2cM", "label": 1}
{"text": "Sehr sch\u00f6n: Parit\u00e4t ist auch im B\u00fcndnis Kindergrundsicherung - das st\u00e4rkt den R\u00fcckhalt f\u00fcr diese Forderung, https://t.co/DD4w6wTHox", "label": 1}
{"text": "Ein weiteres Beispiel aus der Reihe: Wie die #CDU in Sachsen die #AFD stark macht. https://t.co/W7Tcj2Mqeb", "label": 1}
{"text": "Zu Jamaica: Wem Schuldenbremse wichtiger ist als  Kampf gg Kinderarmut, der vers\u00fcndigt sich an unserer Zukunft. #RegierungderReichen", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch an @PetraPauMaHe zur Wahl als Vizepr\u00e4sidentin. Ein tolles Ergebnis!", "label": 1}
{"text": "Gl\u00fcckwunsch zu Wahl an Wolfgang Sch\u00e4uble als Pr\u00e4sident, @PetraPauMaHe , @ThomasOppermann , C. Roth und W. Kubicki als Vizepr\u00e4s. Bundestag.", "label": 1}
{"text": "Weitere Bilder der Aktion gibt es hier: https://t.co/GYNtAHJTvv #noafd #Konstituierung #Bundestag #AfD #nonazis #Rassismus https://t.co/oh01of84Jz", "label": 1}
{"text": "Keine Verm\u00f6gensteuer = keine Trendwende! #Jamaika", "label": 1}
{"text": "Gr\u00fcne sind so wild aufs regieren, dass ihre schwache #Verm\u00f6gensteuer schon in den Sondierungen kampflos auf der Strecke bleibt. #Jamaika", "label": 1}
{"text": "Angela Merkel wei\u00df eigentlich, ohne dass sie es je zugeben wird, dass es ein Fehler war, noch einmal zu kandidieren. https://t.co/fTX92GiTzf", "label": 1}
{"text": "Gewaltforscher Heitmeyer: \"\"Grundeinkommen w\u00e4re die weitreichendste Ma\u00dfnahme einer W\u00fcrde sichernden Gesellschaft.\"\nhttps://t.co/PwQHncrXey", "label": 1}
{"text": "Danke an die Initiatoren des Friedenslaufes von Rom nach Wittenberg im Reformationsjahr! Tolle Leistung, die ich gern gew\u00fcrdigt habe. https://t.co/EwaPOhJ0gt", "label": 1}
{"text": "R\u00fcckblick auf den B\u00fcrgerdialog in #Jena mit @gudrunlukin @TorstenWolf_MdL und @ChristianSchaft im Tagebuch: https://t.co/OsIndcTLqr https://t.co/dCg9s8Qqaz", "label": 1}
{"text": "Abschaffung des Solis = ein Steuergeschenk f\u00fcr Reiche. Wer Soli abschafft, dem fehlt Geld f\u00fcr Bildung #Jamaika = #RegierungderReichen", "label": 1}
{"text": "Freue mich sehr \u00fcber Freilassung von Peter Steudtner und denke zugleich an all die vielen, die noch in Erdogans Gef\u00e4ngnissen stecken. https://t.co/voyIIT2ehz", "label": 1}
{"text": "Die Zeit bis zum Interview beim @morgenmagazin vertreibe ich mir mit nem Kaffee. https://t.co/qpGgJrTtkY", "label": 1}
{"text": "Wer Steuergeschenke f\u00fcr Reiche macht, dem fehlt das Geld f\u00fcr bessere Bildung o. d. Schaffung von Barrierefreiheit, so @katjakipping #Jamaika https://t.co/KOF8ZrJpoj", "label": 1}
{"text": "#SchwarzeAmpel - Stand der Sondierungen: Statt mehr soziale Gerechtigkeit & Steuer f\u00fcr Superreiche gibt es nur Weiter-so-Politik. #Jamaika https://t.co/S7MK3TmBRw", "label": 1}
{"text": "@MartinBegenat @oscar6404 Offensichtlich von Teilen der Politik. Die polit Linke k\u00e4mpft jedoch f\u00fcr Freiheit von Armut. Wollen Sie bei diesem Engagement mitmachen?", "label": 1}
{"text": "Freitag Abend diskutiere ich ab 22 Uhr im SWR-#nachtcafe u.a. mit @MazdaAdli \u00fcber #Stress & dessen soziale Ursachen, https://t.co/07LGnfY0UI", "label": 1}
{"text": "Auf dem Weg nach Baden Baden zum swr Nachtcafe zeigt sich der abendliche Himmel von seiner sch\u00f6nsten Seite https://t.co/16KCyvAb6o", "label": 1}
{"text": "Seit fr\u00fch imZug aus BadenBaden:Hinter mir liegen tolle Gespr\u00e4che mitG\u00e4sten vom SWR #Nachtcaf\u00e9, vor mir ein Terminfreies Wochenende Vorfreude", "label": 1}
{"text": "Wir freuen uns \u00fcber die Freilassung von #Steudtner. Aber dar\u00fcber bitte nicht die anderen polit. Gefangenen von #Erdogan vergessen #FreeDeniz https://t.co/y816pJbvPM", "label": 1}
{"text": "#Jamaika wird zerstrittene, schwache Regierung mit geschw\u00e4chter Kanzlerin und Politik f\u00fcr Reiche, sagt @b_riexinger https://t.co/pQ6ndo89lf", "label": 1}
{"text": "Die Muskelspiele und das Nachtreten der Beteiligten bei den Themen Klima&Fl\u00fcchtlinge demonstrieren die desolate Perspektive von #Jamaika.", "label": 1}
{"text": "#Jamaika wird eine zerstrittene und schwache Regierung mit einer geschw\u00e4chten Kanzlerin, die Politik f\u00fcr die Besserverdienenden macht.", "label": 1}
{"text": "Ist wohl doch nicht so gro\u00df - das  Herz f\u00fcr Kinder bei #pegida in #Dresden, wenn sie Kinderfest verdr\u00e4ngen wollten. https://t.co/evyDPllTCN", "label": 1}
{"text": "Zum 60\u2018ten Geburtstag von Helmut Peter, gestern in Nordhausen, gab es von mir ein \u201dSchwarze Peter Kartenspiel\". \nHerzlichen Gl\u00fcckwunsch!\nhttps://t.co/rbr80OdFdS", "label": 1}
{"text": "Und jetzt Wochenende! Ich bin dann mal offline", "label": 1}
{"text": "Nichts! \nWir haben einen Zulauf von Mitgliedern wie noch nie, allein in diesem Jahr bis dato mehr als 7000, davon zwei Drittel unter 35.\nhttps://t.co/4922zIvj08", "label": 1}
{"text": "Die Unabh\u00e4ngigkeitserkl\u00e4rung des katalanischen Parlaments ist Ausdruck der zugespitzten Situation. #Katalonien", "label": 1}
{"text": "Alles, was man falsch machen kann, hat die spanische Regierung falsch gemacht. #Katalonien", "label": 1}
{"text": "Die Losl\u00f6sung Kataloniens ohne Zustimmung Spaniens verletzt die spanische Verfassung, die territoriale Integrit\u00e4t Spaniens + das V\u00f6lkerrecht", "label": 1}
{"text": "Tut er nicht! https://t.co/Ws4CnPEzPj", "label": 1}
{"text": "Ich bin in gro\u00dfer Sorge \u00fcber die Lage in Katalonien. Es ist an der Zeit, endlich miteinander zu reden. \nhttps://t.co/T3lgUQDnPG\nhttps://t.co/RzNEXhHsvV", "label": 1}
{"text": "Ob Nonnen oder Diakonissen nicht baden gehen d\u00fcrfen? Ob M\u00e4nner mit einer Kippa sich auch nicht mehr im \u00f6ffentlichen Raum zeigen d\u00fcrfen? https://t.co/Y5ojqb7kAV", "label": 1}
{"text": "Im Deutschen Volksmund gibt es die sch\u00f6ne Redewendung: \u201eunter die Haube bringen\u201c! Ob die Richterin dar\u00fcber mal Nachdenken m\u00f6chte? https://t.co/qzteHZCUWI", "label": 1}
{"text": "Die Bundestagswahl hat bewiesen, dass die Gr\u00fcndung @dieLinke eine richtige und notwendige Entscheidung war. @die_linke_th", "label": 1}
{"text": "Aus meiner Sicht muss @dieLinke f\u00fcr gesellschaftliche Ver\u00e4nderungen ringen, im B\u00fcndnis mit anderen, im Parlament und au\u00dferhalb @die_linke_th", "label": 1}
{"text": "Sch\u00e4rfen wir unser Profil und gestalten Politik gegen Kinder- und Altersarmut. Das ist Politik gegen Angst und Ausgrenzung. @die_linke_th", "label": 1}
{"text": "Versehen wir den Begriff Solidarit\u00e4t mit neuem Glanz in dieser Gesellschaft! @die_linke_th", "label": 1}
{"text": "Streiten wir f\u00fcr eine soziale B\u00fcrgerversicherung als ein Zeichen neuer Solidarit\u00e4t in Gesellschaft!", "label": 1}
{"text": "@STwardowski Herzlichen Gl\u00fcckwunsch und alles Gute!", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zu dieser Auszeichnung! https://t.co/9gznQODJv6", "label": 1}
{"text": "\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83d\udc90Herzlichen Gl\u00fcck\ud83c\udf40wunsch liebe Twardowskis \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \nBravo und eine gute Zeit!\nhttps://t.co/7PfCCJ6OqS", "label": 1}
{"text": "Das Wort \u201eGewinsel\u201c gef\u00e4llt mir gut. Aus der Feder der Pro Kreisfreiheit Zeitung so etwas zu lesen hat Charme und steckt halt \u201eInsel\u201c drin. https://t.co/lBbQUxhLbL", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow @dieLinke @die_linke_th Ich hinke nicht! Nicht mal hinterher... https://t.co/sftoDutb8j", "label": 1}
{"text": "@iloveleak Was wollen Sie damit zum Ausdruck bringen? Der gute Geist wird doch durch die solidarische B\u00fcrgerversicherung erst wieder belebt!", "label": 1}
{"text": "Der Innenminister ist vor Ort und hat es \u00f6ffentlich klar erl\u00e4utert! Die Landtagsabgeordneten von r2g helfen&begleiten die Demonstrationen! https://t.co/JGXjqLYpis", "label": 1}
{"text": "Geben Sie heute Nacht und morgen auf sich acht! https://t.co/cjt6Osi30F", "label": 1}
{"text": "#Pflegenotstand beenden. #Mindestlohn in der #Altenpflege auf 14,50 EUR, perspektivisch in der #Pflege kein Lohn unter 3000 EUR https://t.co/dYIVZP6M6y", "label": 1}
{"text": "@henry_bernhard Das sind ja auch nur billige Kopisten. Nichts k\u00f6nnen die selber. \nNur abkupfern und kopieren!", "label": 1}
{"text": "@Katinka_Mitt Da haste aber Gl\u00fcck gehabt. Bei mir war es kurz nach 5 :(", "label": 1}
{"text": "Frenck hat nun eine Kampagne mit Strafanzeigen gegen Th\u00fcringer Innenminister Georg Maier wegen seiner klaren Absage gegen Rechts gestartet! https://t.co/gxiTc2BapD", "label": 1}
{"text": "Viel Zeit habe ich in das Projekt investiert und in der entscheidenden Phase der Grundst\u00fcckssicherung auch als GF Verantwortung \u00fcbernommen. https://t.co/ARFvb87Chx", "label": 1}
{"text": "@Leebertaire @ndaktuell @rosaluxstiftung Der bleibt im ND Geb\u00e4ude!", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch und auch einen unfallfreien Bau w\u00fcnsche ich! https://t.co/5jGPkN1hz7", "label": 1}
{"text": "Ich trauere um einen gro\u00dfartigen Menschen. Der \u201cVater\u201cunserer  Orgellandschaft wurde zum himmlischen Manual gerufen. https://t.co/uEtdDVbBmb", "label": 1}
{"text": "@Norbert_MdB Danke.", "label": 1}
{"text": "#Luther initiierte d. grundlegende Ver\u00e4nderung Europas. Aber es war keine One-Man-Show https://t.co/e0CNB5F8F2 #Reformationstag #Reformation https://t.co/XkttVvFvtY", "label": 1}
{"text": "@iia_i @UllaJelpke Endlich eine wirksame AltfallRegelung und die M\u00f6glichkeit des Spurwechsels im Verfahren! Es ist aber Bundesrecht&ich werbe f\u00fcr Ver\u00e4nderung.", "label": 1}
{"text": "Es war keine Leberwurst, es war eindeutig Blutwurst! #ausgr\u00fcnden https://t.co/tI2DMxsL8R", "label": 1}
{"text": "Meine Rede : https://t.co/jWxw0gP2bN https://t.co/ZCQAWVW0gA", "label": 1}
{"text": "@ilmkreisgruen @bodoramelow Sind Sie jetzt traurig weil die #r2g Fraktionen Ihr Spiel durchschaut haben? B\u00fcroklammern und andere gewichtige Fragen laufen ins leere. https://t.co/eELgdzoRi8", "label": 1}
{"text": "Der Reformationstag in Schmalkalden war ein toller Start in meinen Tag. #hereistand https://t.co/YbtDeYajDJ", "label": 1}
{"text": "St.Georg in Schmalkalden, hier predigte Martin Luther und hier wurde Weltgeschichte geschrieben.  #hereistand https://t.co/NwDJ5LI5M0", "label": 1}
{"text": "#Jamaika steht mehr auf dem Balkon als die Royal Family, aber von ambitionierten Vorhaben die das Land gerechter machen, h\u00f6re ich nichts. https://t.co/hhPwhvuFf1", "label": 1}
{"text": "500 Jahre nach #Luther: Das Finanzsystem muss endlich wieder der Realwirtschaft und den Gesellschaften dienen. https://t.co/TT8g3WfAi6", "label": 1}
{"text": "Wir trauern um @domheilig. Er wird fehlen, als \u00fcberzeugter Europ\u00e4er u. hochgesch\u00e4tztes Mitglied des Parteivorstandes https://t.co/BupvBuyybq https://t.co/DveeUZXFot", "label": 1}
{"text": "Ein Preis f\u00fcr eine weitere Hartz-IV-Rebellin: https://t.co/LslBAt8gjY", "label": 1}
{"text": "Gerade Zeiten von Digitalisierung & globaler Unruhe brauchen soziale Garantien. Allein die fehlende Glaubw\u00fcrdigkeit war echtes #SPD-Problem. https://t.co/FtisxHnJzU", "label": 1}
{"text": "Dass der 1. Tag im November wetterm\u00e4\u00dfig aber auch alle November-Klischees bedienen musste! #FruehlingsVorfreude", "label": 1}
{"text": "Ich trauere um eine guten Kameraden. Wir haben oft f\u00fcr den besten Weg gestritten, aber immer f\u00fcr einen gemeinsam f\u00fcr die Zukunft! https://t.co/9z6rk0g9WR", "label": 1}
{"text": "Herzlich Willkommen in Erfurt und willkommen im Taem! https://t.co/WBJIE5BhoO", "label": 1}
{"text": "Ja klar, ich bin als oberster Dienstherr auch begeistert, aber die Kumpels sind nicht angeschnallt.  #gehtgarnicht https://t.co/F5bmhuiT4s", "label": 1}
{"text": "Ich halte jetzt die Regierungserkl\u00e4rung zum #Th\u00fcringenMonitor. Per Stream im Netz zu verfolgen: https://t.co/uWtmxvTWcY", "label": 1}
{"text": "\u00dcbrigens: Der #Th\u00fcringenMonitor ist im Netz nachlesbar: https://t.co/soDBrIHHy0", "label": 1}
{"text": "Warum unterzeichnet #Merkel den Vertrag \u00fcber das #Atomwaffenverbot nicht? Warum bleiben US-#Atomwaffen in B\u00fcchel?\nhttps://t.co/wpVAxnmHq1", "label": 1}
{"text": "Die Unterschiede zwischen den Bundesl\u00e4ndern Bremen oder Saar  und Bayern bzw BaW\u00fc scheint der CDU unbekannt zu sein! https://t.co/CBHXfAAXSS", "label": 1}
{"text": "#Gr\u00fcne bestehen auf Sanktionen gegen #Russland. Statt Kriegsgeheul, S\u00e4belrasseln & Eskalation brauchen wir endlich neue #Entspannungspolitik", "label": 1}
{"text": "Gibt es dazu noch irgendetwas zu sagen? L\u00fcgen als Prinzip? Das Gegenteil habe ich gesagt! https://t.co/HcjKhDvvHF", "label": 1}
{"text": "Immer mehr Menschen werden nur eine Mini-Rente bekommen. #Rente muss Lebensstandard sichern und vor Armut sch\u00fctzen. https://t.co/Stc3sBvjJZ https://t.co/nt1yz1C12O", "label": 1}
{"text": "@TAOnline Und das hat die AfD daraus gemacht! https://t.co/6UNkPEOtfF", "label": 1}
{"text": "Scharm\u00fctzel, Balkonfotos, Formelkompromisse, sozialpolitische Verschlechterungen. #Jamaika wird immer mehr zum 1* Horrortrip.", "label": 1}
{"text": "Phrasen u. Floskeln, mehr haben #Jamaika-Sondierer b. Landwirtschaft u. Verbrauchersch. nicht zu bieten @b_riexinger https://t.co/TZGzqD5AFf", "label": 1}
{"text": "@rsi99 @Niklas14_4 Doch: https://t.co/jQGWG3HyQG", "label": 1}
{"text": "Rote Linie gegen #Kohle. #Klimademo am 4.11.2017 zur Weltklimakonferenz in Bonn --> https://t.co/Bk0VPDJYHt #Kohleausstieg @COP23Demo https://t.co/wT0W99jzrO", "label": 1}
{"text": "Elisabeth von Th\u00fcringen gewinnt die Herzen der Leser. \nBei der Th\u00fcringer AfD w\u00e4re sie wohl doch nur \u201eAusl\u00e4nderin\u201c.\nhttps://t.co/FIlttIgUnB", "label": 1}
{"text": "#HDP-Chefs Selahattin #Demirtas & Figen #Y\u00fcksekdag sind jetzt 1 Jahr in t\u00fcrk. Haft.Warum liefert #Bundesregierung weiter Waffen an #Erdogan?", "label": 1}
{"text": "Bezeichnend,dass #Bernie Sanders Sieg bei US-Vorwahlen nur durch Manipulation von #Clinton verhindert werden konnte https://t.co/C5Bp6NblB1", "label": 1}
{"text": "#Jamaika-Verhandlungen sind nichts anderes als ein Jahrmarkt der Eitelkeiten & eine Kungelrunde f\u00fcr eine unsoziale Weiter-So-Politik.", "label": 1}
{"text": "Wie wollen wir Europa im Interesse der Menschen, vor allem der Jugend ver\u00e4ndern?#Marseille European Forum 10./11.11. https://t.co/YPo0BGQxNh https://t.co/wUfcYl6eWp", "label": 1}
{"text": "Ob der Unbekannte sich davon hat inspirieren lassen? #trump https://t.co/WRixHNE9mU https://t.co/HT1VgPFOZU", "label": 1}
{"text": "Drei Euro pro !!Monat!! f\u00fcr ein kleines Kind! Daf\u00fcr gibt es nicht einmal eine Packung Windeln. Eine schlechter Witz f\u00fcr die Betroffenen. https://t.co/1Jebh2qb8Z", "label": 1}
{"text": "Olaf Scholz hat offenbar unser Wahlprogramm gelesen und hier \u00fcbernommen. V\u00f6llig richtig - Mindestlohn muss schnell auf 12 Euro die Stunde! https://t.co/SBujA4MKLN", "label": 1}
{"text": "Wo ist da Krach,was lesen Sie denn da heraus? Er bewertet die n\u00e4chsten Schritte in Th\u00fcringen genau wie ich, denn wir besprechen so etwas! https://t.co/FCboXNC5vN", "label": 1}
{"text": "Lieber @OlafScholz, 12\u20ac MiLo war vor Wahl ne echte Handlungsoption. Schade, dass die SPD immer erst \"in die Fresse kriegen\" (Nahles) muss...", "label": 1}
{"text": "Wie machen wir Politik im nationalen Parlament, die die dr\u00e4ngenden Fragen globaler Gerechtigkeit mitdenkt? Gleich bei der #generalassembly. https://t.co/d9tfK6v3jo", "label": 1}
{"text": "Brauner Terror in Deutschland.\n\u201eWir konnten alles schie\u00dfen,nur Handgranaten werfen m\u00fcssen wir dann noch mal \u00fcben\u201c NSU Untersuchungsausschuss\nhttps://t.co/x6fRsjsTws", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow N\u00f6! Kluge Politik schmei\u00dft nichts weg. Ihre liegengebliebene Verwaltungsreform setzen wir ja nun auch um! https://t.co/DqB1c3zpse", "label": 1}
{"text": "Das MDR-Fernsehen hat mich in Berlin, Weimar und im Saarland begleitet und f\u00fcr die Reihe \u201eLebensl\u00e4ufe\u201c portraitiert. https://t.co/SaQNHjxfBk", "label": 1}
{"text": "Rede gleich beim #generalassembly an der Schaub\u00fchne.Globalisierung und Politik von unten. @iipm_milorau Livestream: https://t.co/eFDq7C3wVO https://t.co/0b9KImENEP", "label": 1}
{"text": "Die Server sind bei der #generalassembly gerade zusammengebrochen. Aber in englischer Sprache l\u00e4uft noch... \ud83d\ude09 https://t.co/fg4qo2TRLghttps://t.co/eH7BzYqcg7", "label": 1}
{"text": "\u201eGerechtigkeit kann heute nur als globale Gerechtigkeit erk\u00e4mpft werden\u201c - meine Rede auf der #generalassembly: https://t.co/QoSGQ1tXb9", "label": 1}
{"text": "Wenn Du fr\u00fch zum Parteitag aufbrichst und das Kind dich fragt: Mama, wie siehts am Nordpol aus? Du reist so viel, das musst du doch wissen", "label": 1}
{"text": "\u201cWenn das so weitergeht, droht eine Koalition der gro\u00dfen Leerstelle.\u201c @katjakipping  https://t.co/7osaxWlkAO #JamaikaKoalition #Schwampel", "label": 1}
{"text": "Aber das Land h\u00e4lt sein Wort! Wenn das Geld nicht eingeht bleibt es bei den Zwangsma\u00dfnahmen und den Zusagen f\u00fcr den F\u00f6rderverein! https://t.co/Epo36r40YT", "label": 1}
{"text": "Spektakul\u00e4res zwischen Bleiloch und Hohenwarte : Nessi ist wieder da! \nAllerdings gesehen wurde nichts.\nhttps://t.co/CBOTRAMdqg", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch @AntjeFeiks zur Wahl als neue Vorsitzende der @linke_sachsen. #14lpt2 #sachsen #dielinke https://t.co/gAtJ9svoR8", "label": 1}
{"text": "Wir diskutieren Varianten! Mehrzahl beachten. \u00dcber diesen Prozess einer Varianten Abw\u00e4gung wollen wir zu einer guten Entscheidung kommen. https://t.co/0hfZYYTdCl", "label": 1}
{"text": "Auch aus Steinen, die einem in den Weg gelegt werden, kann man Sch\u00f6nes bauen. \n*Johann Wolfgang von Goethe*\nhttps://t.co/0hfZYYTdCl", "label": 1}
{"text": "Es muss Ihnen ja nicht leid tun, aber widerspr\u00fcchlich agieren Sie schon. CDU Meldungen twittern und Kuschel wegen twittern kritisieren? https://t.co/eT5MDuohKT", "label": 1}
{"text": "F\u00fcr die positiven CDU Meldungen von Herrn Fischer. Da st\u00f6ren andere Meldungen. Zum Beispiel \u00fcber Gemeinden die sich neu gliedern wollen! https://t.co/8lWxEDR9Pf", "label": 1}
{"text": "@stefansell Darauf weise ich seit meinem Amtsantritt hin. Es wird in allen Bereichen das Fachpersonal knapp. Auch im \u00f6ffentlichen Bereich. https://t.co/sVo0l98lh5", "label": 1}
{"text": "Gl\u00fcckwunsch an neuen LaVo. Auf dass Leidenschaften nun auf die gesellschaftl Intervention gerichtet seien! #14lpt2  https://t.co/0kSYcpY3vB", "label": 1}
{"text": "@MarcoFischerSDA Machen wir! T\u00e4glich! Obwohl die CDU nur Obstruktion betreibt! Aber auch jetzt entstehen neue Kooperationsmodelle! \nGut f\u00fcr Th\u00fcringen!", "label": 1}
{"text": "@cornelia_meurer \u00c4rztliche Selbstverwaltung, schon mal geh\u00f6rt? Ich bin f\u00fcr Trennung von Ambulant und Station\u00e4r! Dann k\u00e4men wir zu besserer Versorgung.", "label": 1}
{"text": "Die Th\u00fcringer Ausstellung zu Luther auf der Wartburg war die erfolgreichste! \nBravo - Qualit\u00e4t die \u00fcberzeugt hat!\nhttps://t.co/v3hQ25ZLk2", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen keine Verwaltung des Weltuntergangs, sondern seine Verhinderung. \n#Klimaschutz #COP23 \n#Duverdienstmehr", "label": 1}
{"text": "Couragierter Einsatz von @SabineLeidig bei #endegelaende. Hat sich gelohnt f\u00fcr sie als Beauftragte f\u00fcr sozBew in @Linksfraktion zu k\u00e4mpfen. https://t.co/4L3BjK3rOl", "label": 1}
{"text": "Kohleausstieg jetzt: Am Sonnabend demonstrierten tausende Menschen anl\u00e4sslich der\u2026 https://t.co/SzDxWXLAYa", "label": 1}
{"text": "Mit 300 km/h von Erfurt nach Bamberg! Testfahrt auf der neuen Strecke! https://t.co/GFMz6fGMDz", "label": 1}
{"text": "Heute Testfahrt Erfurt - Bamberg. Mit 300 km/h durch Th\u00fcringen nach Franken und in Zukunft M\u00fcnchen - Berlin unter 4h Fahrzeit! https://t.co/MItFiGRnsC", "label": 1}
{"text": "#ParadisePapers: Kuschelpolitik von #Merkel & Co. gegen\u00fcber Superreichen bedeutet #Steuerhinterziehung ohne Ende. https://t.co/WmTPbmWB3z", "label": 1}
{"text": "#Jamaika: Niemand zeigt ausgepr\u00e4gtes Interesse,die wirklichen Probleme des Landes anzugehen. #CDU #CSU #FDP # Gr\u00fcne https://t.co/k7MLwDnBNp", "label": 1}
{"text": "#ParadisePapers: Schuld ist vor allem der Gesetzgeber, der Steuerschlupfl\u00f6cher zul\u00e4sst. Offenbar fehlt auch #Jamaika der politische Wille. https://t.co/t9C0009SRK", "label": 1}
{"text": "Jetzt live unsere Pressekonferenz mit @katjakipping zu aktuellen Themen. https://t.co/LSvDmlIpZi", "label": 1}
{"text": "Oh Du sonnige Insel Jamaika, das hast Du nicht verdient, dass diese #RegierungderReichen, des MehrGeldf\u00fcrsMilit\u00e4r Deinen Namen tr\u00e4gt.", "label": 1}
{"text": "Wenn die FDP den Klimaschutz ausbremst, dann hei\u00dft das mehr Extremwetter, D\u00fcrren, \u00dcberschwemmungen aber nicht mehr Sonnenschein. https://t.co/hHED63gmNL", "label": 1}
{"text": "Das sind schockierende Zahlen. Warum wird rechter Terror nicht besser verfolgt und h\u00e4rter bestraft? https://t.co/mQ7nq1vWn2", "label": 1}
{"text": "#Jamaika, evtl. mit Kubicki als Finanzminister, w\u00fcrde Schweigekartell f\u00fcr Steuerbetrug im gro\u00dfen Stil werden. @katjakipping #ParadisePapers https://t.co/e0bmaCUu74", "label": 1}
{"text": "Diesem Dank schlie\u00dfen wir uns an. https://t.co/FB1EmQ55n6", "label": 1}
{"text": "Und jetzt in R\u00fcsselsheim mit der Polizeihubschrauberstaffel.Gute Gespr\u00e4che mit den Arbeitnehmervertretern \u00fcber die Zukunft des Unternehmens. https://t.co/jYQgv2pcyh", "label": 1}
{"text": "Und ab gehts zur\u00fcck nach Th\u00fcringen. Die L\u00e4nder Hessen, RLP und Th\u00fcringen wollen den Umbau von Opel mit den Arbeitnehmern gerne begleiten. https://t.co/Z6OU7I8SWr", "label": 1}
{"text": "@Speedfreak900 @TAOnline Die MDV ist mit 250 Mio \u20ac gesichert und die Planungen haben begonnen! Der Ostth\u00fcringen Bahngipfel findet statt und Jena wird Knotenpunkt!", "label": 1}
{"text": "@electrozwerg @mdr Nachtz\u00fcge hat die DB komplett abgeschafft und auch das finde ich nicht gut.", "label": 1}
{"text": "@KatharinaKoenig @tazgezwitscher Ach Katharina, Du wei\u00dft genau, dieses Buch ist vor den jetzigen Erkenntnissen entstanden und es entsprach unseren damaligen Informationen.", "label": 1}
{"text": "Die schnelle Mitte Deutschlands!\n\nhttps://t.co/J6rXfXVm53", "label": 1}
{"text": "@Kati_Engel @benniH Spezial Ticket! https://t.co/oABhA0oEQ3", "label": 1}
{"text": "@SWeiermann @KatharinaKoenig @tazgezwitscher Das finde ich nicht. Der Roman entstand zu einem Zeitpunkt an dem wir in unserem Taem in \u00e4hnlicher Richtung spekulierten.", "label": 1}
{"text": "@KatharinaKoenig @tazgezwitscher Das letzte teile ich ausdr\u00fccklich nicht! Es gab am Anfang einige unerkl\u00e4rliche Hinweise und unser FraktionsTeam hat genau das debattiert.", "label": 1}
{"text": "@KatharinaKoenig @SWeiermann Teile ich ausdr\u00fccklich nicht. \nAber ich werde das hier nicht er\u00f6rtern. Zwei B\u00fccher habe ich dazu f\u00fcr die Fraktion herausgegeben.", "label": 1}
{"text": "Wozu hatten die Gr\u00fcnen eigentlich ein Wahlprogramm? Thesenpapier \"regieren um jeden Preis\" h\u00e4tte gen\u00fcgt. #Jamaika https://t.co/RWOUR9uHVs", "label": 1}
{"text": "Vor 100 Jahren machten die Bolschewiki ernst. Die #Oktoberrevolution begann. Ein Beitrag von Stefan Bollinger. https://t.co/Vhio0ITrrS https://t.co/zziPAFse6O", "label": 1}
{"text": "Bin gespannt, ob die #SPD unseren Antrag im #Bundestag f\u00fcr 12 Euro Mindestlohn mittr\u00e4gt. https://t.co/CBCmmCbzoS", "label": 1}
{"text": "Es ist v\u00f6llig verantwortungslos,an islamistische Kopf-Ab-Diktatur Saudi-Arab. weiter Waffen liefern zu lassen. #KSA https://t.co/DhlEK01on7", "label": 1}
{"text": "Das gilt auch im Umgang mit dem Autor Wolfgang Schorlau. Ich habe bei der Entstehung des Romanes aktiv mitgewirkt,es ist&bleibt ein Roman! https://t.co/zFv3H4Wrvq", "label": 1}
{"text": "@sinnsturm Wenn Sie den Text gelesen haben sollten sie feststellen, dass wir die Oktoberrevolution nicht feiern, sondern differenziert betrachten.", "label": 1}
{"text": "Gegen eine Parallelgesellschaft, in der Steuerhinterziehung normal ist, hilft eine Finanzpolizei #paradiespapers https://t.co/M1fJfaoBmF https://t.co/QCxKFApBQt", "label": 1}
{"text": "Bernie Sanders warnt,die globale \u00d6konomie werde zur \u201cinternationalen  Oligarchie\u201d,kontrolliert von wenigen Multimillion\u00e4ren. #ParadisePapers", "label": 1}
{"text": "Aus der Rubrik #Kindermund: Mami, du hast gesagt, jetzt ist Feierabend. Und Feierabend hei\u00dft keine Arbeit mehr am Handy. Also Handy weg!", "label": 1}
{"text": "Auch #280Zeichen werden die Welt nur verschieden interpretieren, es kommt darauf an, sie zu ver\u00e4ndern.\n#Duverdienstmehr", "label": 1}
{"text": "Am Montag durfte ich die neue ICE-Hochgeschwindigkeitsstrecke durch #Th\u00fcringen testen. Ein kleiner Bericht ist im Tagebuch nachzulesen: \nhttps://t.co/Fhf0yQiMJF #ZukunftTh\u00fcringen\nhttps://t.co/dA63Ah7QCf", "label": 1}
{"text": "Es ist eine Schande, dass w\u00e4hrend der #Klimakonferenz die entscheidenden Kompromissvorschl\u00e4ge in einer Laufzeitverl\u00e4ngerung von Kohle und Verbrennungsmotoren bestehen. Liebe #Gruene, bitte mehr Zukunftsorientierung, statt auf Technologien der Vergangenheit zu setzen. #Jamaika", "label": 1}
{"text": "Jetzt live im Interview mit Claudia Langer zum #Generationenmanifest auf Facebook: Generationenmanifest.de https://t.co/rtILrK0JL5", "label": 1}
{"text": "Die Banken lassen die Finger nicht vom Gl\u00fccksspiel - trotz \u201erien ne va plus\u201c in der Finanzkrise. Fast jeden Tag kommen neue Skandale an Licht, die zeigen, dass weder Banken strenger reguliert und kontrolliert noch Steueroasen trockengelegt worden sind. #ParadisePapers https://t.co/vcTmZQmVn6", "label": 1}
{"text": "Also manchmal flattern  Einladungen in meinem Briefkasten wie die zur Preisverleihung Spitzenvater des Jahres Preisgeld 2x5.000\u20ac, da denkste, das ist ein Scherz. Ist aber ernst gemeint. @Mama_arbeitet https://t.co/0MxKHInCe1", "label": 1}
{"text": "Zu den #ParadisePapers \u00e4u\u00dfert sich @FabioDeMasi treffend in der Tagesschau: Der Schaden f\u00fcr die Steuerzahler in der EU ist gigantisch. Doch statt zu handeln mauscheln die #Jamaika-Parteien weiter mit den Konzernen und Super-Reichen. Hier Link zum Video: https://t.co/s2GdR0KJJj", "label": 1}
{"text": "Deutsche Banken machen Gesch\u00e4fte mit illegalen Internet-Casinos, systematischer Gesetzesbruch. @b_riexinger fordert Lizenzentzug f\u00fcr Banken, die wiederholt gegen Gesetze versto\u00dfen und Beihilfe zu Steuerbetrug und Steuerflucht leisten. #ParadisePapers https://t.co/Q9zwsp5fEY", "label": 1}
{"text": "20 Prozent der Bev\u00f6lkerung in Deutschland sind von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedroht. Statistisches Bundesamt stellt damit den vergangenen Bundesregierungen ein Armutszeugnis aus, so @katjakipping https://t.co/mSq0nAh3rg", "label": 1}
{"text": "Geht\u2019s noch? #NATO verlangt gerade f\u00fcr Panzertransporte von ihren Regierungen mehr Stra\u00dfenbau, um Russland schneller \"abschrecken\" zu k\u00f6nnen.  Aber Mehrheit im Land will nicht nur Entspannung, sondern auch eine \u00f6kologische Verkehrswende f\u00fcr #Klimaschutz. #jamaika #findedenfehler", "label": 1}
{"text": "Auch auf einer tropischen Insel kann soziale K\u00e4lte herrschen...\n#Jamaika #ArmutinDeutschland #Duverdienstmehr \nhttps://t.co/q7tTelt4dA", "label": 1}
{"text": "Wem die #ParadisePapers zu kompliziert sind: hier das internationale Steuersystem in 15 Sekunden erkl\u00e4rt. Es ist h\u00f6chste Zeit, mit saftigen Quellen- bzw. Strafsteuern die Paradiese des Geldadels auszutrocknen! https://t.co/XCBekfVyVP", "label": 1}
{"text": "Entschiedener Kampf gegen Antisemitismus, Rassenhass, Rechtsextremismus, Menschenverachtung! #9November #Reichspogromnacht #Novemberpogrome https://t.co/yWwgLz6fAW", "label": 1}
{"text": "Heute bin ich zu Besuch in #Eisenach und beginne mit dem Besuch der Gemeinschaftsschule Oststadtschule. Interessante Einblicke! https://t.co/r1nU13NyWX", "label": 1}
{"text": "Liebe #Gr\u00fcne, wenn ihr das bayrische Modell der \u201eR\u00fcckf\u00fchrungszentren\u201c f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge wirklich mitmacht, dann k\u00f6nnt ihr euch auch gleich von B\u00fcndnis90/DieGr\u00fcnen in \u201eListe Palmer\u201c umbenennen, oder?\n#Jamaika", "label": 1}
{"text": "#Bundesregierung tr\u00e4gt durch #R\u00fcstungsexporte Mitschuld an verbrecherischer Hungerblockade des #Jemen durch #Saudi-Arabien https://t.co/1p1WpZGDmi", "label": 1}
{"text": "Das erste Mal hatte ich heute die Gelegenheit, pers\u00f6nlich die Ehrenpatenschaft zu \u00fcbernehmen. Herzlich Willkommen Jos\u00e9! https://t.co/WAjw6uA2tt", "label": 1}
{"text": "Gemeinsam mit der Oberb\u00fcrgermeisterin von #Eisenach, Katja Wolf, informieren wir die Presse zu den Entwicklungen bei @OpelDE . Opel bleibt ein wichtiger Faktor f\u00fcr #Th\u00fcringen. https://t.co/m9CmwHU0Im", "label": 1}
{"text": "Folgender Artikel enth\u00e4lt falsche Informationen: https://t.co/ApgokfLX3b\n1. Die Parteivorsitzenden haben Matthias H\u00f6hn ausdr\u00fccklich gebeten, weiter mit ihnen zusammenzuarbeiten. 2. Jan van Aken wurde nie gefragt.", "label": 1}
{"text": "Zwischen den Vorsitzenden und Matthias H\u00f6hn wurde vereinbart, dass er gegen\u00fcber dem Parteivorstand erkl\u00e4rt, ob oder ob nicht er zur\u00fccktritt und falls ja zu welchem Zeitpunkt. Insofern obliegt es uns nicht, dieses Ger\u00fccht zu best\u00e4tigen oder zu dementieren.", "label": 1}
{"text": "N\u00e4chster Termin in #Eisenach: Informationsbesuch beim Trink- und AbwasserVerband Eisenach-Erbstromtal. https://t.co/JJ5w2uQHNq", "label": 1}
{"text": "#Th\u00fcringen investiert in den Hochwasserschutz, auch in #Eisenach. #ZukunftTh\u00fcringen https://t.co/XVHVY4xnWX", "label": 1}
{"text": "Wir wollen erinnern und niemals vergessen! https://t.co/sUOwxjsHkP", "label": 1}
{"text": "@waschbaerpower @ManuelaSchwesig Erst sollte der Wettbewerb kommen, nun ist er da und das Regelwerk soll nun f\u00fcr die ge\u00e4ndert werden, die ihre Hausaufgaben gemacht haben! Ich sage dazu klar NEIN!", "label": 1}
{"text": "@timo_hintze @waschbaerpower @ManuelaSchwesig Ich pers\u00f6nlich bin mein Leben lang Mitglied einer Ersatzkasse und zahle freiwillig meinen Beitrag. Trotzdem teile ich Ihre Meinung nicht!", "label": 1}
{"text": "@waschbaerpower @timo_hintze Falsch! Der niedrige Beitrag der AOK hilft den Standort Th\u00fcringen zu verbessern. Dieser Beitrag f\u00fchrt zu einem h\u00f6heren Nettoeinkommen der Arbeitnehmer!", "label": 1}
{"text": "@timo_hintze @waschbaerpower @ManuelaSchwesig Falsch! Die Gewinner sind \u00fcber 50% aller Arbeitnehmer, die durch niedrigere Beitr\u00e4ge auch h\u00f6here Nettoeinkommen haben!", "label": 1}
{"text": "@waschbaerpower @timo_hintze Wie bitte? Sie g\u00f6nnen unseren Arbeitnehmer weder h\u00f6here L\u00f6hne, noch h\u00f6here Nettoeinkommen und wollen sogar, das unsere Arbeitnehmer f\u00fcr die Regionen mit den h\u00f6heren Einkommen den Ausgleich zahlen?", "label": 1}
{"text": "@waschbaerpower @timo_hintze Ich bin \u00fcberhaupt nicht gebrieft worden, aber ich bewerte Fakten! Und der niedrigste Beitrag f\u00fcr Arbeitnehmer ist einfach ein Fakt! Der Rest ist leider nur Propaganda.", "label": 1}
{"text": "@waschbaerpower @timo_hintze Ich geh\u00f6re zu den anderen, als VDEK Mitglied, aber ich bleibe bei dem Inhalt meines Briefes!", "label": 1}
{"text": "Ich werde melden.... https://t.co/yBhtMDJxp3", "label": 1}
{"text": "Der Studierendenverband Die Linke.SDS wurde in diesem Jahr 10 Jahre jung. Das wird am Wochenende ordentlich gefeiert. Die Parteivorsitzenden @katjakipping und @b_riexinger gratulieren sehr herzlich: https://t.co/cw6WnPZ8TV https://t.co/dpAMWTC0Ow", "label": 1}
{"text": ".@MatthiasHoehn hat heute seinen R\u00fccktritt als BGF erkl\u00e4rt. Die Parteivorsitzenden bedauern diese Entscheidung und danken ihm herzlich f\u00fcr seine Arbeit. In Abstimmung mit dem GfPV schlagen sie dem PV Harald Wolf f\u00fcr die kommissarische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung vor. https://t.co/J650dkrD4z", "label": 1}
{"text": "@Orbyt_ Diese Behauptung ist unzutreffend und falsch. Weder die Linke noch Abgeordnete werden in Th\u00fcringen  \u00fcberwacht.", "label": 1}
{"text": "Und jetzt fordert die Th\u00fcringer CDU das #r2g genau diese CDU Schulden schneller und radikaler tilgen soll. Aber gleichzeitig fordert sie auch noch mehr Investitionen, Lehrer, Polizisten. \nFinde den Fehler!\nhttps://t.co/hDTEffFoL8", "label": 1}
{"text": "Den Livestream vom Landesparteitag der @DieLinkeBAYERN gibt es hier zu sehen: https://t.co/XLsile5ff0", "label": 1}
{"text": "Schwarze Ampel hat keine L\u00f6sungen f\u00fcr die dr\u00e4ngendsten Zukunftsaufgaben: Alternativen zu sozialer Ungleicheit, Klimawandel, Kriegsgefahr. #Schwampel #Jamaika #Klimawandel #BTW17 https://t.co/UQ8XAWKvTb https://t.co/LQIfCWL3CT", "label": 1}
{"text": "Llibertat Presos Pol\u00edtics! Freiheit f. katalanische polit. Gefangene! Keine Kriminalisierung d. Demokratie- und Unabh\u00e4ngigkeitsbewegung #withcatalonia https://t.co/lpOa7mtjNW", "label": 1}
{"text": "An Martini mit Laterne und einem Riesen haben wir in Eisenach im letzten Jahr das Reformationsgedenken begonnen und gestern in Erfurt mit dem  Lichtermeer beendet! https://t.co/Arp6k6cL6j", "label": 1}
{"text": "Oh, da hat jemand tats\u00e4chlich  \u201eArschloch\u201c gesagt. Warum #Darfdiedas?  \nIn unseren Lokalen Medien stand heute, Arsch d\u00fcrfe man nicht mal twittern.... #binnunverwirrt. \ud83d\ude0e\nhttps://t.co/oY1LpW3GcW", "label": 1}
{"text": "Ich freue mich sehr, dass der Parteivorstand @dieLinke eben Harald Wolf mit gro\u00dfer Mehrheit in geheimer Abstimmung als kommissarischen Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer beauftragt hat.", "label": 1}
{"text": "Mein Beitrag zum 11.11. \nkurz nach 11 Uhr 11. \nOder was man heute so in einer unserer Heimat Zeitungen lesen konnte. \nAuf dem Bild wird im Lindenau Museum ein sch\u00f6ner A.... gerade gr\u00fcndlich ges\u00e4ubert \ud83d\ude0a und ich schaue mir das genau an.\nhttps://t.co/vbNxdP20Ui", "label": 1}
{"text": "Der Parteivorstand hat Harald Wolf kommissarisch mit der Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrung beauftragt. Wir gratulieren.", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch. #linke_hh https://t.co/fTQAVRpkUl", "label": 1}
{"text": "Jetzt besitzen die reichsten 8 so viel wie 3,6 Milliarden Menschen. Wenn uns das von rechts um die Ohren fliegt, w\u00e4re das eine Katastrophe. https://t.co/zSkeGaXe2n", "label": 1}
{"text": "Deutschland ist Spitze bei entgangenen #Steuern. Die \u00f6ffentlichen Leistungen nehmen die #Konzerne aber gerne in Anspruch. #paradiespapers https://t.co/pLaWBRAiKX", "label": 1}
{"text": "An diesem Wochenende fand in Marseille das European Forum statt. Denn viele Menschen aus Bewegungen, Gewerkschaften, NGOs und Parteien finden: Wir brauchen ein alternatives, ein anderes Europa. Auch wir waren mit dabei. #MEF17 https://t.co/rYhtqQPLpy", "label": 1}
{"text": "Da isser! \nDer Schnee ist eingetroffen und hat den Th\u00fcringer Wald verzaubert.\nhttps://t.co/Kc4Qkz7Jag", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch und viel Erfolg, @DavidStoopHH! Vielen Dank  @RainerBenecke f\u00fcr Deine gute Arbeit. https://t.co/WksPOxhBsH", "label": 1}
{"text": "Unser neuer Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer Harald Wolf im Interview der @berlinerzeitung. https://t.co/vK9L5zybXS", "label": 1}
{"text": "#Nahles will HartzIVDebatte beenden. Doch Millionen hierzulande m\u00fcssen mit den Zumutungen von #HartzIV leben Tag f\u00fcr Tag. Statt Debatte sollte vielmehr das HartzIV-Sanktionssystem beendet werden. Durch sanktionsfreie Mindestsicherung oder #Grundeinkommen https://t.co/QLw5tfuFks", "label": 1}
{"text": "Immer mehr Kinder dauerhaft im Hartz-IV-Bezug? Dagegen hilft auch eine eigenst\u00e4ndige Kindergrundsicherung in H\u00f6he von 573 Euro, https://t.co/A5oAjwoccq", "label": 1}
{"text": "Die #Wirtschaftsweisen wollen den #Feierabend abschaffen. Nicht mit uns! Die Antwort auf die #Digitalisierung muss ein neues Normalarbeitsverh\u00e4ltnis sein, bei dem nicht die W\u00fcnsche der Arbeitgeberverb\u00e4nde im Vordergrund stehen, sondern die Menschen. #Arbeitszeit #AchtStundenTag https://t.co/6LeJs73um7", "label": 1}
{"text": "Zu Forderungen, DIE LINKE m\u00fcsse #Fl\u00fcchtlingspolitik korrigieren, hat GfPV beschlossen: Diese Positionen entsprechen nicht der Beschlusslage der Partei. Wer diese \u00e4ndern will, muss konkrete Vorschl\u00e4ge in daf\u00fcr zust\u00e4ndige Gremien einbringen und sich demokratischen Verfahren stellen", "label": 1}
{"text": "Jetzt live: Pressekonferenz mit @katjakipping, @b_riexinger und dem kom. Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer Harald Wolf https://t.co/fcXXVkZKnQ", "label": 1}
{"text": "Mein Statement in der 3nach9-Sendung zu den #ParadisePapers: \u201eDas Alleremp\u00f6rendste ist, dass ein Gro\u00dfteil dieser Tricks v\u00f6llig legal ist, ohne dass die Politik es stoppt.\u201c Hier der Link zu meinem kompletten Beitrag: https://t.co/QXoLyYWa5U https://t.co/qkiMo30c2n", "label": 1}
{"text": "Die Unterzeichnung der #EU -Aufr\u00fcstungs- und #Milit\u00e4runion durch die Bundesregierung ist friedenspolitisch unverantwortlich und ohne Entscheidung des Bundestages zudem ein Versto\u00df gegen die Ma\u00dfgaben des Bundesverfassungsgerichts zum Vertrag von Lissabon. https://t.co/l3STMUOzic", "label": 1}
{"text": "Die #Erdbeben-Opfer in den kurdischen Gebieten im Irak/Iran brauchen schnelle Hilfe. Die Bundesregierung sollte sich daf\u00fcr einsetzen, dass der Luftraum in #Kurdistan-Irak f\u00fcr humanit\u00e4re Hilfe offen bleibt und die Notlage von der #T\u00fcrkei nicht f\u00fcr kriegerische Akte genutzt wird.", "label": 1}
{"text": "Sie nennen es Flexibilit\u00e4t. Gemeint ist l\u00e4nger und st\u00e4ndig arbeiten. #RechtaufFeierabend #Arbeitszeitverkuerzung", "label": 1}
{"text": "Harald Wolf, der kommissarisch die Aufgaben unserer Bundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrung \u00fcbernimmt, hat sich heute der Presse vorgestellt. https://t.co/6EuP4I723A https://t.co/t4eOR8UAUc", "label": 1}
{"text": "Zur Meldung, dass die Bundesagentur f\u00fcr Arbeit ihre Bargeldautomaten abschaffen will, eine klare Ansage: https://t.co/CipoyUUumu", "label": 1}
{"text": "Was ist das eigentlich f\u00fcr eine Bankrotterkl\u00e4rung, wenn die Jobcenter Auszahlungen an Superm\u00e4rkte auslagern? #w\u00fcrdedesmenschen #staatsversagen #HartzIV", "label": 1}
{"text": "Kann die Lekt\u00fcre sehr empfehlen. @pragerfruehling https://t.co/gJkAdFPvMI", "label": 1}
{"text": "Heute morgen sind wir wieder vorm Jobcenter - mit Kaffee und guten Argumenten. Im Gespr\u00e4ch nicht nur vor, sondern selbstverst\u00e4ndlich auch nach der Wahl. #HartzIV abschaffen am besten durch #BGE https://t.co/ji7DyiANmj", "label": 1}
{"text": "Im #Tagebuch habe ich einen kleinen Nachbericht zu meinem Arbeitsbesuch in #Eisenach ver\u00f6ffentlicht, einer Stadt, die immer einen Besuch lohnt: https://t.co/nSLqSegBKW https://t.co/Eq3ldX9KMx", "label": 1}
{"text": "Wenn es am Infostand vom Jobcenter fr\u00fch morgens nicht mehr ohne M\u00fctze geht, merkst du: die Wintersaison beginnt. @linke_dresden #HartzIVabschaffen https://t.co/bSvKm83ImX", "label": 1}
{"text": "Weitere Arbeitszeitflexibilisierung w\u00e4re eine Schweinerei gegen\u00fcber den Besch\u00e4ftigten, die heute schon unter flexiblen Arbeitszeiten leiden. Wenn Arbeitgeber sagen, sie haben nicht gen\u00fcgend #Flexibilit\u00e4t, ist das schlichtweg gelogen. @b_riexinger #Arbeit #Feierabend #Arbeitszeit https://t.co/BRYMW7tNYE", "label": 1}
{"text": ".@dilmabr besuchte heute @b_riexinger. 2016 wurde die damalige Pr\u00e4sidentin Brasiliens durch parlament. Putsch ihr Amt los. Interimspr\u00e4sident @MichelTemer macht nun Politik gegen die Armen, @LulapeloBrasil soll als Kandidat f\u00fcr die Wahlen verhindert werden. https://t.co/TnUbY6e8Nm https://t.co/TVsyY1pe6u", "label": 1}
{"text": "Bittere Aussichten des @WSIInstitut: 40% aller Alleinerziehenden haben kein Verm\u00f6gen und st\u00fcrzen bei Einkommensausfall in #Hartz4. Weil die #SchwarzeAmpel keine Abhilfe schaffen will, wird die soziale Spaltung zunehmen - besonders im Osten. #duverdienstmehr https://t.co/cYZ6XWtXHZ", "label": 1}
{"text": "Da bin ich halt den Schl\u00fcssel wieder los ;-)) \nHelau\nhttps://t.co/Nb6nHWWxSy", "label": 1}
{"text": "Drei Dinge braucht das gute Wohnen: 1) 250.000 bezahlbare neue Wohnungen pro Jahr vor allem im gemeinn\u00fctzigen kommunalen Wohnungsbau; 2) Wirksame Begrenzung von Mieterh\u00f6hungen; 3) Verbot der Spekulation mit Wohnraum. #dieLinke #duverdienstmehr https://t.co/SWTnepxFTZ", "label": 1}
{"text": "Ersch\u00fctternd & katastrophal: Durch jahrelanges Versagen von #Merkel & Co. bald \u00fcber eine Million Wohnungslose in Deutschland. Statt wohlfeiler Worte der #Jamaika-Parteien brauchen wir gro\u00dfes staatliches Wohnungsbauprogramm. #Wohnungsnot https://t.co/dhhnKiYXrZ", "label": 1}
{"text": "Eine Rentenerh\u00f6hung im n\u00e4chsten Jahr um zwei bis drei Prozent l\u00f6st das Problem der #Altersarmut nicht einmal ansatzweise. #Rente #JamaikaKoalition https://t.co/PEKR3ivaVq https://t.co/esNQsrjf1c", "label": 1}
{"text": "#Wirtschaftswachstum \u00fcberrascht zwar positiv. Aber was bringt das, wenn der h\u00f6here Wohlstand bei so vielen Menschen nicht ankommt? Deshalb: Deutschland braucht kein Jamaika, sondern eine soziale Wende! https://t.co/Wx2DVGc2n7 https://t.co/Rj1Mpuh0jC", "label": 1}
{"text": "Liebe #Gr\u00fcne, ihr wisst genau, wenn ihr heute Abend den #Familiennachzug einer #Obergrenze oder einem \u201eZielkorridor\u201c (FDP) f\u00fcr die #SchwarzeAmpel opfert, unterwerft ihr euch dem Diktat neuer rechter Mehrheiten, die im Kern sehr alte sind.", "label": 1}
{"text": "@jeremycorbyn ruft zu einer weltweite Unterschriften-Aktion gegen #Steueroasen und #Steuerhinterziehung auf. Finde ich gut! Das Paradies der Reichen muss geschlossen werden. #ParadisePapers #G20 #JamaikaSondierungen https://t.co/1Z7hZ75oZf", "label": 1}
{"text": "\"Wir brauchen eine Diskussion \u00fcber eine neue #Normalarbeitszeit, die sich um die 30-h-Woche drehen muss\", sagt @b_riexinger. Gut, dass die @IGMetall  #Arbeitszeit bei den Tarifverhandlungen in der Metall- und Elektroindustrie zum Thema machen wird. #Arbeit https://t.co/tLTDRjBek2 https://t.co/6aeISDKaCz", "label": 1}
{"text": "Heute werden wir Zeugen der wundersamen Verwandlung Angela #Merkel's von der Autokanzlerin zur Klimakanzlerin, wenn sie von den #Jamaika -Sondierungsgespr\u00e4chen zur #Weltklimakonferenz eilt. Schluss mit Klimaschutz-Sonntagsreden! #timetoact #stoppollution", "label": 1}
{"text": "Die in #Syrien verschwundene Menschenrechtlerin, Bloggerin und Anw\u00e4ltin Razan Zaitouneh und die in der #T\u00fcrkei inhaftierte Dichterin und K\u00fcnstlerin Zehra Do\u011fan. Zwei F\u00e4lle von vielen! #WritersinPrisonDay #ImprisonedWriter #FreeDeniz @pen_int @PEN_Deutschland https://t.co/EK6Y4Dqdy0", "label": 1}
{"text": "Eine tolle Frau ist von uns gegangen! Die K\u00fcnstlerin Ulrike Drasdo ist gestorben, ihre gro\u00dfartigen Webteppiche und ihr L\u00e4cheln bleibt! https://t.co/HJdFhvAooz", "label": 1}
{"text": "Was ich bereits bef\u00fcrchtete, tritt jetzt ein: Die #Gr\u00fcnen akzeptieren offenbar in der #Sondierung \u201eAufnahme- und Entscheidungszentren\u201c f\u00fcr Asylsuchende. So endet das Gebot der sozialen Integration in der Massenunterkunft hinter Stacheldraht. #SchwarzeAmpel https://t.co/2HV9DBcezV", "label": 1}
{"text": "Solidarisch mit @IGMetall!Millionen \u00dcberstunden der Besch\u00e4ftigen & Unternehmensprofite:Arbeit umverteilen, Lohnausgleich #tarifkampf2018 https://t.co/6tS5xDiwU5", "label": 1}
{"text": "Der schwarzen Ampel sind Hartz-IV-Beziehende offensichtlich egal, https://t.co/5o4DkwSh5e", "label": 1}
{"text": "Wenn @Die_Gruenen \"Aufnahme- und Entscheidungszentren\" f. Asylsuchende akzeptieren, vers\u00fcndigen sie sich am sozialen Integrationsauftrag. Wer bayer. Modell d. Massenunterk\u00fcnfte durchsetzen hilft, hat als B\u00fcrgerrechtspartei abgedankt. @katjakipping https://t.co/BIohOOAimB #jamaika", "label": 1}
{"text": "Ich erwarte von @sigmargabriel klare Worte - und endlich mal Konsequenzen. \ud83c\udf08 #FreeDeniz https://t.co/6PtHOk7ku6", "label": 1}
{"text": "\"Tatenlosigkeit der #Bundesregierung bei Geldw\u00e4sche und #Steuerhinterziehung ist Klientelpolitik f\u00fcr die Reichsten und Skrupellosesten der Gesellschaft\". @Janine_Wissler heute 22.45 Uhr bei #Maischberger #ARD #daserste #ParadisePapers", "label": 1}
{"text": "Zahl der #Wohnungslosen im letzten Jahr verdoppelt. Verf.gericht: #Hartz4 darf unter der realen Miete liegen. Wieso ist es so viel einfacher, Sozialleistungen zu deckeln, statt die #Mieten? #Mietenrunter #sozialerWohnungsbau", "label": 1}
{"text": "@JanEricReuss der Staat regelt sonst ja einiges was privates ist.", "label": 1}
{"text": "@JanEricReuss \u00f6ffentliches Investitionsprogramm in sozialen und gemeinn\u00fctzigen Wohnungsbau, https://t.co/qhjFbSEPVI", "label": 1}
{"text": "@sagmentus @Bego_100 Es geht nicht um Luxus, sondern um 285 statt 314 Euro. Selbst wenn Sie recht h\u00e4tten: Es fehlt an bezahlbarem Wohnraum. Wer aus der Wohnung raus muss und auf Hartz IV ist, ist von Obdachlosigkeit bedroht.", "label": 1}
{"text": "Winfried #Kretschmann will mit dem Geschrei ablenken: #Gruene sind bei den #Jamaika Verhandlungen eingeknickt #Schwampel", "label": 1}
{"text": "Fast JedeR Zweite nach der #Arbeit zu m\u00fcde f\u00fcrs Leben. #GuteArbeit w\u00e4re: k\u00fcrzer, mit Lohnausgleich, bessre Mitbestimmung, Tarifbindung. #linke #neuesNormalarbeitsverh\u00e4ltnis https://t.co/DFHNifkrLo", "label": 1}
{"text": "#Merkel schaut zu: Nach dem Fu\u00dftritt f\u00fcr die Besch\u00e4ftigten von Air Berlin kommt die Abzocke der Passagiere. Die #Lufthansa missbraucht ihre Marktmacht, um Ticketpreise hochzutreiben. Die laschen EU-Kartellgesetze helfen da wenig. https://t.co/palRW0XmyK", "label": 1}
{"text": "Gedanken zum Tod von Ulrike Drasdo. Ihr L\u00e4cheln wird bleiben. https://t.co/7bJyVPvU9N https://t.co/3tvY8B7vZg", "label": 1}
{"text": "Wolfgang #Kubicki ist eine Schl\u00fcsselfigur in einem der gr\u00f6\u00dften Steuerbetrugsskandale. Er vertritt anwaltlich seinen FDP-Parteifreund Hanno Berger, den Erfinder der cum ex-Deals. Unter einem FDP-Finanzminister wird die #Schwampel ein Schweigekartell f\u00fcr #Steuerbetrug. #Jamaika https://t.co/Y1JgfPtub6", "label": 1}
{"text": "NATO-Freunde gr\u00fcnden Think Tank (neues-deutschland.de) https://t.co/ttKDOmx5C7", "label": 1}
{"text": "Unerh\u00f6rt: #Abmahnungen wegen 2x Inaktivit\u00e4t in 5 Minuten bei #Amazon. @BsirskeFrank1 auf #digikongress\u00d6D. Besch\u00e4ftigte vor \u00dcberwachung sch\u00fctzen! #W\u00fcrdedesMenchen #linke", "label": 1}
{"text": "#Soli belastet die Reichen viel mehr als niedrige und mittlere Einkommen. Statt Abschaffen: von oben nach unten umverteilen&investieren! @BsirskeFrank1 #digikongress\u00d6D #Linke", "label": 1}
{"text": "\"#Klimaschutz ist kein Luxusproblem, sondern von existenzieller Bedeutung\", sagt @katjakipping. #Weltklimakonferenz #Klimawandel  #Klimagipfel https://t.co/pdGIm6uxTV", "label": 1}
{"text": "@MattFux @BsirskeFrank1 also wir haben das durchgerechnet: https://t.co/DI08riYLEr #linke", "label": 1}
{"text": "@MattFux @BsirskeFrank1 Doch: #Steuerfreibetrag auf 12600 Euro, #Kindergeld f\u00fcr alle: 235 pro Kind bzw #Kindergrundsicherung 573Euro pro Kind. #sanktionsfreie #mindestsicherung von 1050 statt #HartzIV", "label": 1}
{"text": "@invii94 @katjakipping Z.B. ein nationales Kohleausstiegsgesetz: Der schrittweise Kohleausstieg beginnt 2018, 2035 ist Schluss. F\u00fcr den Strukturwandel in den Tagebauregionen braucht es einen Strukturwandelfonds mit j\u00e4hrlich 250 Millionen Euro f\u00fcr die soziale Absicherung und f\u00fcr neue Arbeitspl\u00e4tze.", "label": 1}
{"text": "@dieLinke @invii94 @katjakipping Der Strom muss und kann aus erneuerbaren Energien kommen. Um die Stromkosten sozial abzufedern, k\u00f6nnte man z.B. die Stromsteuer f\u00fcr private Verbraucherinnen und Verbraucher senken.", "label": 1}
{"text": "Nach Jahr mit Rekordgewinne: Bei #Siemens tausende Arbeitspl\u00e4tze bedroht. Sind dem Konzern die Aktion\u00e4re wichtiger? #igmetall #widerstand #organisieren", "label": 1}
{"text": "#Soli abschaffen: Ein alter Traum der Initiative soziale Marktwirtschaft #INSM Mal nachh\u00f6ren bei @DieAnstalt_ was das f\u00fcr ein Verein ist: https://t.co/APsgdBL2TT https://t.co/zGWBaKV87x", "label": 1}
{"text": "Kindergeburtstage vorbereiten ist  was Gro\u00dfartiges. Schon deshalb weil ich mich beim  Zubereiten der Buttercremetorte so richtig sch\u00f6n austoben kann. https://t.co/NNPCMV1k9a", "label": 1}
{"text": "@NeueBlickwinkel @MattFux @BsirskeFrank1 wo  haben Sie das denn rausgelesen?", "label": 1}
{"text": "@ADEL55016000 @dieLinke @BsirskeFrank1 der Umverteilungseffekt beim #Soli st\u00e4rker ist als bei allen anderen Steuern. Auf niedrige Einkommen (bis ca 1000 Euro Lohnsteuer f\u00e4llt er nicht an, bis 1340 E verringert). https://t.co/wITaOfElkV", "label": 1}
{"text": "Ich kann das auch gar nicht fassen.... https://t.co/lcjFbGU14i", "label": 1}
{"text": "Es ist keine \u201eEntlastung niedriger Einkommen\u201c, wenn man plant, hohe danach st\u00e4rker zu entlasten. Ist Augenwischerei. #soli #jamaika", "label": 1}
{"text": "#Jamaika Konsens: Befristete Arbeitsverh\u00e4ltnisse ohne sachlichen Grund erhalten. \"Missbrauch\" bek\u00e4mpfen n\u00fctzt nichts, wenn #Befristungen nicht auf sachlichen Grund beschr\u00e4nkt werden. #Augenwischerei #Linke https://t.co/5auxXKold3", "label": 1}
{"text": "@Marc__Riemann Sachliche Gr\u00fcnde lassen sich stark beschr\u00e4nken, zB auf eine Vertretung in Krankheit / Elternzeit.", "label": 1}
{"text": "Die #Sondierungen stocken wegen 8 Mrd Euro? Vorschlag: Steueroasen schie\u00dfen, bringt mind. 17 Mrd pro Jahr. #gerecht #machbar #links https://t.co/k8aIczxM1v", "label": 1}
{"text": "Dass es nicht mehr von der Hand zu weisen ist, dass deutsche Polizisten einen Asylbewerber nach der Festnahme in seiner Gewahrsamszelle angez\u00fcndet haben k\u00f6nnten - das ist doch das Erschreckende. Aus gegebenem Anlass: https://t.co/IEmIUWPsg8 #OuryJalloh #noracialprofiling #noracism", "label": 1}
{"text": "@rsi99 Sie meinen die #Besch\u00e4ftigten, die die Profite der Unternehmen erwirtschaften?", "label": 1}
{"text": "@BoeckingD Wieso nicht? viele Steuertricks der #ParadisePapers sind legal oder halblegal. Im Koalitionsvertrag k\u00f6nnte stehen:  Gesetzesini, die das \u00e4ndern. #Finanzpolizei f\u00fcr bessere Kontrollen, Aufstocken der #Steuerfahndung...", "label": 1}
{"text": "Ein Mensch kommt in einer Polizeidienststelle zu Tode.12 Jahre vergehen, nichts ist aufgekl\u00e4rt. Wo leben wir denn?? #Untersuchungsausschuss #Justizskandal #OuryJalloh", "label": 1}
{"text": "Die Sondierungsgespr\u00e4che zur schwarzen Ampel sind eine schlechte Operette. Die zentralen Zukunftsaufgaben wird dieses B\u00fcndnis nicht l\u00f6sen. https://t.co/gBCFLZPAib #Jamaika #Schwampel https://t.co/v5R2Q6T5sk", "label": 1}
{"text": "Die Schwarze Ampel sondiert die Verwaltung der Katastrophe im Sozialen, beim Klimaschutz und Fl\u00fcchtlingsschutz. Von denen ist kein Ausweg aus sozialer Spaltung zu erwarten. #RegierungderReichen https://t.co/ukms0M3R2h", "label": 1}
{"text": "Es freut mich, dass die Position der @dieLinke zum #Familiennachzug eine Mehrheitsposition in Deutschland ist. #schwarzeAmpel #Sondierung https://t.co/P8gfhfyTsk", "label": 1}
{"text": "#Jamaika Konsens: \u00dcber Rente oberhalb Grundsicherung fr\u00fchestens 2018 nachdenken. Sofort: mehr #privat vorsorgen. Wer kann sich das leisten?? #Altersarmut #Riester ist schon gescheitert #Linke", "label": 1}
{"text": "W\u00e4hrend 14 Hilfsorganisationen die Aufhebung der saudischen Hungerblockade des #Jemen fordern, l\u00e4sst die #Bundesregierung weiter Waffen an #Saudi-Arabien liefern. Diese Beihilfe zum Massenmord im #Jemen muss sofort gestoppt werden. #KSA\nhttps://t.co/snMvwGsHAA", "label": 1}
{"text": "Heute ist #Vorlesetag. Ein passender Tag, um daran zu erinnern, dass in den letzten 10 Jahren fast jeder achte \u00f6ffentliche Bibliotheksstandort geschlossen, obwohl das Interesse an #Bibliotheken gestiegen ist. #Bibliothekssterben https://t.co/XrASW36OLI @katjakipping https://t.co/KE6B9jSyyR", "label": 1}
{"text": "@Halina_Waw und? meinst du, die k\u00f6nnen das nicht?", "label": 1}
{"text": "Unsere volle #Solidarit\u00e4t den Besch\u00e4ftigten. An allen betroffenen Standorten. https://t.co/B6Zvt7b5oi", "label": 1}
{"text": "#Jamaika Konsens: #Pflege verbessern. Klingt gut. Aber: Kein Wort \u00fcber bessere Bezahlung in Pflege&Gesundheit. #Aufwertung #Pflegemindestlohn erh\u00f6hen #pflegenotstand https://t.co/tDf5cubGEi", "label": 1}
{"text": "Es geht um weit mehr als den #Familiennachzug. Die #schwarzeAmpel m\u00f6chte Aufnahmelager au\u00dferhalb der EU und bundesweite Asylzentren ohne unabh\u00e4ngige Rechtsberatung. Schwarzgelbgr\u00fcn b\u00f6te also weniger #Fl\u00fcchtlingsschutz als die #Groko. Bitter! #Sondierung", "label": 1}
{"text": "#Jamaika Konsens: Ende Verbrennnungsmotor, aber weiter schmutziger Strom f\u00fcr E-Autos. Fahrvebote in St\u00e4dten. Einfach&sinnvoll w\u00e4re: kostenfreier #\u00d6PNV.  #Energiewende #Klimaschutz https://t.co/QJ9cOV8BKo", "label": 1}
{"text": "Wir streiten f\u00fcr den Erhalt aller Arbeitspl\u00e4tze bei #SIEMENS ! https://t.co/Rnmx0TtXo9", "label": 1}
{"text": "Mehr soziale Gerechtigkeit steht bei CDU/CSU, Gr\u00fcnen & FDP nicht zur Diskussion. Daher w\u00e4re ein Scheitern der Sondierungen kein Schaden f\u00fcr Arbeitnehmer & Rentner. Das Theater von Merkels #Jamaika -Truppe geht immer mehr Menschen zu Recht auf die Nerven. https://t.co/g8oqdfNa2p", "label": 1}
{"text": "@Heester11 ja eben.", "label": 1}
{"text": "Solidarit\u00e4t und Unterst\u00fctzng f\u00fcr die #ryanair Besch\u00e4ftigten! #Tarifvertrag und #gutearbeit m\u00fcssen sein! Gr\u00fc\u00dfe an @vcockpit.", "label": 1}
{"text": "@Heester11 Aus den von Ihnen benannten Gr\u00fcnen pl\u00e4diert #DIELINKE f\u00fcr eine #Verkehrswende mit kostenfreiem #\u00d6PNV statt den Individualverkehr auf einen anderen Antrieb umzustellen.", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen k\u00e4mpferische #Gewerkschaften f\u00fcr harte Zeiten vor uns. Gute Gespr\u00e4ch bei BAG Betreb und Gewerkschaft in Sachsen Anhalt @DGBPRESSE @WulfGallert https://t.co/MC0tZvYyGo", "label": 1}
{"text": "Das Sch\u00f6ne an diesem Vorgang ist die relaxte Replik von Frau Marbeth-Kubiki. https://t.co/6kqKoUt5j2", "label": 1}
{"text": "Es wurde wieder zur traurigen Gewissheit. \nDer Weltkonzern Coca Cola bleibt seiner Verantwortungslosigkeit gegen\u00fcber dem Th\u00fcringer Standort und seinen Mitarbeitern treu! Gewinnmaximierung vor Standortverantwortung. \nEinweg auch mit Mitarbeitern \ud83d\udc4e\nhttps://t.co/GeoLWccyuW", "label": 1}
{"text": "@Gruene_TH Ich w\u00fcnsche gute Beratungen und faire Debatten! Dem neuen Vorstand w\u00fcnsche ich alles Gute und freue mich auf eine weiterhin zuverl\u00e4ssige Zusammenarbeit.", "label": 1}
{"text": "Wie hei\u00dft der h\u00f6chste Berg in Th\u00fcringen?\nRichtig, er hei\u00dft Schuldenberg!\nWer hat den aufgesch\u00fcttet?\nRichtig , die CDU war, ist und bleibt es! \nJetzt auf genau diesem Berg zu stehen und das Lied vom schnelleren Schuldenabbau zu Jodeln ist schon seltsam!\nhttps://t.co/79ESJh947c", "label": 1}
{"text": "Klappt die #schwarzeAmpel? Neuwahlen w\u00fcrden uns Linke nicht schrecken. Im Gegenteil, wenn das Modell Merkel am Sonntag gegen die Wand fahren sollte, g\u00e4be es auch neue Chancen auf soziale Mehrheiten links der CDU. #JamaikaSondierungen #duverdienstmehr", "label": 1}
{"text": "@MoralUser Siehe Link zun Wahlprogramm. Zusammenhang: weniger Individualverkehr, weniger Autos. Ersetzt nicht #energiewende", "label": 1}
{"text": "@Backnang @Klickmichi @ChrisOzasek Ja, haben wir selbst so im Programm geschrieben ;) https://t.co/dmLIDsNXZb", "label": 1}
{"text": "@b_riexinger @MoralUser \u00dcber 60% der Pendler w\u00fcrden auf \u00d6PNV umsteigen, wenn er besser / g\u00fcnstiger w\u00e4re =  Programm gegen Smog und Feinstaub.", "label": 1}
{"text": "@monongahelaEX @dieLinke Bei uns nicht: Pflegevolllversicherung muss die Kosten komplett \u00fcbernehmen", "label": 1}
{"text": "zum Nachlesen..... https://t.co/4wSDJP8XpP", "label": 1}
{"text": "Die neue Ausgabe unserer Mitgliederzeitschrift DISPUT ist fertig. Darin berichten wir u.a. \u00fcber den Bundestagswahlkampf in Leipzig, wo @LINKEPELLI zum ersten Mal in Sachsen f\u00fcr DIE LINKE ein Direktmandat errungen hat. https://t.co/xbEB5oSgf0 https://t.co/ykcl63v9o7", "label": 1}
{"text": "Reihe #Finanzminister: #Sch\u00e4uble f\u00e4llt bei #Steueroasen als erstes der S\u00fcndenfall ein. Wer sagt \"kann man halt nix machen\" meint: will ich halt nix machen. https://t.co/JTwc3XhhNO", "label": 1}
{"text": "@MoralUser Lesen hilft: WENN der \u00d6PNV besser (nicht so \u00fcberf\u00fcllt, h\u00e4ufiger f\u00e4hrt, bessere Anbindung in Au\u00dfenbezirken) und g\u00fcnstiger ist.", "label": 1}
{"text": "@rsi99 In der Schule arbeiten  die Lehrer auch nicht umsonst, trotzdem l\u00f6sen die Kinder jeden morgen ein Ticket?", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow Klar muss sich Wirtschaft rechnen, aber Gewinne zu erwirtschaften und nicht in neue Produkte zu investieren hat den Protest ausgel\u00f6st. \nTh\u00fcringer Waldquell hat bewiesen wie es geht. Mit den Arbeitnehmern und der Gewerkschaft NGG gemeinsam immer an der Zukunft gearbeitet.\nhttps://t.co/d5zs5QJeXF", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow @RichardSteidel Wer Sexistische Bilder verbreitet, der sollte einen gro\u00dfen Bogen um meine Timeline machen! https://t.co/g2X9cRTQft", "label": 1}
{"text": "@RichardSteidel @Doppia_Faccia @MichaelB2861 Ich habe den @MichaelB2861 geblockt, nach dem ich mir seine Timeline angeschaut habe.", "label": 1}
{"text": "15.000 Menschen in #Dresden nutzen das Sozialticket, das RotGr\u00fcnRot erk\u00e4mpfte. (Andre Schollbach beim #sptdd)\nFreue mich \u00fcber den konkreten sozialen Fortschritt, f\u00fcr den auch ich lange mit dem B\u00fcndnis Sozialticket k\u00e4mpfte. @linke_dresden", "label": 1}
{"text": "Der Verkauf des eigenen Werkes, sei am besten f\u00fcr die Mitarbeiter? \nDas sagt wirklich viel \u00fcber die eigene F\u00fchrungskultur! \nDevise bei Siemens: \n\"Wir sa\u00dfen einst in einem Boot, \nder K\u00e4pten lebt, \ndie Mannschaft tot!\"\nhttps://t.co/rojDJDAmpI", "label": 1}
{"text": "Beim #sptdd in #Dresden begr\u00fc\u00dfen wir heute viele, viele Neumitglieder. Herzlich willkommen! @linke_dresden https://t.co/qhviqVv7nP", "label": 1}
{"text": "#Kubicki verbunden mit Lobbyarbeit f\u00fcr russische Pipline von #nordstream2?? Kann so jemand #Finanzminister werden? Voraussetzung: pers\u00f6nliche #Nebeneink\u00fcnfte und #Lobbying seiner Kanzlei offenlegen! @lobbycontrol https://t.co/9JhYHViiAJ", "label": 1}
{"text": "Zitat des Siemens Gr\u00fcnders : \u201eMir w\u00fcrde das Geld wie gl\u00fchendes Eisen in der Hand brennen, wenn ich den treuen Gehilfen nicht den erwarteten Anteil g\u00e4be\u201c.  \nDaran muss sich Siemens messen lassen oder offen Gier in den Namen integrieren : \u201eGiermens\u201c", "label": 1}
{"text": "Ich schlie\u00dfe mich der Gratulation an! \nHerzlichen Gl\u00fcckwunsch und viel Kraft!\nhttps://t.co/mVEXIakzIV", "label": 1}
{"text": "#Hausaufgaben = #Hausfriedensbruch. P\u00e4dagogisch sinnlos&sozial ungerecht. Auch  @UlrichSchneider vom @paritaetaktuell erkl\u00e4rt. Besser: Gemeinsam Lernen in ganzt\u00e4giger #Gemeinschaftsschule & Recht auf #Feierabend & #Kindheit danach. https://t.co/EwfG6QfOxB https://t.co/8KxFK8hwil", "label": 1}
{"text": "Habe gerade solidarische Gr\u00fc\u00dfe an die Besch\u00e4ftigten der Rettungsdienste \u00fcberbracht. Sie retten Leben und verdienen schlichtweg mehr. Weg mit der Ausschreibungspflicht in Sachsen! #duverdienstmehr @linke_dresden https://t.co/UFUmdEzQ6I", "label": 1}
{"text": "@DieLinkeNRW @OezlemADemirel Ich freu mich auf die Veranstaltung!", "label": 1}
{"text": "Bei der VerdiDemo f\u00fcr Rettungsdienste traf ich heute Herrn Sch\u00f6nherr, in fast 40 Jahren Arbeit rettete er viele Menschen, half 39 Babies auf die Welt. Nun hat er nen kaputten R\u00fccken und k\u00e4mpft darum, nicht in #HartzIV zu fallen. #GerechtigkeitfuerSachsensRetter https://t.co/6pgBSMWsbX", "label": 1}
{"text": "Den Protest k\u00f6nnte die IGM bestimmt umgehend beenden, wenn das Unternehmen eine verbindliche Standort und Zukunftsgarantie abgeben w\u00fcrde! https://t.co/kZ9QVVk8qL", "label": 1}
{"text": "Meine Treptower Lieblingsdirektkandidatin Katalin @die_gennburg er\u00f6ffnet ihr B\u00fcro - Die Quelle. Und ich kann berichten, das B\u00fcro sieht toll aus! https://t.co/CGNo2h2VJq", "label": 1}
{"text": "#DieLinke ist aus sozialen Bewegungen entstanden und weil dringend eine Partei gebraucht wurde, die den Widerstand gegen #Sozialabbau & #agenda2010 geb\u00fcndelt &organisiert hat.\n#10jLINKEnrw", "label": 1}
{"text": "Wer was gegen rechts tun will, soll in #DieLinke kommen. Hier seid ihr genau richtig.\n#10jLINKEnrw", "label": 1}
{"text": "#DieLinke ist starke Mitgliederpartei, kein Zujubelverein. Verbindende Partei, in der #Besch\u00e4ftigte, #Prek\u00e4re &#Erwerbslose, Menschen aus urbanen Zentren&sozialen Brennpunkten zusammenkommen. K\u00e4mpft gg oben statt gg unten& Fl\u00fcchtlinge #10jLINKEnrw Die Rede https://t.co/zJdsVArtPg", "label": 1}
{"text": "@klaus_fritz @Zahni_LE Bezweifelt wird ja, dass das selbst\u00e4ndige Denken bei Hausaufgaben gef\u00f6rdert wird...Es gibt keinen p\u00e4dagogischen Beleg, das was sinnvolles bei rauskommt. F\u00fcr Besch\u00e4ftigten und Kinder gilt: Recht auf #Feierabend", "label": 1}
{"text": "Freue mich heute mit #AmyGoodman \u00fcber Bewegungen zu sprechen, die die Welt ver\u00e4nderten. Trauern wir nicht der Vergangenheit nach. Trauen wir uns die Zukunft zu! @democracynow @rosaluxstiftung @blaetter https://t.co/1hIZom0H3O", "label": 1}
{"text": "Diesen Gl\u00fcckw\u00fcnschen schlie\u00dfen wir uns an. https://t.co/JtBAeAWDXT", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch und gutes Gelingen! https://t.co/Zv56R7x3kb", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zur Wahl als Landesprecher*innen und viel Erfolg, Cornelia Barth und @fe_pix. https://t.co/BvgPtdqSCi", "label": 1}
{"text": "@klaus_fritz @Zahni_LE Dresdner P\u00e4dagoge Gustav Schanze 1906:Hausaufgaben in Volksschulen sind vom unterrichtlichen Standpunkte aus  als entbehrlich anzusehen.1958 Erziehungswissenschaftler Bernhard Wittmann \"Hausaufgaben besitzen keinen materialen Bildungswert, bewirken keinen Zuwachs an Kenntnissen\"", "label": 1}
{"text": "@klaus_fritz @Zahni_LE Im Kanton Schwyz wurden sie 1993 komplett abgeschafft 4 Jahre sp\u00e4ter wieder eingef\u00fchrt. Leistungen der Sch\u00fcler aus Schwyz mit denen aus einem anderen Kantonverglichen:keine Unterschiede in Kompetenz, aufgabenfreien Sch\u00fcler   motivierter& f\u00fchlten sich  geringer belastet.", "label": 1}
{"text": "Das ist ein Angriff aufs Grundrecht auf Asyl. Shame on you, #Gruene . Was ihr \"atmenden Deckel\" nennt, schn\u00fcrt Menschen in Not wom\u00f6glich die Kehle zu. https://t.co/tY6VoaZAaH", "label": 1}
{"text": "Ein Angriff aufs Grundrecht auf Asyl. https://t.co/hGPS2GLrVF", "label": 1}
{"text": "Ach, CDU Schulden sind dann gute Investitionen wenn sie von der CDU ausgegeben wurden und diese nicht so abzubauen wie es die CDU verlangt ist dann also l\u00e4cherlich? \nMerken Sie es noch?\nhttps://t.co/7fyxDTgioT", "label": 1}
{"text": "\"Atmend\" scheint ein Zauberwort zu sein, wenn die #Gruenen bei was mitmachen. Erst die atmende Fabrik von #Hartz, jetzt atmende #Obergrenze, #atmenderrahmen #AtmenderDeckel. #JamaikaSondierung", "label": 1}
{"text": "Oh, wie feinsinnig! Wenn ein CDU Vertreter die CDU Kreditaufnahme als Investitionen deklariert und wir aber sollen nun partout die zu hohen Schulden abbauen. \nWann genau wurden denn die CDU Investitionen zu unseren Schulden? Seltsame Verwandlung!\nhttps://t.co/4plSoa987J", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow @FKuschel Die Komplimente \u201el\u00e4cherlich und unw\u00fcrdig\u201c gebe ich Ihnen gerne und ungebraucht zur\u00fcck! Es zwingt Sie wirklich niemand meine Texte lesen zu m\u00fcssen. Ist wohl zwanghaft bei Ihnen? Dann befreie ich Sie halt davon. https://t.co/iuJY7tSLix", "label": 1}
{"text": "#Kinder haben Rechte und die geh\u00f6ren in das Grundgesetz. #Kinderrechte https://t.co/F1NickMDcN https://t.co/kBEYCS2H95", "label": 1}
{"text": "Gl\u00fcckwunsch an neuen Sprecherrat BAG Betrieb&Gewerkschaft! Auf geht's: Arbeitszeitverl\u00e4ngerung verhindern, f\u00fcr gute Standrads& Rente. Keine Spaltung von Prek\u00e4ren&Kernbelegschaft.   Es gibt keine unpolitische Gewerkschaftsarbeit. #DieLinke  #Gewerkschaftslinke #NeueNormalarbeit https://t.co/NRt9ohET5X", "label": 1}
{"text": "Schnell noch ein Interview zu unserer Forderung Kinderrechte ins Grundgesetz gegeben. Nun hei\u00dft es Luftballons aufblasen f\u00fcr den Kindergeburtstag. Die Party beginnt gleich. #Weltkindertag https://t.co/mWNfNuoj2l", "label": 1}
{"text": "Ab 18 Uhr k\u00f6nnte das Team der Verhandlungsf\u00fchrung gewechselt werden. \nGemeinsam w\u00fcrden wir in die Verhandlungen einsteigen und bis zum 24.12 erfolgreich zu Ende bringen. \nWir stehen bereit:  @jakobmierscheid und @bodoramelow\nhttps://t.co/lU9vGKHEzB", "label": 1}
{"text": "\"Der Fremde, der sich bei euch aufh\u00e4lt, soll euch wie ein Einheimischer gelten; und du sollst ihn lieben wie dich selbst.\" \n(3. Buch Mose)\n\n#Familiennachzug \n#JamaikaSondierungen", "label": 1}
{"text": "Wie gut, dass wir in unserem Parteivorstand so tolle Fu\u00dfballfunktion\u00e4rinnen haben. @dahmokles https://t.co/jr91URlpex", "label": 1}
{"text": "Alles was wir von Sondierungen h\u00f6ren, zeigt: das Ende der \u00c4ra Merkel hat begonnen. Dass  Klimaschutz und Familiennachzug so bek\u00e4mpft werden, legt offen: Bei der Schwarzen Ampel geben Rechte und Wirtschaftslobby den Ton an. #RegierungderReichen", "label": 1}
{"text": "Wahre Worte! Und ich frage mich am Ende des heutigen  Kindergeburtstages, wie eigentlich Alleinerziehende so was stemmen. @Mama_arbeitet https://t.co/mnPe7R21Nm", "label": 1}
{"text": ".@katjakipping: \u201eDiese ganze Sondierungsoperette zeigt deutlich: Das Ende der \u00c4ra Merkel hat begonnen.\u201c #Jamaika #Schwampel https://t.co/nxRDgKJORl", "label": 1}
{"text": "@GBaelk @katjakipping Irgendwann ist immer das erste Mal ;-)", "label": 1}
{"text": "4 mehr oder weniger neoliberale Parteien konnten gemeinsam keine #Regierung bilden.Falls es jetzt zu #neuwahlen kommt, brauchen wir eine Alternative links v. Merkel, die soziale Gerechtigkeit in den Mittelpunkt stellt. Wird die #spd dazu bereit sein? #DieLinke #Jamaikagescheitert", "label": 1}
{"text": "Unsere Forderung zum Tag der Kinderrechte: Kinderrechte ins Grundgesetz! Eine Mehrheit daf\u00fcr w\u00e4re m\u00f6glich. https://t.co/qE2r5wyU0D", "label": 1}
{"text": "Gut, dass das Trauerspiel vorbei ist. Wir brauchen wieder eine Politik, die \u201eWohlstand f\u00fcr alle\u201c statt nur f\u00fcr eine Minderheit schafft. Neuwahlen werden aber nur neue Mehrheiten bringen,wenn die gro\u00dfkoalition\u00e4ren Verlierer der letzten Wahl sich personell+inhaltlich neu aufstellen", "label": 1}
{"text": "Die Sondierung haben gezeigt, dass FDP und CSU so weit rechts stehen, dass es selbst mit @cem_oezdemir und @GoeringEckardt keinen Kompromiss gab. @katjakipping #Jamaika #Schwampel", "label": 1}
{"text": "Die Gr\u00fcnen sind bereit gewesen in der Fl\u00fcchtlingspolitik fast alles zu opfern. F\u00fcr soziale Politik interessierten sie sich nicht. @b_riexinger #Jamaika #Schwampel", "label": 1}
{"text": "Wir scheuen #Neuwahlen nicht. Wir sind auf alle Szenarien vorbereitet. Aber Neuwahlen machen vor allem dann Sinn, wenn es eine klare Alternative zu #Merkel gibt. Darin besteht auch eine Chance. @b_riexinger #Jameika #Schwampel", "label": 1}
{"text": "Ich halte eine Minderheitsregierung auch in Deutschland durchaus f\u00fcr denkbar. Sie wird in anderen L\u00e4ndern mit Erfolg praktiziert und bietet die gro\u00dfe Chance  dringend notwendigen Antworten f\u00fcr die gro\u00dfen Zukunftsthemen unseres Landes zu finden.  #Jamaika", "label": 1}
{"text": "Die Arbeitslosigkeit von rund 4000 Air Berlin-Besch\u00e4ftigten w\u00e4re vermeidbar gewesen. Doch Merkel sieht lieber zu, wie die Lufthansa sich die Rosinen herauspickt, die Besch\u00e4ftigten im Regen stehen l\u00e4sst und damit alle Kosten auf die Gesellschaft abw\u00e4lzt. https://t.co/lMZYgMFHXZ", "label": 1}
{"text": "Der Versuch eine #Jamaika-#Koalition zu bilden ist j\u00e4mmerlich gescheitert. Die Inszenierung der #FDP war l\u00e4cherlich und peinlich. Doch dem Land ist dadurch einiges erspart geblieben. Alle Kr\u00e4fte links der #CDU m\u00fcssen nun daf\u00fcr k\u00e4mpfen, dass eine soziale Alternative gest\u00e4rkt wird. https://t.co/cTnOMazDJF", "label": 1}
{"text": "Zu Recht fordert die #Staatsanwaltschaft #Stuttgart Haftstrafen f\u00fcr #Schlecker. Meike S: \"Ich hatte nie die Absicht, jemanden zu sch\u00e4digen.\" Wie nennt man das, wenn jemand noch schnell 16 Mio f\u00fcr sich in Sicherheit bringt und 50 000 Menschen ihre Arbeit verlieren? #schleckerswr", "label": 1}
{"text": "@ErikMarquardt Also an uns lag es nicht...Wir haben schon 2013 daf\u00fcr pl\u00e4diert, die damals noch existente Mehrheit links von der CDU im Bundestag zu nutzen.", "label": 1}
{"text": "@ErikMarquardt Bei den aktuellen Mehrheitsverh\u00e4ltnissen im Bundestag entschlossen die R-Frage zu stellen, k\u00e4me vielleicht auch ein bisschen sonderbar. Aber ich hoffe ja, dass die Gr\u00fcnen von \"mehr oder weniger\" neoliberal der \"weniger\" Pol sind. Da geht vielleicht noch was...", "label": 1}
{"text": "@W_SK @ErikMarquardt Hei\u00dft das denn, die Gr\u00fcnen w\u00e4ren dabei? Ich hab mir die Statements f\u00fcr gr\u00fcne Koalitionspr\u00e4ferenzen ja nicht ausgedacht.", "label": 1}
{"text": "@W_SK @ErikMarquardt Ja eben, entschlossen werben f\u00fcr ein Projekt von sozialer und \u00f6kologischer Gerechtigkeit links der Mitte sieht anders aus. Aber k\u00f6nnte ja sein, dass wir einen zweiten Anlauf kriegen...", "label": 1}
{"text": "@UNonnemacher @sakraem Sie schreiben aus Brandenburg, oder? Dann wissen Sie ja, dass das nicht unser Problem ist.", "label": 1}
{"text": "@UNonnemacher @sakraem Na, dann wissen Sie sicher auch, dass wir uns Sondierungen ja nicht herbeiw\u00fcnschen k\u00f6nnen. Aber wir sind sicher bereit, \u00fcber ein Projekt links von der Union und mit einem Kern von sozialer und \u00f6kologischer Gerechtigkeit zu sprechen, sonderieren, verhandeln.", "label": 1}
{"text": "Vor der heutigen Sitzung der Fraktion DIE #LINKE habe ich vor der Presse Stellung zum Scheitern der Jamaika-Sondierungen genommen. https://t.co/eXM0yUhGVA", "label": 1}
{"text": "Soll das ein Witz sein? Laut #SPON l\u00e4dtb#Bundespr\u00e4sident #Steinmeier Parteien zu Gespr\u00e4chen, aber @dielinke nicht. Wenn das stimmt, verr\u00e4t er Neutralit\u00e4t & \u00fcbergreifende Rolle seines Amtes & hat nicht verstanden, was n\u00f6tig ist, um rechten Rand entgegenzutreten #nojamaika", "label": 1}
{"text": "Die Praktiken der Kapitalverschiebung der globalen Elite, deren Nachwirkungen f\u00fcr die Mittelschicht und die Armen der Welt verheerend sind, m\u00fcssen aufh\u00f6ren. Statt bessere Lebensverh\u00e4ltnisse f\u00fcr alle, wird mehr Armut geschaffen. #ParadisePapers #Steuern #Jamaika #umverteilen https://t.co/itOLHsKKBk", "label": 1}
{"text": "@frank_tempel @Norbert_MdB @dieLinke Achso.", "label": 1}
{"text": "#@dieLinke hatte heute eine Debatte \u00fcber die #ParadisePapiers im #Bundestag gefordert. Auch deutsche Milliard\u00e4re, Banken, Unternehmen, Politiker, sogar staatseigene Unternehmen nutzen #Steueroasen. Kein Grund zum reden? Auf dem Auge blind? \u00dcber 1/3 #Unternehmensteuern fehlen! https://t.co/SHqX6HcZcA", "label": 1}
{"text": "Solidarit\u00e4t mit den Besch\u00e4ftigten bei SIEMENS in #Erfurt https://t.co/fnli14jqAJ", "label": 1}
{"text": "@ChristophColla2 @65_jani Ja ich kenne die Leier. \u00dcbersetzt hei\u00dft es: Wir wollen nichts \u00e4ndern.", "label": 1}
{"text": "So die Stunde Gespr\u00e4ch mit @JTHADEUSZ im WDR2 verging wie Flug. Eigentlich sollte es um m\u00f6gliche #Neuwahlen und die gescheiterte Schwampel gehen. Letztlich diskutieren wir auch \u00fcber #BGE und #Bleiberecht https://t.co/6qD1PuO6Ou", "label": 1}
{"text": "Ist das ein #Sozialstaat? Job-Center nimmt #Hartz-IV-Bettler Almosen  weg. Wir brauchen endlich ein glaubw\u00fcrdiges B\u00fcndnis f\u00fcr eine soziale Wende, damit wieder eine Arbeitslosenversicherung durchgesetzt werden kann, die vor sozialem Absturz sch\u00fctzt. https://t.co/KxHr92DirH", "label": 1}
{"text": "Saudi-Arabien hat laut UN unl\u00e4ngst 32 Nothilfe-Fl\u00fcge in den von einer Hungerkatastrophe bedrohten Jemen blockiert. Die deutsche Waffenhilfe f\u00fcr Riad droht so zur Beihilfe zu einem echten humanit\u00e4ren Super-GAU zu werden. #r\u00fcstungexportestoppen", "label": 1}
{"text": "Wenn Betteln als anzurechnendes Einkommen angesehen wird. Unglaublich! https://t.co/UGYiGLu9IY", "label": 1}
{"text": "Beihilfe zu einem humanit\u00e4ren Super-GAU https://t.co/gTpRtlWEH7", "label": 1}
{"text": "Ist Herr Mohring nun der Verhandlungsf\u00fchrer der Union? \nHab ich da etwas verpasst? \nIst das Fake oder nur Anma\u00dfung?\nhttps://t.co/90ONS4k3aY", "label": 1}
{"text": "@ch_buchholz im Bundestag: Die AFD ist nicht nur rassistisch, sondern auch milit\u00e4risch. Wir als @dieLinke sagen hingegen klar Nein zu Milit\u00e4reins\u00e4tzen.", "label": 1}
{"text": "Abgeordnete in Petitionsaussch\u00fcssen leisten eine wichtige Arbeit, deswegen habe ich heute gern den Koalitions-AK Petitionen besucht.  @Linke_Thl @spdthl @gruenethl Danke f\u00fcr das Engagement! https://t.co/StbcJFhMCV \u2013 at Landtag Th\u00fcringen", "label": 1}
{"text": "Bessere Betreuuungsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr Kinder, deren Eltern bei Polizei, Feuerwehr und im Krankenhaus im Schichtdienst arbeiten m\u00fcssen .. mit den \"Blaulichtern\" habe ich gestern \u00fcber dieses wichtige Thema gesprochen. \nhttps://t.co/NAcH5odJDx\nhttps://t.co/HQ0HysxczH", "label": 1}
{"text": "So oder so. Nach #JamaikaAbbruch m\u00fcssen alle wichtigen politischen Entscheidungen im #Bundestag gef\u00e4llt werden. Es darf kein vorbei der #Regierung am gew\u00e4hlten Parlament geben!", "label": 1}
{"text": "300\u20ac #HartzIV-Abzug, weil ein Ehepaar bettelte. Nach ihrem Widerspruch sind es \"nur\" noch 90\u20ac. Im Monat! Unfassbar: \"Dieser Fall zeigt, wie unmenschlich das Hartz IV-System ist\", sagt @katjakipping. https://t.co/3KAUhkgH1R", "label": 1}
{"text": "Ein Konzern, der wie #Siemens  viele Millionen Profite macht, darf nicht tausende Besch\u00e4ftigten entlassen! Die Mitarbeiter k\u00f6nnen auf Untert\u00fctzung von mir und @dieLinke z\u00e4hlen! @IGMetall https://t.co/PhnPQUeJZF", "label": 1}
{"text": "Massenentlassungen in profitablen Unternehmen wie #Siemens m\u00fcssen gesetzlich verboten werden. Rein verbale Solidarit\u00e4t mit den Besch\u00e4ftigten ist gut, reicht aber nicht aus. https://t.co/3qkTNIovQ3", "label": 1}
{"text": "\u00dcber die H\u00e4lfte in Deutschland w\u00fcnscht sich ein Grundeinkommen, https://t.co/GxAvCw08sG", "label": 1}
{"text": ".@dpa meldet gerade: \"AfD und FDP bereiten beide Initiativen gegen Familiennachzug vor\". Das ist also das Erste, was @c_lindner nach dem Scheitern der #Sondierungen einf\u00e4llt. Keine weiteren Fragen...", "label": 1}
{"text": "Der Brandanschlag in #Moelln vor 25 Jahren war ein Schock. Er hat viele wachger\u00fcttelt. Damals wie heute schaffen Stichwortgeber von rechts ein Klima, dass solche Brandanschl\u00e4ge erm\u00f6glicht. Der Kampf gegen #rechteGewalt ist nicht ausgestanden. https://t.co/BHdOxynaBs", "label": 1}
{"text": "@DieLinke_HH @ernst_klaus @FabioDeMasi Herbert, ich vermisse Dich! Die Erfurter Erkl\u00e4rung verbindet uns!", "label": 1}
{"text": "Stimmt. MeinTeam+ich w\u00fcrden nie bewusst einen PegidaRedner retweeten. Wir pr\u00fcfen, ob mein Account gehackt wurde. @hakling, warum haben Sie nicht erst nachgefragt wir sollten  Rechte nicht st\u00e4rker machen, indem wir Unterst\u00fctzung unterstellen, wo definitiv keine ist. #nopegida https://t.co/bjPQNUimL0", "label": 1}
{"text": "Er k\u00e4mpft couragiert gegen Armut und f\u00fcr sozialen Zusammenhalt und nun rockt er es auch noch musikalisch ... Das sollte man sich anh\u00f6ren. @UlrichSchneider https://t.co/ky3xUa8fAC", "label": 1}
{"text": "Heute wurde die betroffene \u00c4rztin verurteilt. Die @Linksfraktion hat einen Gesetzentwurf vorgelegt, der die Kriminalisierung von \u00c4rztinnen in Zukunft verhindert. #219a muss weg. https://t.co/OQe6OjLfk6 https://t.co/DrAsLr0hnY", "label": 1}
{"text": "Spannendes Gespr\u00e4ch mit Dresdner Jugendlichen. Sie berichten von enormen Stundenausfall an Dresdner Schulen. Einer sagte:\"In Physik h\u00e4ngen wir 1Jahr im Stoff hinterher.\" Das ist Ergebnis von K\u00fcrzungspolitik unter @cdusachsen.@linke_sachsen k\u00e4mpft f\u00fcr mehr Lehrkr\u00e4fte! https://t.co/zEGZG342Ls", "label": 1}
{"text": "Sehr sch\u00f6n: Heute im Bundesrat ein Antrag zum Thema \"Kinderrechte ins Grundgesetz\" aus Brandenburg, den Berlin und Th\u00fcringen mittragen: https://t.co/bMYCfvQv79", "label": 1}
{"text": "\"Eigentum verpflichtet. Sein Gebrauch soll zugleich dem Wohle der Allgemeinheit dienen. Eine Entlassung bei sechs Milliarden Gewinnen dient nicht dem Gemeinwohl.\" @ernst_klaus zu den #Siemens-Schlie\u00dfungen. Wir fordern ein Verbot von Massenentlassungen bei profitablen Unternehmen. https://t.co/bzrX1smQLP", "label": 1}
{"text": "Gewinne der Unternehmen und Gro\u00dfaktion\u00e4re steigen gegen\u00fcber dem Vorjahresquartal um 6,3%. Doch die Gewinne gehen an den meisten Besch\u00e4ftigten vorbei. Wir brauchen dringend eine andere Verteilung des Reichtums. Daran \u00e4ndern weder #GroKo noch #Jamaika etwas!", "label": 1}
{"text": "Die saudischen Kriegsf\u00fcrsten wie Mohammed bin #Salman z\u00fcndeln weiter.  Wann stoppt die #Bundesregierung endlich die deutschen Waffenlieferungen an die islamistische Kopf-Ab-Diktatur Saudi-Arabien? #KSA https://t.co/lyoHV86Qd4", "label": 1}
{"text": "#Siemens: #LINKE wird ein gesetzliches Verbot von #Massenentlassungen im Deutschen #Bundestag zur Abstimmung stellen. Ich bin gespannt, wie sich die anderen Fraktionen von #CDU/CSU, #SPD, #AfD, #FDP und #Gr\u00fcne verhalten werden. https://t.co/BapSi0rgY6", "label": 1}
{"text": "Nochmal vier Jahre GroKo sehen nicht nach \u201aBack To The Roots\u2018 f\u00fcr die #SPD aus. Man kann nur hoffen, dass sie mit offensiven Positionen in die Gespr\u00e4che geht. B\u00fcrgerversicherung, h\u00f6here L\u00f6hne, Investitionen in Bildung&Gesundheit, Umverteilung /@b_riexinger #Regierungsbeteiligung", "label": 1}
{"text": "Diese Stelle hat immer existiert und war urspr\u00fcnglich mit erfahrenen Polizeibeamten besetzt. Da die CDU immer an der Regierung war, m\u00fcsste man es besser wissen!\nHauptsache einen erfahrenen Polizeibeamten schlecht reden, nur weil er Linker ist! Mieser Stil!\nhttps://t.co/MnkINUDaCD", "label": 1}
{"text": "#MakeAmazonPay ist eine tolle Aktion, die verschiedene Milieus verbindet. https://t.co/GLsGbweN0T", "label": 1}
{"text": "In Bornhagen ist die Th\u00fcringer Polizei seit Beginn der Aktion Tag und Nacht pr\u00e4sent! Die Polizei sch\u00fctzt auch dort die Privatsph\u00e4re aller B\u00fcrger, egal ob es K\u00fcnstler oder Abgeordnete sind. Die Polizei geht auch allen Strafanzeigen nach, ob Morddrohungen, Diebstahl oder N\u00f6tigung. https://t.co/Zhoczkqe31", "label": 1}
{"text": "Zum internationalen Tag der Gewalt gegen Frauen - hier ein sehr nationaler Beitrag, wie in Deutschland wieder Schl\u00e4ger zu Opfer werden. Sogar mit (pseudo) wissenschaftlicher Expertise. https://t.co/6rXzROX5x0", "label": 1}
{"text": "Genitalverst\u00fcmmelungen sind Verbrechen. @TDFeV hat deshalb den Kampf dagegen zum Schwerpunkt des heutigen Tages gegen Gewalt an Frauen & M\u00e4dchen gemacht. @katjakipping erkl\u00e4rt worum es dabei geht und was die Politik konkret tun kann. #gegenGewalt #stopFGM https://t.co/0J5j797XGa", "label": 1}
{"text": "@bodoramelow @MatthiasMeisner Dieses Zitat ist korrekt, denn die Polizei ist kein privater Wachdienst. Die Polizei sch\u00fctzt vor Straftaten und genau diese Aufgabe erledigt die Th\u00fcringer Polizei auch in Bornhagen.  Seit Beginn der Aktion ist die Polizei vor Ort. Alles anderen Behauptungen sind unzutreffend! https://t.co/TvaEU032wX", "label": 1}
{"text": "@politicalbeauty @MatthiasMeisner Innerhalb des Privatgel\u00e4ndes ist tats\u00e4chlich immer der Private Nutzer verantwortlich. Die Polizei sch\u00fctzt vor Straftaten - auch in Bornhagen und ist vor Ort. Seit Beginn der Aktion ist die Polizei im Einsatz in Bornhagen. Anderes zu Behaupten w\u00e4re falsch!", "label": 1}
{"text": "Nat\u00fcrlich bin ich heute bei meinem Landesverband. Weichen stellen f\u00fcr weiter klare linke Politik in BW  #lptbw #linke. https://t.co/0IbAmu0240", "label": 1}
{"text": "Lausche gerade unserer Landesvorsitzenden Heidi Scharf. Klare Aussagen zu linker Politik im Land und Kommunal. \u00dcbrigens Gr\u00fc\u00dfe an alle anderen linken  Landesparteitage. #linkelpt #Linke #lptbw\nhttps://t.co/2Y73UiSUTU", "label": 1}
{"text": "Jetzt unsere Landesvorsitzende Susanne Hennig-Wellsow mit Ihrem Bericht zum Parteitag! https://t.co/NTi5TANOA0", "label": 1}
{"text": "Meine Rede auf dem Landesparteitag f\u00fcr DIE LINKE. Baden-W\u00fcrttemberg. #lptbw #linke #BerndRiexinger\nhttps://t.co/xdzKuJg6D0", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen wenigstens eine Partei in Deutschland die f\u00fcr Humanismus und Internationalismus steht. Das ist DIE #Linke. Meine Rede #lptbw", "label": 1}
{"text": "\"Ich will, dass die Reichen und Verm\u00f6genden in unserem Land endlich gerechte Steuern bezahlen, damit die L\u00f6hne von Altenpflegern und Krankenschwestern steigen.\" #lptbw #Linke", "label": 1}
{"text": "@Alsoudaniahmad1 Ja klar, das war symbolisch gemeint.", "label": 1}
{"text": "Traurig, dass es so einem Tag \u00fcberhaupt braucht. Klar gegen Gewalt an M\u00e4dchen und Frauen. #Frauen #gewaltgegenfrauen https://t.co/szEcMylNCv", "label": 1}
{"text": "@HaakSebastian Man muss eben technisch versiert sein und viele H\u00e4nde nutzen um Menschen teilhaben zu lassen. \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83d\udd90\ud83e\udd19\ud83d\udc4b\ud83d\udc49\ud83d\udc48\ud83d\ude4c\ud83d\udc50\ud83d\udc47\ud83d\udc46\ud83d\udcaa", "label": 1}
{"text": "Ein suuuuuuuper Wahlergebnis f\u00fcr Susanne Hennig-Wellsow und damit eine St\u00e4rkung f\u00fcr die weitere Arbeit als Landesvorsitzender der Th\u00fcringer Linken! https://t.co/itT5pMi1Zr", "label": 1}
{"text": "Ich bin von der Staatsanwaltschaft, Staatsschutz  und dem Dresdener Gericht f\u00fcr meine Vermittlungsarbeit zwischen zivilem Protest und Polizei verfolgt und kriminalisiert worden! Herr H\u00f6cke \u201ewollte nur mal schauen\u201c - ich wollte Zeichen gegen Rechts unterst\u00fctzen! https://t.co/1EILcS0Ntq", "label": 1}
{"text": "@FotiAma Ich schrieb von Dresden und das liegt in Sachsen.", "label": 1}
{"text": "Wieso wurde eigentlich die Freiwillige Feuerwehr mit eingefangen und warum hatte der Falke kein Geld dabei und was wollte er eigentlich einkaufen? \nFragen \u00fcber Fragen?\nhttps://t.co/n9aZZLABKy", "label": 1}
{"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zur Wiederwahl, @SusanneHennig. https://t.co/UEGtBzzByF", "label": 1}
{"text": "Ich finde nicht, dass es dem #Bundesrechnungshof zusteht, der #Landesregierung in #Brandenburg Gesetze vorzuschreiben. Die ist gew\u00e4hlt, der Bundesrechnungshof nicht. Eine #Schuldenbremse verhindert dringend notwendige Investitionen, die mehreren Generationen zugute k\u00e4men.", "label": 1}
{"text": "@SchusterMadl @hysterixblog Mit dem lesen klappt es wohl nicht? \nDa steht...unser Landesvorsitzender \u201ewill in Aussicht stellen\u201c!  \nHerr Mohring kann ja Ideen haben und Vorschl\u00e4ge machen, aber er kann der SPD im Bund gar nichts in Aussicht stellen. Solche Texte sind einfach nur anma\u00dfend!", "label": 1}
{"text": "Ob unser @Stjkramer die Verfassung nicht kennt? Das w\u00e4re schade. Die Schuldenbremse wurde im Grundgesetz verankert und wird auch von der Th\u00fcringer Landesregierung strikt beachtet! Auch daran orientiert sich die Th\u00fcringer Haushalts& Personalplanung.", "label": 1}
{"text": "@BineB @Stjkramer \u201eJim Knopf und die wilde 13\u201c von der Augsburger Puppenkiste fand ich einfach gro\u00dfartig. \nOb @Stjkramer diese 13 gemeint hat? Aber da muss er bei seinem Minister fragen und weniger laut zu Jahrestagen :-))\nIst ja schlie\u00dflich geheim - oder?", "label": 1}
{"text": "Ohne eine h\u00f6here Besteuerung riesiger Verm\u00f6gen, ohne eine B\u00fcrgerversicherung,  ohne eine Reduzierung von Befristungen und ohne die Bek\u00e4mpfung der Leiharbeit sollte die @spdde Schwarz-Rot lieber lassen. #groko https://t.co/0lXOtMzzct", "label": 1}
{"text": "@digiwerkschafta @xeniaschuler @dieLinke Auf Bundesebene haben wir einen Plan vorgelegt, wie wir unser Programm finanzieren: https://t.co/DI08riYLEr", "label": 1}
{"text": "@Markus_A_Schulz Es geht auf Kosten kommender Generationen, wenn die Schulen verfallen und die Br\u00fccken br\u00f6ckeln. Es geht auf Kosten kommender Generationen, wenn ganze Regionen von wirtschaftlicher Entwicklung oder gar einfach dem Internet abgeschnitten sind.", "label": 1}
{"text": "Die @dielinkeberlin will eine #Privatisierungsbremse. Wenn @fdp_berlin und @cduberlin das kritisieren, muss es richtig sein. https://t.co/627zLktFTf", "label": 1}
{"text": "@Filarete14 @BernddasBrot51 Sie m\u00fcssten sich die Statistiken zu Gewalt gegen Frauen nochmal anschauen. Leider ist es nicht so, dass das Problem von \"au\u00dfen\" kommt... https://t.co/NEv9tUubI1", "label": 1}
{"text": "Auf den Zettel der #SPD geh\u00f6rt: sachgrundlose #Befristungen abschaffen, h\u00f6here #L\u00f6hne durch bessere #Tarifbindung, #Kindergeld erh\u00f6hen, #Mindestrente \u00fcber #Armutsgrenze und #Gesundheitsversicherung f\u00fcr alle, f\u00fcr mehr&besser bezahltes Personal in Pflege& Gesundheit. #dasmindeste", "label": 1}
{"text": "@Janine_Wissler ein warmes Willkommen! :)", "label": 1}
{"text": "@sozialromantik Jetzt wo @OlafScholz 12 Euro #Mindestlohn fordert, hoffe ich doch, dass das klappt :)", "label": 1}
{"text": "@lillillillinda @deichkinderost Zusammenhang1: Bundesl\u00e4nder k\u00f6nnen h\u00e4ufig die notwendigen Investitionen in den Krankenh\u00e4usern nicht bezahlen. Krankenh\u00e4user bezahlen dringend notwendige Reparaturen aus Personalmitteln und dr\u00fccken auf die L\u00f6hne. Verm\u00f6gensteuer=L\u00e4ndersteuer=h\u00f6hre Einnahmen=bessere Ausstattung", "label": 1}
{"text": "@faktist @FraukePetry .@Connylue: Ganz bestimmt nicht. Die schwarze Ampel w\u00e4re eine Regierung gegen den Osten gewesen. Also ist gut, dass das dem Land erspart bleibt. https://t.co/uWFiRaux1W", "label": 1}
{"text": "@Markus_A_Schulz Es ist unklar, warum Ausgaben, die Generationen zugute kommen - wie neue Schulen, Stra\u00dfen etc - auf einmal bezahlt werden sollten. Kredit ist nicht dasselbe wie Schulden. Haben Sie sich die aktuellen Zinss\u00e4tze angschaut?", "label": 1}
{"text": "Der #katholikentag in Trier fordert: #arbeit muss zum Leben reichen, #Sanktionen bei #HartzIV abschaffen, mehr #sozialerWohnugsbau. Prek\u00e4re Arbeit zur\u00fcckdr\u00e4ngen, um Armut zu bek\u00e4mpfen. Da k\u00f6nnten sich #CDU und #CSU doch mal ein Beispiel dran nehmen. #wof\u00fcrstehtdasC", "label": 1}
{"text": "Pressekonferenz mit Bernd Riexinger und der Inklusionsbeauftragten der LINKEN, Margit Glasow https://t.co/04SfzlPQZE", "label": 1}
{"text": "@GedankenPozilei @dieLinke Wir haben da reicht klare Definitionen. Unser Konzept von #Einkommsteuer w\u00fcrde alle besser stellen, die als Single weniger als 7100 E brutto im Monat haben (mit Parnter/Kindern mehr). Verm\u00f6gensteuer wollen wir f\u00fcr Verm\u00f6gen oberalb von 1 Mio Euro erheben.", "label": 1}
{"text": "@tomy3203 Auf jeden Fall.", "label": 1}
{"text": "#Schleckerprozess Noch immer warten 50.000 Besch\u00e4ftigte von #Schlecker auf ihre Abfindung. W\u00e4hrend die Gro\u00dfen geschont werden, wird gegen die Kleinen z\u00fcgig ermittelt. Das Gesetz muss aber f\u00fcr alle gelten. Ich finde: #AntonSchlecker hat eine Haftstrafe verdient.", "label": 1}
{"text": "\"#Siemens hat in den letzten Jahren Milliarden Euros an \u00f6ffentlichen Zusch\u00fcssen, Forschungsgeldern und Auftr\u00e4gen bekommen. Ich finde, dann hat auch die Politik die Verantwortung, diesem Gebaren nicht zuzuschauen\", so unser  Parteivorsitzender @b_riexinger. https://t.co/85udSNrmP8", "label": 1}
{"text": "Es hat Symbolcharakter, dass Siemens Riesengewinne macht und tausende Menschen ihrer Existenz berauben kann. Der Konzern hat jahrelang \u00f6ffentlichen Zusch\u00fcssen, Auftr\u00e4gen etc. bekommen. Politik hat die Verantwortung, da nicht einfach zuzuschauen. https://t.co/7TO74ACHNd", "label": 1}
{"text": "Zustimmung Deutschlands in der EU f\u00fcr #glyphosate ist eine Sauerei. Diese muss zur\u00fcckgenommen werden. Unabgestimmte Alleing\u00e4nge m\u00fcssen Konsequenzen haben. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Regierung darf keine weitreichenden Entscheidung ohne politisches Mandat vornehmen.", "label": 1}
{"text": "Wer wie @Die_Gruenen bereit ist, mit der @CSU zu koalieren, ist vieles, aber bestimmt nicht links. https://t.co/nKdKV4qokB", "label": 1}
{"text": "Sogar der gr\u00fcne Auto-Papst Kretschmann nimmt am morgigen #Dieseltreffen nicht teil. Klare Ansagen an die Abgaslobby sind also nicht zu bef\u00fcrchten. Es ist gesundheitssch\u00e4dlich, wie Bundesregierung und Industrie die Emissionsbelastung in den St\u00e4dten einfach aussitzen. #Dieselgate", "label": 1}
{"text": "\u201eDie Verl\u00e4ngerung der #Glyphosat-Zulassung um f\u00fcnf Jahre ist unverantwortlich, sie stellt ein enormes gesundheitliches und \u00f6kologisches Risiko dar. DIE LINKE wird den Prozess weiter kritisch beobachten und die wissenschaftlichen Bedenken verfolgen\", so @KirstenTackmann", "label": 1}
{"text": "Am Wochenende ist Internationaler Tag f\u00fcr Menschen mit Behinderungen. Dazu sprach unsere Inklusionsbeauftragte Margit Glasow auf unserer Pressekonferenz. @b_riexinger \u00e4u\u00dferte sich u.a. zu einer m\u00f6glichen Fortsetzung der #GroKo und zu #Siemens. https://t.co/Q0qnAkSQ5K", "label": 1}
{"text": "Wie die CSU bei ihrer Zustimmung zur #Glyphosat-Zulassung in der EU die Absprache mit der SPD eiskalt ignoriert, gibt uns ersten Vorgeschmack, wer in einer m\u00f6glichen neuen #GroKo der Koch und wer nur Kellner sein soll.", "label": 1}
{"text": "Ich begr\u00fc\u00dfe diese Vereinbarung und wir arbeiten als Landesregierung weiterhin gerne an der konsequenten Verringerung der Laugeneintr\u00e4ge mit. \nWeiter so, denn \nweniger ist mehr!\nhttps://t.co/abcgxgBL2V", "label": 1}
{"text": "Das Problem ist nicht die EU, sondern die #Glyphosat-Lobby. CSU winkt gesch\u00e4ftsf\u00fchrend Gift durch. Das spricht f\u00fcr br\u00fcchige Vertrauensbasis in m\u00f6glicher GroKo.", "label": 1}
{"text": "Hab gerade bei @faktist argumentiert: Schwampel w\u00e4re Regierung gegen Osten gewesen, 1. Nichts gg Armut, doch im Osten sind bes. viele arm 2. Nichts zu Ostrenten 3. Von Abschaffung Soli profitieren reichsten10%, die wohnen va im Westen. Gut, dass uns das erspart bleibt.", "label": 1}
{"text": "@ChMelcher Inzwischen sind die 62 Seiten zum internen Stand der Sondierung \u00f6ffentlich. Da ist nachzulesen, dass sich alle 4 im Sozialen an meisten Punkten geeinigt hatten. Demnach hatten.alle akzeptiert, dass es keine Verbesserung bei #HartzIV, daf\u00fcr weiter sachgrundlose Befristungen gibt.", "label": 1}
{"text": "Und nat\u00fcrlich klemmt der Haust\u00fcrschlussel just an dem Tag, als ich m\u00fcde um 2 in der Nacht aus Erfurt von #faktist zu Hause ankam. #schlechtestiming", "label": 1}
{"text": "CSU-Lobbyminister #Schmidt u. #Dobrindt zeigen bei #Glyphosat u. #Diesel f\u00fcr wen sie wirklich Politik machen. Profite first, Menschen second", "label": 1}
{"text": "Abermals Rekord bei Anzahl der Studierenden. Das ist erfreulich. Hei\u00dft aber auch, dass mehr Geld f\u00fcr Investitionen und Stellen in Hochschulen und Studierendenheime gestellt werden muss. Hier steht auch der Bund in der Pflicht.", "label": 1}
{"text": "Ob je einmal ein AfD-Spitzenfunktion\u00e4r die antisemitischen Machwerke selbst und nicht angebliche \"Missverst\u00e4ndnisse\" bedauert? #NoAfD https://t.co/VXqRb1SPnJ", "label": 1}
{"text": "Heute wird die Soziologin Frigga Haug 80 Jahre alt und ich w\u00fcnsche ihr von Herzen alles Gute. Ich habe Frigga viel zu verdanken und ich habe viel von ihr gelernt. In diesem Sinne habe ich ein paar Zeilen aufgeschrieben... https://t.co/fcADvLKqR2", "label": 1}
{"text": "Ich w\u00fcnsche Andreas #Hollstein (CDU) eine schnelle Genesung im Kreis seiner Liebsten und solidarisiere mich ausdr\u00fccklich mit seiner offenen Fl\u00fcchtlingspolitik in #Altena. Gewaltverbrechen wie diese sind auch Folge st\u00e4ndiger rechtspopulistischer Ermutigung.\n#GibHasskeineChance", "label": 1}
{"text": "Gut, dass #boeckler_de die soziale und \u00f6kologische Entwicklung auf die Agenda setzen: zu hohe Armut, zu wenig \u00f6ffentliche Investitionen, zu viel Treibhausgasemissionen. Das sind Hausaufgaben f\u00fcr #Bundesregierung, aber auch f\u00fcr uns als soziale Opposition. https://t.co/B9AN9nsAxe", "label": 1}
{"text": "#Lobbyminister #Schmidt gef\u00e4hrdet Ihre #Gesundheit. Er entscheidet zugunsten des Big Business. Profite first, Menschen second \u2013 das ist keine verantwortungsvolle Politik. #Glyphosat https://t.co/95vxJsSnBc", "label": 1}
{"text": "Landwirtschaftsminister Schmidt darf nicht l\u00e4nger im Amt bleiben, da er mit seiner Glyphosat-Entscheidung mutwillig die Gesundheit der Bev\u00f6lkerung aufs Spiel setzt. #Glyphosat zeigt auch, welchen Einfluss Lobbyistenvereine in der #EU haben. https://t.co/8h6cJMi3bC", "label": 1}
{"text": "Die Fraktion DIE LINKE hat auf meine Initiative hin einen Antrag auf weihnachtliche Unterst\u00fctzung in H\u00f6he des halben Kindergelds zus\u00e4tzlich zum ausgezahlten Kindergeld gestellt (BT-Drs. 19/101). https://t.co/Kqo0CkJPGI", "label": 1}
{"text": "Es stehen drohenden Schadensersatzklagen von #Monsanto an die EU-Kommission im Raum. Wer sich vom Big Business abh\u00e4ngig macht, der kann keine unabh\u00e4ngige Politik machen. Da bin ich in diesem Fall bei Frankreich, das ein Verbot von #glyphosat bei sich durchsetzen will. https://t.co/YLLdbhtutc", "label": 1}
{"text": "@katjakipping hat hier alles gesagt, was zu sagen ist. Insbesondere den Genesungsw\u00fcnschen schlie\u00dfe ich mich an. #Hollstein #Altena #GibHasskeineChance https://t.co/KWp7JK6Iud", "label": 1}
{"text": "Landwirtschaftsminister Schmidt (CSU) hat der weiteren Zulassung des Unkrautvernichters #Glyphosat zugestimmt. Eine Entscheidung zugunsten des Big Business. Profite first, Menschen second \u2013 das ist keine verantwortungsvolle Politik. https://t.co/sTCIJM5b6H", "label": 1}
{"text": "Mit der sanften R\u00fcge f\u00fcr den #Glyphosat-Entscheider Schmidt hat #Merkel die #SPD erneut vorgef\u00fchrt. Wer demokratische Regeln bricht, kommt mit einer Ermahnung davon, so ihre Botschaft. Es grenzt geradezu an Todessehnsucht, wenn die SPD jetzt erneut eine Gro\u00dfe Koalition anstrebt.", "label": 1}
{"text": "Kr\u00e4ftiger Applaus f\u00fcr die Haush\u00e4lter und Mitarbeiter im Bereich Haushalt der Linken Landtagsfraktion f\u00fcr die gute Vorarbeit. Alle notwendigen Beschl\u00fcsse zum Th\u00fcringer Doppelhaushalt soeben in der Fraktion soeben gefasst.", "label": 1}
{"text": "Wo ist jetzt die \u201eheftige Kritik\u201c?  \nWas ist der Unterschied zwischen der Organisationsform&Rechtsform und dem eigentlich dringend notwendigen Th\u00fcringer Verkehrsverbund? Hier wird nur eine \u00f6ffentlich Aufgabe ins Ministerium r\u00fcckverlagert, aber unser Ziel  Verkehrsverbund bleibt.\nhttps://t.co/fzHHaWqlD6", "label": 1}
{"text": "Die libyschen Sklavenm\u00e4rkte zeigen, wie Krieg, Gewalt und Armut die Gesellschaften verrohen. Ohne legale Fluchtwege nach Europa geht diese Ausbeutung weiter. Ohne fairen Handel werden keine Fluchtursachen bek\u00e4mpft. Politik wie Wirtschaft stehen in der Verantwortung. #Afrikagipfel", "label": 1}
{"text": "Unternehmer der Bauwirtschaft beklagen #Azubi -Mangel. Was machen sie dagegen? Harte #Arbeit bei L\u00f6hnen teils weit unter denen im verarbeitenden Gewerbe und zu viel Befristung. Unternehmer k\u00f6nnen in der kommenden Tarifrunde zeigen, ob sie bereit sind, mehr als nur zu jammern.", "label": 1}
{"text": "#Stuttgart21 ist bodenloses Fass. Stadtzerst\u00f6rung soll weitergehen. Kosten nun 8 Mrd.\u20ac. Die Bewegungen f\u00fcr Kopfbahnhofs sagen das seit Jahren, aber #DB & herrschende Politik sind faktenresistent. Was wir jetzt brauchen ist ein #Umstieg21 https://t.co/sZ7lWhmOYC", "label": 1}
{"text": "#EUAfricasummit Das Einzige was da gipfelt, ist die Heuchelei. Sich von #Migration freikaufen zu wollen, indem man mit L\u00e4ndern kooperiert, die keinen Schutz vor Verfolgung&Gewalt bieten, Sklavenm\u00e4rkte in #Libyen wissentlich hinnehmen, ist zutiefst inhuman. #Merkel #euausummit", "label": 1}
{"text": "Landet die SPD wieder in einer Koalition mit Angela Merkel, wird sie wieder leiden und verlieren, was sie allerdings irgendwie auch sch\u00e4tzt. https://t.co/N7ImCA5cEK", "label": 1}
{"text": "Hatte gerade ein Interview mit Dekra-Filmteam @muessenreden zu Rassismus und Vielfalt. Das Ganze ist Teil einer Ausstellung, die ab Mai 2018 im Dresdner Hygiene-Museum gezeigt wird. https://t.co/IlT94sTFRO", "label": 1}
{"text": "Achtung, Satire! Ein Interview der anderen Art, leider nicht allzu fern der Realit\u00e4t... #ZDF https://t.co/XeLlVPvubx", "label": 1}
{"text": "Ob Schmidt Minister bleiben darf, zur\u00fccktritt oder zur\u00fcckgetreten wird, wissen wir noch nicht. Aber wenn er zur\u00fccktritt, muss gelten: https://t.co/aRtjoNXwmx", "label": 1}
{"text": "#Siemens-Vorstandschef Kaeser kriegt satte 6,9 Mio.\u20ac f\u00fcr dieses Jahr. Der komplette Vorstand erh\u00e4lt 34 Mio.\u20ac. So lassen sich die Topmanager den Abbau tausender Arbeitspl\u00e4tze auch noch vergolden. @dieLinke fordert: Manager-Boni begrenzen, Massenentlassungen gesetzlich verbieten!", "label": 1}
{"text": "Sollen sich Chefs von #PSA / #Peugeot & #GeneralMotors \u00fcber den Preise von #Opel streiten. Hauptsache sie tragen es nicht auf dem R\u00fccken der Besch\u00e4ftigten aus. #Opel Managment versucht ja auch gerade Mitbestimmung zu umgehen. Gut, dass Betriebsr\u00e4te dies zur\u00fcckweisen. #solidarity", "label": 1}
{"text": "#BDA -Chef Kramer bedauert, dass #Union, #SPD, #fdp und #Gr\u00fcne noch keine #Regierung zustande bekommen haben und l\u00e4sst sie antanzen. Von #Regierung nach Vorstellung des #BDA h\u00e4tte die Mehrheit der Menschen in Deutschland nichts Gutes zu erwarten. #BDA braucht Widerspruch.", "label": 1}
{"text": "Diese @_verdi Forderung unterst\u00fctze ich ausdr\u00fccklich. In der letzten Sitzungswoche im #Bundestag hat meine Fraktion einen Antrag genau f\u00fcr mehr Personal gestellt, noch konnten wir keine Mehrheiten finden. #Pflegenotstand, endlich was tun @cducsubt @spdbt @GrueneBundestag https://t.co/PIbCtmzOO8", "label": 1}
{"text": "Nein, in Jena hei\u00dft es \n\u201eJenaer IC Kreuz\u201c \nund in Erfurt hei\u00dft es \n\u201eTh\u00fcringer ICE Knoten\u201c\nhttps://t.co/9aoFFJwZCB", "label": 1}
{"text": "Auf vielfachen Wunsch, hier noch mal der Reset Knopf von dem ich im  Sommer twitterte.  ;-)) https://t.co/6mor5kxqfi", "label": 1}
{"text": "#EU-#Afrika-#Gipfel: #Fluchtursachen in Afrika nicht mit Appellen begegnen, sondern mit Handelsbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr eigene Produkte, fordert @katjakipping. Bei 500 Mio kg H\u00fchnerfleisch aus EU zu Spottpreisen haben afrikanische M\u00e4rkte keine Chance. https://t.co/CXVbroP6h2", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen nicht mehr Freihandel und Entrepreneurship in Afrika, sondern eine \u00f6konomische Fluchtbremse, um Fluchtursachen nachhaltig zu bek\u00e4mpfen.  #EU #Afrikagipfel https://t.co/JImfXALHFe", "label": 1}
{"text": "@xpeten Ja und hei\u00dft Modell Bernd", "label": 1}
{"text": "@KleinMuffin Doch, mit Auswahl Modus", "label": 1}
{"text": "Heute hatten wir Besuch von @Avaaz. @b_riexinger sprach mit den beiden  Vertretern des Kampagnen-Netzwerkes, mit dem B\u00fcrger*innen politische Entscheidungen beeinflussen k\u00f6nnen. Avaaz mobilisiert nicht nur, sondern setzt sich u.a. gegen Rassimus ein. https://t.co/0kLZADC0d8", "label": 1}
{"text": "#Merkel redet beim Arbeitgebertag von Vollbesch\u00e4ftigung. Die Realit\u00e4t sieht anders aus. Die #LINKE hat die echten Zahlen. Wir brauchen massive \u00f6ffentliche Investitionen in Bildung, Gesundheit, Infrastruktur, dann kommen wir auf den Weg zur Vollbesch\u00e4ftigung. #Arbeitslosenzahlen https://t.co/NIjZCA1WX5", "label": 1}
{"text": "\"Der Klimawandel wartet nicht, bis Dein Studium fertig ist.\" https://t.co/K96LskdhiT", "label": 1}
{"text": "Groko forever? Die Menschen brauchen Ver\u00e4nderung statt Verwaltung, so @b_riexinger zum Treffen von Merkel, Seehofer und Schulz mit Bundespr\u00e4sident Steinmeier https://t.co/Yjon0NP6jg", "label": 1}
{"text": "Die Netzneutralit\u00e4t ist seit einiger Zeit in Gefahr und nun sieht es so aus, als sei sie bald endg\u00fcltig Geschichte. https://t.co/LXK6DBkxaZ", "label": 1}
{"text": "Unter dem Vorwand, illegale Schlepperbanden bek\u00e4mpfen zu wollen, finanziert die EU libysche Milizen, die sich von diesen - wenn \u00fcberhaupt  - dadurch unterscheiden, dass sie mit ihrem brutalen Vorgehen direkt im Auftrag der EU handeln. https://t.co/tWiH0HXGlo", "label": 1}
{"text": "Das Wahlergebnis hat uns nicht nur einen parlamentarischen sondern auch einen gesellschaftlichen Auftrag gegeben. Diesen Auftrag nehmen wir an. Dazu hat der Vorstand einen Fahrplan 2018, \"Partei in Bewegung\" beschlossen. @katjakipping", "label": 1}
{"text": "Wir werden in 2018 deutlich machen, dass wir die Stimme des Ostens sind, wir werden einen Zukunftskongress durchf\u00fchren und ein klares Zeichen gegen Rechts - auch gegen Querfrontpolitik - setzen. @katjakipping", "label": 1}
{"text": "\"Mehr Geld f\u00fcrs Nichtstun wird es mit uns nicht geben\" sagt ein echter Mann von gestern, Rainer Dulger, Pr\u00e4sident des @MEArbeitgeber. @dieLinke unterst\u00fctzt @IGMetall: Lohnzuschuss bei Arbeitszeitverk\u00fcrzung auf 28 Std. f\u00fcr 2 Jahre zur Erziehung von Kindern&Pflege von Angeh\u00f6rigen.", "label": 1}
{"text": "Heut von den zwei gro\u00dfen kleinen Nachwuchsjournalist*innen Havin und Carlo interviewt. Sie gehen auf eine Grundschule in Kreuzberg und erz\u00e4hlten mir wie es sich anf\u00fchlt, wenn auf einmal zur Debatte steht, wer aus der Klasse noch in Deutschland bleiben darf und wer nicht. https://t.co/rCDne7k3d0", "label": 1}
{"text": "@schlzhannes @katjakipping In unserer Debatte wurde das Recht auf Einwanderung und das Recht auf politisches Asyl strickt getrennt. Das Recht auf Asyl ist unstrittig. Wir haben stets gegen jede Einschr\u00e4nkung gestimmt und wollen es ausbauen. Beim das Recht auf Einwanderung wurde sachlich diskutiert.", "label": 1}
{"text": "Immerhin die #heuteshow hat Grund sich \u00fcber die Ernennung von #S\u00f6der zu freuen. https://t.co/qEdqCiOYKz", "label": 1}
{"text": "Lieber @HakanTasBerlin, ich sende solidarische Gr\u00fc\u00dfe und w\u00fcnsche schnelle Genesung. https://t.co/pRvg9Vv9Jf", "label": 1}
{"text": "@BineB Mit Verlaub liebe Sabine, offenbar hast Du die Erkl\u00e4rungen \u00fcber Twitter nicht gesehen. Darauf reagiere ich und deshalb weise ich den Begriff der \u201enational befreiten Zone\u201c f\u00fcr Bornhagen in aller Deutlichkeit zur\u00fcck!", "label": 1}
{"text": "@BineB Es geht schon lange nicht mehr um Satire! Es geht um die Verschiebung von Ma\u00dfst\u00e4ben. Auch gegen\u00fcber meiner Person. Das hat alles mit der H\u00f6cke Rede gar nichts mehr zu tun.", "label": 1}
{"text": "@BineB @mbitterblue Du bist anderer Meinung? Ohne mein Telefonat zu kennen und die Verdrehung von Herrn Ruch zu bewerten? Ehrlich gesagt, Solidarit\u00e4t stelle ich mir anders vor. Den NSU Terror mit Bornhagen gleich zu stellen werde ich nicht runterschlucken und dazu schweigen!", "label": 1}
{"text": "@BineB Ich nehme Deine Meinung zur Kenntnis. Beim Prozess gegen den Rechtsterrorist R\u00f6der standen Mundlos und B\u00f6hnhard  hinter mir um mich zu bedrohen und einzusch\u00fcchtern. Am 9.11.2014 standen die Nazis vor unserem Haus! Du kannst gerne anderer Meinung sein!", "label": 1}
{"text": "@BineB @mbitterblue Ich aber und bin fassungslos!", "label": 1}
{"text": "@mbitterblue Stimmt, deshalb muss mehr auf den Weg gebracht (Kindergrundsicherung) werden und dass was es gibt sollte trotzdem genutzt werden.", "label": 1}
{"text": "Immer mehr Kinder k\u00f6nnen nach der Grundschule nicht richtig #lesen. Oberschichtkinder haben eine 3,4 Mal so hohe Chance auf eine Gymnasialempfehlung als Kinder sozial schw\u00e4cher Familien. Mehr Personal in Kitas und Schulen wird gebraucht. https://t.co/4tx3tdirKb #Schule #Bildung https://t.co/rjZyhTKKUt", "label": 1}
{"text": "Die #IGLU-Studie stellt unserer #Bildung ein Armutszeugnis aus: Grundschulkinder k\u00f6nnen immer weniger lesen, daf\u00fcr steigt die soziale Spaltung im Bildungssystem. Die #LINKE fordert ein Ende des Kooperationsverbotes und Lehr- und Lernmittelfreiheit. https://t.co/02u2i5xkRU", "label": 1}
{"text": "Trotz Regen und K\u00e4lte fand heute in #Dresden wieder unsere \u00f6ffentliche Sprechstunde statt. Diesmal zum Thema Armut abschaffen. Unterst\u00fctzt wurde ich dabei von vielen Neumitgliedern. Hier das Team nach getaner Arbeit mit zusammen gepackten Infostand. @linke_dresden https://t.co/ofrNa1t8IJ", "label": 1}
{"text": "Offenbar geht es Ihnen nicht um die B\u00fcrger in Bornhagen die sich t\u00e4glich um Fl\u00fcchtlinge k\u00fcmmern. Ja, in dem kleinen Bornhagen leben auch Fl\u00fcchtlinge und 5 arbeiten in der Gastst\u00e4tte auf der Burg. Die Inhaber haben nun Angst um Ihre Existenz. https://t.co/oAaXsEFGGI", "label": 1}
{"text": "Lesenswert! #Entwicklungshilfe darf keinen Profit aus der Not schlagen, sondern sollte interessensfrei allein im Sinne der Bed\u00fcrftigen handeln: https://t.co/imYqNT8tTt", "label": 1}
{"text": "@Polizei_Thuer Danke f\u00fcr Ihren Einsatz!", "label": 1}
{"text": "Entwicklungshilfe hat sich zu einem modernen Business entwickelt. So l\u00e4sst sich doppelt verdienen \u2013 bei der Verursachung der Not und bei ihrer Linderung. https://t.co/9lORaf3Iaw", "label": 1}
{"text": "Atomwaffen aus Deutschland abziehen! https://t.co/JhVUF9DTDp", "label": 1}
{"text": "Menschen in den Krieg abzuschieben ist weder eine strafrechtlich noch menschenrechtlich legitime Sanktion. https://t.co/ivNr3akLwt", "label": 1}
{"text": "Letzte Regierungen verantwortlich f\u00fcr v\u00f6lliges Staatsversagen im #Bildungssystem: Lese-Probleme von Kindern in der Grundschule nehmen zu & Schule zementiert soziale Spaltung. Aber Milit\u00e4rhaushalt soll auf 70 Mrd \u20ac fast verdoppelt werden. Unglaublich! \n  https://t.co/t83fmQXUTg", "label": 1}
{"text": "Alle Kinder freuen sich auf den #Nikolaus\nUnd stellen geputzte Stiefel vors Haus\nVon f\u00fcnfen vier freuen sich auf den Schmaus\nVon f\u00fcnfen geht eins aber leer aus \n#Armut #Gerechtigkeit #Kinder #Nikolaustag https://t.co/Qud4MNd5l7", "label": 1}
{"text": "Es mag ja sein, dass in den Kommunen zu wenig f\u00fcr #Nachhaltigkeit getan wird. Wer dies \u00e4ndern will, muss auch daf\u00fcr sorgen, dass alle Kommunen gen\u00fcgend finanzielle Spielr\u00e4ume haben. Auch deshalb brauch wir eine #million\u00e4rssteuer und Gemeindewirtschaftssteuer. https://t.co/JDFX2bueRC", "label": 1}
{"text": "#Seehofers Haltung zum #Familiennachzug ist eine Schande. #unchristlich  https://t.co/EQ15aBsUHf", "label": 1}
{"text": "Junckers Nikolauspaket f\u00fcr #Eurozone ist eine Mogelpackung. #EU braucht nicht noch weniger Demokratie durch mehr Kompetenz\u00fcbertragung an Br\u00fcsseler Lobbykratenclub, sondern einen sozialen Neubeginn, der Verbesserungen f\u00fcr Arbeitnehmer & Rentner erm\u00f6glicht. https://t.co/SFleA7DRME", "label": 1}
{"text": "Fast 8000 Neumitglieder sind allein in 2017 in @dieLinke  eingetreten. Heute kam ich bei einer Massentelefonkonferenz mit fast 70 von ihnen ins Gespr\u00e4ch. Weitere folgen. #LustaufZukunft https://t.co/5ES9eLI1rc", "label": 1}
{"text": "Arbeitergeber tricksen beim #Mindestlohn. Das muss aufh\u00f6ren! https://t.co/42z66LKbhH", "label": 1}
{"text": "Historischer Tiefstand beim #BAf\u00f6G. Nur noch 18% der Studierenden beziehen BAf\u00f6G. Wer #Bildungsgerechtigkeit will, muss das BAf\u00f6G regelm\u00e4\u00dfig erh\u00f6hen!", "label": 1}
{"text": "Besch\u00e4mend: Bundesregierung versagt bei Kontrolle des #Mindestlohns. Mindestens 1,8 Mio. Besch\u00e4ftigte bekommen weniger als 8,50\u20ac die Stunde. Dabei sind schon 8,84\u20ac viel zu wenig. N\u00f6tig w\u00e4ren 12\u20ac - ohne Ausnahmen und ohne M\u00f6glichkeiten zur Trickserei! https://t.co/RjqOny5AUu", "label": 1}
{"text": "@RockamBerg Danke! Aber der Dank gilt Eurer Arbeit! Daf\u00fcr einfach ein dickes Dankesch\u00f6n!", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn @cdu_fraktion_th N\u00f6! Ich bin gut versichert und brauche keinen CDU Klamauk um mich zu vergewissern - die Mehrheit steht und #r2g arbeitet weiter erfolgreich.  @MikeMohring und ein Sack Reis \ud83c\udf5a oder so...", "label": 1}
{"text": "Einer DIW-Studie zufolge arbeiteteten 2016 etwa 2,6 Millionen Besch\u00e4ftigte unterhalb des Mindestlohns. @b_riexinger fordert: \u201eDer #Mindestlohn muss f\u00fcr alle gelten!\u201c https://t.co/Yw2zKODnRY", "label": 1}
{"text": "@Polizei_Thuer Und danke f\u00fcr die tolle Begleitung  in den sozialen Netzwerken! Hat auch mir Arbeit abgenommen \ud83d\ude00", "label": 1}
{"text": "@thueringende Herzlichen Dank unserem SocialMedia Team f\u00fcr die Begleitung!", "label": 1}
{"text": "Zwei intensive Besuchstage des Bundespr\u00e4sidenten Frank-Walter Steinmeier in #Th\u00fcringen mit spannenden Begegnungen und Gespr\u00e4chen. Meinen Dank allen, die den Besuch vorbereitet und begleitet haben in den Kommunen, Unternehmen, Vereinen, beim Land und Pr\u00e4sidialamt! Auf Wiedersehen. https://t.co/SCKeNOzIFT", "label": 1}
{"text": "Trumps Entscheidung, #Jerusalem als Hauptstadt anzuerkennen, ist das Letzte, was Pulverfass #Nahost braucht. Notwendig ist neuer Anlauf zu gerechter Friedensregelung f\u00fcr Pal\u00e4stinenser und Israelis, nicht hochgef\u00e4hrliche Eskalation.", "label": 1}
{"text": "Dieses Comic hab ich uns zum Nikolaus geschenkt. Da es mal wieder l\u00e4nger dauerte, bis das Kind eingeschlafen war, kam ich auch gleich zum Lesen. Nicht nur am\u00fcsant und nach wie vor aktuell, sondern auch ein guter Einstieg ins Jahr 2018, in dem wir Marx' 200 feiern @Marx200 https://t.co/FTnvKKbJeS", "label": 1}
{"text": "Der Bundespr\u00e4sident zu seinem  Besuch in Th\u00fcringen \nhttps://t.co/cBatOjxBQw", "label": 1}
{"text": "@HaakSebastian @MikeMohring @KE_Hahn @spdthl @KloschkH @cdu_fraktion_th @Linke_Thl @gruenethl @Martin_Debes @otz_chef Klamauk - sonst nichts!", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn @HaakSebastian @spdthl @KloschkH @cdu_fraktion_th @Linke_Thl @gruenethl @Martin_Debes @otz_chef @MikeMohring Sprechen Sie aus den Erfahrungen der Groko oder meinen Sie die neue um Schaden von Deutschland abzuwenden? Mohring statt Merkel? Fragen \u00fcber Fragen!\nTh\u00fcringen k\u00f6nnen Sie jedenfalls nicht meinen.", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn @cdu_fraktion_th N\u00f6! Ich habe eine ausreichende Mehrheit um bis zur regul\u00e4ren Neuwahl im November 2019 souver\u00e4n zu regieren! Und Herr Mohring hat und hatte noch nie eine Mehrheit im Th\u00fcringer Parlament. \nAlso alles nur Theater.", "label": 1}
{"text": "Entweder gibt eine Verst\u00e4ndigung zwischen Israel und Pal\u00e4stina oder es wird eine internationale L\u00f6sung f\u00fcr #Jerusalem geschaffen, damit der Anspruch aller Gl\u00e4ubigen und der Menschheit an dieser historisch einzigartigen Stadt gesichert wird. https://t.co/VBttjqolnY", "label": 1}
{"text": "Entweder das Geld geht ein oder die Zwangsvollstreckung bleibt und f\u00fchrt zur Rechtskraft. Weder hat das Finanzministerium noch hat die LEG den Eingang des Geldes vermeldet. Da waren andere wohl voreilig? https://t.co/TuHcQjqE5N", "label": 1}
{"text": "\u2022Hummelshain - Zwangsversteigerung l\u00e4uft;\n\u2022Reinhardsbrunn - Enteignung l\u00e4uft;\n\u2022Heizhaus Erfurt - Verkauf l\u00e4uft;\n\u2022Friedrichswerth - K\u00e4ufersuche l\u00e4uft;\n\u2022Ordensburg Liebst\u00e4dt - Verkauf abgeschlossen https://t.co/TuHcQjqE5N", "label": 1}
{"text": "\"Mit seinen Pl\u00e4nen zur Anerkennung Jerusalems als Hauptstadt Israels gie\u00dft Donald #Trump bewusst \u00d6l ins Feuer des Nahost-Konflikts\", kritisiert @GregorGysi https://t.co/Q4uqTAtxVq #Jerusalem", "label": 1}
{"text": "Min. 1,5 Mrd.\u20ac erhielt Siemens an Subventionen, Auftr\u00e4ge vom Bund in den letzten 20 Jahren. Unertr\u00e4glich: Besch\u00e4ftigte, ganze Regionen mit F\u00fc\u00dfen treten, aber\n\u00f6ffentlichen Gelder mitnehmen. Regierung muss Siemenschefs mit Nachdruck von Abbruchpl\u00e4ne abbringen.", "label": 1}
{"text": "\u201eAli Baba und die 40 R\u00e4uber\u201c geh\u00f6rt zur Deutschen Leitkultur, geh\u00f6rt auch zum Christlichen Abendland,  denn Hass ist mit dem Christentum nicht zu vereinbaren und man wird es Leid M\u00e4rchen gegen Idioten verteidigen zu m\u00fcssen! https://t.co/hRsfiZDCW1", "label": 1}
{"text": "Was w\u00e4re denn daran perfide, wenn man die 24 Mrd\u20ac Steuersubvention einfach umleiten bzw weiterleiten w\u00fcrde zu Gunsten einer echten Kindergrundsicherung? Nicht den Trauschein Steuerlich beg\u00fcnstigen, sondern alle Kinder! https://t.co/LFDrO0YlF5", "label": 1}
{"text": "Tausende Menschen m\u00fcssen wegen Schwarzfahrens ins Gef\u00e4ngnis, doch bei systematischem und gewerbsm\u00e4\u00dfigen #Mindestlohn-#Betrug durch Unternehmen passiert offensichtlich nichts, kritisiert unser Parteivorsitzender @b_riexinger. https://t.co/Yw2zKODnRY https://t.co/cipaSa9n05", "label": 1}
{"text": "Und immer wieder gr\u00fc\u00dft das Murmeltier! \nHerr Mohring und die CDU haben selbst keine Mehrheit, weder im Land noch im Bund und bel\u00e4stigen Abgeordnete mit solchem Klamauk! https://t.co/Py2veBJEV4", "label": 1}
{"text": "@bahnoev @rponline Wir k\u00f6nnten einiges gebrauchen!\nOberlandbahn\nPfefferminzbahn \nRennsteigbahn \nWerraquerung\nH\u00f6llentalbahn \nUm nur mal 5 Projekte zu benennen die neu verbunden oder Grundsaniert werden m\u00fcssten. Daraus k\u00f6nnte eine v\u00f6llig neue SPNV Vertaktung und Touristischer Mehrwert entstehen.", "label": 1}
{"text": "Ich empfinde es als Zeitverschwendung wenn Sie selber keinen Mut haben zu kandidieren und fast jede Woche unsere Abgeordneten erneut auffordern mich zu irgendetwas aufzufordern! #keinarschinderhose https://t.co/Jhs4yYPPxY", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring Ich empfinde es als Zeitverschwendung wenn Sie selber keinen Mut haben zu kandidieren und fast jede Woche unsere Abgeordneten erneut auffordern mich zu irgendetwas aufzufordern! #keinarschinderhose", "label": 1}
{"text": "@MikeMohring Mimimimimimi! Auch CDU Landr\u00e4te begr\u00fc\u00dfen unser Vorhaben und den Gemeinden ebnen wir den Weg in die Frewilligkeit. Die Verwaltungsreform setzen wir um und an der Interkommunalen Zusammenarbeit werden wir mit den Landr\u00e4ten zusammen arbeiten.", "label": 1}
{"text": "#spdbpt17 #Schulz: Mit Merkel gegen Lohndumping und prek\u00e4re Arbeit? Soziale und \u00f6kologische Systemver\u00e4nderung in der GroKo? Martin, ist das Erneuerung der SPD oder neue Sonntagsrede?", "label": 1}
{"text": "#SPDBPT17 @MartinSchulz: ambitionierte Worte. Jetzt kommt es auf die Taten an, nicht auf sch\u00f6ne Sonntagsreden. Weiter so mit GroKo oder wirkliche Erneuerung der SPD? Aufbruch f\u00fcr soziale Gerechtigkeit gibt's nur mit @dieLinke", "label": 1}
{"text": "Die Arbeits- und Sozialminister der Bundesl\u00e4nder haben beschlossen, ein Konzept f\u00fcr eine Kindergrundsicherung zu entwickeln. DIE LINKE fordert wie das \u201eB\u00fcndnis Kindergrundsicherung\u201c eine eigenst\u00e4ndige Kindergrundsicherung in H\u00f6he von 573 Euro. https://t.co/4Ug0tuYcXm", "label": 1}
{"text": "Die Regierungen Bayerns und Sachsens sind f\u00fcr schnellere Wiederaufnahme von #Abschiebungen nach #Syrien bei #IMK. Dieser Vorsto\u00df ist  ein Wettrennen um Applaus aus der rechten Ecke, bei dem die Menschlichkeit auf der Strecke bleibt. @dieLinke, @linke_sachsen", "label": 1}
{"text": "#Innenministerkonferenzen sind keine Festspiele der B\u00fcrgerrechte. Vorsto\u00df Bayerns und Sachsens f\u00fcr Abschiebungen nach #Syrien ist Wettrennen um Applaus aus der rechten Ecke, bei dem Menschlichkeit auf der Strecke bleibt. / PE von @Katjakipping: https://t.co/BoY70BrT44 #IMK", "label": 1}
{"text": "Selahattin Demirta\u015f und Figen Y\u00fcksekda\u011f sind seit \u00fcber einem Jahr in U-Haft. Die Verfahren gegen die HDP-Vorsitzenden entbehren jeder rechtsstaatlichen Grundlage. Die Bundesregierung muss ihre Komplizenschaft mit Erdogan beenden. / PE @b_riexinger: https://t.co/N9eEB9lt2Z #T\u00fcrkei", "label": 1}
{"text": "Traurig: Statt die kommende #EU-Aufr\u00fcstungs- und Milit\u00e4runion zu kritisieren oder die neoliberalen EU-Vertr\u00e4ge grundlegend \u00e4ndern zu wollen, gibt es von Martin Schulz nur die weltfremde Idee, bis 2025 die Vereinigten Staaten von Europa zu schaffen. #SPD\nhttps://t.co/bT0herS05r", "label": 1}
{"text": "Entscheidung der Arbeits- und Sozialminister der Bundesl\u00e4nder, ein Konzept f\u00fcr eine #Kindergrundsicherung zu entwickeln, begr\u00fc\u00dft @katjakipping.  LINKE fordert die Einf\u00fchrung einer eigenst\u00e4ndige Kindergrundsicherung in H\u00f6he von 573 Euro. / PE https://t.co/SO7doc9SfM", "label": 1}
{"text": "1600 Arbeitspl\u00e4tze will #GeneralElectric in Deutschland trotz Gewinnen streichen. So kann es doch nicht weiter gehen. Wir brauchen eine gesetzliche Regelung, die Entlassungen in profitablen verbietet.", "label": 1}
{"text": "In der Tat: Mit der Agenda 2010 hat die #SPD ihren Untergang eingeleitet. \u201eWenn die SPD sich nicht auch wieder darauf besinnt, eine konsequente Programmpartei zu sein, ist von ihr nichts mehr zu erwarten.\u201c https://t.co/8dyDkiOgq8", "label": 1}
{"text": "@RZHannover Soll ich jetzt etwa loben, dass ein Konzern macht, wozu er nach Gesetzeslage verpflichtet ist? F\u00e4llt aus. Ist das jetzt schon was Besonderes? \u00dcbrigens mit Geld, welches auch die Siemensbesch\u00e4ftigten erwirtschaftet haben, die ja jetzt entlassen werden sollen.", "label": 1}
{"text": "@denckan @dieLinke Millionfach schlechte Jobs, #Altersarmut, Investitionsstau bei Gesundheit&Bildung, #Pflegenotstand, TTIP, Auslandseins\u00e4tze. Daf\u00fcr tr\u00e4gt #SPD mit Verantwortung, auch durch Unterlassung. Wenn das keine schlechte Bilanz ist, haben wir uns an viel zu viele Zumutung gew\u00f6hnt.", "label": 1}
{"text": "Mithat Sancar, #hdp-Abgeordneter, & Leyla \u00cemret, abgesetzte B\u00fcrgermeisterin von #Cizre, waren heute bei uns. Freiheit f\u00fcr die HDP-Vorsitzenden @FigenYuksekdag u. @hdpdemirtas und alle verhafteten HDP-Politiker. Bundesregierung muss Komplizenschaft mit #Erdogan beenden #freedeniz https://t.co/I4TtG52MdT", "label": 1}
{"text": "\"Die Botschaft h\u00f6r\u00b4 ich wohl, allein mir fehlt der Glaube\", so @b_riexinger zur Parteitagsrede von @MartinSchulz #spdbpt17 https://t.co/xDJ0XTR5Xf #SPD", "label": 1}
{"text": "Und wieder einmal stelle ich fest, dass Kita-Weihnachtsauff\u00fchrungen mit dem eigenen Kind auf der B\u00fchne unglaublich aufw\u00fchlend sind. Rotk\u00e4ppchen kann echt bewegend sein. #Elternschaft #nahamWasser", "label": 1}
{"text": "Ein unterst\u00fctzenswertes Projekt, in dem #Kunst im \u00f6ffentlichen Raum mit dem gemeinsamen Kennenlernen von Menschen mit und ohne Migrationsgeschichte verbunden wird. @grand_frau https://t.co/t2sGUa6Jhe", "label": 1}
{"text": "Zusammen mit Elfriede Jelinek, Chantal Mouffe, @yanisvaroufakis, Antonio Negri, @b_riexinger und vielen anderen fordere ich die sofortige Freiheit von Selahattin #Demirtas, Figen #Y\u00fcksekdag und allen anderen #HDP -Abgeordneten \n#TheColoursOfFreedom https://t.co/78mNuCZUk5", "label": 1}
{"text": "Nein, sich in Zeiten der Polarisierung und Rechtsverschiebung erneut an eine moderierende #GroKo zu ketten, wird sich f\u00fcr die #SPD nicht auszahlen. Alle Parteien links der CDU sollten mehr Mut fassen die soziale Republik offensiv zu verteidigen. \n#Minderheitsregierung #Neuwahlen", "label": 1}
{"text": "Verschwenden Sie nicht die Zeit der Abgeordneten mit billigen Man\u00f6vern. Haben Sie den Mut, die Kraft und den Anstand und stellen Sie sich zur Wahl! Ich hatte die Staatspolitische Verantwortung und habe f\u00fcr Klarheit bei der Wahl Lieberknecht durch meine Kandidatur gesorgt! https://t.co/nC68nqAw0L", "label": 1}
{"text": "So sieht Handlungsf\u00e4higkeit und Souver\u00e4nit\u00e4t aus! Mein Dank an die drei Fraktionsvorsitzenden von #r2g. \nNoch nie haben die Abgeordneten soviel Gestaltung selbst \u00fcbernommen. Haushaltsrecht ist K\u00f6nigsrecht des Parlaments! @spdthl @gruenethl @Linke_Thl https://t.co/Wh4Ui3po1K", "label": 1}
{"text": "Mit dem Vorf\u00fchren kennt er sich aus, der KHSchmidt. Da haben Sie den richtigen Unterst\u00fctzer gefunden, der hat mal eine ganze Leserbrief Seite gestaltet und unwahre Behauptungen transportiert. \n\u201eDer Chefredakteur hat mich gezwungen...\u201c https://t.co/X2MuAIMSe1", "label": 1}
{"text": "Oh, nun kommt doch noch Schwung in die Berichterstattung?  Herr Debes hat in der TA dazu heute einen passenden Kommentar verfasst! Und ich verweise auf die Verfassung. Wer dieses Anliegen ernst meint, der muss selber die Kraft, den Mut und die Souver\u00e4nit\u00e4t haben und kandidieren! https://t.co/cX49aFwutj", "label": 1}
{"text": "https://t.co/OtDDURaGwu \n\nWenn Leichtgewichte Theater veranstalten. #keinarschinderhose https://t.co/cX49aFwutj", "label": 1}
{"text": ".@HakanTasBerlin berichtet von den Scheinprozessen in der #T\u00fcrkei. Wir fordern die t\u00fcrkische Regierung auf, alle inhaftierten #HDP-Abgeordneten und Journalisten freizulassen. #FreeDeniz #Demirtas #Yueksekdag #Ankara https://t.co/TMvrZB6wFQ", "label": 1}
{"text": "\"Wir m\u00f6chten @MartinSchulz beim Wort nehmen.\" Eine #SPD, die Massenentlassungen hinnehme, \"unterschreibt ein AfD-F\u00f6rderungsprogramm f\u00fcr den Osten\", f\u00fcgte sie mit Blick auf den von #Siemens geplanten Stellenabbau hinzu. @katjakipping #spdbpt17 #schulz https://t.co/GhebJhp3mM https://t.co/c580poM68l", "label": 1}
{"text": "An einer Bek\u00e4mpfung von #Fluchtursachen haben #Union und #SPD kein Interesse. Es ist skandal\u00f6s, dass die BuReg an #Erdogans #T\u00fcrkei weiterhin Bomben & Raketen liefert und damit das islamistische Regime sowie seine Gewaltpolitik in der Region noch st\u00e4rkt.\nhttps://t.co/FQCMnQMPE6", "label": 1}
{"text": "Schon bei den ersten Sondierungen in der n\u00e4chsten Woche k\u00f6nnte #Schulz die Weichen f\u00fcr einen sozialpolitischen Kurs stellen. Eine #SPD, die die Massenentlassungen unter Merkel hinnimmt, unterschreibt ein #AfD-F\u00f6rderungsprogramm f\u00fcr den Osten. #Sachsen #Thueringen #duverdienstmehr https://t.co/n8vpcbjel0", "label": 1}
{"text": "Nach dem #Brexit soll es ein sogenanntes Freihandelsabkommen nach dem Vorbild des EU-Kannada-Vertrags #CETA mit Gro\u00dfbritannien geben. Das w\u00e4re ein weiterer Freifahrtschein f\u00fcr Sozialdumping in der #EU und muss unbedingt verhindert werden.\nhttps://t.co/BlN2t5qGVr", "label": 1}
{"text": "Rechte Witzfigur der Woche: Strache von der FP\u00d6 macht erst mit @sebastiankurz den Weg f\u00fcr 12-Stundentag und 60-Stundenwoche f\u00fcr Arbeitnehmer frei und bezeichnet das danach selbst als #FakeNews. Das zeigt: Wer rechts w\u00e4hlt, bekommt keine soziale Politik.  https://t.co/4RloaKyUwV", "label": 1}
{"text": "Position beziehen ist kein Angriff auf Meinungsfreiheit, sondern Bestandteil derselben. PV-Beschluss \"Klare Kante gegen Querfront\" war notwendig, um klar Position zu beziehen, weil gegen ein Mitglied der Partei mobilisiert wird. / PE vom k. BGF Harald Wolf https://t.co/0e7iT8yt2z", "label": 1}
{"text": "@Ref_KP @klauslederer Alles Notwendige zu diesem Thema hat unsere ehemalige Abgeordnete @Halina_Waw geschrieben. Auf diesen Beitrag wollen wir deshalb verweisen: https://t.co/vz1Loo1yVE", "label": 1}
{"text": "Seltsam wenn @MikeMohring mit zuk\u00fcnftigen Partnern immer so umgeht. Mit Hilfe der AfD gegen SPD? Der Mann hat sich einfach nicht im Griff! Bei den Jamaika Verhandlungen wollte er den Verhandler Lauinger auch entlassen wissen! #Leichtgewicht https://t.co/8GNJQlXg1i", "label": 1}
{"text": "@FalkvonB @ThuerLandtag @TMIL_Thueringen @Bhf_Erfurt Nein, es war eine unterhaltsame Fahrt aber politisch sehr lehrreich. Pofalla sagte das die CDU sich immer klar gegen Rechts abgrenzen muss. Nicht jeder von der CDU  in Sachsen oder Th\u00fcringen w\u00fcrde da zustimmen wollen. Das sind wohl auch die, die AfD Tweets retweeten.", "label": 1}
{"text": "Das ist wie : \u201eGebietsreform oder Neuwahlen\u201c und da hat er einfach  Recht, der KEH - das geht ja gar nicht! Auch nicht \u00fcber Vertrauensfragen, vor allem wenn ausreichend vertrauen da ist! https://t.co/aPZyW0D1Ez", "label": 1}
{"text": "Heute vormittag im Gespr\u00e4ch mit den Vorsitzenden der Fraktionen DIE LINKE aus Land, Bund und Europa hier in Th\u00fcringen. Die Frage steht, wie DIE LINKE sich in diesen spannenden Zeiten aufstellt und welche politischen Angebote sie unterbreitet. https://t.co/PJabmGtinr", "label": 1}
{"text": "Wir brauchen Lobbyregister sowie ein Besch\u00e4ftigungsverbot von Lobbyisten in Ministerien und Parlamenten. Und: Politiker m\u00fcssen nach ihrem Ausscheiden min. drei Jahre warten, bevor sie in Unternehmen wechseln, mit deren Interessen sie zuvor  befasst waren. #Antikorruptionstag https://t.co/ZZEeVfFlv2", "label": 1}
{"text": "@wellsow @_LilliFischer @TorstenWeiss_ @MikeMohring Ich blocke alle Trolls und diese beiden geh\u00f6ren schon l\u00e4nger dazu! Verschenkte Lebenszeit denn Argumente z\u00e4hlen da einfach nicht!", "label": 1}
{"text": "@FKuschel Der Typ kann auch weiterhin schreiben was er will. \nKann Twittern rund um die Uhr. Er und seine Trollbotschaften sind mir herzlich egal. Nur m\u00fcssen die meine Timeline nicht verstopfen.", "label": 1}
{"text": "Jeder darf sagen und schreiben was er will. Aber ich kann und darf entscheiden was ich lesen will und was nicht. Twittern haben Sie offenbar noch nicht ganz verstanden. Trolle m\u00fcssen meine Timeline nicht verstopfen. https://t.co/nEzF3SSMKq", "label": 1}
{"text": "Oh,starker Toback! \nIhr Chef ist zu Mutlos im Parlament am n\u00e4chsten Dienstag zu kandidieren und mich nennen Sie Feigling? #Leichtgewicht https://t.co/XOh7zRCqu7", "label": 1}
{"text": "@Joe2712 @BildungTH @HelmutHolter @TLEV_Kita @thueringende Im Artikel steht klar und deutlich : \u201estartet am 13.12.\u201c \nEs ist die Ank\u00fcndigung einer Informationsoffensive und auch der Starttermin klar lesbar. \nWas soll daran denn nun falsch sein? Einfach neugierig bleiben.", "label": 1}
{"text": "Herzliche Gl\u00fcckw\u00fcnsche an @SandroWitt zur Wiederwahl als stellv. Vorsitzender @dgb_news Hessen - Th\u00fcringen und an den neuen Vorsitzenden Michael Rudolph zur Wahl. Auf gute Zusammenarbeit!", "label": 1}
{"text": "Viel war von Erneuerung beim SPD-Parteitag die Rede. Doch das Personal bleibt inhaltlich dasselbe. Die #SPD und das Land steuern auf die n\u00e4chste #GroKo zu. Doch ein \"weiter so\" n\u00fctzt weder dem Land noch der SPD. Erneuerung geht nur links! #spdbpt https://t.co/EU6rov8Zqk", "label": 1}
{"text": "Sch\u00f6ner Abend im @saarland_de als Laudator f\u00fcr Annegret Kramp-Karrenbauer @_A_K_K_  , die heute die Goldene Ente der Landespressekonferenz im Saarland erhalten hat. Ich bin gern gekommen, um meine Kollegin zu w\u00fcrdigen! https://t.co/26CuycTDrR", "label": 1}
{"text": "Hier der Bericht des Saarl\u00e4ndischen Rundfunks: Kramp-Karrenbauer erh\u00e4lt \"Goldene Ente\" https://t.co/nFly9xwIgV", "label": 1}
{"text": "@Hartes_Geld @KasimirQC Das #NetzDG haben wir im Bundestag abgelehnt,weil Abw\u00e4gungen und Entscheidungen \u00fcber die Strafbarkeit von Meinungs\u00e4u\u00dferungen, \u00fcber die eigentlich Gerichte entscheiden, in die H\u00e4nde von privatrechtlichen Konzernen gelegt wird.", "label": 1}
{"text": "@Rieme05 @MikeMohring @TorstenWeiss_ @th_beobachter @cdu_thueringen Nein, wegen Naziretweets! Wer so unterwegs ist muss bei mir nicht auf der Timeline erscheinen.", "label": 1}
{"text": "@Joe2712 @TLEV_Kita @BildungTH @HelmutHolter @thueringende Die Webseite wird angef\u00fcllt sein mit allen notwendigen Informationen, wenn, ja wenn das Gesetz am 13.12.2017 beschlossen ist. So geht man respektvoll mit dem Parlament um.", "label": 1}
{"text": "Auch soziale Rechte sind  Menschenrechte. Daran wollen wir am heutigen #TagderMenschenRechte erinnern. Soziale Sicherheit, Teilhabe am kulturellen Leben und ein angemessener Lebensstandard geh\u00f6ren ebenso wie das Recht auf Meinungsfreiheit zu den Menschenrechten.\n#HumanRightsDay https://t.co/f3FPcdpY3X", "label": 1}
{"text": "Wenn doch der Rat der Weisen beschlossen hat, dass die Gebietsreform t\u00f6ter als tot ist und meine Erl\u00e4uterung es ginge nun um eine \u201eneue Qualit\u00e4t\u201cund damit ginge es doch weiter, wenn dass der Verlust meiner Glaubw\u00fcrdigkeit ist, dann hilft nur noch Paul Watzlawick weiter. https://t.co/w9cxFxWyyw", "label": 1}
{"text": "Bitte nicht Dinge erw\u00e4hnen die verwirren k\u00f6nnten. So soll eine Gr\u00fcndung einer Freundschaftsgesellschaft Suhl/Zella-Mehlis bevorstehen, vermeldet das Freie Wort, aber die neue Kooperation hat nat\u00fcrlich nichts mit unseren Kooperationsabkommen zu tun.", "label": 1}
{"text": "@euklid_csgo Ne, die sozialen Menschenrecht sind Bestandteil der UN-Menschenrechtscharta. Glaubst du nicht? Wer sich informiert, wird kl\u00fcger: https://t.co/fi5fTPSp6i #TagderMenschenrechte", "label": 1}
{"text": "@arnopaulus @TH24DeineNews @EuropeanBerlin Was hat das mit Kaligruben und der nassen Grube Springen zu tun? \nWer war noch mal verantwortlich f\u00fcr die Treuhand Anstalt?\nWer hat die Kalibergwerke abgegeben und das neue Unternehmen von den Altlasten freigestellt?", "label": 1}
{"text": "@Joe2712 @BildungTH @HelmutHolter @TLEV_Kita @thueringende Die Kampange startet nach der Rechtskraft und der Entscheidung des Gesetzgebers. Das Datum ist klar lesbar im Artikel! \nEs ist professionell den Respekt vor dem Verfassungsorgan Parlament zu erweisen!", "label": 1}
{"text": "@NGGRegionThuer @saarland_de @_A_K_K_ @MarkBaumeister Die goldene Ente bitte nicht verwechseln mit der goldenen Henne. \nDer Ehrenpreis der Landespressekonferenz (seit 1973 wird die vergeben) des Saarlandes. In Th\u00fcringen hei\u00dft der Rasselbock!", "label": 1}
{"text": "300 Tage - Wir wollen das Meer sehen. #FreeDeniz #FreeThemAll", "label": 1}
{"text": "@arnopaulus @TH24DeineNews @EuropeanBerlin Mit Verlaub, der Bund hat das Unternehmen freigestellt. Wie auch bei Buna und Leuna und vielen anderen Betrieben. Th\u00fcringen hat den \u00c4rger mit der nassen Grube Springen und dem Quer 23 alleine an den Hacken und das m\u00f6chten wir ver\u00e4ndern.", "label": 1}
{"text": "@Stewog Ich glaube es zeigt die geheime Fahrtrichtung  f\u00fcr den ICE 1004 an und wo in Berlin Flugzeuge landen k\u00f6nnen.", "label": 1}
{"text": "Immer mehr Besch\u00e4ftigte haben nur befristete Arbeitsvertr\u00e4ge. Das bedeutet Unsicherheit & ist Gift f\u00fcr Gesundheit & Familie. Sachgrundlos befristete Arbeitsvertr\u00e4ge m\u00fcssen verboten bzw. in unbefristete umgewandelt werden! Soziale Wende statt #GroKo 2.0!\nhttps://t.co/4XZ4B8tWJw", "label": 1}
{"text": "Pressekonferenz mit @b_riexinger https://t.co/VwK2iqVtWK", "label": 1}
{"text": "Eine erneute #Groko wird die gro\u00dfen Zukunftsfragen wie Altersarmut und gute Pflege nicht angehen. Ich kann der SPD nur raten, bei der B\u00fcrgerversicherung und bei Investitionen in Bildung nicht einzuknicken. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Wir unterst\u00fctzen die #Siemens-Besch\u00e4ftigten bei ihrem Kampf gegen Massenentlassungen. Siemens macht Milliarden-Gewinne und hat 1,5 Mrd. \u20ac an \u00f6ffentlicher F\u00f6rderung erhalten. Das alleine rechtfertigt den Staat, hier einzugreifen. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Heute haben die EU-Au\u00dfenminister den Weg f\u00fcr eine sogenannte Verteidigungsunion frei gemacht. Wir sagen:  Abr\u00fcstung ist das Gebot der Stunde und nicht die Militarisierung der #EU. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Ich h\u00e4tte mir gew\u00fcnscht, dass wir zum Jahresende und vor Weihnachten ein Wachstum bei der Entwicklungshilfe und nicht beim Waffenhandel h\u00e4tten. Wir m\u00fcssen R\u00fcstungsexporte - insbesondere in Krisengebiete - verbieten. @b_riexinger", "label": 1}
{"text": "Leider und leider auch so erwartbar: Die SPD h\u00e4lt an #HartzIV-Sanktionen fest. #HartzIVBetroffene haben von GroKo nichts zu erwarten. #nixgelernt @dieLinke streitet hingegen f\u00fcr Sanktionsfreiheit und f\u00fcr eine sanktionsfreie Mindestsicherung #HartzIVabschaffen, @sanktionsfrei https://t.co/Ln3PQCNr23", "label": 1}
{"text": "#Mietpreisbremse illegal wegen Ungleichbehandlung der Vermieter? Das ist ein schlechter Scherz. Die steigenden Mieten, Entmietung und der mangelnde Schutz f\u00fcr Mieter sind der eigentliche Skandal. #Verfassungsschutzgericht muss nun richtig entscheiden. https://t.co/uklJc5W85r", "label": 1}
{"text": "@OneWicht Ihre Empfehlung erinnert an #MarieAntoinette: \"Sie haben kein Brot, dann sollen sie doch Kuchen essen.\" #weltfremd! Wir brauchen bezahlbaren Wohnraum, eben weil sich viele Menschen hohe Mieten oder Kredite nicht leisten k\u00f6nnen. Eine echte #Mietpreisbremse w\u00e4re ein Beitrag dazu!", "label": 1}
{"text": "@mkjaskolski Neubau und gerade sozialer Wohnungsbau sind richtig. Die #Regierung macht da fast nichts. Aber Neubau dauert Jahre. Bis dahin m\u00fcssen wir die Mieten f\u00fcr die Menschen bezahlbar halten. Daher braucht es eine echte #Mietpreisebremse, die funktioniert!", "label": 1}
{"text": "Ich habe immer aus Quatsch zu meinemn Fahrer gesagt: Also wir h\u00e4tten auch heiraten k\u00f6nnen. So h\u00e4ufig waren wir zusammen. Aber ich bin so einseitig gestrickt. Ich wei\u00df auch nicht, warum ich nur auf Frauen stehe. Das vollst\u00e4ndige Interview mit @K_Moessbauer: https://t.co/TCBJUQu8D5 https://t.co/tj2Cz4optH", "label": 1}
{"text": "Heute hat die #EU die Verteidigungsunion beschlossen, also die st\u00e4ndige milit\u00e4rische Zusammenarbeit. \"Wir brauchen aber kein #Europa der milit\u00e4rischen Interventionspolitik, sondern ein Europa der sozialen Gerechtigkeit\", kritisiert   @b_riexinger #frieden https://t.co/zASGKLpPLE", "label": 1}
{"text": "Die Au\u00dfenpolitik der #GroKo wirkte wie ein Konjunkturprogramm f\u00fcr deutsche R\u00fcstungskonzerne. Deren Ums\u00e4tze steigerten sich teilweise um mehr als 10%. Die #LINKE wird auch im neuen Bundestag konsequent f\u00fcr #Frieden und #Abr\u00fcstung streiten: https://t.co/lMKjuz5qVX", "label": 1}
{"text": "#CDU #CSU & #SPD sind verantwortlich, dass die Profite dt. R\u00fcstungskonzerne boomen #SIRPI (Umsatzsteigerung 6,8%). Wir brauchen Verbot von R\u00fcstungsexporten, damit deutsche Waffen nicht mehr in aller Welt mitmorden & st\u00e4ndig neue Fluchtursachen produzieren\nhttps://t.co/Brc7xjbDw9", "label": 1}
{"text": "Heute morgen \u00fcbergab #KristinaH\u00e4nel 150.000 Unterschriften f\u00fcr Streichung des Paragraphen #219a. Wir sagen Ja zur Entkriminalisierung von Schwangerschaftsabbr\u00fcchen @Conni_Moehring  @ch_buchholz @LoetzschMdB @SBarrientosK @SylviaGabelmann https://t.co/ENoOsFxt1N", "label": 1}
{"text": "Jetzt ist der Bundestag gefragt, fraktions\u00fcbergreifend die Streichung von Par. #219a durchzusetzen. In Zeiten ohne Koalitionszwang stehen die Chancen besonders gut. Nutzen wir sie! https://t.co/B0vgh1lOMN", "label": 1}
{"text": "Dass Menschenh\u00e4ndler in #Libyen ihr Unwesen treiben, ist eine Folge der westlichen Kriegs- und #Regime-Change-Politik, die \u00fcberall im Nahen Osten nur Chaos und Elend gestiftet hat. #Milit\u00e4reins\u00e4tze l\u00f6sen keine Probleme, sondern sind Ursache der Probleme. https://t.co/P5vBwX0xjQ", "label": 1}
{"text": "@Buehlandreas @pfinz @TSchipanski Ich habe niemanden Beleidigt und muss nicht alles auf meiner Timeline akzeptieren oder dulden, ja nicht einmal lesen muss ich es. Schreiben k\u00f6nnen Sie was Sie wollen, niemand hindert Sie. Die JU kann auch schreiben was sie will....", "label": 1}
{"text": "Die Gesch\u00e4fte mit dem #Krieg boomen, Waffen aus Deutschland werden in vielen Kriegsgebieten eingesetzt. Das ist absurd und gef\u00e4hrlich, denn mehr Waffen schaffen nicht mehr #Frieden, sondern weniger. Deshalb: #R\u00fcstungsexporte verbieten! https://t.co/TXjX9UfKZ6", "label": 1}
{"text": "Ich beschimpfe niemanden, aber ich muss mich auch von CDU Wahlkreismitarbeitern nicht als L\u00fcgner bezeichnen lassen. Und JU Kampagnen k\u00f6nnen um meine Timeline gerne einen Bogen machen. https://t.co/MZrOlYUODY", "label": 1}
{"text": "Das Strafrecht ist f\u00fcr ein solches sensibles Thema v\u00f6llig ungeeignet. https://t.co/kYxwp8hDj8", "label": 1}
{"text": "Wenn die Bezeichnung \u201eL\u00fcgner\u201c f\u00fcr Sie keine Beleidigung ist, dann k\u00f6nnen wir diese Kommunikation beenden. Wenn Herr Steitz der Unterschied zwischen F\u00f6rdergeldern und Investitionen nicht gel\u00e4ufig ist, dann sollte er wenigstens bei mir um Entschuldigen bitten.  #Kooperationsverbot https://t.co/grGMvAfQYQ", "label": 1}
{"text": "@Buehlandreas Lieber Herr B\u00fchl, irgendwie haben Sie das mit dem Twittern nicht verstanden. Ein Hashtag ist ein Hashtag ist ein Hashtag und dieser Account ist mein privater und wird von mir auch pers\u00f6nlich bedient und privat bezahlt.", "label": 1}
{"text": "Das Beispiel dieses jungen einst Obdachlosen zeigt: es lohnt sich, um seine Rechte zu k\u00e4mpfen: #HartzIVabschaffen @sanktionsfrei : https://t.co/H7maFYgklA", "label": 1}
{"text": "Warum kommt der Vorschlag f\u00fcr ein #Kooperationsmodell von #Schulz in einem Bundestag mit rechten Mehrheiten? Die #SPD h\u00e4tte jahrelang Mehrheiten f\u00fcr #B\u00fcrgerversicherung, einen h\u00f6heren #Mindestlohn und bessere Pflege gehabt.  #KoKo", "label": 1}
{"text": "Die #SPD h\u00e4tte jahrelang Mehrheiten f\u00fcr #B\u00fcrgerversicherung, einen h\u00f6heren #Mindestlohn und bessere Pflege gehabt.  #KoKo https://t.co/n76lFbe93R", "label": 1}
{"text": "Die heute beschlossene Verl\u00e4ngerung des #Bundeswehr-Mandates f\u00fcr #Afghanistan ist absurd! Erneut sollen 980 Soldat*innen in einen erfolglosen Einsatz geschickt werden. https://t.co/huOTGmww9L", "label": 1}
{"text": "Wir erleben einen st\u00e4ndigen Abbau von Grundrechten, indem immer neue  \u00dcberwachungsgesetze erlassen werden. Viele dieser Gesetze sind  grundrechtswidrig, immer wieder m\u00fcssen Gerichte eingreifen. Wir wollen eine Offensive f\u00fcr Grund- und Freiheitsrechte. https://t.co/It5bKid8jG", "label": 1}
{"text": "\u00dcbrigens: Es lohnt, um seine Rechte zu k\u00e4mpfen. Auch deshalb verteilen wir diese Brosch\u00fcre: https://t.co/w0tEB5Lui4 https://t.co/kLKmcQEmjv", "label": 1}
{"text": "Ich blockiere keine Worte Andersdenkender, denn die k\u00f6nnen auch weiterhin schreiben was sie wollen. Ich muss nur nicht alles \u00fcbee meine Timeline laufen lassen.  Twittern haben Sie einfach nicht verstanden. https://t.co/mIQXIWKN5R", "label": 1}
{"text": "@flueke Stimmt, aber in diesem Fall wollte ich eine Grenze klar erkennbar ziehen. Diese Trollbrigade sollte es auch wissen, denn Respektvollen Umgang  haben da einige Leute schon lange verloren.", "label": 1}
{"text": "#NATO-Generalsekret\u00e4r #Stoltenberg ist wohl auf Suche nach neuen Kriegsgr\u00fcnden & meint, dass die Allianz als \u201eoberster Besch\u00fctzer der Rechte der Frauen\u201c auftreten sollte. Bin gespannt: Schickt er nun die NATO bald nach #Saudi-Arabien zur Frauenbefreiung?\nhttps://t.co/iBTLbxckAZ", "label": 1}
{"text": "Es ist uns\u00e4glich, dass der #Siemens-Konzern trotz eines Rekordgewinns tausende Arbeitspl\u00e4tze vernichten will! #Massenentlassungen in profitablen Unternehmen m\u00fcssen untersagt und die Mitbestimmungsrechte der Besch\u00e4ftigten ausgebaut werden. https://t.co/cqXjAcC3gE", "label": 1}
{"text": "Ich habe niemanden Beleidigt und muss nicht alles auf meiner Timeline akzeptieren oder dulden, ja nicht einmal lesen muss ich es. Schreiben k\u00f6nnen Sie was Sie wollen, niemand hindert Sie. Die JU kann auch weiterhin schreiben was sie will.... https://t.co/MZrOlYUODY", "label": 1}
{"text": "Sehr geehrter Herr Mohring, nicht ich habe Herrn Steitz einen L\u00fcgner genannt, sondern er mich! Frau Hennig-Wellsow hatte mit Ihrem Einwurf einfach recht und Twittern haben Sie einfach immer noch nicht verstanden! @MikeMohring @SusanneHennig", "label": 1}
{"text": "#CDU, #FDP, #Gruene und #SPD bekommen keine Regierung hin, erh\u00f6hen aber erstmal die #Di\u00e4ten der Abgeordneten. Die Geh\u00e4lter der MdBs sind in den letzten Jahren unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig gestiegen. Das versteht kein Mensch. #DieLinke stimmte, wie immer, dagegen. #Bundestag #Di\u00e4tenerh\u00f6hung https://t.co/3CNxJGPsHG", "label": 1}
{"text": "Starke Rede von @CarenLay heute im Bundestag: Rassistische Gewalt ist die gr\u00f6\u00dfte Bedrohung f\u00fcr die Demokratie. https://t.co/1KxzTXoGDe", "label": 1}
{"text": "Der Preis #PoweroftheArts geht  an #BandaInternationale. Ein Hoch auf diese engagierte und weltoffene Band. Leute wie Ihr machen #Dresden liebenswert.  #nopegida #Fl\u00fcchtlingssolidarit\u00e4t", "label": 1}
{"text": "Warum nur f\u00e4llt mir da gerade der unkontrollierte Wutausbruch von @MikeMohring heute im Plenarsaal ein? https://t.co/zldmAaHZBA", "label": 1}
{"text": "Ich wei\u00df nicht mehr, was die SPD wirklich will. Statt diesem Hin und Her sollte die SPD Klartext reden. Entweder geht sie mit eindeutigen, sozialen Forderungen in die Regierung oder sie entscheidet sich f\u00fcr Neuwahlen.\u00a0#KoKo oder #GroKo oder doch nur #Verkorkst.", "label": 1}
{"text": "In der taz erscheint heute ein Interview mit mir zur Debatte ums Einwanderungskonzept und um die @dieLinke als #ParteiinBewegung, die zusammenbringen muss, was die Gesellschaft trennt  https://t.co/8Nojy5d4io", "label": 1}
{"text": "Endlich Sanktionen und Leistungseinschr\u00e4nkungen bei den Grundsicherungen abschaffen. Das Existenz- und Teilhabeminimum ist ein Grundrecht. Deswegen bringen wir einen Antrag in den Bundestag ein: https://t.co/9vSaPWJqks #HartzIV, @sanktionsfrei @dieLinke", "label": 1}
{"text": "Es mutet schon seltsam an, dass #CDU #CSU #SPD & #FDP, die weiter Lohndr\u00fcckerei, Armutsl\u00f6hne und Leiharbeit in Deutschland f\u00f6rdern, sich erneut die Di\u00e4ten erh\u00f6ht haben. Ich jedenfalls stimmte gestern gegen die von Gro\u00dfer Koalition plus FDP beantragte Di\u00e4tensteigerung!", "label": 1}
{"text": "Heute komme ich wieder mit vielen Neumitgliedern ins Gespr\u00e4ch im Rahmen einer Massentelefonkonferenz. Echt motivierend was f\u00fcr tolle Leute bei uns mitmachen. Fast 8000 Eintritte in 2017! #LustaufZukunft @dieLinke https://t.co/FVrth1Xkvy", "label": 1}
{"text": "#Piketty-Bericht stellt fest: nach 100 Jahren wieder angekommen, wo wir bei ungerechter Verteilung von Einkommen waren. Absolutes Unding. #Piketty hat recht: die Verschleuderung \u00f6ffentlichen Eigentums der letzten Jahrzehnte war ein schwerer Fehler. Es ist Zeit diesen zu beheben.", "label": 1}
{"text": "Ab 1.1.2018 gilt das Gesetz und den Eltern werden damit 1440\u20ac Netto erspart! https://t.co/404a1VTS1Q", "label": 1}
{"text": "Wie gro\u00df muss die Ungleichheit noch werden, bis die Regierung endlich aufwacht? Wenn die #CDU/CSU sich in m\u00f6glichen Sondierungen gegen\u00fcber der #SPD durchsetzt, wird die soziale Schere noch weiter auseinandergehen. #groko #duverdienstmehr https://t.co/kk7qCajik3", "label": 1}
{"text": "\"Jeder Mensch in diesem Land muss von seiner Arbeit anst\u00e4ndig leben k\u00f6nnen\", sagte @b_riexinger gestern im Bundestag. Deshalb haben wir den Antrag eingebracht, dass der #Mindestlohn auf 12 Euro erh\u00f6ht wird. Der jetzige Mindestlohn war bereits bei seiner Einf\u00fchrung zu niedrig. https://t.co/T3t8pCuhL5", "label": 1}
{"text": "Wenn die Erzieher sich endlich zusammentun und f\u00fcr einen eigenen Tarifvertrag k\u00e4mpfen! Tarifhoheit liegt bei den Sozialpartnern und nicht bei der Politik. Wir wollen das aber gerne unterst\u00fctzen! https://t.co/k2iz0qSjMc", "label": 1}
{"text": "Bedrohung von Jan B\u00f6hmermann durch #Erdogans Schl\u00e4gertruppe in Deutschland, Waffenk\u00e4ufe und Destabilisierungsversuche: Was muss eigentlich noch passieren, damit die Bundesregierung endlich gegen Erdogans Netzwerk  und die Osmanen Germania vorgeht?\nhttps://t.co/mRoXI8m5cq", "label": 1}
{"text": "Soviel zu dem fehlenden Respekt und der Twitter Unkultur von der Herr Mohring gestern so lautstark im Plenum sprach. Mit dieser (un)Kultur der Hashtags von der CDU fing es an: #BODOamboden #kopfaufdentisch #notmyprasident \nSchon vergessen @MikeMohring ?? https://t.co/J70vHxh8uY", "label": 1}
{"text": "Fl\u00fcchtlingsfrage muss #EU-weit solidarisch gel\u00f6st werden. Mitgliedstaaten wie Italien und Griechenland d\u00fcrfen bei Aufnahme von Menschen in Not nicht alleine gelassen werden. Deshalb brauchen wir eine Flucht-Umlage. Presseerkl\u00e4rung von @katjakipping: https://t.co/mWDfrz4Ihe #Tusk", "label": 1}
{"text": "Nach einer guten Debatte zum Thema #Einwanderungskonzept in der Linksfraktion bin ich nun unterwegs nach Hause, wo sp\u00e4ter die @pragerfruehling Redaktion tagt.", "label": 1}
{"text": "Meine erste Rede im #Bundestag. Der #Mindestlohn muss konsequent durchgesetzt werden. Doch wer es beim jetzigen Mindestlohn bel\u00e4sst, nimmt Altersarmut bewusst in Kauf. Um dies zu verhindern brauchen wir 12 \u20ac gesetzlichen Mindestlohn. \nhttps://t.co/k5EK1ht0X6", "label": 1}
{"text": "@yoxy321 Aber damit gilt f\u00fcr alle Mitarbeiter das Recht auf freie Tarifverhandlungen. Das hei\u00dft sich organisieren und mit den Kollegen gemeinsam einen Tarifvertrag erstreiten.", "label": 1}
{"text": "Weil Gutverdienener daf\u00fcr ein bischen mehr in die Steuerkasse zahlen sollten. Eltern sollten niemals Antr\u00e4ge zur Bed\u00fcrftigkeit stellen nur damit sie ihre Kinder auch hinschicken k\u00f6nnen. Bildung&Betreuung m\u00fcssen Geb\u00fchrenfrei sein! https://t.co/IIkv79jqMk", "label": 1}
{"text": "Wirtschaftsinstitute stellen Prognosen vor: Boom, Hochkonjunktur. F\u00fcr wen eigentlich? Laut ifo sollen Besch\u00e4ftigten 2018 im Mittel netto  3,3% mehr bekommen, Gewinneinkommen 5,5% mehr. So geht die Schere noch weiter auf. Was wollen @spdbt, @cducsubt dagegen tun? #Ungleichheit", "label": 1}
{"text": "Interview zur Zukunft der Linken: Wir waren nicht nur Teil der Willkommensbewegung, @dieLinke hat auch von Anfang an eine #SozialeOffensive f\u00fcr alle eingefordert & #Fluchtursachen thematisiert. Soziale Gerechtigkeit ist Basis aller #Freiheit. https://t.co/8Nojy5d4io", "label": 1}
{"text": "Landwirtschaftsminister Christian Schmidt ist eine einzige Zumutung f\u00fcr die Demokratie und die Gesundheit der B\u00fcrgerinnen & B\u00fcrger. Schmidt steht exemplarisch f\u00fcr den Zustand von Merkels gesch\u00e4ftsf\u00fchrender Tr\u00fcmmertruppe. Schmidt muss endlich gehen!\nhttps://t.co/KCvdrinw1c", "label": 1}
{"text": "So sieht es Th\u00fcringen auch. https://t.co/PPoQmiJLKO", "label": 1}
{"text": "Genau darum geht es mir, denn wer ist denn eigentlich \u201eBed\u00fcrftig\u201c? Wer soll das denn sein?\nEs geht einfach nur um Kinder, um alle Kinder und nicht um Eltern! https://t.co/Yf9Ohhw532", "label": 1}
{"text": "Die Fortf\u00fchrung der Wirtschaftssanktionen gegen\u00fcber #Russland schadet vor allen Dingen kleinen und mittleren Betrieben in Ostdeutschland. Es braucht keine weitere Eskalation, sondern endlich den Einstieg in Entspannungspolitik. PE von @katjakipping: https://t.co/ATPu9xpTYl", "label": 1}
{"text": "Unterwegs nach Leipzig zum Treffen mit Neumitgliedern mit anschlie\u00dfender Tanzparty. Diese Aufgabe nehmen wir bei @dieLinke so ernst, dass wir zur Not auch mal einen Abend durchtanzen. @DIELINKELeipzig #LustaufZukunft https://t.co/0aarBVl0Cz", "label": 1}
{"text": "@Scherben81 Wir wollen f\u00fcr Bildung und Betreuung \u00fcberhaupt keine Geb\u00fchren! Wir wollen Kinder f\u00f6rdern ohne Eltern zu zwingen ihre Bed\u00fcrftigkeit \u00fcberpr\u00fcfen lassen zu m\u00fcssen. Dies sollten uns Kinder Wert sein!", "label": 1}
{"text": "@FrankDFischer Falsch! Die Geb\u00fchren sollten f\u00fcr alle Kinder bei Bildung und Betreuung frei sein. Die Finanzierung erfolgt \u00fcber Steuern und da sollten Reiche besteuert werden!", "label": 1}
{"text": "@FrankDFischer @katjakipping Falsch! Die Geb\u00fchren sollten f\u00fcr alle Kinder bei Bildung und Betreuung frei sein. Die Finanzierung erfolgt \u00fcber Steuern und da sollten Reiche besteuert werden!", "label": 1}
{"text": "Die #SPD m\u00fcsste Forderungen stellen, die die Lebensverh\u00e4ltnisse verbessern. Dazu br\u00e4uchte sie aber entsprechende Konzepte. Wir k\u00f6nnen ihr diese Konzepte gerne ausleihen, denn wir haben sie. @b_riexinger heute im @ardmoma zu #GroKo-#Sondierungen: https://t.co/Qcn5nTczwa", "label": 1}
{"text": "Es ist dringend Zeit f\u00fcr eine andere #Russland-Politik, die auf Kooperation und Abr\u00fcstung statt auf Eskalation und weiterer Verh\u00e4rtung beruht. #EU-#Sanktionen sind sinnlos und schaden nur unserer eigenen Wirtschaft. https://t.co/zwcPOTjiE8", "label": 1}
{"text": "Die soziale #Ungleichheit ist weltweit gewachsen. Das Einkommensgef\u00e4lle  zwischen Spitzenverdienern und Mittelschicht hat rasant zugenommen. Auch in Deutschland. Was hilft dagegen? Faire L\u00f6hne  und z. B. eine #Verm\u00f6gensteuer. #Piketty #Gerechtigkeit https://t.co/FXArOy7y5m", "label": 1}
{"text": "Auf allen Veranstaltungen der Waldbesitzer habe ich zugesagt den Koalitionsvertrag umzusetzen und klar das Ziel 5% der WaldFl\u00e4chen stillzulegen best\u00e4tigt. Genau das geschieht jetzt. Man nennt das Wort halten und die CDU verbreitet wieder einmal Fake News! https://t.co/iuRKccZXt9", "label": 1}
{"text": "Gestern behauptete die AfD Fraktion im Th\u00fcringer Landtag das genaue Gegenteil. Die Gefahr ginge vom Linksextremismus aus und das w\u00fcsste doch jeder... https://t.co/JFAenS4dex", "label": 1}
{"text": "Ich lese den Satz und die weitere Erl\u00e4uterung von Dieter Dehm als Verunklarung von der Wirkung vom  Antisemitismus und damit letztlich auch als Verharmlosung. Antisemitismus ist nicht \u201egebunden\u201c an die Shoa sondern er ist der Weg, der in die Shoa f\u00fchrte. https://t.co/qZP1eUyNYO", "label": 1}
{"text": "@klara_geywitz Auf die Mischung kommt es an! Sagt mir auch mein Oberf\u00f6rster! Th\u00fcringen wird auch weiterhin aktive Waldbewirtschaftung auf den verbleibenden 95% der Fl\u00e4chen betreiben.", "label": 1}
{"text": "Wer bekommt 2018 den nach Clara Zetkin, der Mitbegr\u00fcnderin der internationalen Frauenbewegung benannten Preis, mit dem herausragende Leistungen von Frauen in Gesellschaft und Politik gew\u00fcrdigt werden? Schlage eine Initiative oder Pers\u00f6nlichkeit vor:\nhttps://t.co/3FLtWp0ZWP", "label": 1}
{"text": "Made My Day ;-)) \nDer M\u00e4rchenverz\u00e4hler vom MDR Radio Th\u00fcringen hat Konkurrenz bekommen. Finde den Fehler: #Generalsekret\u00e4r #Blockpartei #Th\u00fcringenpartei \nhttps://t.co/fJwnqRbOC0", "label": 1}
{"text": "@cdu_fraktion_th Falschmeldungen werden nicht besser selbst wenn man es auf Possenrei\u00dfer Niveau abtut. 7000 ha des Bundes als NNE Fl\u00e4che sind voll einzurechnen und nicht am Possen still zu legen. Genau das wurde erreicht und ein sinnvoller Kompromiss erzielt. \n5% gelten im Bund und Land!", "label": 1}
{"text": "@KE_Hahn Fragen Sie doch mal beim Generalsekret\u00e4r Walk nach :-))", "label": 1}
{"text": "@Stewog Nein, bitte keinen ernsthaften Preis mit solchen Verz\u00e4hlern verunzieren.", "label": 1}
{"text": "@auf_den_Punkt_1 Oft. Regelm\u00e4\u00dfig. F\u00fcr gute Zwecke: https://t.co/qx3mzVtbWC", "label": 1}
{"text": "@Sofiakh91967170 Deswegen muss man das System \u00e4ndern.", "label": 1}
{"text": "Das Wort \u201esprunghaft\u201c w\u00fcrde ich nicht verwenden, denn mein Vorschlag war immer der gleiche. Pr\u00fcfung einer rechtskonformen \u00dcbernahme des Nieders\u00e4chsischen Modells der Stadt/Umland Beziehung (G\u00f6ttinger Modell) und der Samtgemeinde als Verbandsgemeinde. \nMehr nicht! \nVergessen? https://t.co/tbdutc6qHL", "label": 1}
{"text": "@mdr_th @SPDThueringen @thueringende Das Wort \u201esprunghaft\u201c w\u00fcrde ich nicht verwenden, denn mein Vorschlag war immer der gleiche. Pr\u00fcfung einer rechtskonformen \u00dcbernahme des Nieders\u00e4chsischen Modells der Stadt/Umland Beziehung (G\u00f6ttinger Modell) und der Samtgemeinde als Verbandsgemeinde. \nMehr nicht! \nVergessen?", "label": 1}
{"text": "Die Bev\u00f6lkerung sollte vor einem  voreingenommenen Richter gesch\u00fctzt sein. Vorverurteilung sind der Markenkern von Unrecht und die Vorstufe von Rechtsbeugung - der beste Weg zur Diktatur. https://t.co/3048UUL0j5", "label": 1}
